{
    "0_ObpiC050w": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "hnOLzsjkXc13hRhg0HqhUjiohWY",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "Z4xFWjfh3tBRAAh4uQjRmPb8VOM",
                "id": "0_ObpiC050w",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T00:00:02Z",
                    "channelId": "UCW1QQBeFN9OU87lMcv3jClg",
                    "title": "Ivan Cornejo - Intercambio Injusto (Official Audio)",
                    "description": "Esc\u00fachala en todas las plataformas: https://ivancornejo.lnk.to/intercambioinjusto\n\nSigue a Ivan:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@UCJ4937kbRIdNTZb12DMRHCg \nInstagram: https://www.instagram.com/ivancornejoo/\nFacebook: https://www.facebook.com/IvanCornejoOfficial\n\nLyrics/Letra:\nAyer te vi  \nDe lejos pude notar que est\u00e1s feliz \nFeliz con \u00e9l  \nFeliz sin m\u00ed  \n \nAyer te vi  \nNunca te hab\u00eda visto sonre\u00edr as\u00ed  \nCreo que ya me olvidaste \nY que no te tardaste  \n \nEs como si fuera transparente ante tus ojos  \nComo si jam\u00e1s nos hubi\u00e9ramos conocido \nTe me fuiste sin dar raz\u00f3n  \n \nAy amor  \nExpl\u00edcame  \nC\u00f3mo pasamos  \nDe decir te amo \nA ser dos extra\u00f1os  \n \nAy amor  \nDuele saber  \nQue yo te arregl\u00e9 \nEl coraz\u00f3n  \nY t\u00fa sin pensarlo se lo diste a \u00e9l  \n \nIntercambio injusto \nIntercambio injusto  \nIntercambio injusto  \n \nIntercambio injusto \nIntercambio injusto  \nIntercambio injusto  \n \nTe di todo de m\u00ed y te lo llevaste \nSolo mi vida me dejaste  \nNi dos veces lo pensaste  \nMira c\u00f3mo me pagaste  \n \nQuisiera volver al d\u00eda que te me cruzaste  \nPara esta vez no saludarte \nAs\u00ed nunca te hubiera amado \nY no doler\u00eda seguir am\u00e1ndote porque  \n \nEs como si fuera transparente ante tus ojos  \nComo si jam\u00e1s nos hubi\u00e9ramos conocido \nTe me fuiste sin dar raz\u00f3n  \n \nAy amor  \nExpl\u00edcame  \nC\u00f3mo pasamos  \nDe decir te amo \nA ser dos extra\u00f1os  \n \nAy amor  \nDuele saber  \nQue yo te arregl\u00e9 \nEl coraz\u00f3n  \nY t\u00fa sin pensarlo se lo diste a \u00e9l  \n \nIntercambio injusto \nIntercambio injusto  \nIntercambio injusto  \n \nIntercambio injusto  \nIntercambio injusto   \nIntercambio injusto \n\nBooking: IVAN@wmeagency.com \n\n#IvanCornejo #IntercambioInjusto #MIRADA",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_ObpiC050w/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_ObpiC050w/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_ObpiC050w/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_ObpiC050w/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_ObpiC050w/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Ivan Cornejo",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Ivan Cornejo - Intercambio Injusto (Official Audio)",
                        "description": "Esc\u00fachala en todas las plataformas: https://ivancornejo.lnk.to/intercambioinjusto\n\nSigue a Ivan:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@UCJ4937kbRIdNTZb12DMRHCg \nInstagram: https://www.instagram.com/ivancornejoo/\nFacebook: https://www.facebook.com/IvanCornejoOfficial\n\nLyrics/Letra:\nAyer te vi  \nDe lejos pude notar que est\u00e1s feliz \nFeliz con \u00e9l  \nFeliz sin m\u00ed  \n \nAyer te vi  \nNunca te hab\u00eda visto sonre\u00edr as\u00ed  \nCreo que ya me olvidaste \nY que no te tardaste  \n \nEs como si fuera transparente ante tus ojos  \nComo si jam\u00e1s nos hubi\u00e9ramos conocido \nTe me fuiste sin dar raz\u00f3n  \n \nAy amor  \nExpl\u00edcame  \nC\u00f3mo pasamos  \nDe decir te amo \nA ser dos extra\u00f1os  \n \nAy amor  \nDuele saber  \nQue yo te arregl\u00e9 \nEl coraz\u00f3n  \nY t\u00fa sin pensarlo se lo diste a \u00e9l  \n \nIntercambio injusto \nIntercambio injusto  \nIntercambio injusto  \n \nIntercambio injusto \nIntercambio injusto  \nIntercambio injusto  \n \nTe di todo de m\u00ed y te lo llevaste \nSolo mi vida me dejaste  \nNi dos veces lo pensaste  \nMira c\u00f3mo me pagaste  \n \nQuisiera volver al d\u00eda que te me cruzaste  \nPara esta vez no saludarte \nAs\u00ed nunca te hubiera amado \nY no doler\u00eda seguir am\u00e1ndote porque  \n \nEs como si fuera transparente ante tus ojos  \nComo si jam\u00e1s nos hubi\u00e9ramos conocido \nTe me fuiste sin dar raz\u00f3n  \n \nAy amor  \nExpl\u00edcame  \nC\u00f3mo pasamos  \nDe decir te amo \nA ser dos extra\u00f1os  \n \nAy amor  \nDuele saber  \nQue yo te arregl\u00e9 \nEl coraz\u00f3n  \nY t\u00fa sin pensarlo se lo diste a \u00e9l  \n \nIntercambio injusto \nIntercambio injusto  \nIntercambio injusto  \n \nIntercambio injusto  \nIntercambio injusto   \nIntercambio injusto \n\nBooking: IVAN@wmeagency.com \n\n#IvanCornejo #IntercambioInjusto #MIRADA"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M26S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 205959,
                    "likeCount": 35395,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 2165
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/0_ObpiC050w\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 5,
        "depths": [
            0,
            3,
            4,
            6,
            8
        ]
    },
    "bdYm3Ywca2k": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "mVRibM0fRPxPxD6mzcSA6j2rrOQ",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "TKMBVZPVjTJTc8i81Jy4AhPXoWg",
                "id": "bdYm3Ywca2k",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-10-13T00:00:00Z",
                    "channelId": "UCW1QQBeFN9OU87lMcv3jClg",
                    "title": "Ivan Cornejo - Donde Est\u00e1s (Official Video)",
                    "description": "Esc\u00fachala en todas las plataformas: https://ivancornejo.lnk.to/DondeEstas\n\nSigue a Ivan:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ivancornejooo\nInstagram: https://www.instagram.com/ivancornejoo/\nYouTube: @ivancornejoofficial \n\nLyrics:\nNo s\u00e9 en d\u00f3nde encontrar\u00a0\nEl portal\u00a0\nQue me llevaba\u00a0\nA ti\u00a0\n\nRecorr\u00ed esta galaxia por ti\u00a0\nEstoy fr\u00edo\nMi estrella\u00a0\n\nYa apagu\u00e9 las luces\u00a0\nYa cerr\u00e9 mi puerta\u00a0\nYa apagu\u00e9 mi celular\u00a0\nY ya cerr\u00e9 mis ojos\u00a0\nPa verte otra vez\u00a0\n\nA veces me desespero\u00a0\nCuando me despierto\u00a0\nDespu\u00e9s de so\u00f1ar que estoy grab\u00e1ndote bailar\u00a0\nEs que siempre he sido terco, y t\u00fa tambi\u00e9n terca\u00a0\nSiempre era una guerra que nunca se termina\n\nHasta empec\u00e9 unas clases de terapia\u00a0\nSal\u00ed con varias ninguna te alcanza\u00a0\nNo te alcanzan\u00a0\nMe tienes a tus pies\u00a0\n\nNo es f\u00e1cil de aceptar\u00a0\nQue no te tengo aqu\u00ed\u00a0\nDe donde te sali\u00f3 que ya no me quer\u00edas a mi\u00a0\n\nA veces me desespero y encabrono\u00a0\nPorque no estas\u00a0\nDe donde te sali\u00f3 que ya no me quer\u00edas m\u00e1s\u00a0\n\nEntre m\u00e1s botellas no me pueden callar\u00a0\nEntre m\u00e1s botellas s\u00f3lo te pienso m\u00e1s\u00a0\nMe entran las ganas de\nIr a buscarte\nIr a buscarte\u00a0\nBaby donde estas?\n\nHasta empec\u00e9 unas clases de terapia\u00a0\nSal\u00ed con varias ninguna te alcanza\u00a0\nNo te alcanza\u00a0\nMe tienes a tus pies\u00a0\n\nNo es f\u00e1cil de aceptar\u00a0\nQue no te tengo aqu\u00ed\u00a0\nDe donde te sali\u00f3 que ya no me quer\u00edas a mi\u00a0\n\nA veces me desespero y encabrono\u00a0\nPorque no estas\u00a0\nDe donde te sali\u00f3 que ya no me quer\u00edas m\u00e1s\u00a0\n\nPa donde manejo\u00a0\nY en donde te encuentro\u00a0\nTe siento muy lejos\u00a0\nMejor ya te dejo\u00a0\nDonde sea que t\u00fa est\u00e9s\u00a0\nDonde sea espero est\u00e9s muy bien\u00a0\n\nBooking: IVAN@wmeagency.com \n\n#IvanCornejo #DondeEstas",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdYm3Ywca2k/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdYm3Ywca2k/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdYm3Ywca2k/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdYm3Ywca2k/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdYm3Ywca2k/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Ivan Cornejo",
                    "tags": [
                        "ivan cornejo",
                        "aqui te espero",
                        "donde estas",
                        "terapia tour",
                        "ivan donde estas",
                        "ivan aqui te espero",
                        "esta da\u00f1ana",
                        "da\u00f1ado",
                        "la curiosidad ivan cornejo"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Ivan Cornejo - Donde Est\u00e1s (Official Video)",
                        "description": "Esc\u00fachala en todas las plataformas: https://ivancornejo.lnk.to/DondeEstas\n\nSigue a Ivan:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ivancornejooo\nInstagram: https://www.instagram.com/ivancornejoo/\nYouTube: @ivancornejoofficial \n\nLyrics:\nNo s\u00e9 en d\u00f3nde encontrar\u00a0\nEl portal\u00a0\nQue me llevaba\u00a0\nA ti\u00a0\n\nRecorr\u00ed esta galaxia por ti\u00a0\nEstoy fr\u00edo\nMi estrella\u00a0\n\nYa apagu\u00e9 las luces\u00a0\nYa cerr\u00e9 mi puerta\u00a0\nYa apagu\u00e9 mi celular\u00a0\nY ya cerr\u00e9 mis ojos\u00a0\nPa verte otra vez\u00a0\n\nA veces me desespero\u00a0\nCuando me despierto\u00a0\nDespu\u00e9s de so\u00f1ar que estoy grab\u00e1ndote bailar\u00a0\nEs que siempre he sido terco, y t\u00fa tambi\u00e9n terca\u00a0\nSiempre era una guerra que nunca se termina\n\nHasta empec\u00e9 unas clases de terapia\u00a0\nSal\u00ed con varias ninguna te alcanza\u00a0\nNo te alcanzan\u00a0\nMe tienes a tus pies\u00a0\n\nNo es f\u00e1cil de aceptar\u00a0\nQue no te tengo aqu\u00ed\u00a0\nDe donde te sali\u00f3 que ya no me quer\u00edas a mi\u00a0\n\nA veces me desespero y encabrono\u00a0\nPorque no estas\u00a0\nDe donde te sali\u00f3 que ya no me quer\u00edas m\u00e1s\u00a0\n\nEntre m\u00e1s botellas no me pueden callar\u00a0\nEntre m\u00e1s botellas s\u00f3lo te pienso m\u00e1s\u00a0\nMe entran las ganas de\nIr a buscarte\nIr a buscarte\u00a0\nBaby donde estas?\n\nHasta empec\u00e9 unas clases de terapia\u00a0\nSal\u00ed con varias ninguna te alcanza\u00a0\nNo te alcanza\u00a0\nMe tienes a tus pies\u00a0\n\nNo es f\u00e1cil de aceptar\u00a0\nQue no te tengo aqu\u00ed\u00a0\nDe donde te sali\u00f3 que ya no me quer\u00edas a mi\u00a0\n\nA veces me desespero y encabrono\u00a0\nPorque no estas\u00a0\nDe donde te sali\u00f3 que ya no me quer\u00edas m\u00e1s\u00a0\n\nPa donde manejo\u00a0\nY en donde te encuentro\u00a0\nTe siento muy lejos\u00a0\nMejor ya te dejo\u00a0\nDonde sea que t\u00fa est\u00e9s\u00a0\nDonde sea espero est\u00e9s muy bien\u00a0\n\nBooking: IVAN@wmeagency.com \n\n#IvanCornejo #DondeEstas"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M14S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "BY",
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 30608113,
                    "likeCount": 201565,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 3788
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Independent_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/bdYm3Ywca2k\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            1,
            4
        ]
    },
    "Dq1SEhtigKY": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "skX31kiKaypn2q2RmE4l3qQ75MY",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "tOHBF0wI9xLkZFQc4PtuxvdmA-0",
                "id": "Dq1SEhtigKY",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-07-28T00:00:09Z",
                    "channelId": "UCW1QQBeFN9OU87lMcv3jClg",
                    "title": "Ivan Cornejo - Aqu\u00ed Te Espero (Official Video)",
                    "description": "Esc\u00fachala en todas las plataformas: https://lnk.to/aquiteespero\n\nSigue a Ivan:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ivancornejooo\nInstagram: https://www.instagram.com/ivancornejoo/\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCW1QQBeFN9OU87lMcv3jClg\n\nBooking: IVAN@wmeagency.com \n\nLyrics/Letra:\n\nQuien crees que eres usted \nMaltrat\u00e1ndome as\u00ed \nPiensas que soy un pendejo\nHaciendo todo por ti \n\nNo te aproveches de m\u00ed\nSabes que tienes poder \nT\u00fa tienes todo control \nYo casi no puedo ver \n\nT\u00fa sabes muy bien lo que es\nTe encanta destruirme \nNadie va entender \nNadie va poder \nCambiar lo que yo siento por ti \nNadie va entender me \nY qu\u00e9 bonito es amarte y poder besarte \n\nNo me importa que piensen \nY me llamen un loco\nPor pensar que regresas \nMe tienes dando vueltas \nPor tu amor \nPor tu amor \nMe muero por ti \nTodo fue por ti \n\nPor qu\u00e9 te olvidaste de m\u00ed\n\nLA LA LA LA LA\nLA LA LA LA LA \n\nQuiero olvidarme de ti\n\nLA LA LA LA LA\nLA LA LA LA LA\n\nAqu\u00ed te espero \nDonde nuestra historia termin\u00f3 \nDonde nuestro barco se ahog\u00f3 \nCuando sale nuestra parte 2 \n \nY aunque sea mentira tu amor\nTe esperar\u00eda \nTodo el tiempo en el mundo \n\nTambi\u00e9n ment\u00ed\nCuando te dije \nQue no sent\u00ed \nNadita por ti \nCuando te fuiste \nDe mi vida\nLlor\u00e9 por ti \n\nNo me importa que piensen \nY me llamen un loco\nPor qu\u00e9 no regresas \nMe tienes dando vueltas \nPor tu amor \nPor tu amor \nMe muero por ti \nTodo fue por ti \n\nPor qu\u00e9 te olvidaste de m\u00ed \n\nLA LA LA LA LA\nLA LA LA LA LA \n\nQuiero olvidarme de ti\n\nLA LA LA LA LA\nLA LA LA LALA\n\n\n#IvanCornejo #AquiTeEspero",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dq1SEhtigKY/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dq1SEhtigKY/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dq1SEhtigKY/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dq1SEhtigKY/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dq1SEhtigKY/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Ivan Cornejo",
                    "tags": [
                        "Ivan cornejo",
                        "Ivan musica",
                        "manzana records",
                        "cornejo",
                        "esta da\u00f1ana ivan",
                        "esta da\u00f1ada",
                        "esta danada ivan cornejo",
                        "esta danada ivan",
                        "aqui te espero",
                        "aqui te espero ivan cornejo",
                        "aqui te espero ivan",
                        "hasta la muerte ivan cornejo",
                        "j ivan cornejo",
                        "mentiras ivan cornejo"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Ivan Cornejo - Aqu\u00ed Te Espero (Official Video)",
                        "description": "Esc\u00fachala en todas las plataformas: https://lnk.to/aquiteespero\n\nSigue a Ivan:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ivancornejooo\nInstagram: https://www.instagram.com/ivancornejoo/\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCW1QQBeFN9OU87lMcv3jClg\n\nBooking: IVAN@wmeagency.com \n\nLyrics/Letra:\n\nQuien crees que eres usted \nMaltrat\u00e1ndome as\u00ed \nPiensas que soy un pendejo\nHaciendo todo por ti \n\nNo te aproveches de m\u00ed\nSabes que tienes poder \nT\u00fa tienes todo control \nYo casi no puedo ver \n\nT\u00fa sabes muy bien lo que es\nTe encanta destruirme \nNadie va entender \nNadie va poder \nCambiar lo que yo siento por ti \nNadie va entender me \nY qu\u00e9 bonito es amarte y poder besarte \n\nNo me importa que piensen \nY me llamen un loco\nPor pensar que regresas \nMe tienes dando vueltas \nPor tu amor \nPor tu amor \nMe muero por ti \nTodo fue por ti \n\nPor qu\u00e9 te olvidaste de m\u00ed\n\nLA LA LA LA LA\nLA LA LA LA LA \n\nQuiero olvidarme de ti\n\nLA LA LA LA LA\nLA LA LA LA LA\n\nAqu\u00ed te espero \nDonde nuestra historia termin\u00f3 \nDonde nuestro barco se ahog\u00f3 \nCuando sale nuestra parte 2 \n \nY aunque sea mentira tu amor\nTe esperar\u00eda \nTodo el tiempo en el mundo \n\nTambi\u00e9n ment\u00ed\nCuando te dije \nQue no sent\u00ed \nNadita por ti \nCuando te fuiste \nDe mi vida\nLlor\u00e9 por ti \n\nNo me importa que piensen \nY me llamen un loco\nPor qu\u00e9 no regresas \nMe tienes dando vueltas \nPor tu amor \nPor tu amor \nMe muero por ti \nTodo fue por ti \n\nPor qu\u00e9 te olvidaste de m\u00ed \n\nLA LA LA LA LA\nLA LA LA LA LA \n\nQuiero olvidarme de ti\n\nLA LA LA LA LA\nLA LA LA LALA\n\n\n#IvanCornejo #AquiTeEspero"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M17S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 20599220,
                    "likeCount": 224249,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 6229
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Independent_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/Dq1SEhtigKY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2023-07-28T00:00:09Z",
                    "actualEndTime": "2023-07-28T00:05:23Z",
                    "scheduledStartTime": "2023-07-28T00:00:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": null,
                    "activeLiveChatId": null
                }
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            2
        ]
    },
    "an345wqDfd4": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "GvHeIA0UthyJ98Il8O1oXtNl1uk",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "PaaxwKE_r_DGDuS89DtVORS59OI",
                "id": "an345wqDfd4",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T00:02:08Z",
                    "channelId": "UCHuClD7xaYq8LYN9FbX2VLQ",
                    "title": "Intercambio Injusto",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nIntercambio Injusto \u00b7 Ivan Cornejo\n\nIntercambio Injusto\n\n\u2117 2024 Zaragoza Records,LLC under exclusive license to Interscope Records\n\nReleased on: 2024-07-13\n\nComposer, Writer: Ivan Cornejo\nComposer, Writer: Francisco Rios III\nComposer, Writer: Sara Schell\n\nAuto-generated by YouTube.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/an345wqDfd4/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/an345wqDfd4/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/an345wqDfd4/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/an345wqDfd4/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/an345wqDfd4/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Ivan Cornejo - Topic",
                    "tags": [
                        "Ivan Cornejo",
                        "Intercambio Injusto"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Intercambio Injusto",
                        "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nIntercambio Injusto \u00b7 Ivan Cornejo\n\nIntercambio Injusto\n\n\u2117 2024 Zaragoza Records,LLC under exclusive license to Interscope Records\n\nReleased on: 2024-07-13\n\nComposer, Writer: Ivan Cornejo\nComposer, Writer: Francisco Rios III\nComposer, Writer: Sara Schell\n\nAuto-generated by YouTube."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M26S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": [
                            "AE",
                            "AR",
                            "AS",
                            "AT",
                            "AU",
                            "AW",
                            "AZ",
                            "BA",
                            "BD",
                            "BE",
                            "BG",
                            "BH",
                            "BM",
                            "BO",
                            "BR",
                            "BY",
                            "CA",
                            "CH",
                            "CL",
                            "CO",
                            "CR",
                            "CY",
                            "CZ",
                            "DE",
                            "DK",
                            "DO",
                            "DZ",
                            "EC",
                            "EE",
                            "EG",
                            "ES",
                            "FI",
                            "FR",
                            "GB",
                            "GE",
                            "GF",
                            "GH",
                            "GP",
                            "GR",
                            "GT",
                            "GU",
                            "HK",
                            "HN",
                            "HR",
                            "HU",
                            "ID",
                            "IE",
                            "IL",
                            "IN",
                            "IQ",
                            "IS",
                            "IT",
                            "JM",
                            "JO",
                            "JP",
                            "KE",
                            "KH",
                            "KR",
                            "KW",
                            "KY",
                            "KZ",
                            "LA",
                            "LB",
                            "LI",
                            "LK",
                            "LT",
                            "LU",
                            "LV",
                            "LY",
                            "MA",
                            "MK",
                            "MP",
                            "MQ",
                            "MT",
                            "MX",
                            "MY",
                            "NC",
                            "NG",
                            "NI",
                            "NL",
                            "NO",
                            "NP",
                            "NZ",
                            "OM",
                            "PA",
                            "PE",
                            "PF",
                            "PG",
                            "PH",
                            "PK",
                            "PL",
                            "PR",
                            "PT",
                            "PY",
                            "QA",
                            "RE",
                            "RO",
                            "RS",
                            "RU",
                            "SA",
                            "SE",
                            "SG",
                            "SI",
                            "SK",
                            "SN",
                            "SV",
                            "TC",
                            "TH",
                            "TN",
                            "TR",
                            "TW",
                            "TZ",
                            "UA",
                            "UG",
                            "US",
                            "UY",
                            "VE",
                            "VI",
                            "VN",
                            "YE",
                            "YT",
                            "ZA",
                            "ZW"
                        ],
                        "blocked": null
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 41050,
                    "likeCount": 4996,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 146
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/an345wqDfd4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 4,
        "depths": [
            5,
            7,
            9,
            10
        ]
    },
    "tGFPRAFWB7M": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "B6LC5lmtyewcEjVCb5d9M70icMY",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "8kIqEVdpoHAwbGTTGez0b8v_Y8Y",
                "id": "tGFPRAFWB7M",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2022-12-02T16:56:31Z",
                    "channelId": "UC5cSs7jF0bnbo8kfHwFLe0Q",
                    "title": "Ivan Cornejo - La \u00daltima Vez - deluxe (Audio Oficial)",
                    "description": "SUSCRIBETE!  \ud83c\udf4e\n\nBusca a Ivan Cornejo por Redes Sociales aqu\u00ed!\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/ivancornejoo\nhttps://www.instagram.com/manzanarecordsoficial\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/IvanCornejoOfficial\nhttps://www.facebook.com/manzanarecordsoficial",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGFPRAFWB7M/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGFPRAFWB7M/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGFPRAFWB7M/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGFPRAFWB7M/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGFPRAFWB7M/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Manzana Records",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Ivan Cornejo - La \u00daltima Vez - deluxe (Audio Oficial)",
                        "description": "SUSCRIBETE!  \ud83c\udf4e\n\nBusca a Ivan Cornejo por Redes Sociales aqu\u00ed!\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/ivancornejoo\nhttps://www.instagram.com/manzanarecordsoficial\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/IvanCornejoOfficial\nhttps://www.facebook.com/manzanarecordsoficial"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M13S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 17570536,
                    "likeCount": 87509,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 634
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Independent_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/tGFPRAFWB7M\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            10
        ]
    },
    "OdDzZvwUmJE": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "fiwbGr3E_uyNNLgGF8_8bATWZYo",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "Mr48TlCqET47ii7SlyU30mJRCpo",
                "id": "OdDzZvwUmJE",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2021-08-20T16:00:11Z",
                    "channelId": "UC5cSs7jF0bnbo8kfHwFLe0Q",
                    "title": "Ivan Cornejo - Est\u00e1 Da\u00f1ada (Audio Oficial)",
                    "description": "SUSCRIBETE!  \ud83c\udf4e\n\nBusca A Ivan Cornejo por Redes Sociales aqu\u00ed!\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/ivancornejoo\nhttps://www.instagram.com/manzanarecordsoficial\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/IvanCornejoOfficial\nhttps://www.facebook.com/manzanarecordsoficial",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdDzZvwUmJE/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdDzZvwUmJE/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdDzZvwUmJE/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdDzZvwUmJE/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdDzZvwUmJE/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Manzana Records",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Ivan Cornejo - Est\u00e1 Da\u00f1ada (Audio Oficial)",
                        "description": "SUSCRIBETE!  \ud83c\udf4e\n\nBusca A Ivan Cornejo por Redes Sociales aqu\u00ed!\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/ivancornejoo\nhttps://www.instagram.com/manzanarecordsoficial\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/IvanCornejoOfficial\nhttps://www.facebook.com/manzanarecordsoficial"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M31S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 64542795,
                    "likeCount": 798736,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 9653
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/OdDzZvwUmJE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2021-08-20T16:00:11Z",
                    "actualEndTime": "2021-08-20T16:05:36Z",
                    "scheduledStartTime": "2021-08-20T16:00:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": null,
                    "activeLiveChatId": null
                }
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            11
        ]
    },
    "CULF9lXH87w": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "MBkjZZg-3jbmxUzkURz4_lFl-2w",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "ZGwui710HwoZzt-_H43-XAnlPXA",
                "id": "CULF9lXH87w",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2021-09-24T01:00:09Z",
                    "channelId": "UCE7RM8YvsgoJdXvYsWn2wbw",
                    "title": "Jugaste y Sufri - (Video Oficial) - Eslabon Armado ft. DannyLux - DEL Records 2021",
                    "description": "Mira el video oficial de \"Jugaste y Sufr\u00ed\" de Eslabon Armado ft. DannyLux | Descarga el disco completo de \u201cCorta Venas\u201d https://delrec.io/cortavenas | Suscribete al canal oficial de Eslabon Armado https://bit.ly/3gc4rmJ | Suscribete al canal oficial de DEL Records https://bit.ly/2KIi2on\n\nDEL Records, es la empresa l\u00edder independiente de entretenimiento de la m\u00fasica Regional Mexicana en Estados Unidos y M\u00e9xico. Desde su lanzamiento en el 2009 la compa\u00f1\u00eda ha creado un sin n\u00famero de exitosos e innovadores artistas y canciones. Sus cantantes redefinen el g\u00e9nero y se posicionan en los primeros lugares de las listas de popularidad, generando gran impacto en las redes sociales. DEL Records, DEL Publishing y DEL Entertainment, es la casa de grandes estrellas internacionales como T3R Elemento, Eslabon Armado, Ulices Chaidez, Lenin Ramirez, T3R Elemento, Cheli Madrid y mas!\n\n#EslabonArmado #JugasteYSufri #CortaVenas #DELRecords",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULF9lXH87w/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULF9lXH87w/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULF9lXH87w/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULF9lXH87w/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULF9lXH87w/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Eslabon Armado",
                    "tags": [
                        "eslabon armado",
                        "Jugaste y Sufri",
                        "video oficial",
                        "official music video",
                        "jugaste y sufri tiktok version",
                        "jugaste y sufri eslabon armado",
                        "DannyLux",
                        "Danny Lux",
                        "corta venas",
                        "pedro tovar",
                        "tiktok songs 2021",
                        "tiktok",
                        "regional mexican",
                        "regional mexicano",
                        "musica",
                        "latin"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Jugaste y Sufri - (Video Oficial) - Eslabon Armado ft. DannyLux - DEL Records 2021",
                        "description": "Mira el video oficial de \"Jugaste y Sufr\u00ed\" de Eslabon Armado ft. DannyLux | Descarga el disco completo de \u201cCorta Venas\u201d https://delrec.io/cortavenas | Suscribete al canal oficial de Eslabon Armado https://bit.ly/3gc4rmJ | Suscribete al canal oficial de DEL Records https://bit.ly/2KIi2on\n\nDEL Records, es la empresa l\u00edder independiente de entretenimiento de la m\u00fasica Regional Mexicana en Estados Unidos y M\u00e9xico. Desde su lanzamiento en el 2009 la compa\u00f1\u00eda ha creado un sin n\u00famero de exitosos e innovadores artistas y canciones. Sus cantantes redefinen el g\u00e9nero y se posicionan en los primeros lugares de las listas de popularidad, generando gran impacto en las redes sociales. DEL Records, DEL Publishing y DEL Entertainment, es la casa de grandes estrellas internacionales como T3R Elemento, Eslabon Armado, Ulices Chaidez, Lenin Ramirez, T3R Elemento, Cheli Madrid y mas!\n\n#EslabonArmado #JugasteYSufri #CortaVenas #DELRecords"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "es-MX"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT5M23S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 250941880,
                    "likeCount": 2009059,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 30327
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Hip_hop_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/CULF9lXH87w\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2021-09-24T01:00:09Z",
                    "actualEndTime": "2021-09-24T01:07:28Z",
                    "scheduledStartTime": "2021-09-24T01:00:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": null,
                    "activeLiveChatId": null
                }
            }
        ],
        "seenCount": 4,
        "depths": [
            12,
            14,
            16,
            17
        ]
    },
    "ibZ8Q1QdzCQ": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "4VZ-AapgyFZBGMeCMnWjytPD6z0",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "2mGkLM6oVNMiXq9DjL4YKSmpLpA",
                "id": "ibZ8Q1QdzCQ",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2022-08-18T03:00:09Z",
                    "channelId": "UCE7RM8YvsgoJdXvYsWn2wbw",
                    "title": "SI SUPIERAS - (Video Oficial) - Eslabon Armado y DannyLux",
                    "description": "Mira el video oficial de \u201cSI SUPIERAS\u201d de Eslabon Armado y DannyLux. Escucha el disco completo de \"NOSTALGIA\" de Eslabon Armado. Descarga \"\"https://delrec.io/nostalgia\" | Suscribete al canal oficial de Eslabon Armado https://bit.ly/3gc4rmJ | Suscribete al canal oficial de DEL Records https://bit.ly/2KIi2on\n\nDEL Records, es la empresa l\u00edder independiente de entretenimiento de la m\u00fasica Regional Mexicana en Estados Unidos y M\u00e9xico. Desde su lanzamiento en el 2009 la compa\u00f1\u00eda ha creado un sin n\u00famero de exitosos e innovadores artistas y canciones. Sus cantantes redefinen el g\u00e9nero y se posicionan en los primeros lugares de las listas de popularidad, generando gran impacto en las redes sociales. DEL Records, DEL Publishing y DEL Entertainment.\n\n#SISUPIERAS #EslabonArmado #DannyLux #DELRecords #NOSTALGIA",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibZ8Q1QdzCQ/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibZ8Q1QdzCQ/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibZ8Q1QdzCQ/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibZ8Q1QdzCQ/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibZ8Q1QdzCQ/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Eslabon Armado",
                    "tags": [
                        "eslabon armado",
                        "SI SUPIERAS",
                        "DannyLux",
                        "video oficial",
                        "official music video",
                        "del records",
                        "del records 2022",
                        "regional mexican",
                        "regional mexicano",
                        "musica mexicana",
                        "mexican music",
                        "latin",
                        "sad corridos",
                        "si supieras ft. dannylux",
                        "eslabon armado 2022",
                        "eslabon armado 2022 album",
                        "danny lux",
                        "nostalgia",
                        "eslabon armado nostalgia",
                        "si supieras ft dannylux"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "SI SUPIERAS - (Video Oficial) - Eslabon Armado y DannyLux",
                        "description": "Mira el video oficial de \u201cSI SUPIERAS\u201d de Eslabon Armado y DannyLux. Escucha el disco completo de \"NOSTALGIA\" de Eslabon Armado. Descarga \"\"https://delrec.io/nostalgia\" | Suscribete al canal oficial de Eslabon Armado https://bit.ly/3gc4rmJ | Suscribete al canal oficial de DEL Records https://bit.ly/2KIi2on\n\nDEL Records, es la empresa l\u00edder independiente de entretenimiento de la m\u00fasica Regional Mexicana en Estados Unidos y M\u00e9xico. Desde su lanzamiento en el 2009 la compa\u00f1\u00eda ha creado un sin n\u00famero de exitosos e innovadores artistas y canciones. Sus cantantes redefinen el g\u00e9nero y se posicionan en los primeros lugares de las listas de popularidad, generando gran impacto en las redes sociales. DEL Records, DEL Publishing y DEL Entertainment.\n\n#SISUPIERAS #EslabonArmado #DannyLux #DELRecords #NOSTALGIA"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "es-MX"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M48S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 16952996,
                    "likeCount": 157834,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1687
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ibZ8Q1QdzCQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2022-08-18T03:00:09Z",
                    "actualEndTime": "2022-08-18T03:05:53Z",
                    "scheduledStartTime": "2022-08-18T03:00:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": null,
                    "activeLiveChatId": null
                }
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            13
        ]
    },
    "oslJpKmdX20": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "0uOFfer77oLMm4-bxVcReCNYDa4",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "PuMHgPokkP3ClkAsg38G1uj7Cs0",
                "id": "oslJpKmdX20",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-10-12T22:59:10Z",
                    "channelId": "UCqeHvsp6oZwzOpOrb4JAjAg",
                    "title": "Coraz\u00f3n Fr\u00edo (Video Oficial) - Jasiel Nu\u00f1ez, DannyLux",
                    "description": "Coraz\u00f3n Fr\u00edo (Video Oficial) - Jasiel Nu\u00f1ez, DannyLux\n\nDouble P Records\n\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN: https://orcd.co/kdge4op\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Jasiel Nu\u00f1ez, DannyLux\nComposici\u00f3n  - Jasiel Nu\u00f1ez\nProducci\u00f3n - Jasiel N\u00fa\u00f1ez, Ernesto Murillo, Miguel de Jes\u00fas Ruiz, Alan Manzo , Ernesto Fern\u00e1ndez\n\n\u27b8Video\nProductora Ejecutiva: Preston Tieljen\nDirector: John Rodriguez\nProducci\u00f3n: GQ\n\n\n\n\u27b8Letra\n\nHe intentado ya de todo para que te quedes a mi lado\nY nada me ha funcionado creo que tu coraz\u00f3n es m\u00e1s fr\u00edo que un helado\nY por eso de lado yo estoy dejando tu amor\n\nNo entiendo lo qu\u00e9 pas\u00f3\nSi esto un d\u00eda si funciono\n\nPero s\u00e9 deterioro y a nuestro planeta de amor le cayeron meteoros\nY se acab\u00f3 como si fuera una neblina que el tiempo con el viento se llev\u00f3\nY nunca jam\u00e1s volvi\u00f3 tu sabes que me doli\u00f3\n\nHasta creo que me cambio mi amor\nCuanto te extra\u00f1o\n\nPero as\u00ed al menos no me haces da\u00f1o\nNo te lastimo y suena extra\u00f1o\nSi nos amamos y no sabemos estar tranquilos juntos los dos o no.\n\nY as\u00ed suena Jasiel Nu\u00f1ez\nCompa Danny\n\nAs\u00ed nom\u00e1s compa Jasi\nDannyLux\n\n\nHe intentado ya de todo para que te quedes a mi lado\nY nada me ha funcionado creo que tu coraz\u00f3n es m\u00e1s fr\u00edo que un helado\nY por eso de lado yo estoy dejando tu amor\n\nNo entiendo lo qu\u00e9 pas\u00f3\nSi esto un d\u00eda si funciono\n\nPero s\u00e9 deterioro y a nuestro planeta de amor le cayeron meteoros\nY se acab\u00f3 como si fuera una neblina que el tiempo con el viento se llev\u00f3\nY nunca jam\u00e1s volvi\u00f3 tu sabes que me doli\u00f3\n\nHasta creo que me cambio mi amor\nCuanto te extra\u00f1o\n\nPero as\u00ed al menos no me haces da\u00f1o\nNo te lastimo y suena extra\u00f1o\nSi nos amamos y no sabemos estar tranquilos juntos los dos o no.\n\n\n\nJasiel Nu\u00f1ez\n\n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3WLcFbY\n\u22dfSpotify - https://spoti.fi/43Cs8xw\n\u22dfTikTok - https://bit.ly/43hfqnW\n\u22dfApple Music - https://apple.co/42nUcUd",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oslJpKmdX20/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oslJpKmdX20/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oslJpKmdX20/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oslJpKmdX20/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oslJpKmdX20/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Jasiel Nu\u00f1ez",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Coraz\u00f3n Fr\u00edo (Video Oficial) - Jasiel Nu\u00f1ez, DannyLux",
                        "description": "Coraz\u00f3n Fr\u00edo (Video Oficial) - Jasiel Nu\u00f1ez, DannyLux\n\nDouble P Records\n\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN: https://orcd.co/kdge4op\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Jasiel Nu\u00f1ez, DannyLux\nComposici\u00f3n  - Jasiel Nu\u00f1ez\nProducci\u00f3n - Jasiel N\u00fa\u00f1ez, Ernesto Murillo, Miguel de Jes\u00fas Ruiz, Alan Manzo , Ernesto Fern\u00e1ndez\n\n\u27b8Video\nProductora Ejecutiva: Preston Tieljen\nDirector: John Rodriguez\nProducci\u00f3n: GQ\n\n\n\n\u27b8Letra\n\nHe intentado ya de todo para que te quedes a mi lado\nY nada me ha funcionado creo que tu coraz\u00f3n es m\u00e1s fr\u00edo que un helado\nY por eso de lado yo estoy dejando tu amor\n\nNo entiendo lo qu\u00e9 pas\u00f3\nSi esto un d\u00eda si funciono\n\nPero s\u00e9 deterioro y a nuestro planeta de amor le cayeron meteoros\nY se acab\u00f3 como si fuera una neblina que el tiempo con el viento se llev\u00f3\nY nunca jam\u00e1s volvi\u00f3 tu sabes que me doli\u00f3\n\nHasta creo que me cambio mi amor\nCuanto te extra\u00f1o\n\nPero as\u00ed al menos no me haces da\u00f1o\nNo te lastimo y suena extra\u00f1o\nSi nos amamos y no sabemos estar tranquilos juntos los dos o no.\n\nY as\u00ed suena Jasiel Nu\u00f1ez\nCompa Danny\n\nAs\u00ed nom\u00e1s compa Jasi\nDannyLux\n\n\nHe intentado ya de todo para que te quedes a mi lado\nY nada me ha funcionado creo que tu coraz\u00f3n es m\u00e1s fr\u00edo que un helado\nY por eso de lado yo estoy dejando tu amor\n\nNo entiendo lo qu\u00e9 pas\u00f3\nSi esto un d\u00eda si funciono\n\nPero s\u00e9 deterioro y a nuestro planeta de amor le cayeron meteoros\nY se acab\u00f3 como si fuera una neblina que el tiempo con el viento se llev\u00f3\nY nunca jam\u00e1s volvi\u00f3 tu sabes que me doli\u00f3\n\nHasta creo que me cambio mi amor\nCuanto te extra\u00f1o\n\nPero as\u00ed al menos no me haces da\u00f1o\nNo te lastimo y suena extra\u00f1o\nSi nos amamos y no sabemos estar tranquilos juntos los dos o no.\n\n\n\nJasiel Nu\u00f1ez\n\n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3WLcFbY\n\u22dfSpotify - https://spoti.fi/43Cs8xw\n\u22dfTikTok - https://bit.ly/43hfqnW\n\u22dfApple Music - https://apple.co/42nUcUd"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M25S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 66166772,
                    "likeCount": 442519,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 4598
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/oslJpKmdX20\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2023-10-12T22:59:10Z",
                    "actualEndTime": "2023-10-12T23:05:30Z",
                    "scheduledStartTime": "2023-10-12T22:59:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": null,
                    "activeLiveChatId": null
                }
            }
        ],
        "seenCount": 3,
        "depths": [
            15,
            17,
            17
        ]
    },
    "3MGSHO8V61Y": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "yEHuHIwNwCmzaP__3fEQBtX83gc",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "eC51cgPWhJO7R9wqA9WQ4LTWDw4",
                "id": "3MGSHO8V61Y",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-07-07T22:58:11Z",
                    "channelId": "UCzrM_068Odho89mTRrrxqbA",
                    "title": "Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez - LAGUNAS (Video Oficial)",
                    "description": "Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez - LAGUNAS (Video Oficial)\n\nDouble P Records\n\n\u27b8Video\nProductor Ejecutivo: Peso Pluma\nFilmaci\u00f3n: John Rodriguez\nEdici\u00f3n: 66th KID\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez\nComposici\u00f3n  - Jasiel Nu\u00f1ez\nProducci\u00f3n - Jasiel Nu\u00f1ez, Ernesto Murillo, Miguel de Jes\u00fas Ruiz Huerta\n\n\u27b8Letra\n\nEsta noche hay luna llena, que dio energ\u00edas buenas \nPero hay una pena, que no me deja ser\n\nAy! Esa mujer \n\nNo la veo por abstinencia de tenerla cerca, me puse una meta de lejos es mejor\nNo! Por mi esto es por los dos \nY nado entre lagunas de mi mente que se hacen por saber qu\u00e9 se siente \n\nVolver a besar tu frente \nTal vez en otra galaxia si fue diferente \nTal vez ah\u00ed si se nos dio lo que quisimos siempre\n\n(Na na na)\n(Na na na na) \n\nNo la veo por abstinencia de tenerla cerca, me puse una meta de lejos es mejor \nNo! Por mi esto es por los dos \n\nY nado entre lagunas de mi mente que se hacen por saber qu\u00e9 se siente\nVolver a besar tu frente \nTal vez en otra galaxia si fue diferente \nTal vez ah\u00ed si se nos dio lo que quisimos siempre \n\n\nPeso Pluma \n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd\n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii\n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC\n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p\n\n#pesopluma #G\u00c9NESIS #doubleprecords",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MGSHO8V61Y/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MGSHO8V61Y/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MGSHO8V61Y/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MGSHO8V61Y/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": null
                    },
                    "channelTitle": "Peso Pluma",
                    "tags": [
                        "Lagunas",
                        "lagunas peso pluma",
                        "lagunas peso pluma letra",
                        "jasiel nu\u00f1ez",
                        "jasiel nu\u00f1ez peso pluma",
                        "Peso Pluma",
                        "G\u00e9nesis",
                        "La doble P",
                        "Pura Doble P",
                        "Doble P",
                        "PP",
                        "m\u00fasica Peso Pluma",
                        "musica Peso Pluma",
                        "Peso Pluma music",
                        "Peso Pluma canciones",
                        "corridos",
                        "corridos tumbados",
                        "corridos b\u00e9licos",
                        "corridos belicos",
                        "corrido",
                        "las morras",
                        "ella baila sola",
                        "por las noches",
                        "peso pluma bzrp",
                        "peso pluma bye",
                        "la bebe",
                        "peso pluma la bebe",
                        "guadalajara",
                        "el azul",
                        "AMG",
                        "PRC",
                        "compa que le parece esa morra",
                        "m\u00fasica"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "es-MX",
                    "localized": {
                        "title": "Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez - LAGUNAS (Video Oficial)",
                        "description": "Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez - LAGUNAS (Video Oficial)\n\nDouble P Records\n\n\u27b8Video\nProductor Ejecutivo: Peso Pluma\nFilmaci\u00f3n: John Rodriguez\nEdici\u00f3n: 66th KID\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez\nComposici\u00f3n  - Jasiel Nu\u00f1ez\nProducci\u00f3n - Jasiel Nu\u00f1ez, Ernesto Murillo, Miguel de Jes\u00fas Ruiz Huerta\n\n\u27b8Letra\n\nEsta noche hay luna llena, que dio energ\u00edas buenas \nPero hay una pena, que no me deja ser\n\nAy! Esa mujer \n\nNo la veo por abstinencia de tenerla cerca, me puse una meta de lejos es mejor\nNo! Por mi esto es por los dos \nY nado entre lagunas de mi mente que se hacen por saber qu\u00e9 se siente \n\nVolver a besar tu frente \nTal vez en otra galaxia si fue diferente \nTal vez ah\u00ed si se nos dio lo que quisimos siempre\n\n(Na na na)\n(Na na na na) \n\nNo la veo por abstinencia de tenerla cerca, me puse una meta de lejos es mejor \nNo! Por mi esto es por los dos \n\nY nado entre lagunas de mi mente que se hacen por saber qu\u00e9 se siente\nVolver a besar tu frente \nTal vez en otra galaxia si fue diferente \nTal vez ah\u00ed si se nos dio lo que quisimos siempre \n\n\nPeso Pluma \n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd\n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii\n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC\n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p\n\n#pesopluma #G\u00c9NESIS #doubleprecords"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "es"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M52S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 90857411,
                    "likeCount": 469995,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 9480
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/3MGSHO8V61Y\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2023-07-07T22:58:11Z",
                    "actualEndTime": "2023-07-07T23:03:57Z",
                    "scheduledStartTime": "2023-07-07T22:58:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": null,
                    "activeLiveChatId": null
                }
            }
        ],
        "seenCount": 8,
        "depths": [
            18,
            20,
            22,
            24,
            25,
            28,
            33,
            34
        ]
    },
    "xjkeSrj-u-A": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "I0MQOBQmVG7TFMMYJ0uGCBv_aq8",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "GJLWXy51gfBgktky-gs3ZqaLY4E",
                "id": "xjkeSrj-u-A",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-09-07T23:58:09Z",
                    "channelId": "UCzrM_068Odho89mTRrrxqbA",
                    "title": "BIPOLAR (Video Oficial) - Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez, Junior H",
                    "description": "BIPOLAR (Video Oficial) - Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez, Junior H\n\nDouble P Records\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN:  https://orcd.co/ppbipolar\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez, Junior H\nComposici\u00f3n  - Jasiel Nu\u00f1ez\nProducci\u00f3n - Jasiel Nu\u00f1ez, Ernesto Murillo, Miguel Ruiz, Alan Manzo, Ernesto Fernandez\n\n\u27b8Video\nDirector - Fernando Lugo\n\n\u27b8Letra\n\n(Jasiel Nu\u00f1ez)\nPromet\u00ed que iba a olvidarte, pero me fall\u00e9. Yo te volv\u00ed a buscar\nPorque por la noche yo fui d\u00e9bil y no pude evitar llamar a tu celular\nPerd\u00f3n, no lo sabes, pero yo\u2026 Te quiero con el coraz\u00f3n, te quiero con el coraz\u00f3n\n\n(Junior H)\nPromet\u00ed que iba a olvidarte, pero me fall\u00e9. Yo te volv\u00ed a buscar\nPorque por la noche yo fui d\u00e9bil y no pude evitar llamar a tu celular\nPerd\u00f3n, no lo sabes, pero yo\u2026 Te quiero con el coraz\u00f3n, te quiero con el coraz\u00f3n\n\n(Peso Pluma)\nNo pasa nada la verdad, a veces no me entiendo soy bipolar. \nMe prend\u00ed un gallo y empec\u00e9 a volar y se me olvid\u00f3 porque estaba mal\nY ah\u00ed voy sube y baja, no hay fallo, que loco me dej\u00f3 tu amor, que loco me dej\u00f3 tu amor\n\n(Jasiel Nu\u00f1ez)\nPero pa\u2019 serte sincero, hoy en d\u00eda lo que prefiero, es pensar en mi primero\nYa no me interesa ning\u00fan te quiero, porque esto no es verdadero\nY pa\u2019 serte m\u00e1s certero, yo prefiero hacer dinero, que malgastar mi tiempo con puros cuentos\n\n(con puros cuentos)\n\n(Junior H)\nNo pasa nada la verdad, a veces no me entiendo soy bipolar. \nMe prend\u00ed un gallo y empec\u00e9 a volar y se me olvid\u00f3 porque estaba mal\nY ah\u00ed voy sube y baja, no hay fallo, que loco me dej\u00f3 tu amor, que loco me dej\u00f3 tu amor\n\n(Peso Pluma)\nPero pa\u2019 serte sincero, hoy en d\u00eda lo que prefiero, es pensar en mi primero\nYa no me interesa ning\u00fan te quiero, porque esto no es verdadero\nY pa\u2019 serte m\u00e1s certero, yo prefiero hacer dinero, que malgastar mi tiempo con puros cuentos\n(con puros cuentos)\n\n(Junior H)\nuuuh! Ah\u00ed va compa Jasiel, Doble P, Junior H\n\n\nPeso Pluma \n\n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd\n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii\n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC\n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjkeSrj-u-A/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjkeSrj-u-A/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjkeSrj-u-A/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjkeSrj-u-A/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": null
                    },
                    "channelTitle": "Peso Pluma",
                    "tags": [
                        "Peso Pluma",
                        "Jasiel Nu\u00f1ez",
                        "Jasiel Nunez",
                        "Junior H",
                        "Junior",
                        "Bipolar",
                        "Corridos",
                        "corridos tumbados",
                        "corridos b\u00e9licos",
                        "corridos belicos",
                        "belic\u00f3n",
                        "regional mexicano",
                        "musica mexicana",
                        "m\u00fasica mexicana",
                        "rosa pastel",
                        "luna",
                        "g\u00e9nesis",
                        "genesis",
                        "Prajin",
                        "Prajin music group",
                        "Prajin records",
                        "bipolar",
                        "bipolar reaccion",
                        "bipolar peso pluma letra",
                        "bipolar peso pluma",
                        "bipolar junior h",
                        "bipolar jasiel nu\u00f1ez"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "es",
                    "localized": {
                        "title": "BIPOLAR (Video Oficial) - Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez, Junior H",
                        "description": "BIPOLAR (Video Oficial) - Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez, Junior H\n\nDouble P Records\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN:  https://orcd.co/ppbipolar\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez, Junior H\nComposici\u00f3n  - Jasiel Nu\u00f1ez\nProducci\u00f3n - Jasiel Nu\u00f1ez, Ernesto Murillo, Miguel Ruiz, Alan Manzo, Ernesto Fernandez\n\n\u27b8Video\nDirector - Fernando Lugo\n\n\u27b8Letra\n\n(Jasiel Nu\u00f1ez)\nPromet\u00ed que iba a olvidarte, pero me fall\u00e9. Yo te volv\u00ed a buscar\nPorque por la noche yo fui d\u00e9bil y no pude evitar llamar a tu celular\nPerd\u00f3n, no lo sabes, pero yo\u2026 Te quiero con el coraz\u00f3n, te quiero con el coraz\u00f3n\n\n(Junior H)\nPromet\u00ed que iba a olvidarte, pero me fall\u00e9. Yo te volv\u00ed a buscar\nPorque por la noche yo fui d\u00e9bil y no pude evitar llamar a tu celular\nPerd\u00f3n, no lo sabes, pero yo\u2026 Te quiero con el coraz\u00f3n, te quiero con el coraz\u00f3n\n\n(Peso Pluma)\nNo pasa nada la verdad, a veces no me entiendo soy bipolar. \nMe prend\u00ed un gallo y empec\u00e9 a volar y se me olvid\u00f3 porque estaba mal\nY ah\u00ed voy sube y baja, no hay fallo, que loco me dej\u00f3 tu amor, que loco me dej\u00f3 tu amor\n\n(Jasiel Nu\u00f1ez)\nPero pa\u2019 serte sincero, hoy en d\u00eda lo que prefiero, es pensar en mi primero\nYa no me interesa ning\u00fan te quiero, porque esto no es verdadero\nY pa\u2019 serte m\u00e1s certero, yo prefiero hacer dinero, que malgastar mi tiempo con puros cuentos\n\n(con puros cuentos)\n\n(Junior H)\nNo pasa nada la verdad, a veces no me entiendo soy bipolar. \nMe prend\u00ed un gallo y empec\u00e9 a volar y se me olvid\u00f3 porque estaba mal\nY ah\u00ed voy sube y baja, no hay fallo, que loco me dej\u00f3 tu amor, que loco me dej\u00f3 tu amor\n\n(Peso Pluma)\nPero pa\u2019 serte sincero, hoy en d\u00eda lo que prefiero, es pensar en mi primero\nYa no me interesa ning\u00fan te quiero, porque esto no es verdadero\nY pa\u2019 serte m\u00e1s certero, yo prefiero hacer dinero, que malgastar mi tiempo con puros cuentos\n(con puros cuentos)\n\n(Junior H)\nuuuh! Ah\u00ed va compa Jasiel, Doble P, Junior H\n\n\nPeso Pluma \n\n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd\n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii\n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC\n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "es"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M28S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 115666696,
                    "likeCount": 683921,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 12542
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/xjkeSrj-u-A\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2023-09-07T23:58:09Z",
                    "actualEndTime": "2023-09-08T00:04:34Z",
                    "scheduledStartTime": "2023-09-07T23:58:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": null,
                    "activeLiveChatId": null
                }
            }
        ],
        "seenCount": 9,
        "depths": [
            19,
            21,
            23,
            25,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32
        ]
    },
    "LExSwglVFIw": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "LBy5zMTP556Djr8hSxFDr0f_J7E",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "eTvSyBHJaeJRs66zs7FLTlMkffk",
                "id": "LExSwglVFIw",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-06-23T00:00:09Z",
                    "channelId": "UCzrM_068Odho89mTRrrxqbA",
                    "title": "LUNA (Lyric Video) - Peso Pluma, Junior H",
                    "description": "LUNA (Lyric Video) - Peso Pluma, Junior H\n\nDouble P Records\u00a9\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN G\u00c9NESIS: https://orcd.co/ppgenesis\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma, Junior H\nComposici\u00f3n  - Hassan Emilio Kabande Laija\nProducci\u00f3n - Hassan Emilio Kabande Laija, Iv\u00e1n Reyes \u201cParka\u201d, Ernesto Fernandez\n\n\u27b8Letra\n\nLuna, dile t\u00fa que t\u00fa eres la \u00fanica que la puede mirar \nLuna, dile t\u00fa que t\u00fa eres la \u00fanica que la puede mirar \n\nEn el paisaje cuando la marea estuvo alta fuiste estrella fugaz\n\nCu\u00eddala, Mi luna tu la ves por siempre, dile que no me ver\u00e1 \nPero tu si estar\u00e1s \n\n\nTiempo pa\u2019 saber que t\u00fa ya est\u00e1s con otro y espero que te cuide bien \nSe que donde estes, te acordar\u00e1s de todo lo que contigo pase \n\nCu\u00eddala, mi luna tu la ves por siempre, dile que no me ver\u00e1 \n\nPero t\u00fa s\u00ed estar\u00e1s\n\n\nPeso Pluma \n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd\n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii\n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC\n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p\n\n#pesopluma #G\u00c9NESIS #doubleprecords",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LExSwglVFIw/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LExSwglVFIw/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LExSwglVFIw/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LExSwglVFIw/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/LExSwglVFIw/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Peso Pluma",
                    "tags": [
                        "Peso Pluma",
                        "Luna",
                        "G\u00e9nesis",
                        "La doble P",
                        "Pura Doble P",
                        "Doble P",
                        "PP",
                        "m\u00fasica Peso Pluma",
                        "musica Peso Pluma",
                        "Peso Pluma music",
                        "Peso Pluma canciones",
                        "corridos",
                        "corridos tumbados",
                        "corridos b\u00e9licos",
                        "corridos belicos",
                        "corrido",
                        "las morras",
                        "ella baila sola",
                        "por las noches",
                        "El Alfa",
                        "peso pluma bzrp",
                        "peso pluma bye",
                        "la bebe",
                        "peso pluma la bebe",
                        "peso pluma la beb\u00e9",
                        "Junior H",
                        "nata",
                        "nicki nicole",
                        "guadalajara",
                        "el azul",
                        "AMG",
                        "PRC",
                        "compa que le parece esa morra",
                        "bizarrap",
                        "m\u00fasica",
                        "disco peso pluma"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "es",
                    "localized": {
                        "title": "LUNA (Lyric Video) - Peso Pluma, Junior H",
                        "description": "LUNA (Lyric Video) - Peso Pluma, Junior H\n\nDouble P Records\u00a9\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN G\u00c9NESIS: https://orcd.co/ppgenesis\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma, Junior H\nComposici\u00f3n  - Hassan Emilio Kabande Laija\nProducci\u00f3n - Hassan Emilio Kabande Laija, Iv\u00e1n Reyes \u201cParka\u201d, Ernesto Fernandez\n\n\u27b8Letra\n\nLuna, dile t\u00fa que t\u00fa eres la \u00fanica que la puede mirar \nLuna, dile t\u00fa que t\u00fa eres la \u00fanica que la puede mirar \n\nEn el paisaje cuando la marea estuvo alta fuiste estrella fugaz\n\nCu\u00eddala, Mi luna tu la ves por siempre, dile que no me ver\u00e1 \nPero tu si estar\u00e1s \n\n\nTiempo pa\u2019 saber que t\u00fa ya est\u00e1s con otro y espero que te cuide bien \nSe que donde estes, te acordar\u00e1s de todo lo que contigo pase \n\nCu\u00eddala, mi luna tu la ves por siempre, dile que no me ver\u00e1 \n\nPero t\u00fa s\u00ed estar\u00e1s\n\n\nPeso Pluma \n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd\n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii\n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC\n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p\n\n#pesopluma #G\u00c9NESIS #doubleprecords"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "es"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT2M43S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 88901005,
                    "likeCount": 427965,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 4749
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/LExSwglVFIw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 13,
        "depths": [
            26,
            27,
            28,
            29,
            30,
            31,
            32,
            34,
            35,
            37,
            38,
            39,
            41
        ]
    },
    "fGIWsQDif_M": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "1hlpPQ4DGPJbGq93iusszUPsQvc",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "nL2qetjym5fa7I-YjC6BhJT_Z9s",
                "id": "fGIWsQDif_M",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-06-23T00:00:15Z",
                    "channelId": "UCzrM_068Odho89mTRrrxqbA",
                    "title": "LAGUNAS (Lyric Video) - Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez",
                    "description": "LAGUNAS (Lyric Video) - Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez\n\nDouble P Records\u00a9\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN G\u00c9NESIS: https://orcd.co/ppgenesis\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez\nComposici\u00f3n  - Jasiel Nu\u00f1ez\nProducci\u00f3n - Jasiel Nu\u00f1ez, Ernesto Murillo, Miguel de Jes\u00fas Ruiz Huerta\n\n\n\u27b8Letra\n\nEsta noche hay luna llena, que dio energ\u00edas buenas \nPero hay una pena, que no me deja ser\n\nAy! Esa mujer \n\nNo la veo por abstinencia de tenerla cerca, me puse una meta de lejos es mejor.\nNo! Por mi esto es por los dos \nY nado entre  lagunas de mi mente que se hacen por  saber qu\u00e9 se siente \n\n\nVolver a besar tu frente \nTal vez en otra galaxia si fue diferente \nTal vez ah\u00ed si se nos dio lo que quisimos siempre\n\n(Na na na)\n(Na na na na) \n\nNo la veo por abstinencia de tenerla cerca, me puse una meta de lejos es mejor \nNo! Por mi esto es por los dos \n\nY nado entre lagunas de mi mente que se hacen por saber qu\u00e9 se siente\nVolver a besar tu frente \nTal vez en otra galaxia si fue diferente \nTal vez ah\u00ed si se nos dio lo que quisimos siempre \n\n\n\nPeso Pluma \n\n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd\n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii\n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC\n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p\n\n#pesopluma #G\u00c9NESIS #doubleprecords",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGIWsQDif_M/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGIWsQDif_M/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGIWsQDif_M/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGIWsQDif_M/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGIWsQDif_M/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Peso Pluma",
                    "tags": [
                        "Peso Pluma",
                        "Lagunas",
                        "G\u00e9nesis",
                        "La doble P",
                        "Pura Doble P",
                        "Doble P",
                        "PP",
                        "m\u00fasica Peso Pluma",
                        "musica Peso Pluma",
                        "Peso Pluma music",
                        "Peso Pluma canciones",
                        "corridos",
                        "corridos tumbados",
                        "corridos b\u00e9licos",
                        "corridos belicos",
                        "corrido",
                        "las morras",
                        "ella baila sola",
                        "por las noches",
                        "El Alfa",
                        "peso pluma bzrp",
                        "peso pluma bye",
                        "la bebe",
                        "peso pluma la bebe",
                        "peso pluma la beb\u00e9",
                        "Jasiel Nu\u00f1ez",
                        "nata",
                        "nicki nicole",
                        "guadalajara",
                        "el azul",
                        "AMG",
                        "PRC",
                        "compa",
                        "compa que le parece esa morra",
                        "bizaraps",
                        "bizarrap",
                        "m\u00fasica"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "es-MX",
                    "localized": {
                        "title": "LAGUNAS (Lyric Video) - Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez",
                        "description": "LAGUNAS (Lyric Video) - Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez\n\nDouble P Records\u00a9\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN G\u00c9NESIS: https://orcd.co/ppgenesis\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma, Jasiel Nu\u00f1ez\nComposici\u00f3n  - Jasiel Nu\u00f1ez\nProducci\u00f3n - Jasiel Nu\u00f1ez, Ernesto Murillo, Miguel de Jes\u00fas Ruiz Huerta\n\n\n\u27b8Letra\n\nEsta noche hay luna llena, que dio energ\u00edas buenas \nPero hay una pena, que no me deja ser\n\nAy! Esa mujer \n\nNo la veo por abstinencia de tenerla cerca, me puse una meta de lejos es mejor.\nNo! Por mi esto es por los dos \nY nado entre  lagunas de mi mente que se hacen por  saber qu\u00e9 se siente \n\n\nVolver a besar tu frente \nTal vez en otra galaxia si fue diferente \nTal vez ah\u00ed si se nos dio lo que quisimos siempre\n\n(Na na na)\n(Na na na na) \n\nNo la veo por abstinencia de tenerla cerca, me puse una meta de lejos es mejor \nNo! Por mi esto es por los dos \n\nY nado entre lagunas de mi mente que se hacen por saber qu\u00e9 se siente\nVolver a besar tu frente \nTal vez en otra galaxia si fue diferente \nTal vez ah\u00ed si se nos dio lo que quisimos siempre \n\n\n\nPeso Pluma \n\n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd\n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii\n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC\n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p\n\n#pesopluma #G\u00c9NESIS #doubleprecords"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "es"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M50S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 89555527,
                    "likeCount": 326116,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 4064
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/fGIWsQDif_M\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            27
        ]
    },
    "2um9NFC7EBo": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "8MUkWCG1XNZhl_eCHHqsLwLlpqQ",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "B4GiXDwHi-KULzk72zEC1dyyPHY",
                "id": "2um9NFC7EBo",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-22T00:00:07Z",
                    "channelId": "UCx3kao_8u_QgFU1MWO19YHg",
                    "title": "Grupo Firme - El Beneficio De La Duda (Video Lyrics)",
                    "description": "Grupo Firme -  \"El Beneficio De La Duda\" Official Videolyric.\n\nIsael Gutierrez , Evert Gutierrez \u00a9 2024, Exclusive License To Music Vip Entertainment \nSuscribete Aqui https://bit.ly/333fXen\n\nProductor Ejecutivo: Evert Gutierrez \nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez \nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nTema: El Beneficio de la Duda\nAutor: Joss Favela \nDuraci\u00f3n: 4:07\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2024\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora:Music VIP Entertainment\n\nMusic video by Grupo Firme y performing In A Minute. Music VIP Entertainment; \u00a9 2023 Music VIP Entertainment, LLC, under exclusive license to Music VIP Entertainment, Inc.\nAuto-generated by YouTube.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2um9NFC7EBo/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2um9NFC7EBo/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2um9NFC7EBo/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2um9NFC7EBo/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": null
                    },
                    "channelTitle": "MUSIC VIP",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "es-419",
                    "localized": {
                        "title": "Grupo Firme - El Beneficio De La Duda (Video Lyrics)",
                        "description": "Grupo Firme -  \"El Beneficio De La Duda\" Official Videolyric.\n\nIsael Gutierrez , Evert Gutierrez \u00a9 2024, Exclusive License To Music Vip Entertainment \nSuscribete Aqui https://bit.ly/333fXen\n\nProductor Ejecutivo: Evert Gutierrez \nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez \nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nTema: El Beneficio de la Duda\nAutor: Joss Favela \nDuraci\u00f3n: 4:07\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2024\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora:Music VIP Entertainment\n\nMusic video by Grupo Firme y performing In A Minute. Music VIP Entertainment; \u00a9 2023 Music VIP Entertainment, LLC, under exclusive license to Music VIP Entertainment, Inc.\nAuto-generated by YouTube."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "es"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M7S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 4604855,
                    "likeCount": 16082,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 193
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/2um9NFC7EBo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2024-06-22T00:00:07Z",
                    "actualEndTime": "2024-06-22T00:06:12Z",
                    "scheduledStartTime": "2024-06-22T00:00:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": null,
                    "activeLiveChatId": null
                }
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            28
        ]
    },
    "Ui-XxPTNv8Q": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "CnG1cZiPZIfFUEt1ukBa0Jit87g",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "9TzWmg2tOeDHk9vTe6KmXUNHLGM",
                "id": "Ui-XxPTNv8Q",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-06-23T00:00:11Z",
                    "channelId": "UCzrM_068Odho89mTRrrxqbA",
                    "title": "BYE (Lyric Video) - Peso Pluma",
                    "description": "BYE (Lyric Video) - Peso Pluma\n\nDouble P Records\u00a9\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN G\u00c9NESIS: https://orcd.co/ppgenesis\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma\nComposici\u00f3n  - Hassan Emilio Kabande Laija, Jasiel Nu\u00f1ez, Jos\u00e9 Antonio Mart\u00ednez Oviedo\nProducci\u00f3n - Hassan Emilio Kabande Laija, Ivan Leal Reyes \u201cParka\u201d.\n\n\u27b8Letra\n\n\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1? tal vez la noche como de costumbre\nAmanecer\u00e1\nSigo pensando en tus gestos cuando se me cruza otra \nPero es lo qu\u00e9 hay\nY qu\u00e9 m\u00e1s da\n\n\nQuiero olvidar se va a lograr\nEl dolor poco a poco se fue borrando\nT\u00fa y yo \nNuestra historia se ha terminado\nYo s\u00e9 fue por bien de los dos\nTal vez el amor se acab\u00f3\nNo s\u00e9 qu\u00e9 fue lo qu\u00e9 pas\u00f3\nPero al chile si me doli\u00f3\n\nBye\n\nMejor sigue tu camino\nMientras fumo y tomo vino\nQue estar contigo ya no me convino\n\nBye\n\nY ya me da igual que la neta\nMe distraigo con princesas\nY a mi tus besos ya no me interesan\n\nBye \n\nPura doble P\n\nAh\u00ed te va, chiquita\n\nEl dolor poco a poco se fue borrando\n\nT\u00fa y yo\n\nNuestras almas se abandonaron\nYo s\u00e9  fue por bien de los dos\nTal vez el amor se acab\u00f3\nTal vez seguimos en calor\nTal vez a mi no me ayud\u00f3\n\nBye\n\nMejor sigue tu camino\nMientras fumo y tomo vino\nQue estar contigo ya no me convino\n\nBye\n\nY ya me da igual que la neta\nMe distraigo con princesas\nY a mi tus besos ya no me interesan\n\nBye\n\n\nPeso Pluma \n\n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd\n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii\n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC\n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p\n\n#pesopluma #G\u00c9NESIS #doubleprecords",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ui-XxPTNv8Q/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ui-XxPTNv8Q/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ui-XxPTNv8Q/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ui-XxPTNv8Q/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ui-XxPTNv8Q/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Peso Pluma",
                    "tags": [
                        "Peso Pluma",
                        "Bye",
                        "G\u00e9nesis",
                        "La doble P",
                        "Pura Doble P",
                        "Doble P",
                        "PP",
                        "m\u00fasica Peso Pluma",
                        "musica Peso Pluma",
                        "Peso Pluma music",
                        "Peso Pluma canciones",
                        "corridos",
                        "corridos tumbados",
                        "corridos b\u00e9licos",
                        "corridos belicos",
                        "corrido",
                        "las morras",
                        "ella baila sola",
                        "por las noches",
                        "El Alfa",
                        "peso pluma bzrp",
                        "peso pluma bye",
                        "la bebe",
                        "peso pluma la bebe",
                        "peso pluma la beb\u00e9",
                        "natanael cano",
                        "nata",
                        "nicki nicole",
                        "guadalajara",
                        "el azul",
                        "AMG",
                        "PRC",
                        "compa",
                        "compa que le parece esa morra",
                        "bizaraps",
                        "bizarrap",
                        "m\u00fasica"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "es-MX",
                    "localized": {
                        "title": "BYE (Lyric Video) - Peso Pluma",
                        "description": "BYE (Lyric Video) - Peso Pluma\n\nDouble P Records\u00a9\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN G\u00c9NESIS: https://orcd.co/ppgenesis\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma\nComposici\u00f3n  - Hassan Emilio Kabande Laija, Jasiel Nu\u00f1ez, Jos\u00e9 Antonio Mart\u00ednez Oviedo\nProducci\u00f3n - Hassan Emilio Kabande Laija, Ivan Leal Reyes \u201cParka\u201d.\n\n\u27b8Letra\n\n\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1? tal vez la noche como de costumbre\nAmanecer\u00e1\nSigo pensando en tus gestos cuando se me cruza otra \nPero es lo qu\u00e9 hay\nY qu\u00e9 m\u00e1s da\n\n\nQuiero olvidar se va a lograr\nEl dolor poco a poco se fue borrando\nT\u00fa y yo \nNuestra historia se ha terminado\nYo s\u00e9 fue por bien de los dos\nTal vez el amor se acab\u00f3\nNo s\u00e9 qu\u00e9 fue lo qu\u00e9 pas\u00f3\nPero al chile si me doli\u00f3\n\nBye\n\nMejor sigue tu camino\nMientras fumo y tomo vino\nQue estar contigo ya no me convino\n\nBye\n\nY ya me da igual que la neta\nMe distraigo con princesas\nY a mi tus besos ya no me interesan\n\nBye \n\nPura doble P\n\nAh\u00ed te va, chiquita\n\nEl dolor poco a poco se fue borrando\n\nT\u00fa y yo\n\nNuestras almas se abandonaron\nYo s\u00e9  fue por bien de los dos\nTal vez el amor se acab\u00f3\nTal vez seguimos en calor\nTal vez a mi no me ayud\u00f3\n\nBye\n\nMejor sigue tu camino\nMientras fumo y tomo vino\nQue estar contigo ya no me convino\n\nBye\n\nY ya me da igual que la neta\nMe distraigo con princesas\nY a mi tus besos ya no me interesan\n\nBye\n\n\nPeso Pluma \n\n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd\n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii\n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC\n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p\n\n#pesopluma #G\u00c9NESIS #doubleprecords"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "es-MX"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M33S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 40047038,
                    "likeCount": 123610,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1814
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Rock_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Ui-XxPTNv8Q\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 4,
        "depths": [
            36,
            38,
            39,
            40
        ]
    },
    "qkXIRZKSQ3k": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "z3XCGAfgnxTIaf3mcDhZ3Ez3dME",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "AQvrMpy3YSK_k0ab6rytfL8DGDU",
                "id": "qkXIRZKSQ3k",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-06-23T00:00:28Z",
                    "channelId": "UCzrM_068Odho89mTRrrxqbA",
                    "title": "NUEVA VIDA (Lyric Video) - Peso Pluma",
                    "description": "NUEVA VIDA (Lyric Video) - Peso Pluma\n\nDouble P Records\u00a9\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN G\u00c9NESIS: https://orcd.co/ppgenesis\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma\nComposici\u00f3n  - Jos\u00e9 Antonio Martinez Oviedo\nProducci\u00f3n - Hassan Emilio Kabande Laija, Iv\u00e1n Reyes \u201cParka\u201d, Ernesto Fernandez\n\n\u27b8Letra\n\nLa noche ha llegado, ya estoy preparado \nHumo one recluse a mi me ven forjando \nSiempre bien tranquilo, nunca ando endiablado\nMe gusta hacer gente, yo nunca me rajo\n\n23 y ya ando de arriba pa\u2019 bajo \nVoy por buen camino, siempre lo he notado \nBuenos amigos lo que a mi me han rodeado \nSiempre al 5 los que me echaron  la mano \n\nRodeados de lujos y no materiales \nSiempre buena vida me dieron mis padres \nEl viejo en el cielo siempre ha de guiarme\nPara que en la vida salgan bien los planes \n\nAh\u00ed le va  jefazo \nHasta el cielo viejo\n\nPura doble p viejo, a la verga \n\n\u00a1Chau!\n\nHoy todo cambiado, no voy a negarlo \nPensamientos nuevos son los que ya cargo \nUna nueva vida la que me estoy dando \nPoco a poco envidias se van presentando \n\nEl tiempo es muy sabio y responde preguntas \nY a m\u00ed no me asusta cargar con la duda \nSiempre bien pendiente mi compita Rulas \nSoy de perfil bajo, as\u00ed nadie me busca \n\n\nPeso Pluma \n\n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd\n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii\n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC\n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p\n\n#pesopluma #G\u00c9NESIS #doubleprecords",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkXIRZKSQ3k/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkXIRZKSQ3k/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkXIRZKSQ3k/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkXIRZKSQ3k/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkXIRZKSQ3k/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Peso Pluma",
                    "tags": [
                        "Peso Pluma",
                        "Nueva Vida",
                        "G\u00e9nesis",
                        "La doble P",
                        "Pura Doble P",
                        "Doble P",
                        "PP",
                        "m\u00fasica Peso Pluma",
                        "musica Peso Pluma",
                        "Peso Pluma music",
                        "Peso Pluma canciones",
                        "corridos",
                        "corridos tumbados",
                        "corridos b\u00e9licos",
                        "corridos belicos",
                        "corrido",
                        "las morras",
                        "ella baila sola",
                        "por las noches",
                        "El Alfa",
                        "peso pluma bzrp",
                        "peso pluma bye",
                        "la bebe",
                        "peso pluma la bebe",
                        "peso pluma la beb\u00e9",
                        "natanael cano",
                        "nata",
                        "nicki nicole",
                        "guadalajara",
                        "el azul",
                        "AMG",
                        "PRC",
                        "compa",
                        "compa que le parece esa morra",
                        "bizaraps",
                        "bizarrap"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "es-MX",
                    "localized": {
                        "title": "NUEVA VIDA (Lyric Video) - Peso Pluma",
                        "description": "NUEVA VIDA (Lyric Video) - Peso Pluma\n\nDouble P Records\u00a9\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN G\u00c9NESIS: https://orcd.co/ppgenesis\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma\nComposici\u00f3n  - Jos\u00e9 Antonio Martinez Oviedo\nProducci\u00f3n - Hassan Emilio Kabande Laija, Iv\u00e1n Reyes \u201cParka\u201d, Ernesto Fernandez\n\n\u27b8Letra\n\nLa noche ha llegado, ya estoy preparado \nHumo one recluse a mi me ven forjando \nSiempre bien tranquilo, nunca ando endiablado\nMe gusta hacer gente, yo nunca me rajo\n\n23 y ya ando de arriba pa\u2019 bajo \nVoy por buen camino, siempre lo he notado \nBuenos amigos lo que a mi me han rodeado \nSiempre al 5 los que me echaron  la mano \n\nRodeados de lujos y no materiales \nSiempre buena vida me dieron mis padres \nEl viejo en el cielo siempre ha de guiarme\nPara que en la vida salgan bien los planes \n\nAh\u00ed le va  jefazo \nHasta el cielo viejo\n\nPura doble p viejo, a la verga \n\n\u00a1Chau!\n\nHoy todo cambiado, no voy a negarlo \nPensamientos nuevos son los que ya cargo \nUna nueva vida la que me estoy dando \nPoco a poco envidias se van presentando \n\nEl tiempo es muy sabio y responde preguntas \nY a m\u00ed no me asusta cargar con la duda \nSiempre bien pendiente mi compita Rulas \nSoy de perfil bajo, as\u00ed nadie me busca \n\n\nPeso Pluma \n\n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd\n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii\n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC\n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p\n\n#pesopluma #G\u00c9NESIS #doubleprecords"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "es"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M11S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 198600835,
                    "likeCount": 605222,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 6292
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/qkXIRZKSQ3k\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 4,
        "depths": [
            38,
            40,
            42,
            43
        ]
    },
    "2t4s1peIZfU": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "DLlaLQh2MTk85_6kD4GmgZTCJ48",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "YjHWfbZKLO54pkLQ7F50RgUd0vo",
                "id": "2t4s1peIZfU",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-06-23T00:00:02Z",
                    "channelId": "UCzrM_068Odho89mTRrrxqbA",
                    "title": "RUBICON (Lyric Video) - Peso Pluma",
                    "description": "RUBICON (Lyric Video) - Peso Pluma\n\nDouble P Records\u00a9\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN G\u00c9NESIS: https://orcd.co/ppgenesis\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma\nComposici\u00f3n  -  Hassan Emilio Kabande Laija\nProducci\u00f3n - Hassan Emilio Kabande Laija, Iv\u00e1n Reyes \u201cParka\u201d\n\n\u27b8Letra\n\nDicen que soy mam\u00f3n, tambi\u00e9n que soy culero\nNo les pongo atenci\u00f3n y muy poco les creo\nNo sufro de conciencia yo cuido mi cuero\nSe me activa el instinto con un buen veneno\nPendiente al celular y tambi\u00e9n de los medios\nPa\u2019 que no haya problema por estos terrenos\n\nAndo bien protegido desde all\u00e1 del cielo\nTe adelantaste hermano, luego nos veremos\nNomas me quedan lo que traigo aqu\u00ed colgando\nSon pocas amistades a mi lado\nMe cuidan los collares que traigo en el pecho\nAlejan las envidias y a los traicioneros\n\nY aqu\u00ed sigo por el camino\nCasi siempre me ven tranquilo\nCumpliendo mi objetivo, pienso positivo\nSiempre con un gallo, me ver\u00e1n activo\n\nPara trabajar me pinto\nLos billetes no caen solitos\nMoviendo esos paquetes llenos de cuadritos\nVerdes dolaritos puros Benjamines me hacen generar\n\nAh\u00ed me vieron pasar en un Rubicon\nsuman los Cryptos y bajo control\nNos mantenemos a la orden del se\u00f1or\n\nCon un gallo me relajo yo\nAll\u00e1 en las dunas siempre tranquil\u00f3n\nCompa ando torcido ya me peg\u00f3 el blunt\n\nEn la orilla del mar me ver\u00e1n\nCon hierbita pa\u2019 desestresar\nSiempre a la orden y aqu\u00ed voy a estar\nY para qu\u00e9 voy a hablar de m\u00e1s\npor Chapin me he de acordar \n\nLa bandera es internacional \nEfectivo para trabajar en el equipo pi\u00f1as y tambi\u00e9n scar\nY para los que quieran afectar, creo en mis santos y en el elegua\nHablando de antes, no voy a volver atr\u00e1s\nHacer billetes es la prioridad\n\nY aqu\u00ed sigo por el camino\nCasi siempre me ven tranquilo\nCumpliendo mi objetivo, pienso positivo\nSiempre con un gallo, me ver\u00e1n activo\n\nPeso Pluma \n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd\n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii\n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC\n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p\n\n#pesopluma #G\u00c9NESIS #doubleprecords",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2t4s1peIZfU/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2t4s1peIZfU/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2t4s1peIZfU/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2t4s1peIZfU/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2t4s1peIZfU/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Peso Pluma",
                    "tags": [
                        "Peso Pluma",
                        "Rubicon",
                        "G\u00e9nesis",
                        "La doble P",
                        "Pura Doble P",
                        "Doble P",
                        "PP",
                        "m\u00fasica Peso Pluma",
                        "musica Peso Pluma",
                        "Peso Pluma music",
                        "Peso Pluma canciones",
                        "corridos",
                        "corridos tumbados",
                        "corridos b\u00e9licos",
                        "corridos belicos",
                        "corrido",
                        "las morras",
                        "ella baila sola",
                        "por las noches",
                        "El Alfa",
                        "peso pluma bzrp",
                        "peso pluma bye",
                        "la bebe",
                        "peso pluma la bebe",
                        "peso pluma la beb\u00e9",
                        "natanael cano",
                        "nata",
                        "nicki nicole",
                        "guadalajara",
                        "el azul",
                        "AMG",
                        "PRC",
                        "compa",
                        "compa que le parece esa morra",
                        "bizaraps",
                        "bizarrap",
                        "m\u00fasica"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "RUBICON (Lyric Video) - Peso Pluma",
                        "description": "RUBICON (Lyric Video) - Peso Pluma\n\nDouble P Records\u00a9\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN G\u00c9NESIS: https://orcd.co/ppgenesis\n\n\u27b8M\u00fasica \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma\nComposici\u00f3n  -  Hassan Emilio Kabande Laija\nProducci\u00f3n - Hassan Emilio Kabande Laija, Iv\u00e1n Reyes \u201cParka\u201d\n\n\u27b8Letra\n\nDicen que soy mam\u00f3n, tambi\u00e9n que soy culero\nNo les pongo atenci\u00f3n y muy poco les creo\nNo sufro de conciencia yo cuido mi cuero\nSe me activa el instinto con un buen veneno\nPendiente al celular y tambi\u00e9n de los medios\nPa\u2019 que no haya problema por estos terrenos\n\nAndo bien protegido desde all\u00e1 del cielo\nTe adelantaste hermano, luego nos veremos\nNomas me quedan lo que traigo aqu\u00ed colgando\nSon pocas amistades a mi lado\nMe cuidan los collares que traigo en el pecho\nAlejan las envidias y a los traicioneros\n\nY aqu\u00ed sigo por el camino\nCasi siempre me ven tranquilo\nCumpliendo mi objetivo, pienso positivo\nSiempre con un gallo, me ver\u00e1n activo\n\nPara trabajar me pinto\nLos billetes no caen solitos\nMoviendo esos paquetes llenos de cuadritos\nVerdes dolaritos puros Benjamines me hacen generar\n\nAh\u00ed me vieron pasar en un Rubicon\nsuman los Cryptos y bajo control\nNos mantenemos a la orden del se\u00f1or\n\nCon un gallo me relajo yo\nAll\u00e1 en las dunas siempre tranquil\u00f3n\nCompa ando torcido ya me peg\u00f3 el blunt\n\nEn la orilla del mar me ver\u00e1n\nCon hierbita pa\u2019 desestresar\nSiempre a la orden y aqu\u00ed voy a estar\nY para qu\u00e9 voy a hablar de m\u00e1s\npor Chapin me he de acordar \n\nLa bandera es internacional \nEfectivo para trabajar en el equipo pi\u00f1as y tambi\u00e9n scar\nY para los que quieran afectar, creo en mis santos y en el elegua\nHablando de antes, no voy a volver atr\u00e1s\nHacer billetes es la prioridad\n\nY aqu\u00ed sigo por el camino\nCasi siempre me ven tranquilo\nCumpliendo mi objetivo, pienso positivo\nSiempre con un gallo, me ver\u00e1n activo\n\nPeso Pluma \n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd\n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii\n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC\n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p\n\n#pesopluma #G\u00c9NESIS #doubleprecords"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 157052226,
                    "likeCount": 510113,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 6794
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/2t4s1peIZfU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            43
        ]
    },
    "PBEPvfXsrbk": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "DJqH541skxcFyluV_ZPlg4Fg7rU",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "xuyLxI4aLxLSVa65R3F-6ANoUnY",
                "id": "PBEPvfXsrbk",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-12T12:00:23Z",
                    "channelId": "UC3IgSJcX8o0mZAIINqFWDiw",
                    "title": "Luis R Conriquez, Natanael Cano, Xavi, Fuerza Regida, Peso Pluma Mix 2024 | Las Mejores Canciones",
                    "description": "Luis R Conriquez, Natanael Cano, Xavi, Fuerza Regida, Peso Pluma Mix 2024 | Las Mejores Canciones",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBEPvfXsrbk/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBEPvfXsrbk/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBEPvfXsrbk/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBEPvfXsrbk/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBEPvfXsrbk/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Latin Smile",
                    "tags": [
                        "luis r conriquez",
                        "natanael cano",
                        "xavi",
                        "fuerza regida",
                        "peso pluma",
                        "mix 2024",
                        "mexican music mix 2024",
                        "regional mexicana",
                        "corridos",
                        "corridos tumbados",
                        "mix corridos tumbados 2024",
                        "corridos belicos",
                        "corridos tumbados 2024",
                        "mix exitos",
                        "latina musica",
                        "latin music",
                        "musica latina",
                        "las mejores canciones",
                        "nuevo album",
                        "musica banda",
                        "musica romantica",
                        "banda 2024"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Luis R Conriquez, Natanael Cano, Xavi, Fuerza Regida, Peso Pluma Mix 2024 | Las Mejores Canciones",
                        "description": "Luis R Conriquez, Natanael Cano, Xavi, Fuerza Regida, Peso Pluma Mix 2024 | Las Mejores Canciones"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT59M23S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "BY",
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 1512697,
                    "likeCount": 7734,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 124
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/PBEPvfXsrbk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 5,
        "depths": [
            44,
            46,
            51,
            53,
            56
        ]
    },
    "uY7TDUpBZqI": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "P9GqgeaAMWw2BYWIEklzVUV4_lc",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "hLBmjcCdi6xgc7QPo8XmjZFGbUQ",
                "id": "uY7TDUpBZqI",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-05-30T12:01:02Z",
                    "channelId": "UC3IgSJcX8o0mZAIINqFWDiw",
                    "title": "Natanael Cano, Gabito Ballesteros, Peso Pluma Mix Exitos 2024 | La Canci\u00f3n M\u00e1s Popular En M\u00e9xico",
                    "description": "Natanael Cano, Gabito Ballesteros, Peso Pluma Mix Exitos 2024 | La Canci\u00f3n M\u00e1s Popular En M\u00e9xico",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uY7TDUpBZqI/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uY7TDUpBZqI/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uY7TDUpBZqI/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uY7TDUpBZqI/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uY7TDUpBZqI/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Latin Smile",
                    "tags": [
                        "peso pluma",
                        "double p",
                        "pura double p",
                        "gabito",
                        "gabito ballesteros",
                        "nata",
                        "natanael cano",
                        "compa nata",
                        "corridos",
                        "corridos tumbados",
                        "corridos belicos",
                        "mexican musica",
                        "regional mexican",
                        "regional music",
                        "m\u00fasica regional",
                        "top canciones",
                        "las canciones m\u00e1s populares",
                        "la mejor canci\u00f3n",
                        "la canci\u00f3n mejor",
                        "La canci\u00f3n m\u00e1s popular en M\u00e9xico",
                        "corridos 2024",
                        "corridos nuevos",
                        "corridos m\u00e1s populares",
                        "corridos mexicanos"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Natanael Cano, Gabito Ballesteros, Peso Pluma Mix Exitos 2024 | La Canci\u00f3n M\u00e1s Popular En M\u00e9xico",
                        "description": "Natanael Cano, Gabito Ballesteros, Peso Pluma Mix Exitos 2024 | La Canci\u00f3n M\u00e1s Popular En M\u00e9xico"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT59M21S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "BY",
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 247518,
                    "likeCount": 929,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 19
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/uY7TDUpBZqI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 5,
        "depths": [
            45,
            47,
            52,
            54,
            57
        ]
    },
    "QUeplGjjJyM": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "V2tICLBXr9ORBclNdwHGfZzojXY",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "tcNofYnSYcPvg-idt6tvnhOFGJk",
                "id": "QUeplGjjJyM",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-02-24T20:00:13Z",
                    "channelId": "UCWVWG_nHMXFihrqNnSf6TFg",
                    "title": "Fuerza Regida - Grandes E\u0301xitos 2024 Mix",
                    "description": "\ud83c\udf0aThanks for watching! \ud83e\udd17 If you enjoyed this video make sure to hit the LIKE button. COMMENT your favorite song below and SHARE with your friends!!\u26f1\n\ud83c\udf0aMake sure you don't miss any major Latin releases by SUBSCRIBING to our channel!!\ud83c\udf1e\n\n \ud83c\udf0aGracias por ver el video! \ud83e\udd17 Si disfrutaste de este video aseg\u00farate de darnos LIKE. COMENTA tu canci\u00f3n favorita y COMPARTE con tus amigos!!\u26f1\n\ud83c\udf0a No te pierdas los mejores temas latinos y SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal!!\ud83c\udf1e\n\n\u25b6 https://sml.lnk.to/LatinWavesYouTube\n\n0:00 T\u00da NAME\n2:57 HARLEY QUINN \n6:08 SABOR FRESA \n9:17 UNA CERVEZA\n13:52 BRILLAROSA\n16:50 ENCULADO\n19:20 EXCESOS\n22:36 TQM\n25:22 BARBIEZ\n28:04 CRAZYZ\n31:27 BEBE DAME\n35:56 Ch y La Pizza\n38:23 PXTXS",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUeplGjjJyM/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUeplGjjJyM/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUeplGjjJyM/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUeplGjjJyM/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUeplGjjJyM/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Latin Waves",
                    "tags": [
                        "fuerza regida",
                        "regional mexicano",
                        "nuevo regional mexicano",
                        "grandes exitos",
                        "fuerza regida mix"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Fuerza Regida - Grandes E\u0301xitos 2024 Mix",
                        "description": "\ud83c\udf0aThanks for watching! \ud83e\udd17 If you enjoyed this video make sure to hit the LIKE button. COMMENT your favorite song below and SHARE with your friends!!\u26f1\n\ud83c\udf0aMake sure you don't miss any major Latin releases by SUBSCRIBING to our channel!!\ud83c\udf1e\n\n \ud83c\udf0aGracias por ver el video! \ud83e\udd17 Si disfrutaste de este video aseg\u00farate de darnos LIKE. COMENTA tu canci\u00f3n favorita y COMPARTE con tus amigos!!\u26f1\n\ud83c\udf0a No te pierdas los mejores temas latinos y SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal!!\ud83c\udf1e\n\n\u25b6 https://sml.lnk.to/LatinWavesYouTube\n\n0:00 T\u00da NAME\n2:57 HARLEY QUINN \n6:08 SABOR FRESA \n9:17 UNA CERVEZA\n13:52 BRILLAROSA\n16:50 ENCULADO\n19:20 EXCESOS\n22:36 TQM\n25:22 BARBIEZ\n28:04 CRAZYZ\n31:27 BEBE DAME\n35:56 Ch y La Pizza\n38:23 PXTXS"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "es"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT41M56S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 1748135,
                    "likeCount": 8570,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 143
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/QUeplGjjJyM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 4,
        "depths": [
            48,
            50,
            55,
            58
        ]
    },
    "wSJKxNITr5k": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "ClZcHhmT_ZnAhVboKgaaEbL64a8",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "9VBp6qQAfpEZLcU8XTMx1-YrgVg",
                "id": "wSJKxNITr5k",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-09-01T17:00:38Z",
                    "channelId": "UCWVWG_nHMXFihrqNnSf6TFg",
                    "title": "Fuerza Regida Grandes \u00c9xitos 2023",
                    "description": "0:00 Sabor Fresa \n02:36 TQM  \n05:14 Bebe Dame \n09:42 Igualito a Mi Ap\u00e1 \n12:29 Ch y la Pizza \n14:46 Mi Terre CLN \n17:46 La Tierra del Corrido \n21:00 911 \n23:55 Modo Maldito \n26:08 \u00bfQu\u00e9 Se Te Quit\u00f3? \n27:34 Y Me Ver\u00e1n \n30:38 Desvelado \n34:09 Se Logro \n38:36 Te Quiero Besar \n41:45 Whiskey Con Agua\n43:52 Mentira No Es\n47:12 Me Toc\u00f3 Morir\n49:36 Ch y la Pizza - Con Banda\n\n\n\ud83c\udf0aThanks for watching! \ud83e\udd17 If you enjoyed this video make sure to hit the LIKE button. COMMENT your favorite song below and SHARE with your friends!!\u26f1\n\ud83c\udf0aMake sure you don't miss any major Latin releases by SUBSCRIBING to our channel!!\ud83c\udf1e\n\n \ud83c\udf0aGracias por ver el video! \ud83e\udd17 Si disfrutstate de este video aseg\u00farate de darnos LIKE. COMENTA tu canci\u00f3n favorita y COMPARTE con tus amigos!!\u26f1\n\ud83c\udf0a No te pierdas los mejores temas latinos y SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal!!\ud83c\udf1e\n\n\u25b6 https://sml.lnk.to/LatinWavesYouTube",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSJKxNITr5k/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSJKxNITr5k/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSJKxNITr5k/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSJKxNITr5k/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSJKxNITr5k/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Latin Waves",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Fuerza Regida Grandes \u00c9xitos 2023",
                        "description": "0:00 Sabor Fresa \n02:36 TQM  \n05:14 Bebe Dame \n09:42 Igualito a Mi Ap\u00e1 \n12:29 Ch y la Pizza \n14:46 Mi Terre CLN \n17:46 La Tierra del Corrido \n21:00 911 \n23:55 Modo Maldito \n26:08 \u00bfQu\u00e9 Se Te Quit\u00f3? \n27:34 Y Me Ver\u00e1n \n30:38 Desvelado \n34:09 Se Logro \n38:36 Te Quiero Besar \n41:45 Whiskey Con Agua\n43:52 Mentira No Es\n47:12 Me Toc\u00f3 Morir\n49:36 Ch y la Pizza - Con Banda\n\n\n\ud83c\udf0aThanks for watching! \ud83e\udd17 If you enjoyed this video make sure to hit the LIKE button. COMMENT your favorite song below and SHARE with your friends!!\u26f1\n\ud83c\udf0aMake sure you don't miss any major Latin releases by SUBSCRIBING to our channel!!\ud83c\udf1e\n\n \ud83c\udf0aGracias por ver el video! \ud83e\udd17 Si disfrutstate de este video aseg\u00farate de darnos LIKE. COMENTA tu canci\u00f3n favorita y COMPARTE con tus amigos!!\u26f1\n\ud83c\udf0a No te pierdas los mejores temas latinos y SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal!!\ud83c\udf1e\n\n\u25b6 https://sml.lnk.to/LatinWavesYouTube"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "es"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT52M21S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 5044706,
                    "likeCount": 17231,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 210
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/wSJKxNITr5k\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            49
        ]
    },
    "xYPh5s9NwKE": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "8hLjJ8Iz28I4JlMaz5HtHAicnFg",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "0wPu8ONgcan2giRjo88LOqDGCpc",
                "id": "xYPh5s9NwKE",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-09T11:30:07Z",
                    "channelId": "UCXB5SZiQikjGXC1tGuGv8Hg",
                    "title": "Carin Leon Mix Exitos 2024 - Mejor Canci\u00f3n Carin Leon 2024 - \u00c1lbum Completo M\u00e1s Popular 2024",
                    "description": "Bandas Romanticas 2024 \u266b Top 50 Canciones de Banda Romanticas 2024 (Musica de Banda Romantica)\nCarin Leon Mix Exitos 2024 - Mejor Canci\u00f3n Carin Leon 2024 - \u00c1lbum Completo M\u00e1s Popular 2024\n--\nbandas romanticas 2024, canciones de banda romanticas 2024, musica de banda romantica, top 50 banda 2024, musica romantica 2024, canciones romanticas 2024, banda romantica 2024, \u00e9xitos de banda 2024, mejores bandas romanticas, banda 2024 romanticas, baladas de banda 2024, top canciones banda, lista de banda romantica, mix banda amor 2024, musica de amor en banda 2024, \u00e9xitos romanticos banda, banda mexicana romantica, playlist banda romantica, exitos de amor banda, hits de banda 2024\n\nSi est\u00e1s buscando la m\u00fasica que haga latir tu coraz\u00f3n al ritmo de la pasi\u00f3n y el amor; has llegado al lugar indicado. Nuestra lista ofrece lo mejor de las Bandas Rom\u00e1nticas del momento. Siente cada nota y letra de artistas que han definido este g\u00e9nero como uno de los m\u00e1s queridos y populares en el mundo de la m\u00fasica latina. Desde los \u00e9xitos que han tocado miles de corazones hasta las joyas ocultas que est\u00e1n por descubrirse; aqu\u00ed encontrar\u00e1s un rinc\u00f3n para cada emoci\u00f3n y cada historia de amor. Escucha y d\u00e9jate llevar por la m\u00fasica que se convierte en el mejor aliado de tus sentimientos. \ud83c\udfb5\n----\nCOPYRIGHT \u00a9 & FAQ\n\u2022 This video was given a special license directly from the artist's visual.\n\u2022 All music on Latino M\u00fasica is copyrighted. \n\u2022 DO NOT RE-UP CONTENT\n\u2022 musiclicensing.team@latido.us\n-----------\u2605\u2605 \u2605\u2605------------\n\u25cf Thank you for watching my video\n\u25cf Share this song with your friends:   \n \u2022 Oldies But Goodie...  \n\u25cf Subscribe to the channel here:   https://www.youtube.com/channel/UCXB5SZiQikjGXC1tGuGv8Hg?sub_confirmation=1 \n\u25cf This is musiclicensing.team@latido.us Youtube channel, who authorized by UMG, Believe Music, WMG,UMPG Publishing,...to broadcast its musical works worldwide. \nAll the new works shall be published and updated on the weekly basis. \nPls contact: musiclicensing.team@latido.us on copyright matter.\nAll copyright infringement is strictly prohibited.\n----------- \u2605\u2605 \u2605\u2605 ------------",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYPh5s9NwKE/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYPh5s9NwKE/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYPh5s9NwKE/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYPh5s9NwKE/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYPh5s9NwKE/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Regional Mexicano Mix",
                    "tags": [
                        "bandas romanticas 2024",
                        "musica de banda romantica",
                        "musica romantica 2024",
                        "banda romantica 2024",
                        "mejores bandas romanticas",
                        "top canciones banda",
                        "\u00e9xitos romanticos banda",
                        "banda mexicana romantica",
                        "exitos de amor banda",
                        "banda mix",
                        "bandas romanticas",
                        "musica banda",
                        "banda romantica mix",
                        "Lo Mejor Banda Romanticas",
                        "banda mexicana",
                        "banda mexicana mix",
                        "banda musica",
                        "banda amor",
                        "musica romantica",
                        "musica mexicana",
                        "Banda Ms"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Carin Leon Mix Exitos 2024 - Mejor Canci\u00f3n Carin Leon 2024 - \u00c1lbum Completo M\u00e1s Popular 2024",
                        "description": "Bandas Romanticas 2024 \u266b Top 50 Canciones de Banda Romanticas 2024 (Musica de Banda Romantica)\nCarin Leon Mix Exitos 2024 - Mejor Canci\u00f3n Carin Leon 2024 - \u00c1lbum Completo M\u00e1s Popular 2024\n--\nbandas romanticas 2024, canciones de banda romanticas 2024, musica de banda romantica, top 50 banda 2024, musica romantica 2024, canciones romanticas 2024, banda romantica 2024, \u00e9xitos de banda 2024, mejores bandas romanticas, banda 2024 romanticas, baladas de banda 2024, top canciones banda, lista de banda romantica, mix banda amor 2024, musica de amor en banda 2024, \u00e9xitos romanticos banda, banda mexicana romantica, playlist banda romantica, exitos de amor banda, hits de banda 2024\n\nSi est\u00e1s buscando la m\u00fasica que haga latir tu coraz\u00f3n al ritmo de la pasi\u00f3n y el amor; has llegado al lugar indicado. Nuestra lista ofrece lo mejor de las Bandas Rom\u00e1nticas del momento. Siente cada nota y letra de artistas que han definido este g\u00e9nero como uno de los m\u00e1s queridos y populares en el mundo de la m\u00fasica latina. Desde los \u00e9xitos que han tocado miles de corazones hasta las joyas ocultas que est\u00e1n por descubrirse; aqu\u00ed encontrar\u00e1s un rinc\u00f3n para cada emoci\u00f3n y cada historia de amor. Escucha y d\u00e9jate llevar por la m\u00fasica que se convierte en el mejor aliado de tus sentimientos. \ud83c\udfb5\n----\nCOPYRIGHT \u00a9 & FAQ\n\u2022 This video was given a special license directly from the artist's visual.\n\u2022 All music on Latino M\u00fasica is copyrighted. \n\u2022 DO NOT RE-UP CONTENT\n\u2022 musiclicensing.team@latido.us\n-----------\u2605\u2605 \u2605\u2605------------\n\u25cf Thank you for watching my video\n\u25cf Share this song with your friends:   \n \u2022 Oldies But Goodie...  \n\u25cf Subscribe to the channel here:   https://www.youtube.com/channel/UCXB5SZiQikjGXC1tGuGv8Hg?sub_confirmation=1 \n\u25cf This is musiclicensing.team@latido.us Youtube channel, who authorized by UMG, Believe Music, WMG,UMPG Publishing,...to broadcast its musical works worldwide. \nAll the new works shall be published and updated on the weekly basis. \nPls contact: musiclicensing.team@latido.us on copyright matter.\nAll copyright infringement is strictly prohibited.\n----------- \u2605\u2605 \u2605\u2605 ------------"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "ak"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H9M10S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": [
                            "AR",
                            "AU",
                            "AW",
                            "BE",
                            "BO",
                            "BR",
                            "BZ",
                            "CA",
                            "CH",
                            "CL",
                            "CO",
                            "CR",
                            "CU",
                            "DE",
                            "DO",
                            "EC",
                            "ES",
                            "FR",
                            "GB",
                            "GT",
                            "HN",
                            "IT",
                            "JP",
                            "MX",
                            "NI",
                            "NL",
                            "PA",
                            "PE",
                            "PR",
                            "PT",
                            "PY",
                            "RO",
                            "RU",
                            "SV",
                            "TT",
                            "US",
                            "UY",
                            "VE"
                        ],
                        "blocked": null
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 96792,
                    "likeCount": 415,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 12
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Classical_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/xYPh5s9NwKE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2024-07-09T11:30:07Z",
                    "actualEndTime": "2024-07-09T12:41:16Z",
                    "scheduledStartTime": "2024-07-09T11:30:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": null,
                    "activeLiveChatId": null
                }
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            59
        ]
    },
    "eqGsQqXCIIg": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "YflWbY3W3ZKpr5Skg-p5oH72Ln4",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "XPrMv9Lk-4wBKU7h-Rto11QQbx4",
                "id": "eqGsQqXCIIg",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-04-30T12:00:38Z",
                    "channelId": "UCeysktLngdwfe3n2lWobCiQ",
                    "title": "Julion Alvarez, Alfredo Olivas, Grupo Frontera, Grupo Firme, Carin Leon - Musica de Banda 2024 Letra",
                    "description": "Julion Alvarez, Alfredo Olivas, Grupo Frontera, Grupo Firme, Carin Leon - Musica de Banda 2024 - Lo Mejor Banda Romanticas - Lo Mas Sonadas 2024 (Letra/Lyrics)\nhttps://youtu.be/eqGsQqXCIIg\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los v\u00eddeos nuevos!\n\n\ud83c\udf1e\u00a1Gracias por ver! \u00a1Que tengas un buen d\u00eda!\n\ud83c\udf1eNo se olvide de gustar, comentar, compartir y suscribirse a mi canal\n\ud83c\udf1eSuscr\u00edbase y toque la campana'\ud83d\udd14'para recibir notificaciones de nuevas cargas!",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqGsQqXCIIg/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqGsQqXCIIg/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqGsQqXCIIg/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqGsQqXCIIg/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqGsQqXCIIg/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Mix M\u00fasica Latino",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Julion Alvarez, Alfredo Olivas, Grupo Frontera, Grupo Firme, Carin Leon - Musica de Banda 2024 Letra",
                        "description": "Julion Alvarez, Alfredo Olivas, Grupo Frontera, Grupo Firme, Carin Leon - Musica de Banda 2024 - Lo Mejor Banda Romanticas - Lo Mas Sonadas 2024 (Letra/Lyrics)\nhttps://youtu.be/eqGsQqXCIIg\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los v\u00eddeos nuevos!\n\n\ud83c\udf1e\u00a1Gracias por ver! \u00a1Que tengas un buen d\u00eda!\n\ud83c\udf1eNo se olvide de gustar, comentar, compartir y suscribirse a mi canal\n\ud83c\udf1eSuscr\u00edbase y toque la campana'\ud83d\udd14'para recibir notificaciones de nuevas cargas!"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H30M30S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "BY",
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 6713289,
                    "likeCount": 21153,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 250
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/eqGsQqXCIIg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 5,
        "depths": [
            60,
            67,
            69,
            71,
            74
        ]
    },
    "5i8Ce4FUY-I": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "xk1b0evQf-DbSJXAzqeD8wZCa_s",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "ATFMRTV9OWdYB5ODCsEomXpgxKM",
                "id": "5i8Ce4FUY-I",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T12:00:11Z",
                    "channelId": "UC58j0zdHRIVVwhnNn_QJWDA",
                    "title": "Carin Leon, Espinoza Paz, Banda MS, Christian Nodal, La Adictiva,Banda El Recodo   Lo Mas Nuevo 2024",
                    "description": "Carin Leon, Espinoza Paz, Banda MS, Christian Nodal, La Adictiva,Banda El Recodo   Lo Mas Nuevo 2024\nLink: https://youtu.be/5i8Ce4FUY-I\n\u2705 Suscr\u00edbete al canal: \n\ud83d\udc49 https://s.net.vn/xEfp\n\ud83d\udc49 Lista de reproducci\u00f3n:\n\u2705 No olvides darle me gusta, comentar, compartir y suscribirte a mi canal (Youtube, Facebook, Twitter, etc.)\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete y presiona la campana '\ud83d\udd14' para recibir notificaciones de nuevas cargas!\n\ud83c\udf40 Gracias por ver Que tengas un buen d\u00eda \ud83e\udde1\nSource:\nVideo Storyblocks.com\nVideo Envato.com\nVideo Shutterstock.com\n#bandamix #bandaromanticas #musicadebanda",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5i8Ce4FUY-I/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5i8Ce4FUY-I/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5i8Ce4FUY-I/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5i8Ce4FUY-I/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5i8Ce4FUY-I/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Musica De Banda",
                    "tags": [
                        "banda mix",
                        "banda ms",
                        "bandas romanticas",
                        "la adictiva",
                        "la arrolladora",
                        "calibre 50",
                        "banda mexicana",
                        "banda musica",
                        "mix de bandas",
                        "banda el recodo",
                        "banda",
                        "juli\u00f3n \u00e1lvarez",
                        "bandas mix",
                        "lo mejor banda romanticas",
                        "carin leon",
                        "banda romantica mix",
                        "mix bandas",
                        "musica banda",
                        "trakalosa de monterrey",
                        "banda machos",
                        "bandas",
                        "gerardo ortiz",
                        "alfredo olivas",
                        "musica de banda",
                        "grupo firme",
                        "julion alvarez",
                        "mix banda",
                        "banda romantica",
                        "christian nodal",
                        "banda el limon"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "vro",
                    "localized": {
                        "title": "Carin Leon, Espinoza Paz, Banda MS, Christian Nodal, La Adictiva,Banda El Recodo   Lo Mas Nuevo 2024",
                        "description": ""
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "vro"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H23M20S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 6102,
                    "likeCount": 225,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 0
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/5i8Ce4FUY-I\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 4,
        "depths": [
            61,
            63,
            65,
            72
        ]
    },
    "BvL3TE3PLEQ": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "n-zGqFQNSiVdqBl1kheqzU8PInY",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "vlniysJHlj5kDQgCzut7kYvw8Hc",
                "id": "BvL3TE3PLEQ",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-11T12:00:14Z",
                    "channelId": "UC6Wje6b1ObvcRRF-pHH3ZIQ",
                    "title": "Carin Leon, Banda MS, Grupo Firme, Banda El Fantasma, Banda El Lim\u00f3n Bandas Rom\u00e1nticas Lo Mas Nuevo",
                    "description": "Banda MS, La Adictiva, Calibre 50, Banda El Recodo Mix Bandas Rom\u00e1nticas ~ Lo Mas Nuevo 2024\n\nCarin Leon, Banda MS, Grupo Firme, Banda El Fantasma, Banda El Lim\u00f3n Bandas Rom\u00e1nticas Lo Mas Nuevo\n\nThanks for watching! Don't forget to SUBSCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\n\u00a9 Follow   @HeavenAmor-gi8cu\n\u25b6 Lista de Canciones:\n01. El Ahijado Consentido - Banda Los Sebastianes   \n02. De Ti Enamorado - Banda Sinaloense MS De Sergio Liz\u00e1rraga   \n03. \u00bfPor Qu\u00e9 Cambiaste De Opini\u00f3n? - Calibre 50   \n04. El Amor De Mi Vida - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n05. Sue\u00f1a - Banda Carnaval   \n06. Besos Y Copas - Banda El Recodo De Cruz Liz\u00e1rraga   \n07. Pistear\u00e9 - Banda los recoditos   \n08. Bajo La Misma Luna - Banda Los Sebastianes   \n09. Pudrete - Banda Sinaloense MS De Sergio Liz\u00e1rraga   \n10. El Burro - Calibre 50   \n11. La Chapeada - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n12. Esta Vez Soy Yo - Banda Carnaval   \n13. Derecho De Antiguedad - La Original Banda El Limon De Salvador Lizarraga   \n14. Por Siempre Mi Amor - Banda Sinaloense MS de Sergio Lizarraga   \n15. Pr\u00e9stamela a M\u00ed - Calibre 50   \n16. Nada Iguales - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n17. La Doble Cara - Banda Carnaval   \n18. Mayor de Edad (En Vivo) - La Original Banda El Limon De Salvador Lizarraga   \n19. Homenaje A Un Pr\u00edncipe: Almohada/El Triste/Amar Y Querer/Preso \n20. Esta Va Por Ti - Banda los recoditos   \n21. El Rock Del Triste - Banda Los Sebastianes   \n22. El Pap\u00e1 Del Diablo - Banda Los Sebastianes   \n23. El Aguila Blanca (Corrido) - Banda Sinaloense MS De Sergio Liz\u00e1rraga   \n24. Un Imposible A Tu Medida - Calibre 50   \n25. Porque Sin Ti - Banda San Jose De Mesillas   \n26. Lo Que Pienso de Ti - Banda Carnaval   \n27. Macario Leyva - La Original Banda El Limon   \n28. El Son De Los Aguacates - Banda El Recodo De Cruz Lizarraga;Mariachi Vargas De Tecalitlan   \n29. La Escuelita - Banda los recoditos   \n30. El Tierno Se Fue - Calibre 50   \n31. Intocable - Banda San Jose De Mesillas   \n32. Como No Adorarla - Banda Carnaval   \n33. Si Pudiera - La Original Banda El Lim\u00f3n de Salvador Liz\u00e1rraga   \n34. Clave Privada - Banda El Recodo De Cruz Lizarraga;Los Tucanes De Tijuana   \n35. No Le Hago Falta - Banda los recoditos   \n36. Los Pixeliados - Banda Los Sebastianes   \n37. Como Dejo De Quererte - Banda Sinaloense MS de Sergio Lizarraga   \n38. Amor Express - Banda Sinaloense MS De Sergio Liz\u00e1rraga   \n39. Qu\u00e9 Me Andan Tirando - Calibre 50   \n40. Te Dir\u00e1n - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n41. La Historia de Mis Manos - Banda Carnaval   \n42. Juan Martha (By Netois) - La Original Banda El Lim\u00f3n   \n43. Lo Mejor De Mi Vida - Banda El Recodo De Cruz Lizarraga;Cristian Castro   \n44. Ando Bien Pedo - Banda los recoditos   \n45. El Cuento Perfecto - Banda Los Sebastianes   \n46. Que Me Digan Loco - La Original Banda El Limon De Salvador Lizarraga   \n47. Vas A Llorar Por M\u00ed - Banda El Recodo De Cruz Liz\u00e1rraga   \n48. Mi \u00daltimo Deseo - Banda los recoditos   \n49. Y Te Vas - Banda Carnaval   \n50. Sin Permiso para Amarte - La Original Banda El Lim\u00f3n De Salvador Liz\u00e1rraga   \n51. La Carga Sagrada - Banda El Recodo De Cruz Liz\u00e1rraga   \n52. Hasta Que Salga El Sol - Banda los recoditos   \n53. En Eso No Quedamos - Banda Los Sebastianes   \n54. Por Mi No Te Detengas - Banda Sinaloense MS de Sergio Lizarraga   \n55. S\u00f3lo T\u00fa - Calibre 50   \n56. La Princesa - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n57. El Inmigrante - Calibre 50   \n58. Chaleco Salvavidas - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n59. Olvidarte, \u00bfC\u00f3mo? - Banda Carnaval   \n60. La Original - La Original Banda El Lim\u00f3n de Salvador Liz\u00e1rraga   \n61. Una Pura Y Dos Con Sal - Banda El Recodo De Cruz Liz\u00e1rraga   \n62. Mientras T\u00fa Jugabas - Banda los recoditos   \n63. Y S\u00f3lo T\u00fa - Banda Los Sebastianes   \n64. Las Cosas No Se Hacen Asi  - Banda Sinaloense MS De Sergio Liz\u00e1rraga   \n65. La Bola - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n66. Vas a Estar Bien - Banda Carnaval   \n67. El Mejor Perfume - La Original Banda El Limon De Salvador Lizarraga   \n68. Yo S\u00e9 Que Te Acordaras - Banda El Recodo De Cruz Liz\u00e1rraga   \n69. Perfecta - Banda los recoditos   \n70. Felizmente Equivocado - Banda Los Sebastianes   \n71. Pideme Perdon - Banda Sinaloense MS De Sergio Liz\u00e1rraga   \n72. De Sinaloa Para El Mundo - Calibre 50   \n73. Me Sobrabas T\u00fa - Banda los recoditos   \n74. La Idea - Banda Los Sebastianes   \n75. Mejor Me Alejo - Banda Sinaloense MS de Sergio Lizarraga   \n76. Tus Latidos - Calibre 50   \n77. Durmiendo en el Lugar Equivocado - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n78. Pideme - Banda Carnaval   \n79. Di Que Regresaras - La Original Banda El Limon De Salvador Lizarraga   \n80. 6 Pies Abajo - Banda El Recodo De Cruz Lizarraga;Ram\u00f3n Ayala;Eliseo Robles",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvL3TE3PLEQ/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvL3TE3PLEQ/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvL3TE3PLEQ/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvL3TE3PLEQ/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvL3TE3PLEQ/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Heaven Amor",
                    "tags": [
                        "Carin Leon",
                        "Banda MS",
                        "Grupo Firme",
                        "Banda El Fantasma",
                        "Banda El Lim\u00f3n",
                        "Bandas Rom\u00e1nticas Lo Mas Nuevo",
                        "banda",
                        "bandas",
                        "banda mix",
                        "bandas mix",
                        "banda romantica",
                        "bandas romanticas",
                        "banda lo mas nuevo",
                        "banda lo mas sonadas"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "sdp",
                    "localized": {
                        "title": "Carin Leon, Banda MS, Grupo Firme, Banda El Fantasma, Banda El Lim\u00f3n Bandas Rom\u00e1nticas Lo Mas Nuevo",
                        "description": "Banda MS, La Adictiva, Calibre 50, Banda El Recodo Mix Bandas Rom\u00e1nticas ~ Lo Mas Nuevo 2024\n\nCarin Leon, Banda MS, Grupo Firme, Banda El Fantasma, Banda El Lim\u00f3n Bandas Rom\u00e1nticas Lo Mas Nuevo\n\nThanks for watching! Don't forget to SUBSCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\n\u00a9 Follow   @HeavenAmor-gi8cu\n\u25b6 Lista de Canciones:\n01. El Ahijado Consentido - Banda Los Sebastianes   \n02. De Ti Enamorado - Banda Sinaloense MS De Sergio Liz\u00e1rraga   \n03. \u00bfPor Qu\u00e9 Cambiaste De Opini\u00f3n? - Calibre 50   \n04. El Amor De Mi Vida - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n05. Sue\u00f1a - Banda Carnaval   \n06. Besos Y Copas - Banda El Recodo De Cruz Liz\u00e1rraga   \n07. Pistear\u00e9 - Banda los recoditos   \n08. Bajo La Misma Luna - Banda Los Sebastianes   \n09. Pudrete - Banda Sinaloense MS De Sergio Liz\u00e1rraga   \n10. El Burro - Calibre 50   \n11. La Chapeada - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n12. Esta Vez Soy Yo - Banda Carnaval   \n13. Derecho De Antiguedad - La Original Banda El Limon De Salvador Lizarraga   \n14. Por Siempre Mi Amor - Banda Sinaloense MS de Sergio Lizarraga   \n15. Pr\u00e9stamela a M\u00ed - Calibre 50   \n16. Nada Iguales - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n17. La Doble Cara - Banda Carnaval   \n18. Mayor de Edad (En Vivo) - La Original Banda El Limon De Salvador Lizarraga   \n19. Homenaje A Un Pr\u00edncipe: Almohada/El Triste/Amar Y Querer/Preso \n20. Esta Va Por Ti - Banda los recoditos   \n21. El Rock Del Triste - Banda Los Sebastianes   \n22. El Pap\u00e1 Del Diablo - Banda Los Sebastianes   \n23. El Aguila Blanca (Corrido) - Banda Sinaloense MS De Sergio Liz\u00e1rraga   \n24. Un Imposible A Tu Medida - Calibre 50   \n25. Porque Sin Ti - Banda San Jose De Mesillas   \n26. Lo Que Pienso de Ti - Banda Carnaval   \n27. Macario Leyva - La Original Banda El Limon   \n28. El Son De Los Aguacates - Banda El Recodo De Cruz Lizarraga;Mariachi Vargas De Tecalitlan   \n29. La Escuelita - Banda los recoditos   \n30. El Tierno Se Fue - Calibre 50   \n31. Intocable - Banda San Jose De Mesillas   \n32. Como No Adorarla - Banda Carnaval   \n33. Si Pudiera - La Original Banda El Lim\u00f3n de Salvador Liz\u00e1rraga   \n34. Clave Privada - Banda El Recodo De Cruz Lizarraga;Los Tucanes De Tijuana   \n35. No Le Hago Falta - Banda los recoditos   \n36. Los Pixeliados - Banda Los Sebastianes   \n37. Como Dejo De Quererte - Banda Sinaloense MS de Sergio Lizarraga   \n38. Amor Express - Banda Sinaloense MS De Sergio Liz\u00e1rraga   \n39. Qu\u00e9 Me Andan Tirando - Calibre 50   \n40. Te Dir\u00e1n - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n41. La Historia de Mis Manos - Banda Carnaval   \n42. Juan Martha (By Netois) - La Original Banda El Lim\u00f3n   \n43. Lo Mejor De Mi Vida - Banda El Recodo De Cruz Lizarraga;Cristian Castro   \n44. Ando Bien Pedo - Banda los recoditos   \n45. El Cuento Perfecto - Banda Los Sebastianes   \n46. Que Me Digan Loco - La Original Banda El Limon De Salvador Lizarraga   \n47. Vas A Llorar Por M\u00ed - Banda El Recodo De Cruz Liz\u00e1rraga   \n48. Mi \u00daltimo Deseo - Banda los recoditos   \n49. Y Te Vas - Banda Carnaval   \n50. Sin Permiso para Amarte - La Original Banda El Lim\u00f3n De Salvador Liz\u00e1rraga   \n51. La Carga Sagrada - Banda El Recodo De Cruz Liz\u00e1rraga   \n52. Hasta Que Salga El Sol - Banda los recoditos   \n53. En Eso No Quedamos - Banda Los Sebastianes   \n54. Por Mi No Te Detengas - Banda Sinaloense MS de Sergio Lizarraga   \n55. S\u00f3lo T\u00fa - Calibre 50   \n56. La Princesa - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n57. El Inmigrante - Calibre 50   \n58. Chaleco Salvavidas - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n59. Olvidarte, \u00bfC\u00f3mo? - Banda Carnaval   \n60. La Original - La Original Banda El Lim\u00f3n de Salvador Liz\u00e1rraga   \n61. Una Pura Y Dos Con Sal - Banda El Recodo De Cruz Liz\u00e1rraga   \n62. Mientras T\u00fa Jugabas - Banda los recoditos   \n63. Y S\u00f3lo T\u00fa - Banda Los Sebastianes   \n64. Las Cosas No Se Hacen Asi  - Banda Sinaloense MS De Sergio Liz\u00e1rraga   \n65. La Bola - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n66. Vas a Estar Bien - Banda Carnaval   \n67. El Mejor Perfume - La Original Banda El Limon De Salvador Lizarraga   \n68. Yo S\u00e9 Que Te Acordaras - Banda El Recodo De Cruz Liz\u00e1rraga   \n69. Perfecta - Banda los recoditos   \n70. Felizmente Equivocado - Banda Los Sebastianes   \n71. Pideme Perdon - Banda Sinaloense MS De Sergio Liz\u00e1rraga   \n72. De Sinaloa Para El Mundo - Calibre 50   \n73. Me Sobrabas T\u00fa - Banda los recoditos   \n74. La Idea - Banda Los Sebastianes   \n75. Mejor Me Alejo - Banda Sinaloense MS de Sergio Lizarraga   \n76. Tus Latidos - Calibre 50   \n77. Durmiendo en el Lugar Equivocado - La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas   \n78. Pideme - Banda Carnaval   \n79. Di Que Regresaras - La Original Banda El Limon De Salvador Lizarraga   \n80. 6 Pies Abajo - Banda El Recodo De Cruz Lizarraga;Ram\u00f3n Ayala;Eliseo Robles"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "zxx"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H38M28S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "NL",
                            "VN"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 71624,
                    "likeCount": 250,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 6
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/BvL3TE3PLEQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 3,
        "depths": [
            62,
            64,
            73
        ]
    },
    "oYeCoMhLOxo": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "xQN4QE5e-GbCs1b8R9XgoBXu7UI",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "dBZsoMd1xB55Vshd6vEm3rAOVWw",
                "id": "oYeCoMhLOxo",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-04-05T12:00:46Z",
                    "channelId": "UCLUafJb2j6N1jTqk6HLjqOQ",
                    "title": "Lo Mejor Banda Romanticas - Carin Leon, Christian Nodal, Banda Ms, Calibre 50, Banda El Limon, Y M\u00e1s",
                    "description": "Lo Mejor Banda Romanticas - Carin Leon, Christian Nodal, Banda Ms, Calibre 50, Banda El Limon, Y M\u00e1s:https://youtu.be/oYeCoMhLOxo\nLo Mejor Banda Romanticas - Carin Leon, Christian Nodal, Banda Ms, Calibre 50, Banda El Limon, Y M\u00e1s,\nLo Mejor Banda Romanticas - Carin Leon, Christian Nodal, Banda Ms, Calibre 50, Banda El Limon, Y M\u00e1s,\n\ud83c\udf1e\u00a1Gracias por ver! \u00a1Que tengas un buen d\u00eda!\n\ud83c\udf1eNo se olvide de gustar, comentar, compartir y suscribirse a mi canal\n\ud83c\udf1eSuscr\u00edbase y toque la campana'\ud83d\udd14'para recibir notificaciones de nuevas cargas!\n\u25b6 Suscr\u00edbete aqu\u00ed:https://bit.ly/3TMayFi\n\ud83c\udfb5 Lista de Canciones\ud83c\udfb5:",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYeCoMhLOxo/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYeCoMhLOxo/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYeCoMhLOxo/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYeCoMhLOxo/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYeCoMhLOxo/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "M\u00fasica Lo M\u00e1s Sonadas",
                    "tags": [
                        "banda mix",
                        "bandas romanticas",
                        "musica banda",
                        "banda romantica mix",
                        "Lo Mejor Banda Romanticas",
                        "banda romantica 2023",
                        "banda mexicana",
                        "banda mexicana mix",
                        "banda musica",
                        "banda amor",
                        "musica romantica",
                        "musica mexicana",
                        "Banda Ms",
                        "La Adictiva",
                        "Juli\u00f3n \u00c1lvarez",
                        "Calibre 50",
                        "Carin Leon",
                        "Bandas Mix 2024",
                        "Bandas Mix 2024 Lo Mas Sonadas",
                        "Banda MS",
                        "La Arrolladora",
                        "Banda El Recodo",
                        "CARIN LEON",
                        "CHRISTIAN NODAL",
                        "BANDA MS",
                        "CALIBRE 50",
                        "BANDA EL LIMON"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Lo Mejor Banda Romanticas - Carin Leon, Christian Nodal, Banda Ms, Calibre 50, Banda El Limon, Y M\u00e1s",
                        "description": "Lo Mejor Banda Romanticas - Carin Leon, Christian Nodal, Banda Ms, Calibre 50, Banda El Limon, Y M\u00e1s:https://youtu.be/oYeCoMhLOxo\nLo Mejor Banda Romanticas - Carin Leon, Christian Nodal, Banda Ms, Calibre 50, Banda El Limon, Y M\u00e1s,\nLo Mejor Banda Romanticas - Carin Leon, Christian Nodal, Banda Ms, Calibre 50, Banda El Limon, Y M\u00e1s,\n\ud83c\udf1e\u00a1Gracias por ver! \u00a1Que tengas un buen d\u00eda!\n\ud83c\udf1eNo se olvide de gustar, comentar, compartir y suscribirse a mi canal\n\ud83c\udf1eSuscr\u00edbase y toque la campana'\ud83d\udd14'para recibir notificaciones de nuevas cargas!\n\u25b6 Suscr\u00edbete aqu\u00ed:https://bit.ly/3TMayFi\n\ud83c\udfb5 Lista de Canciones\ud83c\udfb5:"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT56M22S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 8202552,
                    "likeCount": 33086,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 642
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/oYeCoMhLOxo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            66,
            70
        ]
    },
    "ygDiDK1nF0k": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "RM6nhBDIoPyPZeLQk360sDTudQE",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "fUUGL2gtVrBGG0oCkN88QYW85E4",
                "id": "ygDiDK1nF0k",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-22T12:01:03Z",
                    "channelId": "UCeysktLngdwfe3n2lWobCiQ",
                    "title": "Grupo Frontera Mix 2024 (Letra/Lyrics) - Grandes \u00c9xitos Mix 2024 - \u00c1lbum Completo Mas Popular 2024",
                    "description": "Grupo Frontera Mix 2024 (Letra/Lyrics) - Grandes \u00c9xitos Mix 2024 - Grupo Frontera \u00c1lbum Completo Mas Popular 2024 - Grupo Frontera Mix Corridos Pesados 2024 - Lo Mas Nuevo Estrenos 2024 - Canciones Nuevas 2024 - Lo Mejor 2024 - Musica de Banda 2024\nhttps://youtu.be/ygDiDK1nF0k\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los v\u00eddeos nuevos!\n\n\ud83c\udf1e\u00a1Gracias por ver! \u00a1Que tengas un buen d\u00eda!\n\ud83c\udf1eNo se olvide de gustar, comentar, compartir y suscribirse a mi canal\n\ud83c\udf1eSuscr\u00edbase y toque la campana'\ud83d\udd14'para recibir notificaciones de nuevas cargas!",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygDiDK1nF0k/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygDiDK1nF0k/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygDiDK1nF0k/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygDiDK1nF0k/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygDiDK1nF0k/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Mix M\u00fasica Latino",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Grupo Frontera Mix 2024 (Letra/Lyrics) - Grandes \u00c9xitos Mix 2024 - \u00c1lbum Completo Mas Popular 2024",
                        "description": "Grupo Frontera Mix 2024 (Letra/Lyrics) - Grandes \u00c9xitos Mix 2024 - Grupo Frontera \u00c1lbum Completo Mas Popular 2024 - Grupo Frontera Mix Corridos Pesados 2024 - Lo Mas Nuevo Estrenos 2024 - Canciones Nuevas 2024 - Lo Mejor 2024 - Musica de Banda 2024\nhttps://youtu.be/ygDiDK1nF0k\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los v\u00eddeos nuevos!\n\n\ud83c\udf1e\u00a1Gracias por ver! \u00a1Que tengas un buen d\u00eda!\n\ud83c\udf1eNo se olvide de gustar, comentar, compartir y suscribirse a mi canal\n\ud83c\udf1eSuscr\u00edbase y toque la campana'\ud83d\udd14'para recibir notificaciones de nuevas cargas!"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H35M10S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 351576,
                    "likeCount": 1092,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 32
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ygDiDK1nF0k\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            68,
            75
        ]
    },
    "Lmb00Wmqonk": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "Awrq3uf_-toTSnM2TvucixO7l2k",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "NcZWxNwfOVu-n_MotralH1iUZXU",
                "id": "Lmb00Wmqonk",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-08T09:58:20Z",
                    "channelId": "UCnFgq4Ara6A2a_8kpTvivLQ",
                    "title": "Karol G, Feid, Luis Fonsi, Sebastian Yatra, Nacho, Wisin, Daddy Yankee, Maluma | Pop Latino 2023",
                    "description": "#POPLATINO2023 #MIXREGGAETON2023 #LOMASNUEVOS\nKarol G, Feid, Luis Fonsi, Sebastian Yatra, Nacho, Wisin, Daddy Yankee, Maluma | Pop Latino 2023\nMIX CANCIONES DE MODA 2023 PARA ENTRENAR LO MAS NUEVO 2023 \ud83c\udf1e LAS MEJORES CANCIONES ACTUALES 2023\n\u25b6 HELP US 200.000 SUBCRIBERS !!! \n\u25b6 Gracias por ver! No olvides SUSCRIBIRTE, LIKE y SHARE mi video si lo disfrutas! Que tenga un lindo d\u00eda!\n\u25b6 Sigue a Nogastic Music!\n\u25b6 Lista de Canciones:\n01. Despacito - Luis Fonsi Ft Daddy Yankee\n02. Bailando - Enrique Iglesias\n03. Con Calma - Daddy Yankee\n04. Corazon Sin Cara - Prince Royce\n05. Fiel (Remix) - Wisin Ft. Jhay Cortez, Anuel AA Y Myke Towers \n06. Fiel - Wisin Ft. Jhay Cortez\n07. Haw\u00e1i - Maluma\n08. La Tortura - Sakira\n09. Pareja Del A\u00f1o - Sebastian Yatra Ft. Myke Towers\n10. Propuesta Indecente - Romeo Santos\n11. Qu\u00e9 M\u00e1s Pues? - J Balvin\n12. Ram Pam Pam - Natti Natasha Ft. Becky G\n13. Reggaet\u00f3n Lento (Bailemos) - CNCO\n14. Te Bote (Remix) - Nio Garcia y Casper Magico Ft. Darell, Nicky Jam, Ozuna y Bad Bunny\n15. Tusa - Karol G Ft. Nicki Minaj\n16. Vivir Mi Vida - Marc Anthony\n17. Yonaguni - Bad Bunny\n18. D\u00c1KITI - Bad Bunny\n19. Darte un Beso - Prince Royce\n20. De Vuelta Pa La Vuelta - Daddy Yankee Ft. Marc Anthony\n21. Dura - Daddy Yankee\n22. \u00c9chame La Culpa - Luis Fonsi\n23. Esc\u00e1pate Conmigo -\n24. Felices Los 4 - Maluma\n25. Fulanito - Becky G Ft. El Alfa\n26. La Mejor Version De Mi - Natti Natasha Ft. Romeo Santos\n27. Mi Gente - J Balvin\n28. No Hay Nadie M\u00e1s - Sebastian Yatra\n29. Quisiera - CNCO \n30. Reloj - Rauw Alejandro\n31. Secreto - Anuel Aa\n32. Sin Pijama - Becky G; Natti Natasha\n33. S\u00fabeme la radio - Enrique Iglesias\n34. Una Locura - Ozuna\n35. Waka Waka - Shakira\n36. Calypso (Remix) - Luis Fonsi\n37. Carita De Inocente Remix - Prince Royce Ft. Myke Towers\n38. Culpables - Karol G Ft. Anuel Aa\n39. El Farsante - Ozuna\n40. Eres M\u00eda - Romeo Santos\n41. Estoy Aqui (Stereo) - Shakira\n42. Flor P\u00e1lida - Marc Anthony\n43. Gasolina - Daddy Yankee\n44. Hero - Enrique Iglesias\n45. La Mejor Version De Mi - Natti Natasha Ft. Romeo Santos\n46. LA NOCHE DE ANOCHE - Bad Bunny\n47. LOCATION - KAROL G \n48. No Me Conoce - Jhay Cortez\n49. Parce - Maluma\n50. Poblado Remix - J.Balvin, Karol G, Nicky Jam, Crissin, Totoy El Frio \n51. Si Supieras - Daddy Yankee\n52. Sin Pijama - Becky G\n53. Tan F\u00e1cil - CNCO\n54. Un A\u00f1o - Sebastian Yatra\n55. Ahora Me Llama - Karol G\n56. Despacito - Luis Fonsi Ft Daddy Yankee\n57. Bailando - Enrique Iglesias\n58. Con Calma - Daddy Yankee\n59. Corazon Sin Cara - Prince Royce\n60. Fiel (Remix) - Wisin Ft. Jhay Cortez, Anuel AA Y Myke Towers \n61. Fiel - Wisin Ft. Jhay Cortez\n62. Haw\u00e1i - Maluma\n63. La Tortura - Sakira\n64. Pareja Del A\u00f1o - Sebastian Yatra Ft. Myke Towers\n65. Propuesta Indecente - Romeo Santos\n66. Qu\u00e9 M\u00e1s Pues? - J Balvin\n67. Ram Pam Pam - Natti Natasha Ft. Becky G\n68. Reggaet\u00f3n Lento (Bailemos) - CNCO\n69. Te Bote (Remix) - Nio Garcia y Casper Magico Ft. Darell, Nicky Jam, Ozuna y Bad Bunny\n70. Tusa - Karol G Ft. Nicki Minaj\n71. Vivir Mi Vida - Marc Anthony\n72. Yonaguni - Bad Bunny\n73. D\u00c1KITI - Bad Bunny\n74. Darte un Beso - Prince Royce\n75. De Vuelta Pa La Vuelta - Daddy Yankee Ft. Marc Anthony\n76. Dura - Daddy Yankee\n77. \u00c9chame La Culpa - Luis Fonsi\n78. Esc\u00e1pate Conmigo - Wisin\n79. Felices Los 4 - Maluma\n80. Fulanito - Becky G Ft. El Alfa\n81. La Mejor Version De Mi - Natti Natasha Ft. Romeo Santos\n82. Mi Gente - J Balvin\n83. No Hay Nadie M\u00e1s - Sebastian Yatra\n84. Quisiera - CNCO \n85. Reloj - Rauw Alejandro\n86. Secreto - Anuel Aa\n87. Sin Pijama - Becky G; Natti Natasha\n88. S\u00fabeme la radio - Enrique Iglesias\n89. Una Locura - Ozuna\n90. Waka Waka - Shakira\n91. Calypso (Remix) - Luis Fonsi\n92. Carita De Inocente Remix - Prince Royce Ft. Myke Towers\n93. Culpables - Karol G Ft. Anuel Aa\n94. El Farsante - Ozuna\n95. Eres M\u00eda - Romeo Santos\n96. Estoy Aqui (Stereo) - Shakira\n97. Flor P\u00e1lida - Marc Anthony\n98. Gasolina - Daddy Yankee\n99. Hero - Enrique Iglesias\n100. La Mejor Version De Mi - Natti Natasha Ft. Romeo Santos",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lmb00Wmqonk/default_live.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lmb00Wmqonk/mqdefault_live.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lmb00Wmqonk/hqdefault_live.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lmb00Wmqonk/sddefault_live.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lmb00Wmqonk/maxresdefault_live.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Nogastic Music",
                    "tags": [
                        "Karol G",
                        "Feid",
                        "Luis Fonsi",
                        "Sebastian Yatra",
                        "Nacho",
                        "Wisin",
                        "Daddy Yankee",
                        "Maluma",
                        "Pop Latino 2023"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "live",
                    "defaultLanguage": "es",
                    "localized": {
                        "title": "Karol G, Feid, Luis Fonsi, Sebastian Yatra, Nacho, Wisin, Daddy Yankee, Maluma | Pop Latino 2023",
                        "description": "#POPLATINO2023 #MIXREGGAETON2023 #LOMASNUEVOS\nKarol G, Feid, Luis Fonsi, Sebastian Yatra, Nacho, Wisin, Daddy Yankee, Maluma | Pop Latino 2023\nMIX CANCIONES DE MODA 2023 PARA ENTRENAR LO MAS NUEVO 2023 \ud83c\udf1e LAS MEJORES CANCIONES ACTUALES 2023\n\u25b6 HELP US 200.000 SUBCRIBERS !!! \n\u25b6 Gracias por ver! No olvides SUSCRIBIRTE, LIKE y SHARE mi video si lo disfrutas! Que tenga un lindo d\u00eda!\n\u25b6 Sigue a Nogastic Music!\n\u25b6 Lista de Canciones:\n01. Despacito - Luis Fonsi Ft Daddy Yankee\n02. Bailando - Enrique Iglesias\n03. Con Calma - Daddy Yankee\n04. Corazon Sin Cara - Prince Royce\n05. Fiel (Remix) - Wisin Ft. Jhay Cortez, Anuel AA Y Myke Towers \n06. Fiel - Wisin Ft. Jhay Cortez\n07. Haw\u00e1i - Maluma\n08. La Tortura - Sakira\n09. Pareja Del A\u00f1o - Sebastian Yatra Ft. Myke Towers\n10. Propuesta Indecente - Romeo Santos\n11. Qu\u00e9 M\u00e1s Pues? - J Balvin\n12. Ram Pam Pam - Natti Natasha Ft. Becky G\n13. Reggaet\u00f3n Lento (Bailemos) - CNCO\n14. Te Bote (Remix) - Nio Garcia y Casper Magico Ft. Darell, Nicky Jam, Ozuna y Bad Bunny\n15. Tusa - Karol G Ft. Nicki Minaj\n16. Vivir Mi Vida - Marc Anthony\n17. Yonaguni - Bad Bunny\n18. D\u00c1KITI - Bad Bunny\n19. Darte un Beso - Prince Royce\n20. De Vuelta Pa La Vuelta - Daddy Yankee Ft. Marc Anthony\n21. Dura - Daddy Yankee\n22. \u00c9chame La Culpa - Luis Fonsi\n23. Esc\u00e1pate Conmigo -\n24. Felices Los 4 - Maluma\n25. Fulanito - Becky G Ft. El Alfa\n26. La Mejor Version De Mi - Natti Natasha Ft. Romeo Santos\n27. Mi Gente - J Balvin\n28. No Hay Nadie M\u00e1s - Sebastian Yatra\n29. Quisiera - CNCO \n30. Reloj - Rauw Alejandro\n31. Secreto - Anuel Aa\n32. Sin Pijama - Becky G; Natti Natasha\n33. S\u00fabeme la radio - Enrique Iglesias\n34. Una Locura - Ozuna\n35. Waka Waka - Shakira\n36. Calypso (Remix) - Luis Fonsi\n37. Carita De Inocente Remix - Prince Royce Ft. Myke Towers\n38. Culpables - Karol G Ft. Anuel Aa\n39. El Farsante - Ozuna\n40. Eres M\u00eda - Romeo Santos\n41. Estoy Aqui (Stereo) - Shakira\n42. Flor P\u00e1lida - Marc Anthony\n43. Gasolina - Daddy Yankee\n44. Hero - Enrique Iglesias\n45. La Mejor Version De Mi - Natti Natasha Ft. Romeo Santos\n46. LA NOCHE DE ANOCHE - Bad Bunny\n47. LOCATION - KAROL G \n48. No Me Conoce - Jhay Cortez\n49. Parce - Maluma\n50. Poblado Remix - J.Balvin, Karol G, Nicky Jam, Crissin, Totoy El Frio \n51. Si Supieras - Daddy Yankee\n52. Sin Pijama - Becky G\n53. Tan F\u00e1cil - CNCO\n54. Un A\u00f1o - Sebastian Yatra\n55. Ahora Me Llama - Karol G\n56. Despacito - Luis Fonsi Ft Daddy Yankee\n57. Bailando - Enrique Iglesias\n58. Con Calma - Daddy Yankee\n59. Corazon Sin Cara - Prince Royce\n60. Fiel (Remix) - Wisin Ft. Jhay Cortez, Anuel AA Y Myke Towers \n61. Fiel - Wisin Ft. Jhay Cortez\n62. Haw\u00e1i - Maluma\n63. La Tortura - Sakira\n64. Pareja Del A\u00f1o - Sebastian Yatra Ft. Myke Towers\n65. Propuesta Indecente - Romeo Santos\n66. Qu\u00e9 M\u00e1s Pues? - J Balvin\n67. Ram Pam Pam - Natti Natasha Ft. Becky G\n68. Reggaet\u00f3n Lento (Bailemos) - CNCO\n69. Te Bote (Remix) - Nio Garcia y Casper Magico Ft. Darell, Nicky Jam, Ozuna y Bad Bunny\n70. Tusa - Karol G Ft. Nicki Minaj\n71. Vivir Mi Vida - Marc Anthony\n72. Yonaguni - Bad Bunny\n73. D\u00c1KITI - Bad Bunny\n74. Darte un Beso - Prince Royce\n75. De Vuelta Pa La Vuelta - Daddy Yankee Ft. Marc Anthony\n76. Dura - Daddy Yankee\n77. \u00c9chame La Culpa - Luis Fonsi\n78. Esc\u00e1pate Conmigo - Wisin\n79. Felices Los 4 - Maluma\n80. Fulanito - Becky G Ft. El Alfa\n81. La Mejor Version De Mi - Natti Natasha Ft. Romeo Santos\n82. Mi Gente - J Balvin\n83. No Hay Nadie M\u00e1s - Sebastian Yatra\n84. Quisiera - CNCO \n85. Reloj - Rauw Alejandro\n86. Secreto - Anuel Aa\n87. Sin Pijama - Becky G; Natti Natasha\n88. S\u00fabeme la radio - Enrique Iglesias\n89. Una Locura - Ozuna\n90. Waka Waka - Shakira\n91. Calypso (Remix) - Luis Fonsi\n92. Carita De Inocente Remix - Prince Royce Ft. Myke Towers\n93. Culpables - Karol G Ft. Anuel Aa\n94. El Farsante - Ozuna\n95. Eres M\u00eda - Romeo Santos\n96. Estoy Aqui (Stereo) - Shakira\n97. Flor P\u00e1lida - Marc Anthony\n98. Gasolina - Daddy Yankee\n99. Hero - Enrique Iglesias\n100. La Mejor Version De Mi - Natti Natasha Ft. Romeo Santos"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "es-MX"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "P0D",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "sd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "DE",
                            "NL",
                            "VN"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "uploaded",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 216574,
                    "likeCount": 406,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 0
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Electronic_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music_of_Latin_America",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/Lmb00Wmqonk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2024-07-08T11:20:10Z",
                    "actualEndTime": null,
                    "scheduledStartTime": "2024-07-08T11:00:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": 2840,
                    "activeLiveChatId": "Cg0KC0xtYjAwV21xb25rKicKGFVDbkZncTRBcmE2QTJhXzhrcFR2aXZMURILTG1iMDBXbXFvbms"
                }
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            76
        ]
    },
    "Ef4e9QGhonY": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "kZv64yDvKsV0fD3afErRoiHjatE",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "-cYrcGuRyulJL2q5AUl8HwYv_EQ",
                "id": "Ef4e9QGhonY",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-22T01:12:48Z",
                    "channelId": "UCqIvKHAb55-_DdWOt2Q7ynQ",
                    "title": "Billboard Pop Songs 2024 Playlist\ud83d\udc8eMaroon 5, Rihanna, Ed Sheeran, The Weeknd, Adele, Dua Lipa, Sia",
                    "description": "Welcome to our Today's Hits Clean 2024..This video features some of the biggest names in pop music, including Benson Boone, Bruno Mars, Ed Sheeran, Katy Perry, Miley Cyrus, Adele, Harry Styles, Shawn Mendes, Lady Gaga, and Dua Lipa. You can expect a mix of old favorites and new hits that will keep you dancing and singing along. This playlist is updated weekly with amazing pop songs, so make sure to check back often to stay up to date with the hottest tracks!",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ef4e9QGhonY/default_live.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ef4e9QGhonY/mqdefault_live.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ef4e9QGhonY/hqdefault_live.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ef4e9QGhonY/sddefault_live.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ef4e9QGhonY/maxresdefault_live.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Today's Hits Clean",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "live",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Billboard Pop Songs 2024 Playlist\ud83d\udc8eMaroon 5, Rihanna, Ed Sheeran, The Weeknd, Adele, Dua Lipa, Sia",
                        "description": "Welcome to our Today's Hits Clean 2024..This video features some of the biggest names in pop music, including Benson Boone, Bruno Mars, Ed Sheeran, Katy Perry, Miley Cyrus, Adele, Harry Styles, Shawn Mendes, Lady Gaga, and Dua Lipa. You can expect a mix of old favorites and new hits that will keep you dancing and singing along. This playlist is updated weekly with amazing pop songs, so make sure to check back often to stay up to date with the hottest tracks!"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "vro"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "P0D",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "sd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "VN"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "uploaded",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 555224,
                    "likeCount": 3723,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 0
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/Ef4e9QGhonY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2024-06-22T10:40:44Z",
                    "actualEndTime": null,
                    "scheduledStartTime": "2024-06-22T01:15:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": 1491,
                    "activeLiveChatId": "Cg0KC0VmNGU5UUdob25ZKicKGFVDcUl2S0hBYjU1LV9EZFdPdDJRN3luURILRWY0ZTlRR2hvblk"
                }
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            77
        ]
    },
    "es0shijvTMw": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "sM72rl9_TsQRS0dMJ1ylEej82xE",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "sf_BjccYGYaZhHoA6zkptyWmepk",
                "id": "es0shijvTMw",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-11T10:10:06Z",
                    "channelId": "UCqIvKHAb55-_DdWOt2Q7ynQ",
                    "title": "Top 100 Songs Of 2024 Billboard\ud83d\udc8eBruno Mars, Katy Pery,Benson Boone, Ed Sheeran, Miley Cyrus, Adele",
                    "description": "Welcome to our Today's Hits Clean 2024..This video features some of the biggest names in pop music, including Benson Boone, Bruno Mars, Ed Sheeran, Katy Perry, Miley Cyrus, Adele, Harry Styles, Shawn Mendes, Lady Gaga, and Dua Lipa. You can expect a mix of old favorites and new hits that will keep you dancing and singing along. This playlist is updated weekly with amazing pop songs, so make sure to check back often to stay up to date with the hottest tracks!",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/es0shijvTMw/default_live.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/es0shijvTMw/mqdefault_live.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/es0shijvTMw/hqdefault_live.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/es0shijvTMw/sddefault_live.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/es0shijvTMw/maxresdefault_live.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Today's Hits Clean",
                    "tags": [
                        "playlist top hits 2024",
                        "english songs",
                        "billboard top 50 this week",
                        "pop music",
                        "pop hits",
                        "english music",
                        "top songs",
                        "pop songs",
                        "top hits",
                        "billboard hot 100 this week",
                        "best pop music",
                        "trending songs",
                        "billboard hot 100",
                        "best pop songs",
                        "spotify playlist",
                        "new songs",
                        "popular songs",
                        "english song",
                        "top music",
                        "best songs",
                        "spotify",
                        "english songs playlist"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "live",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Top 100 Songs Of 2024 Billboard\ud83d\udc8eBruno Mars, Katy Pery,Benson Boone, Ed Sheeran, Miley Cyrus, Adele",
                        "description": "Welcome to our Today's Hits Clean 2024..This video features some of the biggest names in pop music, including Benson Boone, Bruno Mars, Ed Sheeran, Katy Perry, Miley Cyrus, Adele, Harry Styles, Shawn Mendes, Lady Gaga, and Dua Lipa. You can expect a mix of old favorites and new hits that will keep you dancing and singing along. This playlist is updated weekly with amazing pop songs, so make sure to check back often to stay up to date with the hottest tracks!"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "ak"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "P0D",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "sd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "VN"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "uploaded",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 40033,
                    "likeCount": 628,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 0
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/es0shijvTMw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2024-07-11T13:00:52Z",
                    "actualEndTime": null,
                    "scheduledStartTime": "2024-07-11T10:10:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": 1178,
                    "activeLiveChatId": "Cg0KC2VzMHNoaWp2VE13KicKGFVDcUl2S0hBYjU1LV9EZFdPdDJRN3luURILZXMwc2hpanZUTXc"
                }
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            78,
            81
        ]
    },
    "a7Z2sgpA-jE": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "kudRWN_aVc3Z-lDk6eYGnv8Bp-s",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "jw4JpyFnhpavVE5oOUvjh-dIBAA",
                "id": "a7Z2sgpA-jE",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T15:00:00Z",
                    "channelId": "UCAnXi0uBzIM0MwpPRDp1vyw",
                    "title": "Ed Sheeran, The Weeknd, Bruno Mars, Dua Lipa, Adele, Maroon 5, Rihanna - Billboard Top 50 This Week",
                    "description": "Ed Sheeran, The Weeknd, Bruno Mars, Dua Lipa, Adele, Maroon 5, Rihanna - Billboard Top 50 This Week\nEd Sheeran, The Weeknd, Bruno Mars, Dua Lipa, Adele, Maroon 5, Rihanna - Billboard Top 50 This Week\nEd Sheeran, The Weeknd, Bruno Mars, Dua Lipa, Adele, Maroon 5, Rihanna - Billboard Top 50 This Week\n\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to the channel here: https://www.youtube.com/@Pop_Hits_Premium/featured\n\ud83c\udf1f Get ready for a vibrant and dynamic music journey! Our pop music video kicks off with lively beats and captivating visuals, promising an unforgettable experience.\n\ud83d\udce2 With every lyric, you'll feel deep emotions and the powerful energy of pop music. The video isn't just a music listening experience, it's an emotional journey into a world of passion and spirit. We hope this pop music video leaves a lasting impression on you. Let's all groove to the final beat and cherish every moment of this journey!\n\ud83d\udce2 Don't forget to share this video with your friends and family so they can join us on this musical adventure!\n\ud83d\ude4f We want to express our heartfelt gratitude to all of you who have supported and participated in this video. Without you, this video wouldn't be as perfect as it is. Thank you for being a part of it!\n\n#popmusic #popsongs #pophits #topsongs #topsongs2024",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a7Z2sgpA-jE/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a7Z2sgpA-jE/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a7Z2sgpA-jE/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a7Z2sgpA-jE/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/a7Z2sgpA-jE/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Pop Hits Premium",
                    "tags": [
                        "Ed Sheeran",
                        "the weeknd",
                        "dua lipa",
                        "pop",
                        "pop hits",
                        "pop song",
                        "pop music",
                        "popular music",
                        "popular songs",
                        "popular song",
                        "pop music 2024",
                        "pop songs",
                        "pop hits 2024",
                        "pop songs 2024",
                        "top songs 2023",
                        "top songs 2024",
                        "top hits 2024",
                        "top hits",
                        "hits",
                        "top songs",
                        "top song",
                        "top music",
                        "hits 2024",
                        "top 100 songs 2024",
                        "top 40 songs this week",
                        "top 100 songs",
                        "best english songs",
                        "best songs 2024",
                        "billboard",
                        "billboard 2024",
                        "billboard hot 100",
                        "popular songs 2024",
                        "billboard top 50 this week"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Ed Sheeran, The Weeknd, Bruno Mars, Dua Lipa, Adele, Maroon 5, Rihanna - Billboard Top 50 This Week",
                        "description": "Ed Sheeran, The Weeknd, Bruno Mars, Dua Lipa, Adele, Maroon 5, Rihanna - Billboard Top 50 This Week\nEd Sheeran, The Weeknd, Bruno Mars, Dua Lipa, Adele, Maroon 5, Rihanna - Billboard Top 50 This Week\nEd Sheeran, The Weeknd, Bruno Mars, Dua Lipa, Adele, Maroon 5, Rihanna - Billboard Top 50 This Week\n\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to the channel here: https://www.youtube.com/@Pop_Hits_Premium/featured\n\ud83c\udf1f Get ready for a vibrant and dynamic music journey! Our pop music video kicks off with lively beats and captivating visuals, promising an unforgettable experience.\n\ud83d\udce2 With every lyric, you'll feel deep emotions and the powerful energy of pop music. The video isn't just a music listening experience, it's an emotional journey into a world of passion and spirit. We hope this pop music video leaves a lasting impression on you. Let's all groove to the final beat and cherish every moment of this journey!\n\ud83d\udce2 Don't forget to share this video with your friends and family so they can join us on this musical adventure!\n\ud83d\ude4f We want to express our heartfelt gratitude to all of you who have supported and participated in this video. Without you, this video wouldn't be as perfect as it is. Thank you for being a part of it!\n\n#popmusic #popsongs #pophits #topsongs #topsongs2024"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "zxx"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H26M14S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 1806,
                    "likeCount": 14,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 0
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/a7Z2sgpA-jE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            79
        ]
    },
    "tToTRk_5xOg": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "iiqmUQw5rbm5_teID4m2AZi5v_0",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "S8yi5kXnUHNsSHITf9z3z-GE-HQ",
                "id": "tToTRk_5xOg",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-24T01:25:04Z",
                    "channelId": "UCqIvKHAb55-_DdWOt2Q7ynQ",
                    "title": "Billboard Pop Songs 2024 Playlist\ud83d\udc8eBruno Mars, Taylor Swift, Ed Sheeran, The Weeknd, Adele, Dua Lipa",
                    "description": "Welcome to our Today's Hits Clean 2024..This video features some of the biggest names in pop music, including Benson Boone, Bruno Mars, Ed Sheeran, Katy Perry, Miley Cyrus, Adele, Harry Styles, Shawn Mendes, Lady Gaga, and Dua Lipa. You can expect a mix of old favorites and new hits that will keep you dancing and singing along. This playlist is updated weekly with amazing pop songs, so make sure to check back often to stay up to date with the hottest tracks!",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tToTRk_5xOg/default_live.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tToTRk_5xOg/mqdefault_live.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tToTRk_5xOg/hqdefault_live.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tToTRk_5xOg/sddefault_live.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tToTRk_5xOg/maxresdefault_live.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Today's Hits Clean",
                    "tags": [
                        "billboard pop songs 2024 playlist",
                        "billboard top 50 this week",
                        "pop music",
                        "top songs",
                        "pop hits",
                        "new songs",
                        "english songs",
                        "best songs",
                        "popular song",
                        "english music",
                        "billboard hot 100",
                        "top hits",
                        "pop songs",
                        "popular songs",
                        "top music",
                        "billboard hot 100 this week",
                        "best pop songs"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "live",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Billboard Pop Songs 2024 Playlist\ud83d\udc8eBruno Mars, Taylor Swift, Ed Sheeran, The Weeknd, Adele, Dua Lipa",
                        "description": "Welcome to our Today's Hits Clean 2024..This video features some of the biggest names in pop music, including Benson Boone, Bruno Mars, Ed Sheeran, Katy Perry, Miley Cyrus, Adele, Harry Styles, Shawn Mendes, Lady Gaga, and Dua Lipa. You can expect a mix of old favorites and new hits that will keep you dancing and singing along. This playlist is updated weekly with amazing pop songs, so make sure to check back often to stay up to date with the hottest tracks!"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "vro"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "P0D",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "sd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "VN"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "uploaded",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 186535,
                    "likeCount": 1640,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 0
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/tToTRk_5xOg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2024-06-25T09:57:05Z",
                    "actualEndTime": null,
                    "scheduledStartTime": "2024-06-24T01:25:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": 178,
                    "activeLiveChatId": "Cg0KC3RUb1RSa181eE9nKicKGFVDcUl2S0hBYjU1LV9EZFdPdDJRN3luURILdFRvVFJrXzV4T2c"
                }
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            80
        ]
    },
    "TLlpm1LhOKI": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "ya-_S7RDvJyL2fLRiXXr4R_V2Mg",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "hrXzgiuKEc1DkYysH_V1X5gz7Kk",
                "id": "TLlpm1LhOKI",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T09:04:02Z",
                    "channelId": "UCqIvKHAb55-_DdWOt2Q7ynQ",
                    "title": "Rihanna, Dua Lipa, Adele, Maroon 5, Ed Sheeran, The Weeknd\ud83d\udc8ePop en Ingles 2024 lo Mas Escuchado",
                    "description": "Welcome to our Today's Hits Clean 2024..This video features some of the biggest names in pop music, including Benson Boone, Bruno Mars, Ed Sheeran, Katy Perry, Miley Cyrus, Adele, Harry Styles, Shawn Mendes, Lady Gaga, and Dua Lipa. You can expect a mix of old favorites and new hits that will keep you dancing and singing along. This playlist is updated weekly with amazing pop songs, so make sure to check back often to stay up to date with the hottest tracks!",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLlpm1LhOKI/default_live.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLlpm1LhOKI/mqdefault_live.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLlpm1LhOKI/hqdefault_live.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLlpm1LhOKI/sddefault_live.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLlpm1LhOKI/maxresdefault_live.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Today's Hits Clean",
                    "tags": [
                        "billboard pop songs 2024 playlist",
                        "billboard top 50 this week",
                        "billboard hot 100",
                        "popular song",
                        "pop music",
                        "english songs",
                        "top songs",
                        "pop hits",
                        "new songs",
                        "english music",
                        "best songs",
                        "pop songs",
                        "best pop songs",
                        "popular songs",
                        "english songs playlist",
                        "billboard hot 100 this week",
                        "top 100 songs",
                        "music new songs",
                        "best pop music"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "live",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Rihanna, Dua Lipa, Adele, Maroon 5, Ed Sheeran, The Weeknd\ud83d\udc8ePop en Ingles 2024 lo Mas Escuchado",
                        "description": "Welcome to our Today's Hits Clean 2024..This video features some of the biggest names in pop music, including Benson Boone, Bruno Mars, Ed Sheeran, Katy Perry, Miley Cyrus, Adele, Harry Styles, Shawn Mendes, Lady Gaga, and Dua Lipa. You can expect a mix of old favorites and new hits that will keep you dancing and singing along. This playlist is updated weekly with amazing pop songs, so make sure to check back often to stay up to date with the hottest tracks!"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "vro"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "P0D",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "sd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "VN"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "uploaded",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 9537,
                    "likeCount": 149,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 0
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/TLlpm1LhOKI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2024-07-12T09:05:43Z",
                    "actualEndTime": null,
                    "scheduledStartTime": "2024-07-12T09:05:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": 886,
                    "activeLiveChatId": "Cg0KC1RMbHBtMUxoT0tJKicKGFVDcUl2S0hBYjU1LV9EZFdPdDJRN3luURILVExscG0xTGhPS0k"
                }
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            82
        ]
    },
    "vhgfdRRKTuQ": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "h6rMuWWfcH0HfltaWavoohE-KWE",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "8Z6HDmUV2HllsPcy5fNUc7luMUQ",
                "id": "vhgfdRRKTuQ",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-03-15T15:00:02Z",
                    "channelId": "UC2FfTIgqCzCoZ1Gu2pfrb9Q",
                    "title": "Best Pop Hits of the 2010s (Bruno Mars, Justin Bieber, Flo Rida, Maroon 5, Dj Snake, Jessie J..)",
                    "description": "Hi! Here is a small collection of the songs that were most played in the 2010s.  I heard many of them often on the radio (Planeta\ud83e\ude90 and Studio92).  These were part of my school years and many of them are true classics that always bring back memories (except \"Fancy\")\n\n\nWould you like to finance and support more projects? \n\n\ud83e\udd0eBuymeacoffe: https://www.buymeacoffee.com/AlbertCT\n\n\ud83d\udc99PayPal:  https://www.paypal.com/paypalme/ACarrascoTorre?country.x=PE&locale.x=es_XC \n\n\n\ud83c\udf9a\ufe0fTRACKLIST\ud83c\udf9a\ufe0f\n\n(---on the comments section---) \n\n\n\ud83d\udcfbLo mejor del Pop 2010s \n\ud83d\udcfbLos Hits del 2010s \n\ud83d\udcfbLo mejor del Electro Pop 2010s\n\ud83d\udcfbMejores Hits del los 2010s\n\n\n\n#hitsongs #pop #electropop",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhgfdRRKTuQ/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhgfdRRKTuQ/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhgfdRRKTuQ/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhgfdRRKTuQ/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhgfdRRKTuQ/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Albert CT",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Best Pop Hits of the 2010s (Bruno Mars, Justin Bieber, Flo Rida, Maroon 5, Dj Snake, Jessie J..)",
                        "description": "Hi! Here is a small collection of the songs that were most played in the 2010s.  I heard many of them often on the radio (Planeta\ud83e\ude90 and Studio92).  These were part of my school years and many of them are true classics that always bring back memories (except \"Fancy\")\n\n\nWould you like to finance and support more projects? \n\n\ud83e\udd0eBuymeacoffe: https://www.buymeacoffee.com/AlbertCT\n\n\ud83d\udc99PayPal:  https://www.paypal.com/paypalme/ACarrascoTorre?country.x=PE&locale.x=es_XC \n\n\n\ud83c\udf9a\ufe0fTRACKLIST\ud83c\udf9a\ufe0f\n\n(---on the comments section---) \n\n\n\ud83d\udcfbLo mejor del Pop 2010s \n\ud83d\udcfbLos Hits del 2010s \n\ud83d\udcfbLo mejor del Electro Pop 2010s\n\ud83d\udcfbMejores Hits del los 2010s\n\n\n\n#hitsongs #pop #electropop"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H11M13S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "BY",
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 9489528,
                    "likeCount": 58646,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 706
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Electronic_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/vhgfdRRKTuQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            83
        ]
    },
    "-_D1TMxDbDE": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "QHQQfK-ao8d3VyyOL1_ohheSrKQ",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "dfRC5sKP4FpslR5LrrF1QS5cAK4",
                "id": "-_D1TMxDbDE",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2022-09-23T15:07:35Z",
                    "channelId": "UC2FfTIgqCzCoZ1Gu2pfrb9Q",
                    "title": "Best of Electro Pop 2000s - 2010s (David Guetta, LMFAO, Avicii, BEP, Katy Perry, Maroon 5..)",
                    "description": "#electropop #electro2000s #electronicmusic \n\nWould you like to finance and support more projects? \n\n\ud83e\udd0eBuymeacoffe: https://www.buymeacoffee.com/AlbertCT\n\n\ud83d\udc99PayPal:  https://www.paypal.com/paypalme/ACarrascoTorre?country.x=PE&locale.x=es_XC \n\n\u25b6\ufe0fSpotify Electro Pop 2000s 2010s:\n\nhttps://open.spotify.com/playlist/1tdcvTHR3jRGGD8rudAJh3?si=AxIfGDr9SdugS9TG2BMntg&utm_source=copy-link\n\nHello everyone!! \u263a\ufe0f\ud83d\udc4b\ud83c\udffc\nOn this channel I have come to play music from the 80s, 90s, 2000s and today's music.  \nFor this occasion I bring you a selection of songs that I used to listen to when I was in school, it brought me a lot of nostalgia to make this Mix.  I really wanted to bring this Mix, I've been working on it for several months and today it's finally available.\n\n\u2b50TRACKLIST\u2b50\n\n(---in the comments---)\n\n\n\u23e9Lo mejor del Electro Pop 2000s\n\u23e9Lo mejor de la M\u00fasica Electr\u00f3nica 2000s",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_D1TMxDbDE/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_D1TMxDbDE/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_D1TMxDbDE/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_D1TMxDbDE/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_D1TMxDbDE/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Albert CT",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Best of Electro Pop 2000s - 2010s (David Guetta, LMFAO, Avicii, BEP, Katy Perry, Maroon 5..)",
                        "description": "#electropop #electro2000s #electronicmusic \n\nWould you like to finance and support more projects? \n\n\ud83e\udd0eBuymeacoffe: https://www.buymeacoffee.com/AlbertCT\n\n\ud83d\udc99PayPal:  https://www.paypal.com/paypalme/ACarrascoTorre?country.x=PE&locale.x=es_XC \n\n\u25b6\ufe0fSpotify Electro Pop 2000s 2010s:\n\nhttps://open.spotify.com/playlist/1tdcvTHR3jRGGD8rudAJh3?si=AxIfGDr9SdugS9TG2BMntg&utm_source=copy-link\n\nHello everyone!! \u263a\ufe0f\ud83d\udc4b\ud83c\udffc\nOn this channel I have come to play music from the 80s, 90s, 2000s and today's music.  \nFor this occasion I bring you a selection of songs that I used to listen to when I was in school, it brought me a lot of nostalgia to make this Mix.  I really wanted to bring this Mix, I've been working on it for several months and today it's finally available.\n\n\u2b50TRACKLIST\u2b50\n\n(---in the comments---)\n\n\n\u23e9Lo mejor del Electro Pop 2000s\n\u23e9Lo mejor de la M\u00fasica Electr\u00f3nica 2000s"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H42M24S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "BY",
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 29962111,
                    "likeCount": 192427,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1963
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Electronic_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/-_D1TMxDbDE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 6,
        "depths": [
            84,
            86,
            88,
            90,
            92,
            94
        ]
    },
    "gB59k5M8-Ww": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "avCRCHwkGfeBBAGELIb6soZfMiw",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "1IdaEA3aRMAcPLZRUa7AquihgRw",
                "id": "gB59k5M8-Ww",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-02-03T15:01:20Z",
                    "channelId": "UC2FfTIgqCzCoZ1Gu2pfrb9Q",
                    "title": "Best of Electro Pop 2000s 2010s (Lady Gaga, Avicii, Ne-Yo, Ke$ha, Rihanna, Zedd, Justin Bieber...)",
                    "description": "#electropop #2000s #dancepop\n\nWould you like to finance and support more projects? \n\n\ud83e\udd0eBuymeacoffe: https://www.buymeacoffee.com/AlbertCT\n\n\ud83d\udc99PayPal:  https://www.paypal.com/paypalme/ACarrascoTorre?country.x=PE&locale.x=es_XC \n\n\u25b6\ufe0fSpotify Electro Pop 2000s 2010s:\nhttps://open.spotify.com/playlist/1tdcvTHR3jRGGD8rudAJh3?si=AxIfGDr9SdugS9TG2BMntg&utm_source=copy-link\n\nHello everyone!! \u263a\ufe0f\ud83d\udc4b\ud83c\udffc\nFor this occasion I bring you a selection of songs that I used to listen to when I was in school, it brought me a lot of nostalgia to make this Mix. \n\n\u2b50TRACKLIST\u2b50\n\n(---in the comments---)\n\n\n\ud83c\udf81Wish List\nhttps://www.buymeacoffee.com/AlbertCT/w/3167\n\n\n\u25b6\ufe0fFOLLOW ME: \n\n\u2666\ufe0fINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/albertct1/\n\n\u2666\ufe0fTIK TOK:\nhttps://www.tiktok.com/@subeleaesacancionwei?_t=8WoJdDCO4UI&_r=1\n\n\n\u23e9Lo mejor del Electro Pop 2000s\n\u23e9Lo mejor de la M\u00fasica Electr\u00f3nica 2000s",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gB59k5M8-Ww/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gB59k5M8-Ww/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gB59k5M8-Ww/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gB59k5M8-Ww/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/gB59k5M8-Ww/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Albert CT",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Best of Electro Pop 2000s 2010s (Lady Gaga, Avicii, Ne-Yo, Ke$ha, Rihanna, Zedd, Justin Bieber...)",
                        "description": "#electropop #2000s #dancepop\n\nWould you like to finance and support more projects? \n\n\ud83e\udd0eBuymeacoffe: https://www.buymeacoffee.com/AlbertCT\n\n\ud83d\udc99PayPal:  https://www.paypal.com/paypalme/ACarrascoTorre?country.x=PE&locale.x=es_XC \n\n\u25b6\ufe0fSpotify Electro Pop 2000s 2010s:\nhttps://open.spotify.com/playlist/1tdcvTHR3jRGGD8rudAJh3?si=AxIfGDr9SdugS9TG2BMntg&utm_source=copy-link\n\nHello everyone!! \u263a\ufe0f\ud83d\udc4b\ud83c\udffc\nFor this occasion I bring you a selection of songs that I used to listen to when I was in school, it brought me a lot of nostalgia to make this Mix. \n\n\u2b50TRACKLIST\u2b50\n\n(---in the comments---)\n\n\n\ud83c\udf81Wish List\nhttps://www.buymeacoffee.com/AlbertCT/w/3167\n\n\n\u25b6\ufe0fFOLLOW ME: \n\n\u2666\ufe0fINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/albertct1/\n\n\u2666\ufe0fTIK TOK:\nhttps://www.tiktok.com/@subeleaesacancionwei?_t=8WoJdDCO4UI&_r=1\n\n\n\u23e9Lo mejor del Electro Pop 2000s\n\u23e9Lo mejor de la M\u00fasica Electr\u00f3nica 2000s"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT2H49M13S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 25645600,
                    "likeCount": 121379,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1173
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Electronic_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/gB59k5M8-Ww\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 5,
        "depths": [
            85,
            87,
            89,
            91,
            93
        ]
    },
    "82vMAiYH3Cg": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "sq8x59OTbTRYNP-NECkQsnspeXk",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "Q_N_liKpHUy8ZRw2T10T2w8rTxI",
                "id": "82vMAiYH3Cg",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-08T15:50:49Z",
                    "channelId": "UC0A_lGU0Hw_mA1SGvl34Gfg",
                    "title": "Marsh x Leo Wood - Heartbreak (Live from the Snowdonia Star, Welsh Highland Railway)",
                    "description": "Buy/stream Heartbreak featuring Leo Wood here: https://majorrecordings.lnk.to/heartbreak \n\nTaken from my latest live stream aboard the Snowdonia Star, Welsh Highland Railway. Full stream: https://youtu.be/pcJ4uYjcm2U\n\n\ud83c\udfa5 Shot and edited by the amazing Sam Moore @visualair\n\nAria North AmericaTour on sale now! \nTickets at www.marshmusician.com/tour\n\nSept 13  USA, Philadelphia, Brooklyn Bowl \nSept 14  USA, Chicago, Concord Music Hall\nSept 20  USA, Los Angeles, The Fonda Theatre \nSept 21  Canada, Vancouver, Celebrities \nSept 27  USA, Orlando, Celine Orlando \nSept 28  USA, New York, Webster Hall \nSept 29  Canada, Montreal, Piknic \u00c9lectronik\n\nFollow Marsh: \nInstagram: https://www.instagram.com/marshmusician\nFacebook: https://www.facebook.com/marshmusician\nTwitter: https://twitter.com/marshmusician\nSoundcloud: https://soundcloud.com/marshmusician\n\nMusic / Tour tickets / Official Marsh Merchandise / Mailing List Sign Up: https://www.marshmusician.com\n\nHeartbreak Lyrics: \nI\u2019m stuck on you \nI can\u2019t put you down, stuck like glue \nI want you near me,\nYour sweet love.\nEveryday, \nhow you make my soul ache\nKnow that I don\u2019t see straight \nOnly for you \nDoes my heart break \n\nMmm \n\nOh we came so close, \nI was your own ghost, warming up your shadow \nI feel you with me,\nBy my side yeah \nOh I don\u2019t need air \nOnly need to know that you\u2019ll be there \nOnly for you,\nand my heart breaks\n\nFor you \n\nCaress my heart, it\u2019s all for you \nCaress my heart, and tell me that you \nCaress my love, I fall for you\nCaress my heart, my love\nIt\u2019s all for you \nAll for you \nIt\u2019s all for you \nAll for you \n\n(And my heart breaks \nAnd my heart breaks)\n\nAnd my heart breaks \nAnd my heart breaks \u2013 for you \nAnd my heart breaks \n\n#Marsh #Heartbreak #electronicmusic #livemusic",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/82vMAiYH3Cg/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/82vMAiYH3Cg/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/82vMAiYH3Cg/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/82vMAiYH3Cg/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/82vMAiYH3Cg/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Marsh",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Marsh x Leo Wood - Heartbreak (Live from the Snowdonia Star, Welsh Highland Railway)",
                        "description": "Buy/stream Heartbreak featuring Leo Wood here: https://majorrecordings.lnk.to/heartbreak \n\nTaken from my latest live stream aboard the Snowdonia Star, Welsh Highland Railway. Full stream: https://youtu.be/pcJ4uYjcm2U\n\n\ud83c\udfa5 Shot and edited by the amazing Sam Moore @visualair\n\nAria North AmericaTour on sale now! \nTickets at www.marshmusician.com/tour\n\nSept 13  USA, Philadelphia, Brooklyn Bowl \nSept 14  USA, Chicago, Concord Music Hall\nSept 20  USA, Los Angeles, The Fonda Theatre \nSept 21  Canada, Vancouver, Celebrities \nSept 27  USA, Orlando, Celine Orlando \nSept 28  USA, New York, Webster Hall \nSept 29  Canada, Montreal, Piknic \u00c9lectronik\n\nFollow Marsh: \nInstagram: https://www.instagram.com/marshmusician\nFacebook: https://www.facebook.com/marshmusician\nTwitter: https://twitter.com/marshmusician\nSoundcloud: https://soundcloud.com/marshmusician\n\nMusic / Tour tickets / Official Marsh Merchandise / Mailing List Sign Up: https://www.marshmusician.com\n\nHeartbreak Lyrics: \nI\u2019m stuck on you \nI can\u2019t put you down, stuck like glue \nI want you near me,\nYour sweet love.\nEveryday, \nhow you make my soul ache\nKnow that I don\u2019t see straight \nOnly for you \nDoes my heart break \n\nMmm \n\nOh we came so close, \nI was your own ghost, warming up your shadow \nI feel you with me,\nBy my side yeah \nOh I don\u2019t need air \nOnly need to know that you\u2019ll be there \nOnly for you,\nand my heart breaks\n\nFor you \n\nCaress my heart, it\u2019s all for you \nCaress my heart, and tell me that you \nCaress my love, I fall for you\nCaress my heart, my love\nIt\u2019s all for you \nAll for you \nIt\u2019s all for you \nAll for you \n\n(And my heart breaks \nAnd my heart breaks)\n\nAnd my heart breaks \nAnd my heart breaks \u2013 for you \nAnd my heart breaks \n\n#Marsh #Heartbreak #electronicmusic #livemusic"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M35S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "BY",
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 3788,
                    "likeCount": 296,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 37
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Electronic_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Independent_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/82vMAiYH3Cg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            95
        ]
    },
    "pcJ4uYjcm2U": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "EKYophWhJ8dgywc5yVljJd3ropI",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "1jvX7LTnCcXaolrBZIiJMCv-nhc",
                "id": "pcJ4uYjcm2U",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-27T16:00:07Z",
                    "channelId": "UC0A_lGU0Hw_mA1SGvl34Gfg",
                    "title": "Marsh DJ Set - Live from the Snowdonia Star, Welsh Highland Railway",
                    "description": "Video shot aboard the Snowdonia Star, Welsh Highland Railway.\n\nBuy/Stream new single 'Floodlights': https://anjunadeep.co/mafl.gcn \nWatch Floodlights (Live from the Snowdonia Star) here: https://youtu.be/BQKuPzDwsA8\n\n\"I feel quite emotional watching this one. This scenery and, believe it or not, the railway has been a core part of my upbringing. The Marshall side of my family are mad about the railway. I spent a lot of my childhood driving around the UK with Dad trainspotting\u2026 My Grandad (John Marshall) is the author of many railway books. My Uncle drove steam engines on the Severn Valley railway and has the most epic model railway in his house! My Dad also spent a large part of his career working for Southern Railway as the greatest conductor in the world.\n\nMy family spent almost every summer holiday (vacation) in the UK countryside. We had holidays in Wales, Scotland, Lake District, Cornwall, Whitby, Norfolk etc. I spent hours and hours gazing at similarly beautiful scenery out of the car window, many train windows and I always had dance music playing in my headphones. This was a formational time for me musically. My love for dance music (Trance at the time) was cemented in place. For me personally, music is given a whole new depth and dimension when paired with beautiful scenery.\n\nThere\u2019s so much more to say about this one but I\u2019ll leave it with this: I\u2019m incredibly proud of this one. In my biased opinion, the music is packed full of emotion, soul and is perfect to accompany the journey. I\u2019ve previewed some new music in the works, premiered my latest single \u2018Floodlights\u2019 (which is out now) and as always played some of my favourite current and recent-past music. It\u2019s almost a three hour mix! I also want to say a BIG thank you to Mum, Dad, Jon and Lowri who all came along to both attempts of this stream and who filled me with so much joy and laughter in the carriage as we were riding along. Thank you Kelly, Jack, Sinead and Amina for listening to my crazy ideas and setting this project up! Thank you Ffestiniog railway for having me and trusting me to host a rave in your back carriage\u2026 And most of all, a HUGE thank you to Sam and Emma for some of their best work yet! These guys are some of the absolute best people I\u2019ve met on this career journey. Their attention to detail and perfection in their craft is second to none. They\u2019re also some of the loveliest friends to have with me fulfilling these crazy ideas! Love you all \u2764\ufe0f\" - Marsh\n\n\n\ud83c\udfa5 Shot and edited by the amazing Sam Moore @visualair\nMany thanks to the Ffestiniog & Welsh Highland Railways team for their help & support.\n\nMarsh Tour tickets / Official Merchandise / Mailing List Sign Up: www.marshmusician.com\n\nFollow Marsh: \nInstagram: https://www.instagram.com/marshmusician\nFacebook: https://www.facebook.com/marshmusician\nTwitter: https://twitter.com/marshmusician\nSoundcloud: https://soundcloud.com/marshmusician\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marshmusician\n\n----\n\n[00:00] 1. GMJ, Matter - EXT 135 (GMJ & Matter Ambient Reprise) [Meanwhile]\n[02:37] 2. Gai Barone - Classrooms [Patternized Recordings]\n[09:08] 3. Amir Telem - Rasa (Madraas Remix) [Harabe Lab]\n[13:49] 4. Running Pine, MOL\u00d8 - Mio [Vivrant]\n[19:33] 5. Marsh & ID - ID [White]\n[25:16] 6. Gorje Hewek, ETNE - Children [Glasgow Underground]\n[30:20] 7. Stereo Underground - Northern Lights [Lost & Found]\n[36:04] 8. Kasper Koman - Hi [Lost & Found]\n[40:45] 9. ID - ID [White]\n[46:28] 10. Jordin Post - Your Intent [Anjunabeats]\n[52:12] 11. gardenstate - Arpology [Spectrum (NL)]\n[56:53] 12. Trilucid - Kasamansa (Paul Thomas Remix) [UV]\n[1:02:05] 13. Sonicvibe, Yoni Yarchi - Anticipation [Melody Of the Soul]\n[1:07:02] 14. Luke Porter & Medway - RTFM (Cid Inc. Remix) [microCastle]\n[1:13:17] 15. Jamie Stevens - The Peace Machine [Balance Music]\n[1:19:08] 16. Juan Pablo Torrez, Golan Zocher - Cosmic Resonance (Mike Griego Remix) [Clubsonica Records]\n[1:23:13] 17. Marsh - ID [White]\n[1:28:22] 18. Marsh & ID - ID [White]\n[1:33:47] 19. Marsh - Floodlights [Anjunadeep]\n[1:37:55] 20. CHVRCHES - Leave A Trace (Four Tet Remix, Ezequiel Arias Edit) [White]\n[1:42:49] 21. AFFKT - Calipso [Mobilee Records]\n[1:47:12] 22. Zankee Gulati - Mind Opener [Meanwhile]\n[1:52:22] 23. Vincenzo - No Time To Explain [Sublease Music]\n[1:57:16] 24. ID - ID [White]\n[2:02:23] 25. Simon Doty & My Friend - Tuxedo Park [Anjunadeep]\n[2:07:58] 26. My Friend - Moonbeam [Anjunadeep]\n[2:12:33] 27. Yotto - Heartbeat [Odd One Out]\n[2:16:29] 28. Marsh X Leo Wood - Heartbreak [Major Recordings]\n[2:21:03] 29. Estiva - Fine Day [Colorize]\n[2:26:53] 30. Orbital - Halcyon On And On [FFRR Records]\n[2:31:58] 31. Marsh & ID - ID [White]\n[2:36:31] 32. Guy J - Dizzy Moments [Lost & Found]",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pcJ4uYjcm2U/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pcJ4uYjcm2U/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pcJ4uYjcm2U/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pcJ4uYjcm2U/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pcJ4uYjcm2U/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Marsh",
                    "tags": [
                        "Marsh",
                        "Anjunadeep",
                        "Liveset",
                        "DJ Set",
                        "Live DJ",
                        "Deep House",
                        "Electronic",
                        "House Music",
                        "Seven Sisters",
                        "Beautiful Location",
                        "DJ Mix",
                        "Emotive House",
                        "Anjunabeats",
                        "Spencer Brown",
                        "Simon Doty",
                        "Sun Ra",
                        "Above & Beyond",
                        "Pretty Eyes",
                        "Fable",
                        "Tim Green",
                        "Electronic Musician",
                        "UK DJ Set",
                        "Openair",
                        "Calling EP",
                        "Calling",
                        "live",
                        "dj",
                        "music",
                        "electronic music",
                        "train guy",
                        "train dj"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Marsh DJ Set - Live from the Snowdonia Star, Welsh Highland Railway",
                        "description": "Video shot aboard the Snowdonia Star, Welsh Highland Railway.\n\nBuy/Stream new single 'Floodlights': https://anjunadeep.co/mafl.gcn \nWatch Floodlights (Live from the Snowdonia Star) here: https://youtu.be/BQKuPzDwsA8\n\n\"I feel quite emotional watching this one. This scenery and, believe it or not, the railway has been a core part of my upbringing. The Marshall side of my family are mad about the railway. I spent a lot of my childhood driving around the UK with Dad trainspotting\u2026 My Grandad (John Marshall) is the author of many railway books. My Uncle drove steam engines on the Severn Valley railway and has the most epic model railway in his house! My Dad also spent a large part of his career working for Southern Railway as the greatest conductor in the world.\n\nMy family spent almost every summer holiday (vacation) in the UK countryside. We had holidays in Wales, Scotland, Lake District, Cornwall, Whitby, Norfolk etc. I spent hours and hours gazing at similarly beautiful scenery out of the car window, many train windows and I always had dance music playing in my headphones. This was a formational time for me musically. My love for dance music (Trance at the time) was cemented in place. For me personally, music is given a whole new depth and dimension when paired with beautiful scenery.\n\nThere\u2019s so much more to say about this one but I\u2019ll leave it with this: I\u2019m incredibly proud of this one. In my biased opinion, the music is packed full of emotion, soul and is perfect to accompany the journey. I\u2019ve previewed some new music in the works, premiered my latest single \u2018Floodlights\u2019 (which is out now) and as always played some of my favourite current and recent-past music. It\u2019s almost a three hour mix! I also want to say a BIG thank you to Mum, Dad, Jon and Lowri who all came along to both attempts of this stream and who filled me with so much joy and laughter in the carriage as we were riding along. Thank you Kelly, Jack, Sinead and Amina for listening to my crazy ideas and setting this project up! Thank you Ffestiniog railway for having me and trusting me to host a rave in your back carriage\u2026 And most of all, a HUGE thank you to Sam and Emma for some of their best work yet! These guys are some of the absolute best people I\u2019ve met on this career journey. Their attention to detail and perfection in their craft is second to none. They\u2019re also some of the loveliest friends to have with me fulfilling these crazy ideas! Love you all \u2764\ufe0f\" - Marsh\n\n\n\ud83c\udfa5 Shot and edited by the amazing Sam Moore @visualair\nMany thanks to the Ffestiniog & Welsh Highland Railways team for their help & support.\n\nMarsh Tour tickets / Official Merchandise / Mailing List Sign Up: www.marshmusician.com\n\nFollow Marsh: \nInstagram: https://www.instagram.com/marshmusician\nFacebook: https://www.facebook.com/marshmusician\nTwitter: https://twitter.com/marshmusician\nSoundcloud: https://soundcloud.com/marshmusician\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marshmusician\n\n----\n\n[00:00] 1. GMJ, Matter - EXT 135 (GMJ & Matter Ambient Reprise) [Meanwhile]\n[02:37] 2. Gai Barone - Classrooms [Patternized Recordings]\n[09:08] 3. Amir Telem - Rasa (Madraas Remix) [Harabe Lab]\n[13:49] 4. Running Pine, MOL\u00d8 - Mio [Vivrant]\n[19:33] 5. Marsh & ID - ID [White]\n[25:16] 6. Gorje Hewek, ETNE - Children [Glasgow Underground]\n[30:20] 7. Stereo Underground - Northern Lights [Lost & Found]\n[36:04] 8. Kasper Koman - Hi [Lost & Found]\n[40:45] 9. ID - ID [White]\n[46:28] 10. Jordin Post - Your Intent [Anjunabeats]\n[52:12] 11. gardenstate - Arpology [Spectrum (NL)]\n[56:53] 12. Trilucid - Kasamansa (Paul Thomas Remix) [UV]\n[1:02:05] 13. Sonicvibe, Yoni Yarchi - Anticipation [Melody Of the Soul]\n[1:07:02] 14. Luke Porter & Medway - RTFM (Cid Inc. Remix) [microCastle]\n[1:13:17] 15. Jamie Stevens - The Peace Machine [Balance Music]\n[1:19:08] 16. Juan Pablo Torrez, Golan Zocher - Cosmic Resonance (Mike Griego Remix) [Clubsonica Records]\n[1:23:13] 17. Marsh - ID [White]\n[1:28:22] 18. Marsh & ID - ID [White]\n[1:33:47] 19. Marsh - Floodlights [Anjunadeep]\n[1:37:55] 20. CHVRCHES - Leave A Trace (Four Tet Remix, Ezequiel Arias Edit) [White]\n[1:42:49] 21. AFFKT - Calipso [Mobilee Records]\n[1:47:12] 22. Zankee Gulati - Mind Opener [Meanwhile]\n[1:52:22] 23. Vincenzo - No Time To Explain [Sublease Music]\n[1:57:16] 24. ID - ID [White]\n[2:02:23] 25. Simon Doty & My Friend - Tuxedo Park [Anjunadeep]\n[2:07:58] 26. My Friend - Moonbeam [Anjunadeep]\n[2:12:33] 27. Yotto - Heartbeat [Odd One Out]\n[2:16:29] 28. Marsh X Leo Wood - Heartbreak [Major Recordings]\n[2:21:03] 29. Estiva - Fine Day [Colorize]\n[2:26:53] 30. Orbital - Halcyon On And On [FFRR Records]\n[2:31:58] 31. Marsh & ID - ID [White]\n[2:36:31] 32. Guy J - Dizzy Moments [Lost & Found]"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT2H43M14S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "BY",
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 227703,
                    "likeCount": 6932,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 774
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Electronic_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/pcJ4uYjcm2U\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2024-06-27T16:00:07Z",
                    "actualEndTime": "2024-06-27T18:45:19Z",
                    "scheduledStartTime": "2024-06-27T16:00:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": null,
                    "activeLiveChatId": null
                }
            }
        ],
        "seenCount": 8,
        "depths": [
            96,
            98,
            100,
            102,
            104,
            106,
            108,
            110
        ]
    },
    "1UCdB8Nw5JI": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "hVbhtVn3FkExkGaRIdcgENN70t8",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "vWJRxtVJJ1HuL-TZ2HicxiFzSFc",
                "id": "1UCdB8Nw5JI",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-03-28T17:00:07Z",
                    "channelId": "UC0A_lGU0Hw_mA1SGvl34Gfg",
                    "title": "Marsh DJ Set - Live from Kew Gardens, London",
                    "description": "I am thrilled to be sharing the next instalment of my live DJ Sets!  I recorded this two-hour mix at the iconic Temperate House in Kew Gardens (London) which first opened in 1863! This is the first time I\u2019ve recorded one of these mixes in a greenhouse! \ud83c\udf3f\ud83e\udeb4\n\nBy kind permission of the Board of Trustees of the Royal Botanic Gardens, Kew.\n----\n\ud83c\udfa5 Sam Moore @visualair\n\nFollow Marsh: \nInstagram: https://www.instagram.com/marshmusician\nFacebook: https://www.facebook.com/marshmusician\nTwitter: https://twitter.com/marshmusician\nSoundcloud: https://soundcloud.com/marshmusician\n\nMusic / Tour tickets / Official Marsh Merchandise / Mailing List Sign Up: www.marshmusician.com\n\n...\n\nTracklist:\n\n[00:00] 1. Teodor Wolgers - The Human Condition (Aparde Remix) [PIAS] Nordic]\n[04:40] 2. Alex O'Rion - Cuba Libre [Solis Records]\n[08:50] 3. Jakatta - American Dream (PROFF Remix) [White]\n[14:25] 4. Houce - Nairobi [TOR]\n[17:32] 5. Trilucid - Athena [UV]\n[23:43] 6. Evren Furtuna, Serious Dancers - What Carmen Needs [Be Adult Music]\n[28:53] 7. Guy Gerber - Rainchecks In Montreal (Roy Rosenfeld Remix) [Rumors]\n[34:03] 8. GMJ, Matter - Shelter of Hearts [Solis Records]\n[38:41] 9. Marsh - Pretty Eyes (Marsh's Reflective Mix) [Anjunadeep]\n[43:16] 10. Marsh - ID [White]\n[47:50] 11. Paul Thomas - Emotional Landscapes (Jiminy Hop Remix) [UV]\n[52:55] 12. Marsh - ID [White]\n[56:28] 13. Marsh feat. ALLKNIGHT - White Lie (Pneuma) [Anjunadeep]\n[1:00:02] 14. Above & Beyond - Sun In Your Eyes (Marsh Remix) [White]\n[1:06:07] 15. Marsh - Heaven (Marsh\u2019s Reese Mix) [Anjunadeep]\n[1:09:41] 16. Ferry Corsten, Marsh - Fulfillment [Flashover Recordings]\n[1:15:16] 17. Spada - Lofthaus [Stress Records]\n1:18:49] 18. Above & Beyond pres. OceanLab - Sirens Of The Sea (Marsh Remix) [Anjunabeats]\n[1:25:41] 19. Avenue One - Origin [Colorize]\n[1:29:18] 20. Marsh - Warrior [Anjunadeep]\n[1:35:54] 21. Eelke Kleijn - Lately [Days Like Nights]\n[1:40:59] 22. Marsh - Elation [Last Night On Earth]\n[1:45:18] 23. Lange feat. Skye - Drifting Away (Marsh Remix) [Armada Music]\n[1:50:09] 24. Marsh - ID [White]\n[1:56:15] 25. Estiva - Via Infinita (Marsh Remix) [Colorize]",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UCdB8Nw5JI/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UCdB8Nw5JI/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UCdB8Nw5JI/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UCdB8Nw5JI/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UCdB8Nw5JI/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Marsh",
                    "tags": [
                        "Marsh",
                        "Anjunadeep",
                        "Liveset",
                        "DJ Set",
                        "Live DJ",
                        "Deep House",
                        "Electronic",
                        "House Music",
                        "Seven Sisters",
                        "Beautiful Location",
                        "DJ Mix",
                        "Emotive House",
                        "Anjunabeats",
                        "Spencer Brown",
                        "Simon Doty",
                        "Sun Ra",
                        "Above & Beyond",
                        "Pretty Eyes",
                        "Fable",
                        "Tim Green",
                        "Electronic Musician",
                        "UK DJ Set",
                        "Openair",
                        "Calling EP",
                        "Calling",
                        "deep house mix 2022",
                        "new electronic music"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Marsh DJ Set - Live from Kew Gardens, London",
                        "description": "I am thrilled to be sharing the next instalment of my live DJ Sets!  I recorded this two-hour mix at the iconic Temperate House in Kew Gardens (London) which first opened in 1863! This is the first time I\u2019ve recorded one of these mixes in a greenhouse! \ud83c\udf3f\ud83e\udeb4\n\nBy kind permission of the Board of Trustees of the Royal Botanic Gardens, Kew.\n----\n\ud83c\udfa5 Sam Moore @visualair\n\nFollow Marsh: \nInstagram: https://www.instagram.com/marshmusician\nFacebook: https://www.facebook.com/marshmusician\nTwitter: https://twitter.com/marshmusician\nSoundcloud: https://soundcloud.com/marshmusician\n\nMusic / Tour tickets / Official Marsh Merchandise / Mailing List Sign Up: www.marshmusician.com\n\n...\n\nTracklist:\n\n[00:00] 1. Teodor Wolgers - The Human Condition (Aparde Remix) [PIAS] Nordic]\n[04:40] 2. Alex O'Rion - Cuba Libre [Solis Records]\n[08:50] 3. Jakatta - American Dream (PROFF Remix) [White]\n[14:25] 4. Houce - Nairobi [TOR]\n[17:32] 5. Trilucid - Athena [UV]\n[23:43] 6. Evren Furtuna, Serious Dancers - What Carmen Needs [Be Adult Music]\n[28:53] 7. Guy Gerber - Rainchecks In Montreal (Roy Rosenfeld Remix) [Rumors]\n[34:03] 8. GMJ, Matter - Shelter of Hearts [Solis Records]\n[38:41] 9. Marsh - Pretty Eyes (Marsh's Reflective Mix) [Anjunadeep]\n[43:16] 10. Marsh - ID [White]\n[47:50] 11. Paul Thomas - Emotional Landscapes (Jiminy Hop Remix) [UV]\n[52:55] 12. Marsh - ID [White]\n[56:28] 13. Marsh feat. ALLKNIGHT - White Lie (Pneuma) [Anjunadeep]\n[1:00:02] 14. Above & Beyond - Sun In Your Eyes (Marsh Remix) [White]\n[1:06:07] 15. Marsh - Heaven (Marsh\u2019s Reese Mix) [Anjunadeep]\n[1:09:41] 16. Ferry Corsten, Marsh - Fulfillment [Flashover Recordings]\n[1:15:16] 17. Spada - Lofthaus [Stress Records]\n1:18:49] 18. Above & Beyond pres. OceanLab - Sirens Of The Sea (Marsh Remix) [Anjunabeats]\n[1:25:41] 19. Avenue One - Origin [Colorize]\n[1:29:18] 20. Marsh - Warrior [Anjunadeep]\n[1:35:54] 21. Eelke Kleijn - Lately [Days Like Nights]\n[1:40:59] 22. Marsh - Elation [Last Night On Earth]\n[1:45:18] 23. Lange feat. Skye - Drifting Away (Marsh Remix) [Armada Music]\n[1:50:09] 24. Marsh - ID [White]\n[1:56:15] 25. Estiva - Via Infinita (Marsh Remix) [Colorize]"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT2H1M20S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "BY",
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 579795,
                    "likeCount": 11994,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 949
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Electronic_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/1UCdB8Nw5JI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2024-03-28T17:00:07Z",
                    "actualEndTime": "2024-03-28T19:03:26Z",
                    "scheduledStartTime": "2024-03-28T17:00:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": null,
                    "activeLiveChatId": null
                }
            }
        ],
        "seenCount": 7,
        "depths": [
            97,
            99,
            101,
            103,
            105,
            107,
            109
        ]
    },
    "E20ypfpmX4U": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "UXm2sNiFnuQERUwCZj9p_mTg82g",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "zAFZ6nUND72ZS1ADEqNF5Nc1TJc",
                "id": "E20ypfpmX4U",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-11-09T18:00:07Z",
                    "channelId": "UCp4wHZCrDhITkiUILOd4gRw",
                    "title": "Behind the Scenes of Wales's Gravity Train | Steam Train Journeys | Documentary Central",
                    "description": "Great Central Railway\u2019s duty traffic manager Scott Manley is on holiday\u2026volunteering at the East Lancashire Railway. Whilst he\u2019s away, Alan Pakes steps in to take charge of operations at Loughborough. In Wales, we follow the gravity train. \n\nBehind the scenes of three preserved steam railway lines - the South Devon Railway heritage line, the Ffestiniog and Welsh Highlands Railway and the Great Central Railway.\n\nDocumentary Central is the home for compelling documentaries tackling subjects like history,  climate change, wildlife, conspiracy and more. Subscribe so you don't miss out\n\nSubscribe for more Documentary Central \ud83d\udc49 https://bit.ly/3yslxbL\n\nYour support fuels our exploration!  Help us uncover new stories and share diverse voices by donating to our channel through Super Thanks!\n\nMore amazing playlists Below!\nExtraordinary Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3ycvSI6\nConspiracy Theories \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SNtbq9\nHistory Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3moYtaG\nDocumentaries on War \ud83d\udc49 http://bit.ly/3IRvrbk\nNature Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SP5ZYo\n\n**This title is under license from Cineflix. All rights reserved**\n\n#Documentary #train #steamtrains",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E20ypfpmX4U/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E20ypfpmX4U/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E20ypfpmX4U/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E20ypfpmX4U/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E20ypfpmX4U/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Documentary Central",
                    "tags": [
                        "trains",
                        "railroads",
                        "steam train",
                        "steam locomotive",
                        "mike armstrong train videos",
                        "coasterfan2105",
                        "union pacific big boy 4014",
                        "up 844",
                        "albany eastern railroad",
                        "pacific northwest",
                        "united states railroad history",
                        "steam trains galore",
                        "southern pacific daylight 4449",
                        "pacific ocean",
                        "oregon coast scenic railroad",
                        "colorado",
                        "cass scenic railroad",
                        "west virginia",
                        "south dakota",
                        "black hills central railroad",
                        "tank engine",
                        "steam railway",
                        "transcontinental railroad",
                        "wyoming",
                        "utah",
                        "eureka steam engine"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Behind the Scenes of Wales's Gravity Train | Steam Train Journeys | Documentary Central",
                        "description": "Great Central Railway\u2019s duty traffic manager Scott Manley is on holiday\u2026volunteering at the East Lancashire Railway. Whilst he\u2019s away, Alan Pakes steps in to take charge of operations at Loughborough. In Wales, we follow the gravity train. \n\nBehind the scenes of three preserved steam railway lines - the South Devon Railway heritage line, the Ffestiniog and Welsh Highlands Railway and the Great Central Railway.\n\nDocumentary Central is the home for compelling documentaries tackling subjects like history,  climate change, wildlife, conspiracy and more. Subscribe so you don't miss out\n\nSubscribe for more Documentary Central \ud83d\udc49 https://bit.ly/3yslxbL\n\nYour support fuels our exploration!  Help us uncover new stories and share diverse voices by donating to our channel through Super Thanks!\n\nMore amazing playlists Below!\nExtraordinary Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3ycvSI6\nConspiracy Theories \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SNtbq9\nHistory Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3moYtaG\nDocumentaries on War \ud83d\udc49 http://bit.ly/3IRvrbk\nNature Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SP5ZYo\n\n**This title is under license from Cineflix. All rights reserved**\n\n#Documentary #train #steamtrains"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-GB"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT43M27S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "AU",
                            "DK",
                            "ES",
                            "FI",
                            "FO",
                            "GB",
                            "IE",
                            "IS",
                            "NO",
                            "SE"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 122861,
                    "likeCount": 2058,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 89
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Tourism"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/E20ypfpmX4U\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            111
        ]
    },
    "oKyxlZhiqi0": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "W-pQyixtxI5xPJxFPq3QhAMzlIk",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "igogxPcQkwhmP5YZq0ICPIxMRE4",
                "id": "oKyxlZhiqi0",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-11-02T17:59:54Z",
                    "channelId": "UCp4wHZCrDhITkiUILOd4gRw",
                    "title": "A Day In The Life Of The Oldest Volunteer Fireman | Steam Train Journeys | Documentary Central",
                    "description": "We meet the Welsh Highland Railway\u2019s oldest volunteer fireman, eighty-year-old Cedric Lodge who has worked on the railways for the past sixty years. In South Devon, we learn about the autotrain from Ray Lee. \n\nBehind the scenes of three preserved steam railway lines - the South Devon Railway heritage line, the Ffestiniog and Welsh Highlands Railway and the Great Central Railway.\n\nDocumentary Central is the home for compelling documentaries tackling subjects like history,  climate change, wildlife, conspiracy and more. Subscribe so you don't miss out\n\nSubscribe for more Documentary Central \ud83d\udc49 https://bit.ly/3yslxbL\n\nYour support fuels our exploration!  Help us uncover new stories and share diverse voices by donating to our channel through Super Thanks!\n\nMore amazing playlists Below!\nExtraordinary Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3ycvSI6\nConspiracy Theories \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SNtbq9\nHistory Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3moYtaG\nDocumentaries on War \ud83d\udc49 http://bit.ly/3IRvrbk\nNature Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SP5ZYo\n\n**This title is under license from Cineflix. All rights reserved**\n\n#Documentary #train #steamtrains",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKyxlZhiqi0/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKyxlZhiqi0/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKyxlZhiqi0/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKyxlZhiqi0/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKyxlZhiqi0/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Documentary Central",
                    "tags": [
                        "trains",
                        "railroads",
                        "steam train",
                        "steam locomotive",
                        "mike armstrong train videos",
                        "coasterfan2105",
                        "union pacific big boy 4014",
                        "up 844",
                        "albany eastern railroad",
                        "pacific northwest",
                        "united states railroad history",
                        "steam trains galore",
                        "southern pacific daylight 4449",
                        "pacific ocean",
                        "oregon coast scenic railroad",
                        "colorado",
                        "cass scenic railroad",
                        "west virginia",
                        "south dakota",
                        "black hills central railroad",
                        "tank engine",
                        "steam railway",
                        "transcontinental railroad",
                        "wyoming",
                        "utah",
                        "eureka steam engine"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "A Day In The Life Of The Oldest Volunteer Fireman | Steam Train Journeys | Documentary Central",
                        "description": "We meet the Welsh Highland Railway\u2019s oldest volunteer fireman, eighty-year-old Cedric Lodge who has worked on the railways for the past sixty years. In South Devon, we learn about the autotrain from Ray Lee. \n\nBehind the scenes of three preserved steam railway lines - the South Devon Railway heritage line, the Ffestiniog and Welsh Highlands Railway and the Great Central Railway.\n\nDocumentary Central is the home for compelling documentaries tackling subjects like history,  climate change, wildlife, conspiracy and more. Subscribe so you don't miss out\n\nSubscribe for more Documentary Central \ud83d\udc49 https://bit.ly/3yslxbL\n\nYour support fuels our exploration!  Help us uncover new stories and share diverse voices by donating to our channel through Super Thanks!\n\nMore amazing playlists Below!\nExtraordinary Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3ycvSI6\nConspiracy Theories \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SNtbq9\nHistory Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3moYtaG\nDocumentaries on War \ud83d\udc49 http://bit.ly/3IRvrbk\nNature Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SP5ZYo\n\n**This title is under license from Cineflix. All rights reserved**\n\n#Documentary #train #steamtrains"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-GB"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT43M6S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "AU",
                            "DK",
                            "ES",
                            "FI",
                            "FO",
                            "GB",
                            "IE",
                            "IS",
                            "NO",
                            "SE"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 2673,
                    "likeCount": 93,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/oKyxlZhiqi0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            112,
            117
        ]
    },
    "L7sDPl4727A": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "KwzAxmeEQywcg2hZ_4AuPGDGuJQ",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "RAFjpOG0X_9fxBidMOKNC8nUhiQ",
                "id": "L7sDPl4727A",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-12-08T18:00:11Z",
                    "channelId": "UCp4wHZCrDhITkiUILOd4gRw",
                    "title": "The People Behind Creating The New Steam Trains | Steam Train Journeys | Documentary Central",
                    "description": "On the Welsh Highland Railway, a newly built Pullman carriage is on its way to Caernarfon Station and a Saddle Tank Loco is being complete restored at Baron Street Works on the East Lancashire Railway.\n\nBehind the scenes of three preserved steam railway lines - the South Devon Railway heritage line, the Ffestiniog and Welsh Highlands Railway and the Great Central Railway.\n\nDocumentary Central is the home for compelling documentaries tackling subjects like history,  climate change, wildlife, conspiracy and more. Subscribe so you don't miss out\n\nSubscribe for more Documentary Central \ud83d\udc49 https://bit.ly/3yslxbL\n\nYour support fuels our exploration!  Help us uncover new stories and share diverse voices by donating to our channel through Super Thanks!\n\nMore amazing playlists Below!\nExtraordinary Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3ycvSI6\nConspiracy Theories \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SNtbq9\nHistory Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3moYtaG\nDocumentaries on War \ud83d\udc49 http://bit.ly/3IRvrbk\nNature Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SP5ZYo\n\n**This title is under license from Cineflix. All rights reserved**\n\n#Documentary #train #steamtrains",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7sDPl4727A/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7sDPl4727A/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7sDPl4727A/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7sDPl4727A/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7sDPl4727A/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Documentary Central",
                    "tags": [
                        "Doco",
                        "Documentaries",
                        "Documentary",
                        "Episode",
                        "Movie",
                        "Movies",
                        "Online",
                        "Series",
                        "TV",
                        "trains",
                        "railroads",
                        "steam train",
                        "steam locomotive",
                        "mike armstrong train videos",
                        "coasterfan2105",
                        "albany eastern railroad",
                        "steam trains galore",
                        "pacific ocean",
                        "oregon coast scenic railroad",
                        "colorado",
                        "cass scenic railroad",
                        "west virginia",
                        "south dakota",
                        "black hills central railroad",
                        "tank engine",
                        "steam railway",
                        "transcontinental railroad",
                        "wyoming",
                        "utah",
                        "eureka steam engine",
                        "steam trains",
                        "scottish highlands",
                        "harry potter"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "The People Behind Creating The New Steam Trains | Steam Train Journeys | Documentary Central",
                        "description": "On the Welsh Highland Railway, a newly built Pullman carriage is on its way to Caernarfon Station and a Saddle Tank Loco is being complete restored at Baron Street Works on the East Lancashire Railway.\n\nBehind the scenes of three preserved steam railway lines - the South Devon Railway heritage line, the Ffestiniog and Welsh Highlands Railway and the Great Central Railway.\n\nDocumentary Central is the home for compelling documentaries tackling subjects like history,  climate change, wildlife, conspiracy and more. Subscribe so you don't miss out\n\nSubscribe for more Documentary Central \ud83d\udc49 https://bit.ly/3yslxbL\n\nYour support fuels our exploration!  Help us uncover new stories and share diverse voices by donating to our channel through Super Thanks!\n\nMore amazing playlists Below!\nExtraordinary Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3ycvSI6\nConspiracy Theories \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SNtbq9\nHistory Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3moYtaG\nDocumentaries on War \ud83d\udc49 http://bit.ly/3IRvrbk\nNature Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SP5ZYo\n\n**This title is under license from Cineflix. All rights reserved**\n\n#Documentary #train #steamtrains"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-GB"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT43M52S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "AU",
                            "DK",
                            "ES",
                            "FI",
                            "FO",
                            "GB",
                            "IE",
                            "IS",
                            "NO",
                            "SE"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 6365,
                    "likeCount": 202,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 10
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/L7sDPl4727A\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 3,
        "depths": [
            113,
            115,
            118
        ]
    },
    "H7-jI9ezdxw": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "uSjcBGeaTO_jgEfuHzwCWosNQ90",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "SKuz7eQkPbZvheIao2Zwn5amGmk",
                "id": "H7-jI9ezdxw",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-10-19T18:00:06Z",
                    "channelId": "UCp4wHZCrDhITkiUILOd4gRw",
                    "title": "A Day in the Life Of A Welsh Highland Railway | Steam Train Journeys | Documentary Central",
                    "description": "At the East Lancashire Railway, the annual Race the Train event is underway \u2013 with athletes of all abilities taking on the 11-mile course from Bury to Rawtenstall. At the Welsh Highland Railway, we meet volunteer guard, Will Stratford.\n\nBehind the scenes of three preserved steam railway lines - the South Devon Railway heritage line, the Ffestiniog and Welsh Highlands Railway and the Great Central Railway.\n\nDocumentary Central is the home for compelling documentaries tackling subjects like history,  climate change, wildlife, conspiracy and more. Subscribe so you don't miss out\n\nSubscribe for more Documentary Central \ud83d\udc49 https://bit.ly/3yslxbL\n\nYour support fuels our exploration!  Help us uncover new stories and share diverse voices by donating to our channel through Super Thanks!\n\nMore amazing playlists Below!\nExtraordinary Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3ycvSI6\nConspiracy Theories \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SNtbq9\nHistory Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3moYtaG\nDocumentaries on War \ud83d\udc49 http://bit.ly/3IRvrbk\nNature Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SP5ZYo\n\n**This title is under license from Cineflix. All rights reserved**\n\n#Documentary #train #steamtrains",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7-jI9ezdxw/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7-jI9ezdxw/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7-jI9ezdxw/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7-jI9ezdxw/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7-jI9ezdxw/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Documentary Central",
                    "tags": [
                        "trains",
                        "railroads",
                        "steam train",
                        "steam locomotive",
                        "mike armstrong train videos",
                        "coasterfan2105",
                        "union pacific big boy 4014",
                        "up 844",
                        "albany eastern railroad",
                        "pacific northwest",
                        "united states railroad history",
                        "steam trains galore",
                        "southern pacific daylight 4449",
                        "pacific ocean",
                        "oregon coast scenic railroad",
                        "colorado",
                        "cass scenic railroad",
                        "west virginia",
                        "south dakota",
                        "black hills central railroad",
                        "tank engine",
                        "steam railway",
                        "transcontinental railroad",
                        "wyoming",
                        "utah",
                        "eureka steam engine"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "A Day in the Life Of A Welsh Highland Railway | Steam Train Journeys | Documentary Central",
                        "description": "At the East Lancashire Railway, the annual Race the Train event is underway \u2013 with athletes of all abilities taking on the 11-mile course from Bury to Rawtenstall. At the Welsh Highland Railway, we meet volunteer guard, Will Stratford.\n\nBehind the scenes of three preserved steam railway lines - the South Devon Railway heritage line, the Ffestiniog and Welsh Highlands Railway and the Great Central Railway.\n\nDocumentary Central is the home for compelling documentaries tackling subjects like history,  climate change, wildlife, conspiracy and more. Subscribe so you don't miss out\n\nSubscribe for more Documentary Central \ud83d\udc49 https://bit.ly/3yslxbL\n\nYour support fuels our exploration!  Help us uncover new stories and share diverse voices by donating to our channel through Super Thanks!\n\nMore amazing playlists Below!\nExtraordinary Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3ycvSI6\nConspiracy Theories \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SNtbq9\nHistory Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3moYtaG\nDocumentaries on War \ud83d\udc49 http://bit.ly/3IRvrbk\nNature Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SP5ZYo\n\n**This title is under license from Cineflix. All rights reserved**\n\n#Documentary #train #steamtrains"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-GB"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT43M22S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "AU",
                            "DK",
                            "ES",
                            "FI",
                            "FO",
                            "GB",
                            "IE",
                            "IS",
                            "NO",
                            "SE"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 6063,
                    "likeCount": 185,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 6
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Tourism"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/H7-jI9ezdxw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            114
        ]
    },
    "4QeDbGJ3Ecw": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "6GYupnSa_zKQAgzW12--Bliyp6Q",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "trkmFvIPJsDYTLK-PFp2Dg3uf6A",
                "id": "4QeDbGJ3Ecw",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-09-28T19:00:02Z",
                    "channelId": "UCp4wHZCrDhITkiUILOd4gRw",
                    "title": "Who Are The People Who Are Keeping Steam Trains Alive | Steam Train Journeys | Documentary Central",
                    "description": "At the Ffestiniog and Welsh Highland Railway, we follow Megan who is training to become a steam locomotive fireman. Meanwhile in South Devon, we visit David in the Signal Box.\n\nBehind the scenes of three preserved steam railway lines - the South Devon Railway heritage line, the Ffestiniog and Welsh Highlands Railway and the Great Central Railway.\n\nDocumentary Central is the home for compelling documentaries tackling subjects like history,  climate change, wildlife, conspiracy and more. Subscribe so you don't miss out\n\nSubscribe for more Documentary Central \ud83d\udc49 https://bit.ly/3yslxbL\n\nYour support fuels our exploration!  Help us uncover new stories and share diverse voices by donating to our channel through Super Thanks!\n\nMore amazing playlists Below!\nExtraordinary Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3ycvSI6\nConspiracy Theories \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SNtbq9\nHistory Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3moYtaG\nDocumentaries on War \ud83d\udc49 http://bit.ly/3IRvrbk\nNature Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SP5ZYo\n\n**This title is under license from Cineflix. All rights reserved**\n\n#Documentary #train #steamtrains",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QeDbGJ3Ecw/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QeDbGJ3Ecw/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QeDbGJ3Ecw/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QeDbGJ3Ecw/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QeDbGJ3Ecw/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Documentary Central",
                    "tags": [
                        "trains",
                        "railroads",
                        "steam train",
                        "steam locomotive",
                        "mike armstrong train videos",
                        "coasterfan2105",
                        "union pacific big boy 4014",
                        "up 844",
                        "albany eastern railroad",
                        "pacific northwest",
                        "united states railroad history",
                        "steam trains galore",
                        "southern pacific daylight 4449",
                        "pacific ocean",
                        "oregon coast scenic railroad",
                        "colorado",
                        "cass scenic railroad",
                        "west virginia",
                        "south dakota",
                        "black hills central railroad",
                        "tank engine",
                        "steam railway",
                        "transcontinental railroad",
                        "wyoming",
                        "utah",
                        "eureka steam engine"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Who Are The People Who Are Keeping Steam Trains Alive | Steam Train Journeys | Documentary Central",
                        "description": "At the Ffestiniog and Welsh Highland Railway, we follow Megan who is training to become a steam locomotive fireman. Meanwhile in South Devon, we visit David in the Signal Box.\n\nBehind the scenes of three preserved steam railway lines - the South Devon Railway heritage line, the Ffestiniog and Welsh Highlands Railway and the Great Central Railway.\n\nDocumentary Central is the home for compelling documentaries tackling subjects like history,  climate change, wildlife, conspiracy and more. Subscribe so you don't miss out\n\nSubscribe for more Documentary Central \ud83d\udc49 https://bit.ly/3yslxbL\n\nYour support fuels our exploration!  Help us uncover new stories and share diverse voices by donating to our channel through Super Thanks!\n\nMore amazing playlists Below!\nExtraordinary Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3ycvSI6\nConspiracy Theories \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SNtbq9\nHistory Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3moYtaG\nDocumentaries on War \ud83d\udc49 http://bit.ly/3IRvrbk\nNature Documentaries \ud83d\udc49 http://bit.ly/3SP5ZYo\n\n**This title is under license from Cineflix. All rights reserved**\n\n#Documentary #train #steamtrains"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-GB"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT43M37S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "AU",
                            "DK",
                            "ES",
                            "FI",
                            "FO",
                            "GB",
                            "IE",
                            "IS",
                            "NO",
                            "SE"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 4523,
                    "likeCount": 149,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 3
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/4QeDbGJ3Ecw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            116
        ]
    },
    "tW525t1eYbk": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "-J7eh-1qYWKk85iRPPBr_yN1jhI",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "Wyed9fvxMkCIUfdoHT6LaBhzTVo",
                "id": "tW525t1eYbk",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2017-08-15T12:02:48Z",
                    "channelId": "UC8mWulo_qPrlXZZw98nbR7g",
                    "title": "OLD VERSION - Welsh Highland Railway - Driver's Eye View - Part 1 - Porthmadog to Rhyd Ddu",
                    "description": "Please click on this link for latest improved version without spelling mistake - https://youtu.be/pT0mKjwTXUw\nWith a camera mounted on the front of one of the powerful ex South African NGG16 Garratt locomotives No. 87 our train eases out of Porthmadog station onto the Britannia Road Bridge and level crossing. Number 87 negotiates its way through the town before crossing the Cambrian Coast railway via Britain\u2019s only mixed gauge flat crossing. For a short distance we run next to the Welsh Highland Heritage Railway (WHHR) to Pen y Mount junction, passing under the new Porthmadog bypass into open countryside. Shortly after Pont Croesor station is an interesting bridge carrying both road and rail over the Afon Glaslyn (River Glaslyn). With the distant hills looming on the horizon we steam through pleasant farmland punctuated by the odd river bridge to Nantmor halt after which the character of the line changes as we enter the Aberglaslyn Pass via No.4 tunnel. Bursting from the tunnel onto a ledge high above the pretty river below, with glorious mountain scenery all around we are now traversing one of the most photographed locations in the country. We leave the Aberglaslyn Pass via Goat tunnel to enter Beddgelert station where a Porthmadog bound train is waiting for us to clear the single line. The noise from our engine increases as it lifts its train through the wooded slopes to the summit marker board a mile or so short of Rhyd Ddu station.\nTrack gauge - 1 ft 11 1\u20442 in (597 mm)\n\nOne question that has come up many times in the comments for both the Welsh Highland and Ffestiniog Railways is \"Why doesn't the train leave the tracks when it passes through a switch set for the opposite track\" - it is not east to explain, but I'll try - \nThe switches at either end on the passing loop are set to allow trains to pass without the need for railway personnel to set them, in this case the train will always take the right hand track in the direction of travel, when the train reaches the end of the loop the switch appears to be set incorrectly. The switch blades are held in place by a spring mechanism that allows them to be pushed over by the weight of a train passing through them. Once the train is clear they are automatically set to allow a train in the opposite direction to take the right hand track, thus making the passing loop automatic. The system works well so long as a train never reverses before clearing the switch as that will de-rail the train. The first time this system is seen in operation it looks wrong, but it is common practice on many lines where speed is low and costs need to be kept to a minimum.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tW525t1eYbk/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tW525t1eYbk/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tW525t1eYbk/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tW525t1eYbk/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tW525t1eYbk/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Timsvideochannel1",
                    "tags": [
                        "Timsvideochannel1",
                        "Welsh Highland Railway",
                        "WHR",
                        "Driver\u2019s Eye View",
                        "North Wales",
                        "Holiday",
                        "Day Out",
                        "Train",
                        "Steam Locomotive",
                        "Observation Carriage",
                        "Preserved Railway",
                        "Rhyd Ddu",
                        "Meillionen (Forest Camp Site)",
                        "A4085",
                        "Beddgelert",
                        "Goat Tunnel",
                        "Pass of Aberglaslyn",
                        "Afon Glaslyn",
                        "Nantmor",
                        "Croesor Tramway",
                        "Pont Croesor",
                        "Traeth Mawr",
                        "Porthmadog",
                        "Ffestiniog Railway",
                        "Snowdonia"
                    ],
                    "categoryId": "19",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "OLD VERSION - Welsh Highland Railway - Driver's Eye View - Part 1 - Porthmadog to Rhyd Ddu",
                        "description": "Please click on this link for latest improved version without spelling mistake - https://youtu.be/pT0mKjwTXUw\nWith a camera mounted on the front of one of the powerful ex South African NGG16 Garratt locomotives No. 87 our train eases out of Porthmadog station onto the Britannia Road Bridge and level crossing. Number 87 negotiates its way through the town before crossing the Cambrian Coast railway via Britain\u2019s only mixed gauge flat crossing. For a short distance we run next to the Welsh Highland Heritage Railway (WHHR) to Pen y Mount junction, passing under the new Porthmadog bypass into open countryside. Shortly after Pont Croesor station is an interesting bridge carrying both road and rail over the Afon Glaslyn (River Glaslyn). With the distant hills looming on the horizon we steam through pleasant farmland punctuated by the odd river bridge to Nantmor halt after which the character of the line changes as we enter the Aberglaslyn Pass via No.4 tunnel. Bursting from the tunnel onto a ledge high above the pretty river below, with glorious mountain scenery all around we are now traversing one of the most photographed locations in the country. We leave the Aberglaslyn Pass via Goat tunnel to enter Beddgelert station where a Porthmadog bound train is waiting for us to clear the single line. The noise from our engine increases as it lifts its train through the wooded slopes to the summit marker board a mile or so short of Rhyd Ddu station.\nTrack gauge - 1 ft 11 1\u20442 in (597 mm)\n\nOne question that has come up many times in the comments for both the Welsh Highland and Ffestiniog Railways is \"Why doesn't the train leave the tracks when it passes through a switch set for the opposite track\" - it is not east to explain, but I'll try - \nThe switches at either end on the passing loop are set to allow trains to pass without the need for railway personnel to set them, in this case the train will always take the right hand track in the direction of travel, when the train reaches the end of the loop the switch appears to be set incorrectly. The switch blades are held in place by a spring mechanism that allows them to be pushed over by the weight of a train passing through them. Once the train is clear they are automatically set to allow a train in the opposite direction to take the right hand track, thus making the passing loop automatic. The system works well so long as a train never reverses before clearing the switch as that will de-rail the train. The first time this system is seen in operation it looks wrong, but it is common practice on many lines where speed is low and costs need to be kept to a minimum."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H46S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 400574,
                    "likeCount": 3294,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 490
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/tW525t1eYbk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            119
        ]
    },
    "l2z1QgKl9cs": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "FO4imBU0c5nGvOi6saRY0wlMAmw",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "J4LazjBfCetqWdA9qjH7hTBN5IU",
                "id": "l2z1QgKl9cs",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2017-08-19T21:05:14Z",
                    "channelId": "UC8mWulo_qPrlXZZw98nbR7g",
                    "title": "OLD VERSION - Welsh Highland Railway - Driver's Eye View - Part 2 - Rhyd Ddu to Caernarfon",
                    "description": "Please click on this link for latest improved version without spelling mistake - https://youtu.be/pg34JpOIC4M\nWith the uphill climb behind us now, our Garrett locomotive eases its train away from Rhyd Ddu for the largely downhill run to Caernarfon. Soon after resuming our journey we round the first bend to an amazing vista stretching to Lly Cwellym reservoir and beyond. This is wild wales, with mountains all around, the odd farm building and dry stone walls to keep the cattle and sheep from straying. Our train looks small in this vast landscape as we descend to Snowdon Ranger, a small halt serving one of several hiking trails leading up Snowdon, the highest mountain in Wales at  1,085 m (3,560 ft). With Llyn Cwellyn reservoir to our left and high mountains to our right, we are surrounded by awe inspiring scenery in every direction. We coast past Plas y Nant (Halt) without stopping as there is no one leaving or joining here, to cross the Afon Gwyrfai (River) on one of the bow sting bridges used to carry the original line. The countryside for the next few miles is influenced and shaped by the winding course of the Afon Gwyrfai, first passing the disused station at Betws Garmon, before stopping a Waunfawr station and passing loop. Our train gets underway again, staying close to the Afon Gwyrfai as far as Tryfan Junction where a line once branched off to serve Bryngwyn Slat Quarry, now a footpath. Our journey continues through typical Welsh farmland to Dinas (Halt) where the original line terminated, at the one time station on the now closed standard gauge line to Afon Wen. There is a substantial railway presence here, with the motive power depot, carriage sheds, coaling stage and sidings. For the run into Caernarfon the track bed of the closed standard gauge line is shared by both the WHR and a cycle track, with our train terminating just short of the castle at a temporary structure soon to be replaced by an eye catching new station with the facilities needed to cater for the increasing passenger numbers to this popular Welsh tourist destination.\n\nOne question that has come up many times in the comments for both the Welsh Highland and Ffestiniog Railways is \"Why doesn't the train leave the tracks when it passes through a switch set for the opposite track\" - it is not east to explain, but I'll try - \nThe switches at either end on the passing loop are set to allow trains to pass without the need for railway personnel to set them, in this case the train will always take the right hand track in the direction of travel, when the train reaches the end of the loop the switch appears to be set incorrectly. The switch blades are held in place by a spring mechanism that allows them to be pushed over by the weight of a train passing through them. Once the train is clear they are automatically set to allow a train in the opposite direction to take the right hand track, thus making the passing loop automatic. The system works well so long as a train never reverses before clearing the switch as that will de-rail the train. The first time this system is seen in operation it looks wrong, but it is common practice on many lines where speed is low and costs need to be kept to a minimum.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2z1QgKl9cs/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2z1QgKl9cs/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2z1QgKl9cs/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2z1QgKl9cs/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2z1QgKl9cs/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Timsvideochannel1",
                    "tags": [
                        "Timsvideochannel1",
                        "Welsh Highland Railway",
                        "WHR",
                        "North Wales",
                        "Driver\u2019s Eye View",
                        "Holiday",
                        "Day Out",
                        "Train",
                        "Steam Locomotive",
                        "Garratt Steam Locomotive",
                        "Preserved Railway",
                        "Caernarfon",
                        "Bontnewydd",
                        "Dinas",
                        "Tryfan Junction",
                        "Waunfawr",
                        "Betws Garmon",
                        "Plas y Nant",
                        "Llyn Cwellyn",
                        "Snowdon Ranger",
                        "Rhyd Ddu"
                    ],
                    "categoryId": "19",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "OLD VERSION - Welsh Highland Railway - Driver's Eye View - Part 2 - Rhyd Ddu to Caernarfon",
                        "description": "Please click on this link for latest improved version without spelling mistake - https://youtu.be/pg34JpOIC4M\nWith the uphill climb behind us now, our Garrett locomotive eases its train away from Rhyd Ddu for the largely downhill run to Caernarfon. Soon after resuming our journey we round the first bend to an amazing vista stretching to Lly Cwellym reservoir and beyond. This is wild wales, with mountains all around, the odd farm building and dry stone walls to keep the cattle and sheep from straying. Our train looks small in this vast landscape as we descend to Snowdon Ranger, a small halt serving one of several hiking trails leading up Snowdon, the highest mountain in Wales at  1,085 m (3,560 ft). With Llyn Cwellyn reservoir to our left and high mountains to our right, we are surrounded by awe inspiring scenery in every direction. We coast past Plas y Nant (Halt) without stopping as there is no one leaving or joining here, to cross the Afon Gwyrfai (River) on one of the bow sting bridges used to carry the original line. The countryside for the next few miles is influenced and shaped by the winding course of the Afon Gwyrfai, first passing the disused station at Betws Garmon, before stopping a Waunfawr station and passing loop. Our train gets underway again, staying close to the Afon Gwyrfai as far as Tryfan Junction where a line once branched off to serve Bryngwyn Slat Quarry, now a footpath. Our journey continues through typical Welsh farmland to Dinas (Halt) where the original line terminated, at the one time station on the now closed standard gauge line to Afon Wen. There is a substantial railway presence here, with the motive power depot, carriage sheds, coaling stage and sidings. For the run into Caernarfon the track bed of the closed standard gauge line is shared by both the WHR and a cycle track, with our train terminating just short of the castle at a temporary structure soon to be replaced by an eye catching new station with the facilities needed to cater for the increasing passenger numbers to this popular Welsh tourist destination.\n\nOne question that has come up many times in the comments for both the Welsh Highland and Ffestiniog Railways is \"Why doesn't the train leave the tracks when it passes through a switch set for the opposite track\" - it is not east to explain, but I'll try - \nThe switches at either end on the passing loop are set to allow trains to pass without the need for railway personnel to set them, in this case the train will always take the right hand track in the direction of travel, when the train reaches the end of the loop the switch appears to be set incorrectly. The switch blades are held in place by a spring mechanism that allows them to be pushed over by the weight of a train passing through them. Once the train is clear they are automatically set to allow a train in the opposite direction to take the right hand track, thus making the passing loop automatic. The system works well so long as a train never reverses before clearing the switch as that will de-rail the train. The first time this system is seen in operation it looks wrong, but it is common practice on many lines where speed is low and costs need to be kept to a minimum."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT53M35S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 145846,
                    "likeCount": 1519,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 236
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/l2z1QgKl9cs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            120
        ]
    },
    "pT0mKjwTXUw": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "YQ8CXOyH-Ae5IfpG9OyreCY6b0U",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "3-QeeEkl4-sj1zHbbDbtxpEnHbA",
                "id": "pT0mKjwTXUw",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2020-06-17T21:28:54Z",
                    "channelId": "UC8mWulo_qPrlXZZw98nbR7g",
                    "title": "Welsh Highland Railway - Driver's Eye View - Part 1 - Porthmadog to Rhyd Ddu",
                    "description": "With a camera mounted on the front of one of the powerful ex South African NGG16 Garratt locomotives No. 87 our train eases out of Porthmadog station onto the Britannia Road Bridge and level crossing. Number 87 negotiates its way through the town before crossing the Cambrian Coast railway via Britain\u2019s only mixed gauge flat crossing. For a short distance we run next to the Welsh Highland Heritage Railway (WHHR) to Pen y Mount junction, passing under the new Porthmadog bypass into open countryside. Shortly after Pont Croesor station is an interesting bridge carrying both road and rail over the Afon Glaslyn (River Glaslyn). With the distant hills looming on the horizon we steam through pleasant farmland punctuated by the odd river bridge to Nantmor halt after which the character of the line changes as we enter the Aberglaslyn Pass via No.4 tunnel. Bursting from the tunnel onto a ledge high above the pretty river below, with glorious mountain scenery all around we are now traversing one of the most photographed locations in the country. We leave the Aberglaslyn Pass via Goat tunnel to enter Beddgelert station where a Porthmadog bound train is waiting for us to clear the single line. The noise from our engine increases as it lifts its train through the wooded slopes to the summit marker board a mile or so short of Rhyd Ddu station.\n\nThis video was first posted 15th August 2017. I replaced it on 17th June 2020 when a spelling mistake in the opening title was pointed out, a bit embarrassing, especially as it had gone unnoticed for so long. Original Video - https://youtu.be/tW525t1eYbk\n\nTrack gauge - 1 ft 11 1\u20442 in (597 mm)\n\nOne question that has come up many times in the comments for both the Welsh Highland and Ffestiniog Railways is \"Why doesn't the train leave the tracks when it passes through a switch set for the opposite track\" - it is not east to explain, but I'll try - \nThe switches at either end on the passing loop are set to allow trains to pass without the need for railway personnel to set them, in this case the train will always take the right hand track in the direction of travel, when the train reaches the end of the loop the switch appears to be set incorrectly. The switch blades are held in place by a spring mechanism that allows them to be pushed over by the weight of a train passing through them. Once the train is clear they are automatically set to allow a train in the opposite direction to take the right hand track, thus making the passing loop automatic. The system works well so long as a train never reverses before clearing the switch as that will de-rail the train. The first time this system is seen in operation it looks wrong, but it is common practice on many lines where speed is low and costs need to be kept to a minimum.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT0mKjwTXUw/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT0mKjwTXUw/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT0mKjwTXUw/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT0mKjwTXUw/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT0mKjwTXUw/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Timsvideochannel1",
                    "tags": [
                        "Timsvideochannel1",
                        "Welsh Highland Railway",
                        "WHR",
                        "Driver\u2019s Eye View",
                        "North Wales",
                        "Holiday",
                        "Day Out",
                        "Train",
                        "Steam Locomotive",
                        "Observation Carriage",
                        "Preserved Railway",
                        "Rhyd Ddu",
                        "Meillionen (Forest Camp Site)",
                        "A4085",
                        "Beddgelert",
                        "Goat Tunnel",
                        "Pass of Aberglaslyn",
                        "Afon Glaslyn",
                        "Nantmor",
                        "Croesor Tramway",
                        "Pont Croesor",
                        "Traeth Mawr",
                        "Porthmadog",
                        "Ffestiniog Railway",
                        "Snowdonia",
                        "African NGG16 Garratt locomotives No. 87"
                    ],
                    "categoryId": "19",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Welsh Highland Railway - Driver's Eye View - Part 1 - Porthmadog to Rhyd Ddu",
                        "description": "With a camera mounted on the front of one of the powerful ex South African NGG16 Garratt locomotives No. 87 our train eases out of Porthmadog station onto the Britannia Road Bridge and level crossing. Number 87 negotiates its way through the town before crossing the Cambrian Coast railway via Britain\u2019s only mixed gauge flat crossing. For a short distance we run next to the Welsh Highland Heritage Railway (WHHR) to Pen y Mount junction, passing under the new Porthmadog bypass into open countryside. Shortly after Pont Croesor station is an interesting bridge carrying both road and rail over the Afon Glaslyn (River Glaslyn). With the distant hills looming on the horizon we steam through pleasant farmland punctuated by the odd river bridge to Nantmor halt after which the character of the line changes as we enter the Aberglaslyn Pass via No.4 tunnel. Bursting from the tunnel onto a ledge high above the pretty river below, with glorious mountain scenery all around we are now traversing one of the most photographed locations in the country. We leave the Aberglaslyn Pass via Goat tunnel to enter Beddgelert station where a Porthmadog bound train is waiting for us to clear the single line. The noise from our engine increases as it lifts its train through the wooded slopes to the summit marker board a mile or so short of Rhyd Ddu station.\n\nThis video was first posted 15th August 2017. I replaced it on 17th June 2020 when a spelling mistake in the opening title was pointed out, a bit embarrassing, especially as it had gone unnoticed for so long. Original Video - https://youtu.be/tW525t1eYbk\n\nTrack gauge - 1 ft 11 1\u20442 in (597 mm)\n\nOne question that has come up many times in the comments for both the Welsh Highland and Ffestiniog Railways is \"Why doesn't the train leave the tracks when it passes through a switch set for the opposite track\" - it is not east to explain, but I'll try - \nThe switches at either end on the passing loop are set to allow trains to pass without the need for railway personnel to set them, in this case the train will always take the right hand track in the direction of travel, when the train reaches the end of the loop the switch appears to be set incorrectly. The switch blades are held in place by a spring mechanism that allows them to be pushed over by the weight of a train passing through them. Once the train is clear they are automatically set to allow a train in the opposite direction to take the right hand track, thus making the passing loop automatic. The system works well so long as a train never reverses before clearing the switch as that will de-rail the train. The first time this system is seen in operation it looks wrong, but it is common practice on many lines where speed is low and costs need to be kept to a minimum."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H1M1S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 106175,
                    "likeCount": 1489,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 162
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/pT0mKjwTXUw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 5,
        "depths": [
            121,
            123,
            125,
            127,
            129
        ]
    },
    "pg34JpOIC4M": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "IqqT1cx5_UuzSCf4zGYWio0f3UY",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "8LTflwKrTFMZjSznmBuVvKwxbAE",
                "id": "pg34JpOIC4M",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2020-06-18T07:23:59Z",
                    "channelId": "UC8mWulo_qPrlXZZw98nbR7g",
                    "title": "Welsh Highland Railway - Driver's Eye View - Part 2 - Rhyd Ddu to Caernarfon",
                    "description": "With the uphill climb behind us now, our Garrett locomotive eases its train away from Rhyd Ddu for the largely downhill run to Caernarfon. Soon after resuming our journey we round the first bend to an amazing vista stretching to Lly Cwellym reservoir and beyond. This is wild wales, with mountains all around, the odd farm building and dry stone walls to keep the cattle and sheep from straying. Our train looks small in this vast landscape as we descend to Snowdon Ranger, a small halt serving one of several hiking trails leading up Snowdon, the highest mountain in Wales at  1,085 m (3,560 ft). With Llyn Cwellyn reservoir to our left and high mountains to our right, we are surrounded by awe inspiring scenery in every direction. We coast past Plas y Nant (Halt) without stopping as there is no one leaving or joining here, we cross the Afon Gwyrfai (River) on one of the bow sting bridges used to carry the original line. The countryside for the next few miles is influenced and shaped by the winding course of the Afon Gwyrfai, first passing the disused station at Betws Garmon, before stopping a Waunfawr station and passing loop. Our train gets underway again, staying close to the Afon Gwyrfai as far as Tryfan Junction where a line once branched off to serve Bryngwyn Slat Quarry, now a footpath. Our journey continues through typical Welsh farmland to Dinas (Halt) where the original line terminated, at the one time station on the now closed standard gauge line to Afon Wen. There is a substantial railway presence here, with the motive power depot, carriage sheds, coaling stage and sidings. For the run into Caernarfon the track bed of the closed standard gauge line is shared by both the WHR and a cycle track. Our train terminates just short of the castle at a temporary structure soon to be replaced by an eye catching new station with the facilities needed to cater for the increasing passenger numbers to this popular Welsh tourist destination.\n\nThis video was first posted 19th August 2017. I replaced it on 18th June 2020 when a spelling mistake in the opening title was pointed out, a bit embarrassing, especially as it had gone unnoticed for so long. Original Video - https://youtu.be/l2z1QgKl9cs\n\nOne question that has come up many times in the comments for both the Welsh Highland and Ffestiniog Railways is \"Why doesn't the train leave the tracks when it passes through a switch set for the opposite track\" - it is not east to explain, but I'll try - \nThe switches at either end on the passing loop are set to allow trains to pass without the need for railway personnel to set them, in this case the train will always take the right hand track in the direction of travel, when the train reaches the end of the loop the switch appears to be set incorrectly. The switch blades are held in place by a spring mechanism that allows them to be pushed over by the weight of a train passing through them. Once the train is clear they are automatically set to allow a train in the opposite direction to take the right hand track, thus making the passing loop automatic. The system works well so long as a train never reverses before clearing the switch as that will de-rail the train. The first time this system is seen in operation it looks wrong, but it is common practice on many lines where speed is low and costs need to be kept to a minimum.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pg34JpOIC4M/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pg34JpOIC4M/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pg34JpOIC4M/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pg34JpOIC4M/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pg34JpOIC4M/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Timsvideochannel1",
                    "tags": [
                        "Timsvideochannel1",
                        "Welsh Highland Railway",
                        "WHR",
                        "North Wales",
                        "Driver\u2019s Eye View",
                        "Holiday",
                        "Day Out",
                        "Train",
                        "Steam Locomotive",
                        "Garratt Steam Locomotive",
                        "Preserved Railway",
                        "Caernarfon",
                        "Bontnewydd",
                        "Dinas",
                        "Tryfan Junction",
                        "Waunfawr",
                        "Betws Garmon",
                        "Plas y Nant",
                        "Llyn Cwellyn",
                        "Snowdon Ranger",
                        "Rhyd Ddu"
                    ],
                    "categoryId": "19",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Welsh Highland Railway - Driver's Eye View - Part 2 - Rhyd Ddu to Caernarfon",
                        "description": "With the uphill climb behind us now, our Garrett locomotive eases its train away from Rhyd Ddu for the largely downhill run to Caernarfon. Soon after resuming our journey we round the first bend to an amazing vista stretching to Lly Cwellym reservoir and beyond. This is wild wales, with mountains all around, the odd farm building and dry stone walls to keep the cattle and sheep from straying. Our train looks small in this vast landscape as we descend to Snowdon Ranger, a small halt serving one of several hiking trails leading up Snowdon, the highest mountain in Wales at  1,085 m (3,560 ft). With Llyn Cwellyn reservoir to our left and high mountains to our right, we are surrounded by awe inspiring scenery in every direction. We coast past Plas y Nant (Halt) without stopping as there is no one leaving or joining here, we cross the Afon Gwyrfai (River) on one of the bow sting bridges used to carry the original line. The countryside for the next few miles is influenced and shaped by the winding course of the Afon Gwyrfai, first passing the disused station at Betws Garmon, before stopping a Waunfawr station and passing loop. Our train gets underway again, staying close to the Afon Gwyrfai as far as Tryfan Junction where a line once branched off to serve Bryngwyn Slat Quarry, now a footpath. Our journey continues through typical Welsh farmland to Dinas (Halt) where the original line terminated, at the one time station on the now closed standard gauge line to Afon Wen. There is a substantial railway presence here, with the motive power depot, carriage sheds, coaling stage and sidings. For the run into Caernarfon the track bed of the closed standard gauge line is shared by both the WHR and a cycle track. Our train terminates just short of the castle at a temporary structure soon to be replaced by an eye catching new station with the facilities needed to cater for the increasing passenger numbers to this popular Welsh tourist destination.\n\nThis video was first posted 19th August 2017. I replaced it on 18th June 2020 when a spelling mistake in the opening title was pointed out, a bit embarrassing, especially as it had gone unnoticed for so long. Original Video - https://youtu.be/l2z1QgKl9cs\n\nOne question that has come up many times in the comments for both the Welsh Highland and Ffestiniog Railways is \"Why doesn't the train leave the tracks when it passes through a switch set for the opposite track\" - it is not east to explain, but I'll try - \nThe switches at either end on the passing loop are set to allow trains to pass without the need for railway personnel to set them, in this case the train will always take the right hand track in the direction of travel, when the train reaches the end of the loop the switch appears to be set incorrectly. The switch blades are held in place by a spring mechanism that allows them to be pushed over by the weight of a train passing through them. Once the train is clear they are automatically set to allow a train in the opposite direction to take the right hand track, thus making the passing loop automatic. The system works well so long as a train never reverses before clearing the switch as that will de-rail the train. The first time this system is seen in operation it looks wrong, but it is common practice on many lines where speed is low and costs need to be kept to a minimum."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT54M5S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 214897,
                    "likeCount": 2462,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 261
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Tourism"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/pg34JpOIC4M\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 5,
        "depths": [
            122,
            124,
            126,
            128,
            130
        ]
    },
    "MSPp4bnd1m0": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "cTBvlBhF1C66X7npEUPWhiUMm4A",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "OukaT2ef68dBcomI7X4tqaSX3sM",
                "id": "MSPp4bnd1m0",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-04T16:30:03Z",
                    "channelId": "UClBo-J-Ai6W2ocD0sRfvNEQ",
                    "title": "Talyllyn Railway - May 2024",
                    "description": "Last weekend, I went (surprise!) for a week of volunteering at the Talyllyn Railway! Whilst there, I got a fair few shots, including 1 in her stunning new livery! It looks brilliant - nothing looked quite as good as finally seeing her and 2 together in Pendre again - truly a sight to be seen!\n\nFilming spots: https://www.google.com/maps/d/edit?mi...\nMy band: / indignationmeeting  \nMy music channel: https://www.youtube.com/channel/UC0tl...\nMy flickr: https://www.flickr.com/people/1929153...",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSPp4bnd1m0/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSPp4bnd1m0/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSPp4bnd1m0/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSPp4bnd1m0/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": null
                    },
                    "channelTitle": "PH's Railway Videos",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "2",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Talyllyn Railway - May 2024",
                        "description": "Last weekend, I went (surprise!) for a week of volunteering at the Talyllyn Railway! Whilst there, I got a fair few shots, including 1 in her stunning new livery! It looks brilliant - nothing looked quite as good as finally seeing her and 2 together in Pendre again - truly a sight to be seen!\n\nFilming spots: https://www.google.com/maps/d/edit?mi...\nMy band: / indignationmeeting  \nMy music channel: https://www.youtube.com/channel/UC0tl...\nMy flickr: https://www.flickr.com/people/1929153..."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-GB"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT10M37S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 2298,
                    "likeCount": 81,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 19
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Tourism"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/MSPp4bnd1m0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            131
        ]
    },
    "1v69f24LssA": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "borIPI5BQiiHvkZLI75IgIR3AiY",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "pASZM43IiJHV73S8egammN_xu8Y",
                "id": "1v69f24LssA",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-16T16:30:00Z",
                    "channelId": "UClBo-J-Ai6W2ocD0sRfvNEQ",
                    "title": "Corris Railway - Steam Gala, 15th June 2024",
                    "description": "Yesterday, I went to the Corris gala on my way back from (another) week volunteering at Talyllyn. It was a great day, meeting friends old and new, although the weather was a tad unpredictable!\n\nFilming spots: https://www.google.com/maps/d/edit?mi...\nMy band: / indignationmeeting  \nMy music channel: https://www.youtube.com/channel/UC0tl...\nMy flickr: https://www.flickr.com/people/1929153...",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1v69f24LssA/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1v69f24LssA/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1v69f24LssA/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1v69f24LssA/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1v69f24LssA/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "PH's Railway Videos",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "2",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Corris Railway - Steam Gala, 15th June 2024",
                        "description": "Yesterday, I went to the Corris gala on my way back from (another) week volunteering at Talyllyn. It was a great day, meeting friends old and new, although the weather was a tad unpredictable!\n\nFilming spots: https://www.google.com/maps/d/edit?mi...\nMy band: / indignationmeeting  \nMy music channel: https://www.youtube.com/channel/UC0tl...\nMy flickr: https://www.flickr.com/people/1929153..."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-GB"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT16M38S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 898,
                    "likeCount": 47,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 9
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Tourism"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/1v69f24LssA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            132,
            136
        ]
    },
    "G6IMk2ku4_U": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "2uM8PNpl11IYffWEpMQRIm_NSiY",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "lTZKrXgiYr2wgv2eZILINCj5nLA",
                "id": "G6IMk2ku4_U",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-23T17:37:37Z",
                    "channelId": "UC9xYJyEtFcDOzMJPZ_hbrDQ",
                    "title": "Corris Railway Gala 2024 - Part 1",
                    "description": "A short video showing the lighting up of 3 locomotives, probably for the first time ever on the Corris Railway, at the Maespoeth engine shed. The video shows the formation and journey from Maespoeth Junction to Corris, of the double headed ECS, using locos 7 and 10 prior to the running of the first train of the gala.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6IMk2ku4_U/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6IMk2ku4_U/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6IMk2ku4_U/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6IMk2ku4_U/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/G6IMk2ku4_U/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "The Corris Railway",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Corris Railway Gala 2024 - Part 1",
                        "description": "A short video showing the lighting up of 3 locomotives, probably for the first time ever on the Corris Railway, at the Maespoeth engine shed. The video shows the formation and journey from Maespoeth Junction to Corris, of the double headed ECS, using locos 7 and 10 prior to the running of the first train of the gala."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT10M52S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": true,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 1457,
                    "likeCount": 85,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 0
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/G6IMk2ku4_U\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            133,
            135
        ]
    },
    "Et_TsqNKTIo": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "sLObK5LfVhO_Uk3PbO9Om3kaZkU",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "0Io6LFPuWf5MB5WYvOweNEq-DzM",
                "id": "Et_TsqNKTIo",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-02-18T20:32:40Z",
                    "channelId": "UC9xYJyEtFcDOzMJPZ_hbrDQ",
                    "title": "The Falcon Flies",
                    "description": "A short film describing the project undertaken by the Corris Railway to build locomotive No.10 from scratch.\n\nConcept, videography, sound, editing, narration by John Davey. Copyright 2024.\n\nThe narration is based on excerpts from John Simms' excellent book about the building of the locomotive, available from the Corris Railway shop. www.corris.co.uk/shop/books-journals-etc/the-new-steam-locomotive-for-the-corris-railway-falcon-locomotive-no-10/\n\nCorris Railway website - www.corris.co.uk/\n\nLatest news about the railway - www.corris.co.uk/news/\n\nTrains run between Easter and the end of October with Santa specials in December.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Et_TsqNKTIo/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Et_TsqNKTIo/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Et_TsqNKTIo/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Et_TsqNKTIo/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Et_TsqNKTIo/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "The Corris Railway",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "The Falcon Flies",
                        "description": "A short film describing the project undertaken by the Corris Railway to build locomotive No.10 from scratch.\n\nConcept, videography, sound, editing, narration by John Davey. Copyright 2024.\n\nThe narration is based on excerpts from John Simms' excellent book about the building of the locomotive, available from the Corris Railway shop. www.corris.co.uk/shop/books-journals-etc/the-new-steam-locomotive-for-the-corris-railway-falcon-locomotive-no-10/\n\nCorris Railway website - www.corris.co.uk/\n\nLatest news about the railway - www.corris.co.uk/news/\n\nTrains run between Easter and the end of October with Santa specials in December."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT14M31S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": true,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 16305,
                    "likeCount": 511,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 0
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Film",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Et_TsqNKTIo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            134
        ]
    },
    "HtqzahDZ7hE": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "T8hoxc54VuTg9ORnDsgayiHp1VI",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "Vnie5yA0z_3bdivlhrsFJNEAA5k",
                "id": "HtqzahDZ7hE",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-10T20:00:13Z",
                    "channelId": "UCj_YRYIKoU74x60sSGPw4Ow",
                    "title": "Military and Warbird Arrivals/Departures - Thursday Part 2/2 - EAA AirVenture Oshkosh 2023",
                    "description": "Channel members get early access to some videos while they are in the queue to be published. Sign up to become a member here - https://www.youtube.com/channel/UCj_YRYIKoU74x60sSGPw4Ow/join\nDon't want to become a member? That's totally fine! This video will be made public in the future for everyone to enjoy.\n\nVarious military and warbird aircraft arrive on runway 18/36 on Thursday at EAA AirVenture 2023 in Oshkosh, Wisconsin. \n\nTo find airshows and aircraft-related events near you, check out our airshow event calendar! https://airshowstuff.com/v4/airshow-calendar/\n\nFollow us on IG and FB - @airshowstuff",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtqzahDZ7hE/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtqzahDZ7hE/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtqzahDZ7hE/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtqzahDZ7hE/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtqzahDZ7hE/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "AirshowStuffVideos",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "2",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Military and Warbird Arrivals/Departures - Thursday Part 2/2 - EAA AirVenture Oshkosh 2023",
                        "description": "Channel members get early access to some videos while they are in the queue to be published. Sign up to become a member here - https://www.youtube.com/channel/UCj_YRYIKoU74x60sSGPw4Ow/join\nDon't want to become a member? That's totally fine! This video will be made public in the future for everyone to enjoy.\n\nVarious military and warbird aircraft arrive on runway 18/36 on Thursday at EAA AirVenture 2023 in Oshkosh, Wisconsin. \n\nTo find airshows and aircraft-related events near you, check out our airshow event calendar! https://airshowstuff.com/v4/airshow-calendar/\n\nFollow us on IG and FB - @airshowstuff"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT15M23S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 8844,
                    "likeCount": 284,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 12
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Military",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/HtqzahDZ7hE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            137
        ]
    },
    "oxrFUsqnH4c": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "8T1qLSLuRpmuvczLyNeUyy5gfwU",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "75dku5R4U1JcfHjAOynkIBz30do",
                "id": "oxrFUsqnH4c",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T20:00:16Z",
                    "channelId": "UCj_YRYIKoU74x60sSGPw4Ow",
                    "title": "F-22 Raptor Cockpit Cam! BEAUTIFUL Sunset Mini-Demo!",
                    "description": "Channel members get early access to some videos while they are in the queue to be published. Sign up to become a member here - https://www.youtube.com/channel/UCj_YRYIKoU74x60sSGPw4Ow/join\nDon't want to become a member? That's totally fine! This video will be made public in the future for everyone to enjoy.\n\nHop inside the cockpit of a USAF F-22 Raptor stealth fighter as Capt. Sam \"RaZZ\" Larson performs a stunning twilight mini-demo during the 2023 EAA AirVenture airshow in Oshkosh, WI. \n\nTo find airshows and aircraft-related events near you, check out our airshow event calendar! https://airshowstuff.com/v4/airshow-calendar/\n\nFollow us on IG and FB - @airshowstuff",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxrFUsqnH4c/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxrFUsqnH4c/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxrFUsqnH4c/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxrFUsqnH4c/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxrFUsqnH4c/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "AirshowStuffVideos",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "2",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "F-22 Raptor Cockpit Cam! BEAUTIFUL Sunset Mini-Demo!",
                        "description": "Channel members get early access to some videos while they are in the queue to be published. Sign up to become a member here - https://www.youtube.com/channel/UCj_YRYIKoU74x60sSGPw4Ow/join\nDon't want to become a member? That's totally fine! This video will be made public in the future for everyone to enjoy.\n\nHop inside the cockpit of a USAF F-22 Raptor stealth fighter as Capt. Sam \"RaZZ\" Larson performs a stunning twilight mini-demo during the 2023 EAA AirVenture airshow in Oshkosh, WI. \n\nTo find airshows and aircraft-related events near you, check out our airshow event calendar! https://airshowstuff.com/v4/airshow-calendar/\n\nFollow us on IG and FB - @airshowstuff"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT17M46S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 1372,
                    "likeCount": 232,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 17
                },
                "topicDetails": null,
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/oxrFUsqnH4c\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            138
        ]
    },
    "E6Tn_duNsMM": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "Ru0xHLYFEvy0ZVvt-jGGJu3gcS0",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "HSkJiETqlV9yzaBhhGpSDlQCLr8",
                "id": "E6Tn_duNsMM",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-08T21:20:00Z",
                    "channelId": "UCj_YRYIKoU74x60sSGPw4Ow",
                    "title": "From the Tower! Airshow Highlights - Battle Creek Airshow 2024",
                    "description": "Channel members get early access to some videos while they are in the queue to be published. Sign up to become a member here - https://www.youtube.com/channel/UCj_YRYIKoU74x60sSGPw4Ow/join\nDon't want to become a member? That's totally fine! This video will be made public in the future for everyone to enjoy.\n\nHighlights and clips from the 2024 Battle Creek Field of Flight Airshow and Balloon Festival, filmed from the air traffic control tower. Thank you to the show and controllers for the amazing vantage point!\n\nTo find airshows and aircraft-related events near you, check out our airshow event calendar! https://airshowstuff.com/v4/airshow-calendar/\n\nFollow us on IG and FB - @airshowstuff",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E6Tn_duNsMM/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E6Tn_duNsMM/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E6Tn_duNsMM/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E6Tn_duNsMM/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/E6Tn_duNsMM/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "AirshowStuffVideos",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "2",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "From the Tower! Airshow Highlights - Battle Creek Airshow 2024",
                        "description": "Channel members get early access to some videos while they are in the queue to be published. Sign up to become a member here - https://www.youtube.com/channel/UCj_YRYIKoU74x60sSGPw4Ow/join\nDon't want to become a member? That's totally fine! This video will be made public in the future for everyone to enjoy.\n\nHighlights and clips from the 2024 Battle Creek Field of Flight Airshow and Balloon Festival, filmed from the air traffic control tower. Thank you to the show and controllers for the amazing vantage point!\n\nTo find airshows and aircraft-related events near you, check out our airshow event calendar! https://airshowstuff.com/v4/airshow-calendar/\n\nFollow us on IG and FB - @airshowstuff"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT31M50S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 58029,
                    "likeCount": 977,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 81
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/E6Tn_duNsMM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            139
        ]
    },
    "rCwh9GygUwg": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "AE2T6r8Ea6G5HsDPYtqmI0sOTbk",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "MJa6JCutxT_dVFXx-kkY5o0FyUU",
                "id": "rCwh9GygUwg",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-05T20:15:06Z",
                    "channelId": "UCj_YRYIKoU74x60sSGPw4Ow",
                    "title": "Spectacular Oshkosh Highlights! - EAA AirVenture Oshkosh 2023",
                    "description": "In a joint project with our friends at This Is Flight, we bring you a one hour, narrated look at the best highlights of EAA AirVenture 2023 in Oshkosh, WI! \n\nOur friends at This Is Flight have many videos just like this one on their youtube channel: https://www.youtube.com/c/thisisflight Also be sure to check out their main website at http://thisisflight.net/\n\nTo find airshows and aircraft-related events near you, check out our airshow event calendar! https://airshowstuff.com/v4/airshow-calendar/\n\nFollow us on IG and FB - @airshowstuff\n\nMusic used: Journey to the Stars by Savfk - www.youtube.com/@SavfkMusic (CC-BY)",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCwh9GygUwg/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCwh9GygUwg/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCwh9GygUwg/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCwh9GygUwg/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCwh9GygUwg/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "AirshowStuffVideos",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "2",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Spectacular Oshkosh Highlights! - EAA AirVenture Oshkosh 2023",
                        "description": "In a joint project with our friends at This Is Flight, we bring you a one hour, narrated look at the best highlights of EAA AirVenture 2023 in Oshkosh, WI! \n\nOur friends at This Is Flight have many videos just like this one on their youtube channel: https://www.youtube.com/c/thisisflight Also be sure to check out their main website at http://thisisflight.net/\n\nTo find airshows and aircraft-related events near you, check out our airshow event calendar! https://airshowstuff.com/v4/airshow-calendar/\n\nFollow us on IG and FB - @airshowstuff\n\nMusic used: Journey to the Stars by Savfk - www.youtube.com/@SavfkMusic (CC-BY)"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT58M45S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 30935,
                    "likeCount": 581,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 26
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Military",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/rCwh9GygUwg\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2024-07-05T20:15:06Z",
                    "actualEndTime": "2024-07-05T21:14:50Z",
                    "scheduledStartTime": "2024-07-05T20:15:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": null,
                    "activeLiveChatId": null
                }
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            140
        ]
    },
    "VuycRQZ59A4": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "HALzrvgELI8n9fQDu-ly6jSNz1Q",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "Ss22e6Vmcg3HegLvoWCTmkh821M",
                "id": "VuycRQZ59A4",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T21:29:32Z",
                    "channelId": "UCphqjYZxxzjNbONVmY-0J7Q",
                    "title": "Fire Boss AT802 Airtanker Crash Helena Montana 10 July 2024",
                    "description": "LINKS:\nAOPA: https://www.youtube.com/watch?v=9pYw1j-mcQg\nFire Boss: https://www.youtube.com/watch?v=v2EKIXZPESI\nDauntless: https://www.youtube.com/watch?v=kSAi4Rn7HEs\nhttps://asn.flightsafety.org/wikibase/392934\nFlightaware: https://www.flightaware.com/live/flight/N10122/history/20240710/1659Z/KCOE/L%2046.65605%20-111.76231\n\nMERCH: https://blancoliriostore.myspreadshop...\nhttps://youtube.com/live/OEORzC9X55E\nhttps://www.fire.ca.gov/incidents\nhttps://www.fire.ca.gov/incidents/2024/7/7/royal-fire/\nhttps://www.alertwildfire.org/region/tahoe/?camera=Axis-Lincoln\n\nFlying Eyes 10% OFF: https://flyingeyesoptics.com/?ref=Bla...\n\nPATREON: https://www.patreon.com/user?u=5295000\n\nGEFA Aviation Scholarship: https://goldenempireflyingassociation...\nLearning The Finer Points -10% OFF! https://www.learnthefinerpoints.com/g...\nTheme: \"Weightless\" Aram Bedrosian\nhttps://www.arambedrosian.com",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuycRQZ59A4/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuycRQZ59A4/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuycRQZ59A4/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuycRQZ59A4/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuycRQZ59A4/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "blancolirio",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "28",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Fire Boss AT802 Airtanker Crash Helena Montana 10 July 2024",
                        "description": "LINKS:\nAOPA: https://www.youtube.com/watch?v=9pYw1j-mcQg\nFire Boss: https://www.youtube.com/watch?v=v2EKIXZPESI\nDauntless: https://www.youtube.com/watch?v=kSAi4Rn7HEs\nhttps://asn.flightsafety.org/wikibase/392934\nFlightaware: https://www.flightaware.com/live/flight/N10122/history/20240710/1659Z/KCOE/L%2046.65605%20-111.76231\n\nMERCH: https://blancoliriostore.myspreadshop...\nhttps://youtube.com/live/OEORzC9X55E\nhttps://www.fire.ca.gov/incidents\nhttps://www.fire.ca.gov/incidents/2024/7/7/royal-fire/\nhttps://www.alertwildfire.org/region/tahoe/?camera=Axis-Lincoln\n\nFlying Eyes 10% OFF: https://flyingeyesoptics.com/?ref=Bla...\n\nPATREON: https://www.patreon.com/user?u=5295000\n\nGEFA Aviation Scholarship: https://goldenempireflyingassociation...\nLearning The Finer Points -10% OFF! https://www.learnthefinerpoints.com/g...\nTheme: \"Weightless\" Aram Bedrosian\nhttps://www.arambedrosian.com"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT7M51S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 12722,
                    "likeCount": 2008,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 99
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/VuycRQZ59A4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            141,
            143
        ]
    },
    "arW9sjPyxHI": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "TU2RtGTUGxGQqum6aJ5abpNarPw",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "bieaQhxkAZ3XyTfF0oghIzAldCA",
                "id": "arW9sjPyxHI",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T17:02:21Z",
                    "channelId": "UCT_yBgKSiwb3WP4ACPnF5nA",
                    "title": "Weather Halts Container Shipping Around South Africa",
                    "description": "Container Shipping Around South Africa (Cape of Good Hope) Temporarily Suspended Due to Weather\n\nWhat's Going on With Shipping? \nJuly 12, 2024\n\nIn this Behind The Scenes (BTS) episode, Sal Mercogliano - a maritime historian at Campbell University (@campbelledu) and former merchant mariner - reports on the disruption caused by storms in the Southern Ocean due to storms and its impact on global shipping, particularly the Container sector.\n\n#supplychain #shipping #containerships #capeofgoodhope #southernocean #containers\n\nSupport What's Going on With Shipping via: \nPatreon: www.patreon.com/wgowshipping \nTwitter: @mercoglianos  \nFacebook:  @wgowshipping  \nEmail: mercoglianosal@gmail.com\n\nSevere Weather Halts Container Shipping at Cape of Good Hope\nhttps://gcaptain.com/severe-weather-halts-container-shipping-at-cape-of-good-hope/\n\nU.S. Container Imports Continue to Rise Amid Supply Chain Challenges\nhttps://gcaptain.com/u-s-container-imports-continue-to-rise-amid-supply-chain-challenges/\n\nRush to Prevent Oil Spill From Grounded Ship Off South African Coast\nhttps://gcaptain.com/rush-to-prevent-oil-spill-from-grounded-ship-off-south-african-coast/\n\nWhy Are the Waves So Big in the Southern Ocean\nhttps://youtu.be/LskdMqB7Jyc?si=5yFGvDl8bq7z9Jym",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/arW9sjPyxHI/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/arW9sjPyxHI/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/arW9sjPyxHI/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/arW9sjPyxHI/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": null
                    },
                    "channelTitle": "What is Going on With Shipping?",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Weather Halts Container Shipping Around South Africa",
                        "description": "Container Shipping Around South Africa (Cape of Good Hope) Temporarily Suspended Due to Weather\n\nWhat's Going on With Shipping? \nJuly 12, 2024\n\nIn this Behind The Scenes (BTS) episode, Sal Mercogliano - a maritime historian at Campbell University (@campbelledu) and former merchant mariner - reports on the disruption caused by storms in the Southern Ocean due to storms and its impact on global shipping, particularly the Container sector.\n\n#supplychain #shipping #containerships #capeofgoodhope #southernocean #containers\n\nSupport What's Going on With Shipping via: \nPatreon: www.patreon.com/wgowshipping \nTwitter: @mercoglianos  \nFacebook:  @wgowshipping  \nEmail: mercoglianosal@gmail.com\n\nSevere Weather Halts Container Shipping at Cape of Good Hope\nhttps://gcaptain.com/severe-weather-halts-container-shipping-at-cape-of-good-hope/\n\nU.S. Container Imports Continue to Rise Amid Supply Chain Challenges\nhttps://gcaptain.com/u-s-container-imports-continue-to-rise-amid-supply-chain-challenges/\n\nRush to Prevent Oil Spill From Grounded Ship Off South African Coast\nhttps://gcaptain.com/rush-to-prevent-oil-spill-from-grounded-ship-off-south-african-coast/\n\nWhy Are the Waves So Big in the Southern Ocean\nhttps://youtu.be/LskdMqB7Jyc?si=5yFGvDl8bq7z9Jym"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M12S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 13347,
                    "likeCount": null,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 226
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/arW9sjPyxHI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            142,
            144
        ]
    },
    "GOdSr9uxg_s": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "CUszwVaKSkKK0qiehyqFD4BQds0",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "2Kqpuzj85dsGPyd2Dsp0WWNcwPo",
                "id": "GOdSr9uxg_s",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T20:01:37Z",
                    "channelId": "UCJHAT3Uvv-g3I8H3GhHWV7w",
                    "title": "These Storms Just Keep Getting Bigger\u2026",
                    "description": "Get a life-saving NOAA weather radio in our shop! https://shopryanhall.com/collections/weather-radios \n\nIn this video we talk about the tropics and a multi day severe weather outbreak. \n\n#weatherchannel #ryanhall #ryanhallyall\n\nThe Y'all Squad Nonprofit: https://www.theyallsquad.org/\nOfficial Weather Merch: https://shopryanhall.com/\n\nJoin this channel to get access to exclusive perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCJHAT3Uvv-g3I8H3GhHWV7w/join\n\n_____________________________________\n\nSubscribe to these other channels:\n\nRyan Hall, Y'all XTRA: https://www.youtube.com/@RyanHallYallXTRA\nY'all Squad: https://www.youtube.com/@YallSquad\nMeteorologist Andy Hill: https://www.youtube.com/@metandyhill\n\nCheck out the Y'all Squad discord server!\nhttps://discord.gg/ryanhallyall\n\nFollow me on these things:\n\nhttps://www.facebook.com/ryanhallyall\nhttps://twitter.com/ryanhallyall\nhttps://www.instagram.com/ryanhallyall/\nhttps://www.tiktok.com/@ryanhallyall\nhttps://www.twitch.tv/ryanhallyall\n\nOFFICIAL WEBSITE: https://ryanhallyall.com/\n\nBUSINESS INQUIRIES: info@ryanhallyall.com\n\nRyan's PO Box\nPO Box 2668\nPikeville, KY 41501\n\nThe Y'all Squad PO Box\nPO Box 3068 \nPikeville, KY 41501\n\nPlease refer to your local National Weather Service office to get the most reliable and up to date weather information as possible.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOdSr9uxg_s/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOdSr9uxg_s/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOdSr9uxg_s/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOdSr9uxg_s/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOdSr9uxg_s/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Ryan Hall, Y'all",
                    "tags": [
                        "weather",
                        "weather forecasting",
                        "forecasting",
                        "forecast",
                        "wild weather",
                        "extreme weather",
                        "intense weather",
                        "beautiful weather",
                        "weather channel",
                        "weather hunter",
                        "severe weather",
                        "major",
                        "intense",
                        "extreme",
                        "historic",
                        "blizzard",
                        "snow",
                        "heavy snow",
                        "major snow storm",
                        "snowstorm",
                        "snow squall",
                        "one foot snow",
                        "two feet snow",
                        "winter storm",
                        "tornado",
                        "tornado chasing",
                        "tornado chasers",
                        "storm chasing",
                        "storm chasers",
                        "tornadoes",
                        "ef5",
                        "hurricane",
                        "major hurricane",
                        "ryan hall"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en-US",
                    "localized": {
                        "title": "These Storms Just Keep Getting Bigger\u2026",
                        "description": "Get a life-saving NOAA weather radio in our shop! https://shopryanhall.com/collections/weather-radios \n\nIn this video we talk about the tropics and a multi day severe weather outbreak. \n\n#weatherchannel #ryanhall #ryanhallyall\n\nThe Y'all Squad Nonprofit: https://www.theyallsquad.org/\nOfficial Weather Merch: https://shopryanhall.com/\n\nJoin this channel to get access to exclusive perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCJHAT3Uvv-g3I8H3GhHWV7w/join\n\n_____________________________________\n\nSubscribe to these other channels:\n\nRyan Hall, Y'all XTRA: https://www.youtube.com/@RyanHallYallXTRA\nY'all Squad: https://www.youtube.com/@YallSquad\nMeteorologist Andy Hill: https://www.youtube.com/@metandyhill\n\nCheck out the Y'all Squad discord server!\nhttps://discord.gg/ryanhallyall\n\nFollow me on these things:\n\nhttps://www.facebook.com/ryanhallyall\nhttps://twitter.com/ryanhallyall\nhttps://www.instagram.com/ryanhallyall/\nhttps://www.tiktok.com/@ryanhallyall\nhttps://www.twitch.tv/ryanhallyall\n\nOFFICIAL WEBSITE: https://ryanhallyall.com/\n\nBUSINESS INQUIRIES: info@ryanhallyall.com\n\nRyan's PO Box\nPO Box 2668\nPikeville, KY 41501\n\nThe Y'all Squad PO Box\nPO Box 3068 \nPikeville, KY 41501\n\nPlease refer to your local National Weather Service office to get the most reliable and up to date weather information as possible."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT9M",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 82029,
                    "likeCount": 10559,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 489
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/GOdSr9uxg_s\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            145
        ]
    },
    "9I-Ic5xCdEk": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "bfUmRNnljd3ckF_qiM626For9c4",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "0cRF0732ywz9IlaUB1H0HT4GJnU",
                "id": "9I-Ic5xCdEk",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T11:59:51Z",
                    "channelId": "UCKQECjul8nw1KW_JzfBTP1A",
                    "title": "CenterPoint: No pay disputes are keeping working from restoring power",
                    "description": "More questions answered on Day 5 of power outages",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-Ic5xCdEk/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-Ic5xCdEk/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-Ic5xCdEk/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-Ic5xCdEk/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-Ic5xCdEk/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "KPRC 2 Click2Houston",
                    "tags": [
                        "CenterPoint",
                        "Hurricane Beryl",
                        "Power Outages"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "CenterPoint: No pay disputes are keeping working from restoring power",
                        "description": "More questions answered on Day 5 of power outages"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT5M50S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 13060,
                    "likeCount": 194,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 243
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/9I-Ic5xCdEk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 3,
        "depths": [
            146,
            148,
            150
        ]
    },
    "BFhqhaf20KU": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "gbR4UFaX4FItx3P-2pz4nBAVplg",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "-B7wEG4Y0X4SXHgBz8_SXCN6VcQ",
                "id": "BFhqhaf20KU",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T17:59:14Z",
                    "channelId": "UCuFFtHWoLl5fauMMD5Ww2jA",
                    "title": "No power, extreme heat: How things spiralled out of control in Texas | About That",
                    "description": "Nearly one million residents were still without power in Texas five days after Hurricane Beryl made landfall. About That producer Lauren Bird explains why the situation became so dire and how a massive heat wave made things considerably worse. Additional credits: \n\n@0:21: WQADNews 8/YouTube \n@0:53: KHOU 11 \n@2:43: KPRC 2 Click2Houston\n\nRead more: http://www.cbc.ca/news\n\n\u00bb\u00bb\u00bb Subscribe to CBC News to watch more videos: http://bit.ly/1RreYWS\n\nConnect with CBC News Online:\n\nFor breaking news, video, audio and in-depth coverage: http://bit.ly/1Z0m6iX\nFollow CBC News on TikTok: https://bit.ly/3TnHioe\nFollow CBC News on Twitter: http://bit.ly/1sA5P9H\nFind CBC News on Facebook: http://bit.ly/1WjG36m\nFollow CBC News on Instagram: http://bit.ly/1Z0iE7O\nSubscribe to CBC News on Snapchat: https://bit.ly/3leaWsr\n\nDownload the CBC News app for iOS: http://apple.co/25mpsUz\nDownload the CBC News app for Android: http://bit.ly/1XxuozZ\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\nFor more than 80 years, CBC News has been the source Canadians turn to, to keep them informed about their communities, their country and their world. Through regional and national programming on multiple platforms, including CBC Television, CBC News Network, CBC Radio, CBCNews.ca, mobile and on-demand, CBC News and its internationally recognized team of award-winning journalists deliver the breaking stories, the issues, the analyses and the personalities that matter to Canadians.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFhqhaf20KU/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFhqhaf20KU/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFhqhaf20KU/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFhqhaf20KU/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFhqhaf20KU/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "CBC News",
                    "tags": [
                        "hurricane beryl",
                        "texas",
                        "houston",
                        "power outage",
                        "extreme heat",
                        "cbc",
                        "cbc news",
                        "about that",
                        "andrew chang"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "No power, extreme heat: How things spiralled out of control in Texas | About That",
                        "description": "Nearly one million residents were still without power in Texas five days after Hurricane Beryl made landfall. About That producer Lauren Bird explains why the situation became so dire and how a massive heat wave made things considerably worse. Additional credits: \n\n@0:21: WQADNews 8/YouTube \n@0:53: KHOU 11 \n@2:43: KPRC 2 Click2Houston\n\nRead more: http://www.cbc.ca/news\n\n\u00bb\u00bb\u00bb Subscribe to CBC News to watch more videos: http://bit.ly/1RreYWS\n\nConnect with CBC News Online:\n\nFor breaking news, video, audio and in-depth coverage: http://bit.ly/1Z0m6iX\nFollow CBC News on TikTok: https://bit.ly/3TnHioe\nFollow CBC News on Twitter: http://bit.ly/1sA5P9H\nFind CBC News on Facebook: http://bit.ly/1WjG36m\nFollow CBC News on Instagram: http://bit.ly/1Z0iE7O\nSubscribe to CBC News on Snapchat: https://bit.ly/3leaWsr\n\nDownload the CBC News app for iOS: http://apple.co/25mpsUz\nDownload the CBC News app for Android: http://bit.ly/1XxuozZ\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\nFor more than 80 years, CBC News has been the source Canadians turn to, to keep them informed about their communities, their country and their world. Through regional and national programming on multiple platforms, including CBC Television, CBC News Network, CBC Radio, CBCNews.ca, mobile and on-demand, CBC News and its internationally recognized team of award-winning journalists deliver the breaking stories, the issues, the analyses and the personalities that matter to Canadians."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-CA"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT5M59S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 15599,
                    "likeCount": 352,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": null
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/BFhqhaf20KU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            147,
            151
        ]
    },
    "RoaOkoZdXYo": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "ldm9zGx-g-RHbA4V0ujRpRFC3NI",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "3iS_oLCdpLCkuoet1avtm_aS8u8",
                "id": "RoaOkoZdXYo",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T04:13:33Z",
                    "channelId": "UC4OqEJz6oABzz_7nu29zF3A",
                    "title": "Businesses losing out tremendously due to power outage",
                    "description": "Isiah chatted with two business owners in East Downtown who are not sure if they will be around because of the supplies and money they're losing every day. In this report prepare for some choice words because we had to do a lot of bleeping. We all know how tempers are hot right now.\n\nSubscribe to FOX 26 Houston: https://www.youtube.com/myfoxhouston26?sub_confirmation=1\n\nWatch FOX 26 Houston Live: https://www.fox26houston.com/live\n\nHouston area news, weather, traffic, sports and breaking news from FOX 26 Houston. Watch news and local programming daily from KRIV.\n\nWatch more FOX 26 Houston on YouTube:\nWhat's Your Point?: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzU9hsam67vZXZPhBKz8g7NmLspNSCJMW\nIsiah Factor Uncensored: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzU9hsam67vZy1iMI2wiIa4988tnEqoS7\nPositively Houston: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzU9hsam67vYgxB8_wTc4NdcTBGfe60N_\n\nDownload the FOX 26 Houston News app: https://fox26houston.onelink.me/xslh?pid=social&c=youtube&af_web_dp=https%3A%2F%2Fwww.fox26houston.com%2Fapps\n\nDownload the FOX 26 Houston Weather app: https://www.fox26houston.com/apps\n\nFollow FOX 26 Houston on Facebook: https://www.facebook.com/fox26houston\n\nFollow FOX 26 Houston on Twitter: https://www.twitter.com/fox26houston\n\nFollow FOX 26 Houston on Instagram: https://www.instagram.com/fox26houston\n\nSubscribe to the FOX 26 Houston newsletter: https://www.fox26houston.com/newsletters",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RoaOkoZdXYo/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RoaOkoZdXYo/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RoaOkoZdXYo/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RoaOkoZdXYo/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RoaOkoZdXYo/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "FOX 26 Houston",
                    "tags": [
                        "isiah-factor-uncensored",
                        "kriv",
                        "Isiah Carey"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Businesses losing out tremendously due to power outage",
                        "description": "Isiah chatted with two business owners in East Downtown who are not sure if they will be around because of the supplies and money they're losing every day. In this report prepare for some choice words because we had to do a lot of bleeping. We all know how tempers are hot right now.\n\nSubscribe to FOX 26 Houston: https://www.youtube.com/myfoxhouston26?sub_confirmation=1\n\nWatch FOX 26 Houston Live: https://www.fox26houston.com/live\n\nHouston area news, weather, traffic, sports and breaking news from FOX 26 Houston. Watch news and local programming daily from KRIV.\n\nWatch more FOX 26 Houston on YouTube:\nWhat's Your Point?: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzU9hsam67vZXZPhBKz8g7NmLspNSCJMW\nIsiah Factor Uncensored: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzU9hsam67vZy1iMI2wiIa4988tnEqoS7\nPositively Houston: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzU9hsam67vYgxB8_wTc4NdcTBGfe60N_\n\nDownload the FOX 26 Houston News app: https://fox26houston.onelink.me/xslh?pid=social&c=youtube&af_web_dp=https%3A%2F%2Fwww.fox26houston.com%2Fapps\n\nDownload the FOX 26 Houston Weather app: https://www.fox26houston.com/apps\n\nFollow FOX 26 Houston on Facebook: https://www.facebook.com/fox26houston\n\nFollow FOX 26 Houston on Twitter: https://www.twitter.com/fox26houston\n\nFollow FOX 26 Houston on Instagram: https://www.instagram.com/fox26houston\n\nSubscribe to the FOX 26 Houston newsletter: https://www.fox26houston.com/newsletters"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT7M28S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 23858,
                    "likeCount": 779,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 722
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/RoaOkoZdXYo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            149
        ]
    },
    "-FxZGfq-keI": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "W5zGfs2b1io68K6MNbKZ5d0b5B4",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "AarbeMdKB2087wY5-R_5OQL-MDc",
                "id": "-FxZGfq-keI",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T16:13:35Z",
                    "channelId": "UCuFFtHWoLl5fauMMD5Ww2jA",
                    "title": "Construction work at Ontario Place paused amid legal battle",
                    "description": "Work on the Ontario Place redevelopment project has been temporarily paused after a group hoping to preserve the site won an injunction preventing further construction until a court hearing on July 19. CBC\u2019s Clara Pasieka explains.\n\nRead more: http://www.cbc.ca/news\n\n\u00bb\u00bb\u00bb Subscribe to CBC News to watch more videos: http://bit.ly/1RreYWS\n\nConnect with CBC News Online:\n\nFor breaking news, video, audio and in-depth coverage: http://bit.ly/1Z0m6iX\nFollow CBC News on TikTok: https://bit.ly/3TnHioe\nFollow CBC News on Twitter: http://bit.ly/1sA5P9H\nFind CBC News on Facebook: http://bit.ly/1WjG36m\nFollow CBC News on Instagram: http://bit.ly/1Z0iE7O\nSubscribe to CBC News on Snapchat: https://bit.ly/3leaWsr\n\nDownload the CBC News app for iOS: http://apple.co/25mpsUz\nDownload the CBC News app for Android: http://bit.ly/1XxuozZ\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\nFor more than 80 years, CBC News has been the source Canadians turn to, to keep them informed about their communities, their country and their world. Through regional and national programming on multiple platforms, including CBC Television, CBC News Network, CBC Radio, CBCNews.ca, mobile and on-demand, CBC News and its internationally recognized team of award-winning journalists deliver the breaking stories, the issues, the analyses and the personalities that matter to Canadians.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-FxZGfq-keI/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-FxZGfq-keI/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-FxZGfq-keI/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-FxZGfq-keI/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/-FxZGfq-keI/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "CBC News",
                    "tags": [
                        "Ontario Place",
                        "redevelopment",
                        "Doug Ford",
                        "Ontario",
                        "Ford government",
                        "injunction",
                        "court hearing",
                        "legal battle",
                        "Ontario Place Protectors",
                        "Clara Pasieka",
                        "onpoli"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Construction work at Ontario Place paused amid legal battle",
                        "description": "Work on the Ontario Place redevelopment project has been temporarily paused after a group hoping to preserve the site won an injunction preventing further construction until a court hearing on July 19. CBC\u2019s Clara Pasieka explains.\n\nRead more: http://www.cbc.ca/news\n\n\u00bb\u00bb\u00bb Subscribe to CBC News to watch more videos: http://bit.ly/1RreYWS\n\nConnect with CBC News Online:\n\nFor breaking news, video, audio and in-depth coverage: http://bit.ly/1Z0m6iX\nFollow CBC News on TikTok: https://bit.ly/3TnHioe\nFollow CBC News on Twitter: http://bit.ly/1sA5P9H\nFind CBC News on Facebook: http://bit.ly/1WjG36m\nFollow CBC News on Instagram: http://bit.ly/1Z0iE7O\nSubscribe to CBC News on Snapchat: https://bit.ly/3leaWsr\n\nDownload the CBC News app for iOS: http://apple.co/25mpsUz\nDownload the CBC News app for Android: http://bit.ly/1XxuozZ\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\nFor more than 80 years, CBC News has been the source Canadians turn to, to keep them informed about their communities, their country and their world. Through regional and national programming on multiple platforms, including CBC Television, CBC News Network, CBC Radio, CBCNews.ca, mobile and on-demand, CBC News and its internationally recognized team of award-winning journalists deliver the breaking stories, the issues, the analyses and the personalities that matter to Canadians."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-CA"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M47S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 3220,
                    "likeCount": 51,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": null
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/-FxZGfq-keI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            152
        ]
    },
    "KKbpU-zwPds": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "dqMvbZzVkZ5bcyLBh0Y3G0Pzsok",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "zlIj__g9c8aAo7VtcVo3DY6QPz4",
                "id": "KKbpU-zwPds",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T12:29:42Z",
                    "channelId": "UCs3o4RhBiP2wcwqkZR2QVLw",
                    "title": "Ontario place protectors says demolition paused at Ontario place",
                    "description": "A group fighting the redevelopment of Ontario Place says the province has paused construction, pending a decision from the Superior Court. \n\nSubscribe to CP24 to watch more videos: https://www.youtube.com/Cp24TorontoBreakingNews\n\nConnect with CP24:\nFor the latest news: https://www.cp24.com/\nFor the latest videos: https://www.cp24.com/video\nCP24 Live and Interactive: https://www.cp24.com/now\nCP24 on Twitter: https://twitter.com/CP24\nCP24 on Facebook: https://www.facebook.com/CP24Toronto/\nCP24 on Instagram: https://www.instagram.com/cp24breakingnews/\nCP24 on TikTok: https://www.tiktok.com/@cp24breakingnews\nCP24 Breakfast on Twitter: https://twitter.com/CP24Breakfast\nCP24 Breakfast on Instagram: https://www.instagram.com/cp24Breakfast\n--- \nCP24 is Toronto's #1 source for breaking news.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKbpU-zwPds/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKbpU-zwPds/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKbpU-zwPds/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKbpU-zwPds/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKbpU-zwPds/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "CP24",
                    "tags": [
                        "CP24",
                        "CP24 Live",
                        "Toronto",
                        "Toronto News",
                        "News Update",
                        "Ontario",
                        "Ontario News",
                        "Ontario place protectors",
                        "demolition paused",
                        "Ontario place",
                        "toronto police investigation",
                        "cp24 live",
                        "ontario news"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Ontario place protectors says demolition paused at Ontario place",
                        "description": "A group fighting the redevelopment of Ontario Place says the province has paused construction, pending a decision from the Superior Court. \n\nSubscribe to CP24 to watch more videos: https://www.youtube.com/Cp24TorontoBreakingNews\n\nConnect with CP24:\nFor the latest news: https://www.cp24.com/\nFor the latest videos: https://www.cp24.com/video\nCP24 Live and Interactive: https://www.cp24.com/now\nCP24 on Twitter: https://twitter.com/CP24\nCP24 on Facebook: https://www.facebook.com/CP24Toronto/\nCP24 on Instagram: https://www.instagram.com/cp24breakingnews/\nCP24 on TikTok: https://www.tiktok.com/@cp24breakingnews\nCP24 Breakfast on Twitter: https://twitter.com/CP24Breakfast\nCP24 Breakfast on Instagram: https://www.instagram.com/cp24Breakfast\n--- \nCP24 is Toronto's #1 source for breaking news."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT6M21S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 1129,
                    "likeCount": null,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 14
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/KKbpU-zwPds\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            153
        ]
    },
    "ACmVr4YcKx8": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "URv7jIR6QTSgGLWv-jnIvEfiFHw",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "A7bjUWP0fNM_G_tjHrMCxM9DgM4",
                "id": "ACmVr4YcKx8",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T17:47:16Z",
                    "channelId": "UCs3o4RhBiP2wcwqkZR2QVLw",
                    "title": "Ontario Place demolition paused | CTV News Toronto at Noon for July 12, 2024",
                    "description": "A group fighting the redevelopment of Ontario Place says that the province has agreed to pause some work at the site pending a court hearing scheduled for next week.\n\nOntario Place Protectors has launched a court challenge of the Rebuilding Ontario Place Act, which gives the government special powers to expedite the redevelopment of the site, including an exemption from the Environmental Assessment Act.\n\nThe matter is due to come before the Superior Court of Ontario for a one-day hearing on July 19.\n\nSubscribe to CP24 to watch more videos: https://www.youtube.com/Cp24TorontoBreakingNews\n\nConnect with CP24:\nFor the latest news: https://www.cp24.com/\nFor the latest videos: https://www.cp24.com/video\nCP24 Live and Interactive: https://www.cp24.com/now\nCP24 on Twitter: https://twitter.com/CP24\nCP24 on Facebook: https://www.facebook.com/CP24Toronto/\nCP24 on Instagram: https://www.instagram.com/cp24breakingnews/\nCP24 on TikTok: https://www.tiktok.com/@cp24breakingnews\nCP24 Breakfast on Twitter: https://twitter.com/CP24Breakfast\nCP24 Breakfast on Instagram: https://www.instagram.com/cp24Breakfast\n--- \nCP24 is Toronto's #1 source for breaking news.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACmVr4YcKx8/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACmVr4YcKx8/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACmVr4YcKx8/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACmVr4YcKx8/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACmVr4YcKx8/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "CP24",
                    "tags": [
                        "CP24",
                        "CP24 Live",
                        "Toronto",
                        "Toronto News",
                        "News Update",
                        "Ontario",
                        "Ontario News",
                        "ntario Place demolition paused",
                        "CTV News Toronto",
                        "toronto police investigation",
                        "cp24 live",
                        "ontario news"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Ontario Place demolition paused | CTV News Toronto at Noon for July 12, 2024",
                        "description": "A group fighting the redevelopment of Ontario Place says that the province has agreed to pause some work at the site pending a court hearing scheduled for next week.\n\nOntario Place Protectors has launched a court challenge of the Rebuilding Ontario Place Act, which gives the government special powers to expedite the redevelopment of the site, including an exemption from the Environmental Assessment Act.\n\nThe matter is due to come before the Superior Court of Ontario for a one-day hearing on July 19.\n\nSubscribe to CP24 to watch more videos: https://www.youtube.com/Cp24TorontoBreakingNews\n\nConnect with CP24:\nFor the latest news: https://www.cp24.com/\nFor the latest videos: https://www.cp24.com/video\nCP24 Live and Interactive: https://www.cp24.com/now\nCP24 on Twitter: https://twitter.com/CP24\nCP24 on Facebook: https://www.facebook.com/CP24Toronto/\nCP24 on Instagram: https://www.instagram.com/cp24breakingnews/\nCP24 on TikTok: https://www.tiktok.com/@cp24breakingnews\nCP24 Breakfast on Twitter: https://twitter.com/CP24Breakfast\nCP24 Breakfast on Instagram: https://www.instagram.com/cp24Breakfast\n--- \nCP24 is Toronto's #1 source for breaking news."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT45M54S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 4881,
                    "likeCount": null,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 13
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/ACmVr4YcKx8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            154
        ]
    },
    "W7zl9qpcCEw": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "udIt5bvraS9MuSqk2zZLe_5oXjU",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "Na2A7r4T_a4rEXUadNodJFGi-RY",
                "id": "W7zl9qpcCEw",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T14:07:00Z",
                    "channelId": "UCjkETDTi-OBxrN4z5lvaL5A",
                    "title": "CHCH Evening News at 6",
                    "description": "CHCH is proud to be the news leader for the Hamilton, Halton and Niagara regions. We are committed to sharing your stories and delivering news and information that\u2019s relevant to you on the CHCH Evening News, seven days a week.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/W7zl9qpcCEw/default_live.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/W7zl9qpcCEw/mqdefault_live.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/W7zl9qpcCEw/hqdefault_live.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/W7zl9qpcCEw/sddefault_live.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/W7zl9qpcCEw/maxresdefault_live.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "CHCH News",
                    "tags": [
                        "chch news",
                        "chch tv",
                        "chch news at 6",
                        "chch",
                        "chch news live streaming",
                        "chch news hamilton today",
                        "hamilton ontario",
                        "hamilton news",
                        "halton news",
                        "niagara news",
                        "chch live",
                        "chch evening news",
                        "chch morning live",
                        "morning live",
                        "chch morning live stream",
                        "breakfast television",
                        "ch ch",
                        "chch late news",
                        "chch news at 11",
                        "news live stream",
                        "canadian news",
                        "canada"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "live",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "CHCH Evening News at 6",
                        "description": "CHCH is proud to be the news leader for the Hamilton, Halton and Niagara regions. We are committed to sharing your stories and delivering news and information that\u2019s relevant to you on the CHCH Evening News, seven days a week."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-CA"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "P0D",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "sd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "uploaded",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 539,
                    "likeCount": null,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 0
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/W7zl9qpcCEw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2024-07-12T22:00:10Z",
                    "actualEndTime": null,
                    "scheduledStartTime": "2024-07-12T22:00:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": 1098,
                    "activeLiveChatId": null
                }
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            155
        ]
    },
    "wXbbsUjzcw0": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "EvLyinAeV8xT1djgEjwbzWmIdNs",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "vuAdWaAogbsaSZVXkdmBA6fjQvg",
                "id": "wXbbsUjzcw0",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T21:20:32Z",
                    "channelId": "UCi7Zk9baY1tvdlgxIML8MXg",
                    "title": "Youth found dead after flash flood in Wolfville, N.S.",
                    "description": "A youth who disappeared during a flash flood in Wolfville, N.S., Thursday night has died.\n\nAccording to an RCMP news release, officers received a report of a youth who was pulled into a water-filled ditch at a Highland Avenue park around 7:40 p.m. The youth was playing with friends at the park when the flooding happened.\n\nSubscribe to CTV News to watch more videos: https://www.youtube.com/ctvnews\n\nConnect with CTV News:\nFor live updates and latest headlines visit: http://www.ctvnews.ca/ \nFor breaking news, fast, download the CTV News App: https://www.ctvnews.ca/app\nMust-watch stories and full programs at http://www.ctvnews.ca/video\n\nCTV News on TikTok: https://www.tiktok.com/discover/CTV-News\nCTV News on X (formerly Twitter): https://twitter.com/CTVNews  \nCTV News on Reddit: https://www.reddit.com/user/CTVNEWS\nCTV News on LinkedIn: https://ca.linkedin.com/company/ctv-news\n\n---\nCTV News is Canada's most-watched news organization both locally and nationally, and has a network of national, international, and local news operations.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXbbsUjzcw0/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXbbsUjzcw0/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXbbsUjzcw0/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXbbsUjzcw0/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXbbsUjzcw0/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "CTV News",
                    "tags": [
                        "CTV",
                        "News",
                        "CTV News",
                        "CTV National News",
                        "Wolfville",
                        "NS",
                        "nova scotia",
                        "canada",
                        "flash flood",
                        "flood",
                        "water",
                        "storm",
                        "rain",
                        "park",
                        "youth",
                        "child",
                        "missing",
                        "swept away",
                        "police",
                        "rescue",
                        "national news",
                        "sandie rinaldo"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Youth found dead after flash flood in Wolfville, N.S.",
                        "description": "A youth who disappeared during a flash flood in Wolfville, N.S., Thursday night has died.\n\nAccording to an RCMP news release, officers received a report of a youth who was pulled into a water-filled ditch at a Highland Avenue park around 7:40 p.m. The youth was playing with friends at the park when the flooding happened.\n\nSubscribe to CTV News to watch more videos: https://www.youtube.com/ctvnews\n\nConnect with CTV News:\nFor live updates and latest headlines visit: http://www.ctvnews.ca/ \nFor breaking news, fast, download the CTV News App: https://www.ctvnews.ca/app\nMust-watch stories and full programs at http://www.ctvnews.ca/video\n\nCTV News on TikTok: https://www.tiktok.com/discover/CTV-News\nCTV News on X (formerly Twitter): https://twitter.com/CTVNews  \nCTV News on Reddit: https://www.reddit.com/user/CTVNEWS\nCTV News on LinkedIn: https://ca.linkedin.com/company/ctv-news\n\n---\nCTV News is Canada's most-watched news organization both locally and nationally, and has a network of national, international, and local news operations."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-CA"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M43S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 799,
                    "likeCount": 41,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 7
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/wXbbsUjzcw0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            156
        ]
    },
    "5jOUghrJggE": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "Uz1tNnigNLNb9m6T06l7axQsHTc",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "cIiyvR1UWBhmlTD_nDb4Ak3Mggw",
                "id": "5jOUghrJggE",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T13:00:09Z",
                    "channelId": "UCPDis9pjXuqyI7RYLJ-TTSA",
                    "title": "Hawk Tuah! \ud83d\ude17 Fails Of The Week",
                    "description": "The last time I try crafting! \u25ba\u25ba\u25ba Submit your videos for the chance to be featured \ud83d\udd17 https://www.failarmy.com/pages/submit-video \u25bc Follow us for more fails! https://linktr.ee/failarmy\n\nCatch all our shows streaming today \u279d https://www.failarmy.com/pages/watch-live\n\nFailArmy is the world\u2019s number one source for epic fail videos and hilarious compilations. We\u2019re powered by fan submissions and feedback from all around the world, with over 69 million fans across digital platforms! From our team to you all, thank you for your support \ud83d\ude0a\n\nTo license any of the videos shown on FailArmy, please visit Jukin Media at http://bit.ly/jukinlicense\n\n#FailArmy #Fails",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jOUghrJggE/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jOUghrJggE/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jOUghrJggE/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jOUghrJggE/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jOUghrJggE/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "FailArmy",
                    "tags": [
                        "failarmy",
                        "fails",
                        "fail army funny",
                        "fails of the week",
                        "fails 2022",
                        "fails compilation",
                        "epic fails",
                        "epic fails 2022",
                        "funny videos 2022",
                        "funny videos",
                        "try not to laugh",
                        "fails of the week failarmy",
                        "car fails",
                        "expensive fails",
                        "worst fails",
                        "truck fails",
                        "skateboarding",
                        "animal fails",
                        "funny animal videos",
                        "best fails 2023",
                        "best of the week",
                        "fails 2023",
                        "instant regret",
                        "funny people",
                        "funny fails",
                        "funny pets",
                        "pranks",
                        "scare",
                        "best fails",
                        "cctv",
                        "cctv fails",
                        "idiots",
                        "fail",
                        "memes",
                        "extreme",
                        "stunts",
                        "2023"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Hawk Tuah! \ud83d\ude17 Fails Of The Week",
                        "description": "The last time I try crafting! \u25ba\u25ba\u25ba Submit your videos for the chance to be featured \ud83d\udd17 https://www.failarmy.com/pages/submit-video \u25bc Follow us for more fails! https://linktr.ee/failarmy\n\nCatch all our shows streaming today \u279d https://www.failarmy.com/pages/watch-live\n\nFailArmy is the world\u2019s number one source for epic fail videos and hilarious compilations. We\u2019re powered by fan submissions and feedback from all around the world, with over 69 million fans across digital platforms! From our team to you all, thank you for your support \ud83d\ude0a\n\nTo license any of the videos shown on FailArmy, please visit Jukin Media at http://bit.ly/jukinlicense\n\n#FailArmy #Fails"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT15M18S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 293117,
                    "likeCount": 6224,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 331
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Humour",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/5jOUghrJggE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            157
        ]
    },
    "MnGCjmcUp6c": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "9hOS7OGNNLGu2tTlDimjYAFOutU",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "-QQ0TWDnMqzryj7Yqz5XMntaOPw",
                "id": "MnGCjmcUp6c",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-19T13:00:28Z",
                    "channelId": "UCPDis9pjXuqyI7RYLJ-TTSA",
                    "title": "Idiots Across the Globe! Funniest Fails on Earth",
                    "description": "Stupidity brings us together. \u25ba\u25ba\u25ba Submit your videos for the chance to be featured \ud83d\udd17 https://www.failarmy.com/pages/submit-video \u25bc Follow us for more fails! https://linktr.ee/failarmy\n\nCatch all our shows streaming today \u279d https://www.failarmy.com/pages/watch-live\n\nFailArmy is the world\u2019s number one source for epic fail videos and hilarious compilations. We\u2019re powered by fan submissions and feedback from all around the world, with over 69 million fans across digital platforms! From our team to you all, thank you for your support \ud83d\ude0a\n\nTo license any of the videos shown on FailArmy, please visit Jukin Media at http://bit.ly/jukinlicense\n\n#FailArmy #Fails",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnGCjmcUp6c/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnGCjmcUp6c/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnGCjmcUp6c/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnGCjmcUp6c/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnGCjmcUp6c/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "FailArmy",
                    "tags": [
                        "failarmy",
                        "fails",
                        "fail army funny",
                        "fails of the week",
                        "fails 2022",
                        "fails compilation",
                        "epic fails",
                        "epic fails 2022",
                        "funny videos 2022",
                        "funny videos",
                        "try not to laugh",
                        "fails of the week failarmy",
                        "car fails",
                        "expensive fails",
                        "worst fails",
                        "truck fails",
                        "skateboarding",
                        "animal fails",
                        "funny animal videos",
                        "best fails 2023",
                        "best of the week",
                        "fails 2023",
                        "instant regret",
                        "funny people",
                        "funny fails",
                        "funny pets",
                        "pranks",
                        "scare",
                        "best fails",
                        "cctv",
                        "cctv fails",
                        "idiots",
                        "fail",
                        "memes",
                        "extreme",
                        "stunts",
                        "2023"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Idiots Across the Globe! Funniest Fails on Earth",
                        "description": "Stupidity brings us together. \u25ba\u25ba\u25ba Submit your videos for the chance to be featured \ud83d\udd17 https://www.failarmy.com/pages/submit-video \u25bc Follow us for more fails! https://linktr.ee/failarmy\n\nCatch all our shows streaming today \u279d https://www.failarmy.com/pages/watch-live\n\nFailArmy is the world\u2019s number one source for epic fail videos and hilarious compilations. We\u2019re powered by fan submissions and feedback from all around the world, with over 69 million fans across digital platforms! From our team to you all, thank you for your support \ud83d\ude0a\n\nTo license any of the videos shown on FailArmy, please visit Jukin Media at http://bit.ly/jukinlicense\n\n#FailArmy #Fails"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT27M43S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 4078523,
                    "likeCount": 24232,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1149
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/MnGCjmcUp6c\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            158
        ]
    },
    "4jjELCj1OP4": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "TcNXXCMl-ocoEEik5eb8Q8oiG-o",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "EUyyhyxv44MOsjRbW3RnMwBf1UM",
                "id": "4jjELCj1OP4",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T19:23:39Z",
                    "channelId": "UCStpmWgJy7Q_Pp0Qy-06x7A",
                    "title": "Alex Otaola en vivo, \u00faltimas noticias de Cuba - Hola! Ota-Ola (viernes 12 de julio del 2024)",
                    "description": "Suscr\u00edbete a nuestro canal en YouTube: https://cub.am/CubaLive\r\n\r\n#CubanosporelMundo #Cuba #HolaOtaOla\r\n\r\nDale a \"Me gusta\" en Facebook: https://www.facebook.com/cubanosporelmundo\r\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/cubanoselmundo\r\nCubanos por el Mundo en Google+: https://plus.google.com/+Cubanosporelmundo\r\nYouTube: https://www.youtube.com/cubanosporelmundo\r\nCubanos por el Mundo en Instagram: http://instagram.com/cubanosdelmundo",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jjELCj1OP4/default_live.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jjELCj1OP4/mqdefault_live.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jjELCj1OP4/hqdefault_live.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jjELCj1OP4/sddefault_live.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jjELCj1OP4/maxresdefault_live.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Cubanos por el Mundo - Live",
                    "tags": [
                        "Hola! Ota-Ola",
                        "Alex Otaola",
                        "cubanos por el mundo",
                        "cubanos",
                        "otaola en vivo",
                        "otaola live",
                        "cuba",
                        "regimen castrista",
                        "dictadura cubana",
                        "exilio cubano",
                        "cubanos en miami",
                        "miami"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "live",
                    "defaultLanguage": "es-US",
                    "localized": {
                        "title": "Alex Otaola en vivo, \u00faltimas noticias de Cuba - Hola! Ota-Ola (viernes 12 de julio del 2024)",
                        "description": "Suscr\u00edbete a nuestro canal en YouTube: https://cub.am/CubaLive\r\n\r\n#CubanosporelMundo #Cuba #HolaOtaOla\r\n\r\nDale a \"Me gusta\" en Facebook: https://www.facebook.com/cubanosporelmundo\r\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/cubanoselmundo\r\nCubanos por el Mundo en Google+: https://plus.google.com/+Cubanosporelmundo\r\nYouTube: https://www.youtube.com/cubanosporelmundo\r\nCubanos por el Mundo en Instagram: http://instagram.com/cubanosdelmundo"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "es"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "P0D",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "sd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "uploaded",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 3908,
                    "likeCount": 1332,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 0
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/4jjELCj1OP4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2024-07-12T21:29:44Z",
                    "actualEndTime": null,
                    "scheduledStartTime": "2024-07-12T21:30:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": 8940,
                    "activeLiveChatId": "Cg0KCzRqakVMQ2oxT1A0KicKGFVDU3RwbVdnSnk3UV9QcDBReS0wNng3QRILNGpqRUxDajFPUDQ"
                }
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            159
        ]
    },
    "f80JMDvaPqM": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "UbshK-C5I8EQxHaM7BZHqeo7fYo",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "PrzS8fcO-QcIge9BDBI1GCnoT5k",
                "id": "f80JMDvaPqM",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T19:07:30Z",
                    "channelId": "UChLtXXpo4Ge1ReTEboVvTDg",
                    "title": "Montreal police clash with pro-Palestinian protesters following dismantling of McGill encampment",
                    "description": "Police threw tear gas to disperse crowds in the streets of Montreal on Thursday as pro-Palestinian protesters denounced the dismantling of the McGill University encampment.  \n\nAccording to Montreal police, some protesters were masked and being hostile. They say fireworks were thrown in the direction of officers.\n\nMeanwhile, protesters described the police intervention as \"excessively violent.\"\n\nFor more info, please go to https://globalnews.ca\nSubscribe to Global News Channel HERE: http://bit.ly/20fcXDc\nLike Global News on Facebook HERE: http://bit.ly/255GMJQ\nFollow Global News on X HERE: http://bit.ly/1Toz8mt\nFollow Global News on Instagram HERE: https://bit.ly/2QZaZIB\n#GlobalNews",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f80JMDvaPqM/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f80JMDvaPqM/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f80JMDvaPqM/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f80JMDvaPqM/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/f80JMDvaPqM/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Global News",
                    "tags": [
                        "global news",
                        "mcgill encampment",
                        "montreal protests",
                        "montreal pro palestinian protests",
                        "montreal police",
                        "montreal",
                        "mcgill",
                        "mcgill university"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Montreal police clash with pro-Palestinian protesters following dismantling of McGill encampment",
                        "description": "Police threw tear gas to disperse crowds in the streets of Montreal on Thursday as pro-Palestinian protesters denounced the dismantling of the McGill University encampment.  \n\nAccording to Montreal police, some protesters were masked and being hostile. They say fireworks were thrown in the direction of officers.\n\nMeanwhile, protesters described the police intervention as \"excessively violent.\"\n\nFor more info, please go to https://globalnews.ca\nSubscribe to Global News Channel HERE: http://bit.ly/20fcXDc\nLike Global News on Facebook HERE: http://bit.ly/255GMJQ\nFollow Global News on X HERE: http://bit.ly/1Toz8mt\nFollow Global News on Instagram HERE: https://bit.ly/2QZaZIB\n#GlobalNews"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-CA"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1M3S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 7145,
                    "likeCount": 180,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 242
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/f80JMDvaPqM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            160
        ]
    },
    "pzRmFgSLl7E": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "j2Jl2Gbj3FMUXCM3osBFDqGWhgM",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "A6FO5xQKCMntz1exDNiL3KtxjBI",
                "id": "pzRmFgSLl7E",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-11T02:00:55Z",
                    "channelId": "UCKjU3KzdbJE1EFcHVqXC3_g",
                    "title": "McGill clears pro-Palestinian encampment with private security, front loader",
                    "description": "McGill University has hired a private security firm, backed by police, to clear pro-Palestinian demonstrators from its downtown Montreal campus as workers used a front loader and backhoe to dismantle the encampment. \n\n#Montreal #News #Canada\n\nWatch The National live on YouTube starting at 9 p.m. ET\n\nSubscribe to The National: \nhttps://www.youtube.com/user/CBCTheNational?sub_confirmation=1\n\nMore from CBC News | https://www.cbc.ca/news\n\nThe National is the flagship of CBC News, showcasing award-winning journalism from across Canada and around the world. Led by Chief Correspondent Adrienne Arsenault and Ian Hanomansing, our team of trusted reporters helps you make sense of the world, wherever you are.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzRmFgSLl7E/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzRmFgSLl7E/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzRmFgSLl7E/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzRmFgSLl7E/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzRmFgSLl7E/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "CBC News: The National",
                    "tags": [
                        "Israel-Hamas War",
                        "Israel Protests",
                        "Pro-Palestinian Encampment",
                        "McGill Encampment",
                        "McGill",
                        "McGill University",
                        "Montreal Encampment",
                        "McGill Encampment Dismantled",
                        "Dismantling Encampment",
                        "McGill Encampment Removed",
                        "Montreal Police",
                        "Student Protests",
                        "McGill Protests",
                        "Alison Northcott",
                        "CBC",
                        "CBC News",
                        "The National"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "McGill clears pro-Palestinian encampment with private security, front loader",
                        "description": "McGill University has hired a private security firm, backed by police, to clear pro-Palestinian demonstrators from its downtown Montreal campus as workers used a front loader and backhoe to dismantle the encampment. \n\n#Montreal #News #Canada\n\nWatch The National live on YouTube starting at 9 p.m. ET\n\nSubscribe to The National: \nhttps://www.youtube.com/user/CBCTheNational?sub_confirmation=1\n\nMore from CBC News | https://www.cbc.ca/news\n\nThe National is the flagship of CBC News, showcasing award-winning journalism from across Canada and around the world. Led by Chief Correspondent Adrienne Arsenault and Ian Hanomansing, our team of trusted reporters helps you make sense of the world, wherever you are."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-CA"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1M54S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 49005,
                    "likeCount": 498,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": null
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/pzRmFgSLl7E\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            161
        ]
    },
    "mtsz6W1M28M": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "xgJxzhojC-Odtt8xe3fUD_RsVDo",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "jeANsBUYf7N4gm4dmjS4tyFL7-A",
                "id": "mtsz6W1M28M",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-11T18:00:24Z",
                    "channelId": "UChLtXXpo4Ge1ReTEboVvTDg",
                    "title": "First Nations chiefs confront Poilievre on his priorities when it comes to Indigenous issues",
                    "description": "Following a speech from Pierre Poilievre at the annual Assembly of First Nations (AFN) on Tuesday in Montreal, Que., multiple First Nations chiefs called out the Canadian Conservative Party leader for not acknowledging certain issues in his speech.\n\nIn his opening remarks, Poilievre critiquing what he called the federal government\u2019s \u201cpaternalistic\u201d management of First Nations people in his speech \u2013  while vowing economic opportunity as a path to reconciliation.\n\nAs noted by audience members, however, Poilievre forgot to acknowledge Indigenous veterans and the LGBTQ2 community. Additionally, he was criticized for not speaking out residential school survivors, the longstanding issue of murdered or missing Indigenous women and girls, and even climate change.\n\nBy several chiefs, Poilievre was also advised to become more educated on Indigenous matters, too, if he hopes to become Canada\u2019s next prime minister and wants to further the path of reconciliation with First Nations Canadians.\n\nFor more info, please go to https://globalnews.ca/news/10617056/pierre-poilievre-afn-general-assembly-speech/\n\nSubscribe to Global News Channel HERE: http://bit.ly/20fcXDc\nLike Global News on Facebook HERE: http://bit.ly/255GMJQ\nFollow Global News on X HERE: http://bit.ly/1Toz8mt\nFollow Global News on Instagram HERE: https://bit.ly/2QZaZIB\n#GlobalNews #Canada #FirstNations",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtsz6W1M28M/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtsz6W1M28M/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtsz6W1M28M/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtsz6W1M28M/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtsz6W1M28M/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Global News",
                    "tags": [
                        "global news",
                        "National",
                        "News",
                        "AFN",
                        "Assembly of First Nations",
                        "Montreal",
                        "BC",
                        "First Nations Assembly",
                        "Quebec",
                        "Conservatives",
                        "Conservative leader",
                        "Poilievre",
                        "Pierre Poilievre",
                        "Canadian government",
                        "Prime Minister",
                        "Poilievre polls",
                        "Indigenous",
                        "First Nations",
                        "First Nations issues",
                        "Climate Change",
                        "Reconciliation",
                        "Indigenous peoples",
                        "Residential school survivors",
                        "missing Indigenous women",
                        "Economic opportunity",
                        "Ottawa",
                        "First Nations relations"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "First Nations chiefs confront Poilievre on his priorities when it comes to Indigenous issues",
                        "description": "Following a speech from Pierre Poilievre at the annual Assembly of First Nations (AFN) on Tuesday in Montreal, Que., multiple First Nations chiefs called out the Canadian Conservative Party leader for not acknowledging certain issues in his speech.\n\nIn his opening remarks, Poilievre critiquing what he called the federal government\u2019s \u201cpaternalistic\u201d management of First Nations people in his speech \u2013  while vowing economic opportunity as a path to reconciliation.\n\nAs noted by audience members, however, Poilievre forgot to acknowledge Indigenous veterans and the LGBTQ2 community. Additionally, he was criticized for not speaking out residential school survivors, the longstanding issue of murdered or missing Indigenous women and girls, and even climate change.\n\nBy several chiefs, Poilievre was also advised to become more educated on Indigenous matters, too, if he hopes to become Canada\u2019s next prime minister and wants to further the path of reconciliation with First Nations Canadians.\n\nFor more info, please go to https://globalnews.ca/news/10617056/pierre-poilievre-afn-general-assembly-speech/\n\nSubscribe to Global News Channel HERE: http://bit.ly/20fcXDc\nLike Global News on Facebook HERE: http://bit.ly/255GMJQ\nFollow Global News on X HERE: http://bit.ly/1Toz8mt\nFollow Global News on Instagram HERE: https://bit.ly/2QZaZIB\n#GlobalNews #Canada #FirstNations"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-CA"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT6M29S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 20477,
                    "likeCount": 267,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 554
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/mtsz6W1M28M\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 7,
        "depths": [
            162,
            164,
            166,
            170,
            172,
            178,
            181
        ]
    },
    "MGCdRWRCY1s": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "OJyvaysB16B7L-8UtGEy04jh-0E",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "WCWaZqATiFicPRb-X5ySzAuIDe4",
                "id": "MGCdRWRCY1s",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-11T18:57:21Z",
                    "channelId": "UCFZSV_So_OaXgXVzgu58tJQ",
                    "title": "Conservative Leader Pierre Poilievre addresses AFN general assembly \u2013 July 11, 2024",
                    "description": "Conservative Leader Pierre Poilievre delivers remarks and takes questions from delegates at the Assembly of First Nations\u2019 45th annual general assembly in Montreal. This is the Conservative leader\u2019s first in-person address to the AFN.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MGCdRWRCY1s/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MGCdRWRCY1s/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MGCdRWRCY1s/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MGCdRWRCY1s/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MGCdRWRCY1s/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "cpac",
                    "tags": [
                        "news",
                        "press",
                        "FN",
                        "First Nation",
                        "meeting",
                        "AGM",
                        "CPC",
                        "politics",
                        "political",
                        "cdnpoli",
                        "polcan",
                        "speech",
                        "federal",
                        "government",
                        "party",
                        "conservateur",
                        "APN",
                        "Assembl\u00e9e des Premi\u00e8res Nations",
                        "adresse"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Conservative Leader Pierre Poilievre addresses AFN general assembly \u2013 July 11, 2024",
                        "description": "Conservative Leader Pierre Poilievre delivers remarks and takes questions from delegates at the Assembly of First Nations\u2019 45th annual general assembly in Montreal. This is the Conservative leader\u2019s first in-person address to the AFN."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-CA"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT44M34S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "sd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 6021,
                    "likeCount": 132,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": null
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/MGCdRWRCY1s\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 9,
        "depths": [
            163,
            165,
            167,
            169,
            171,
            173,
            175,
            177,
            179
        ]
    },
    "pwqQx7ocH9Y": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "QjEwyqv3UooDKFxmW6WGOakJT8A",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "M6LeHBvXWWJRV9-P45mOuXBA0po",
                "id": "pwqQx7ocH9Y",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-11T14:55:32Z",
                    "channelId": "UCFZSV_So_OaXgXVzgu58tJQ",
                    "title": "NDP Leader Jagmeet Singh addresses AFN general assembly \u2013 July 11, 2024",
                    "description": "NDP Leader Jagmeet Singh delivers remarks and takes questions from delegates at the Assembly of First Nations\u2019 45th annual general assembly in Montreal.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pwqQx7ocH9Y/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pwqQx7ocH9Y/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pwqQx7ocH9Y/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pwqQx7ocH9Y/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pwqQx7ocH9Y/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "cpac",
                    "tags": [
                        "news",
                        "press",
                        "Canada",
                        "Canadian",
                        "cdnpoli",
                        "polcan",
                        "New Democratic Party",
                        "speech",
                        "First Nation",
                        "FN",
                        "assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale",
                        "Assembl\u00e9e des Premi\u00e8res Nations",
                        "NPD",
                        "APN",
                        "federal",
                        "government",
                        "opposition",
                        "party"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "NDP Leader Jagmeet Singh addresses AFN general assembly \u2013 July 11, 2024",
                        "description": "NDP Leader Jagmeet Singh delivers remarks and takes questions from delegates at the Assembly of First Nations\u2019 45th annual general assembly in Montreal."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-CA"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT58M4S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 2928,
                    "likeCount": 36,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": null
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/pwqQx7ocH9Y\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": {
                    "actualStartTime": "2024-07-11T13:15:51Z",
                    "actualEndTime": "2024-07-11T14:50:43Z",
                    "scheduledStartTime": "2024-07-11T13:00:00Z",
                    "scheduledEndTime": null,
                    "concurrentViewers": null,
                    "activeLiveChatId": null
                }
            }
        ],
        "seenCount": 3,
        "depths": [
            168,
            174,
            176
        ]
    },
    "1pvrs81RbYU": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "jAKCrHnJn2C-UDviLWdO7PuTZwM",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "XITItUtpnj9DgvxXVDkxYrY9Myo",
                "id": "1pvrs81RbYU",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-11T23:15:47Z",
                    "channelId": "UCuFFtHWoLl5fauMMD5Ww2jA",
                    "title": "Trudeau questioned if he wants to replace Freeland as finance minister | Power & Politics",
                    "description": "The prime minister defends Finance Minister Chrystia Freeland after the Toronto Star and Globe and Mail cite unnamed sources on discussions about recruiting former bank governor Mark Carney to replace Freeland. The Power Panel weighs in on the politics behind the leaks.\n\u00bb\u00bb\u00bb Subscribe to CBC News to watch more videos: http://bit.ly/1RreYWS\n\nConnect with CBC News Online:\n\nFor breaking news, video, audio and in-depth coverage: http://bit.ly/1Z0m6iX\nFollow CBC News on TikTok: https://bit.ly/3TnHioe\nFollow CBC News on Twitter: http://bit.ly/1sA5P9H\nFind CBC News on Facebook: http://bit.ly/1WjG36m\nFollow CBC News on Instagram: http://bit.ly/1Z0iE7O\nSubscribe to CBC News on Snapchat: https://bit.ly/3leaWsr\n\nDownload the CBC News app for iOS: http://apple.co/25mpsUz\nDownload the CBC News app for Android: http://bit.ly/1XxuozZ\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\nFor more than 80 years, CBC News has been the source Canadians turn to, to keep them informed about their communities, their country and their world. Through regional and national programming on multiple platforms, including CBC Television, CBC News Network, CBC Radio, CBCNews.ca, mobile and on-demand, CBC News and its internationally recognized team of award-winning journalists deliver the breaking stories, the issues, the analyses and the personalities that matter to Canadians.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1pvrs81RbYU/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1pvrs81RbYU/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1pvrs81RbYU/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1pvrs81RbYU/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1pvrs81RbYU/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "CBC News",
                    "tags": [
                        "cbc",
                        "cbc news",
                        "trudeau",
                        "pnp",
                        "canadian politics",
                        "Finance Minister Chrystia Freeland",
                        "power panel",
                        "nato"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Trudeau questioned if he wants to replace Freeland as finance minister | Power & Politics",
                        "description": "The prime minister defends Finance Minister Chrystia Freeland after the Toronto Star and Globe and Mail cite unnamed sources on discussions about recruiting former bank governor Mark Carney to replace Freeland. The Power Panel weighs in on the politics behind the leaks.\n\u00bb\u00bb\u00bb Subscribe to CBC News to watch more videos: http://bit.ly/1RreYWS\n\nConnect with CBC News Online:\n\nFor breaking news, video, audio and in-depth coverage: http://bit.ly/1Z0m6iX\nFollow CBC News on TikTok: https://bit.ly/3TnHioe\nFollow CBC News on Twitter: http://bit.ly/1sA5P9H\nFind CBC News on Facebook: http://bit.ly/1WjG36m\nFollow CBC News on Instagram: http://bit.ly/1Z0iE7O\nSubscribe to CBC News on Snapchat: https://bit.ly/3leaWsr\n\nDownload the CBC News app for iOS: http://apple.co/25mpsUz\nDownload the CBC News app for Android: http://bit.ly/1XxuozZ\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\nFor more than 80 years, CBC News has been the source Canadians turn to, to keep them informed about their communities, their country and their world. Through regional and national programming on multiple platforms, including CBC Television, CBC News Network, CBC Radio, CBCNews.ca, mobile and on-demand, CBC News and its internationally recognized team of award-winning journalists deliver the breaking stories, the issues, the analyses and the personalities that matter to Canadians."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-CA"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT10M50S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 34277,
                    "likeCount": 228,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": null
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/1pvrs81RbYU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            180
        ]
    },
    "RgSGAqX6Dfs": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "sK593AG_X4brI0gVGBv9NmJSZUQ",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "SloHaQqmvxmYEW5bU89TG3ULo4A",
                "id": "RgSGAqX6Dfs",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T21:20:23Z",
                    "channelId": "UCaXkIU1QidjPwiAYu6GcHjg",
                    "title": "Vice President Kamala Harris turns up the heat as Trump sees her as more of a political threat",
                    "description": "Yamiche Alcindor, NBC News Washington Correspondent and John Heilemann, MSNBC National Affairs join Nicolle Wallace on Deadline White House joins Nicolle Wallace on Deadline White House as Vice President Kamala Harris continues to step to the forefront with President Biden facing questions about his own candidacy.\u00a0\n  \n\u00bb Subscribe to MSNBC: https://www.youtube.com/msnbc\n \nDownload our new MSNBC app for the latest breaking news and daily headlines at a glance: https://www.msnbc.com/information/download-msnbc-app-n1241692\n\nFollow MSNBC Show Blogs \nMaddowBlog: https://www.msnbc.com/maddowblog\nReidOut Blog: https://www.msnbc.com/reidoutblog\n\nMSNBC delivers breaking news, in-depth analysis of politics headlines, as well as commentary and informed perspectives. Find video clips and segments from The Rachel Maddow Show, Morning Joe, The Beat with Ari Melber, Deadline: White House, The ReidOut, All In, Last Word, 11th Hour, and Alex Wagner who brings her breadth of reporting experience to MSNBC primetime. Watch \u201cAlex Wagner Tonight\u201d Tuesday through Friday at 9pm Eastern. \n \nConnect with MSNBC Online \nVisit msnbc.com: https://www.msnbc.com/\nSubscribe to the MSNBC Daily Newsletter: https://link.msnbc.com/join/5ck/msnbc-daily-signup\nFind MSNBC on Facebook: https://www.facebook.com/msnbc/\nFollow MSNBC on Twitter: https://twitter.com/MSNBC\nFollow MSNBC on Instagram: https://www.instagram.com/msnbc\n\n#Trump #Biden #KamalaHarris",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgSGAqX6Dfs/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgSGAqX6Dfs/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgSGAqX6Dfs/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgSGAqX6Dfs/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgSGAqX6Dfs/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "MSNBC",
                    "tags": [
                        "Nicolle Wallace"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Vice President Kamala Harris turns up the heat as Trump sees her as more of a political threat",
                        "description": "Yamiche Alcindor, NBC News Washington Correspondent and John Heilemann, MSNBC National Affairs join Nicolle Wallace on Deadline White House joins Nicolle Wallace on Deadline White House as Vice President Kamala Harris continues to step to the forefront with President Biden facing questions about his own candidacy.\u00a0\n  \n\u00bb Subscribe to MSNBC: https://www.youtube.com/msnbc\n \nDownload our new MSNBC app for the latest breaking news and daily headlines at a glance: https://www.msnbc.com/information/download-msnbc-app-n1241692\n\nFollow MSNBC Show Blogs \nMaddowBlog: https://www.msnbc.com/maddowblog\nReidOut Blog: https://www.msnbc.com/reidoutblog\n\nMSNBC delivers breaking news, in-depth analysis of politics headlines, as well as commentary and informed perspectives. Find video clips and segments from The Rachel Maddow Show, Morning Joe, The Beat with Ari Melber, Deadline: White House, The ReidOut, All In, Last Word, 11th Hour, and Alex Wagner who brings her breadth of reporting experience to MSNBC primetime. Watch \u201cAlex Wagner Tonight\u201d Tuesday through Friday at 9pm Eastern. \n \nConnect with MSNBC Online \nVisit msnbc.com: https://www.msnbc.com/\nSubscribe to the MSNBC Daily Newsletter: https://link.msnbc.com/join/5ck/msnbc-daily-signup\nFind MSNBC on Facebook: https://www.facebook.com/msnbc/\nFollow MSNBC on Twitter: https://twitter.com/MSNBC\nFollow MSNBC on Instagram: https://www.instagram.com/msnbc\n\n#Trump #Biden #KamalaHarris"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT9M30S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 37743,
                    "likeCount": 1946,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 831
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/RgSGAqX6Dfs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 4,
        "depths": [
            182,
            184,
            221,
            223
        ]
    },
    "1qH5ywwIQFU": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "RZzczSQzxMWwj4w5RUeElKZWooA",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "YzoO03Vnx3qfwFIyTC-aRjf7I6w",
                "id": "1qH5ywwIQFU",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T20:42:14Z",
                    "channelId": "UCaXkIU1QidjPwiAYu6GcHjg",
                    "title": "\u2018Epic case of projection\u2019: Trump allies delusional attempt to say Democrats are election deniers",
                    "description": "Isaac Arnsdorf, National Political Reporter for The Washington Post and John Heilemann, MSNBC National Affairs joins Nicolle Wallace on Deadline White House with a look at some of the efforts underway by Trump and his allies to continue to sow doubt about the 2024 Election as they test which conspiracy theories can be effective for the their next \u2018Big Lie\u2019.\n\n\u00bb Subscribe to MSNBC: https://www.youtube.com/msnbc\n \nDownload our new MSNBC app for the latest breaking news and daily headlines at a glance: https://www.msnbc.com/information/download-msnbc-app-n1241692\n\nFollow MSNBC Show Blogs \nMaddowBlog: https://www.msnbc.com/maddowblog\nReidOut Blog: https://www.msnbc.com/reidoutblog\n\nMSNBC delivers breaking news, in-depth analysis of politics headlines, as well as commentary and informed perspectives. Find video clips and segments from The Rachel Maddow Show, Morning Joe, The Beat with Ari Melber, Deadline: White House, The ReidOut, All In, Last Word, 11th Hour, and Alex Wagner who brings her breadth of reporting experience to MSNBC primetime. Watch \u201cAlex Wagner Tonight\u201d Tuesday through Friday at 9pm Eastern. \n \nConnect with MSNBC Online \nVisit msnbc.com: https://www.msnbc.com/\nSubscribe to the MSNBC Daily Newsletter: https://link.msnbc.com/join/5ck/msnbc-daily-signup\nFind MSNBC on Facebook: https://www.facebook.com/msnbc/\nFollow MSNBC on Twitter: https://twitter.com/MSNBC\nFollow MSNBC on Instagram: https://www.instagram.com/msnbc\n\n#Trump #Biden #2024",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qH5ywwIQFU/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qH5ywwIQFU/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qH5ywwIQFU/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qH5ywwIQFU/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qH5ywwIQFU/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "MSNBC",
                    "tags": [
                        "Nicolle Wallace"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "\u2018Epic case of projection\u2019: Trump allies delusional attempt to say Democrats are election deniers",
                        "description": "Isaac Arnsdorf, National Political Reporter for The Washington Post and John Heilemann, MSNBC National Affairs joins Nicolle Wallace on Deadline White House with a look at some of the efforts underway by Trump and his allies to continue to sow doubt about the 2024 Election as they test which conspiracy theories can be effective for the their next \u2018Big Lie\u2019.\n\n\u00bb Subscribe to MSNBC: https://www.youtube.com/msnbc\n \nDownload our new MSNBC app for the latest breaking news and daily headlines at a glance: https://www.msnbc.com/information/download-msnbc-app-n1241692\n\nFollow MSNBC Show Blogs \nMaddowBlog: https://www.msnbc.com/maddowblog\nReidOut Blog: https://www.msnbc.com/reidoutblog\n\nMSNBC delivers breaking news, in-depth analysis of politics headlines, as well as commentary and informed perspectives. Find video clips and segments from The Rachel Maddow Show, Morning Joe, The Beat with Ari Melber, Deadline: White House, The ReidOut, All In, Last Word, 11th Hour, and Alex Wagner who brings her breadth of reporting experience to MSNBC primetime. Watch \u201cAlex Wagner Tonight\u201d Tuesday through Friday at 9pm Eastern. \n \nConnect with MSNBC Online \nVisit msnbc.com: https://www.msnbc.com/\nSubscribe to the MSNBC Daily Newsletter: https://link.msnbc.com/join/5ck/msnbc-daily-signup\nFind MSNBC on Facebook: https://www.facebook.com/msnbc/\nFollow MSNBC on Twitter: https://twitter.com/MSNBC\nFollow MSNBC on Instagram: https://www.instagram.com/msnbc\n\n#Trump #Biden #2024"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT11M39S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 11712,
                    "likeCount": 655,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 565
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/1qH5ywwIQFU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            183,
            222
        ]
    },
    "5QUtJNbGgZs": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "5KmDulYh9vybocNylvvB6H5oAmc",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "UDuNTNAk3ZN7K_pnQOfVegKjhqs",
                "id": "5QUtJNbGgZs",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T11:00:07Z",
                    "channelId": "UCVTyTA7-g9nopHeHbeuvpRA",
                    "title": "Jen Psaki Breaks Down What Would Happen if Biden Were to Step Down from Running",
                    "description": "Jen Psaki gives her opinion on the political fallout from the presidential debate between Joe Biden and Donald Trump, explains why Biden's solo press conference is considered so high-stakes and discusses what the options would be if Biden decides to step down from running.\n\nLate Night with Seth Meyers.  Stream now on Peacock: https://bit.ly/3erP2gX\n\nSubscribe to Late Night: http://bit.ly/LateNightSeth\n \nWatch Late Night with Seth Meyers Weeknights 12:35ET/11:35c on NBC.\n \nGet more Late Night with Seth Meyers: http://www.nbc.com/late-night-with-seth-meyers/\n \nLATE NIGHT ON SOCIAL\nFollow Late Night on Twitter: https://twitter.com/LateNightSeth\nLike Late Night on Facebook: https://www.facebook.com/LateNightSeth\nFollow Late Night Instagram: http://instagram.com/LateNightSeth\nLate Night on Tumblr: http://latenightseth.tumblr.com/\n \nLate Night with Seth Meyers on YouTube features A-list celebrity guests, memorable comedy, and topical monologue jokes.\n \nGET MORE NBC\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Tumblr: http://NBCtv.tumblr.com/\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbc\n \nJen Psaki Breaks Down What Would Happen if Biden Were to Step Down from Running - Late Night with Seth Meyers\nhttps://youtu.be/5QUtJNbGgZs\n\nLate Night with Seth Meyers\nhttp://www.youtube.com/user/latenightseth",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QUtJNbGgZs/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QUtJNbGgZs/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QUtJNbGgZs/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QUtJNbGgZs/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QUtJNbGgZs/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Late Night with Seth Meyers",
                    "tags": [
                        "late night",
                        "seth meyers",
                        "late night seth meyers interview",
                        "interview",
                        "NBC",
                        "NBC TV",
                        "television",
                        "funny",
                        "talk show",
                        "comedy",
                        "humor",
                        "stand-up",
                        "parody",
                        "snl seth meyers",
                        "host",
                        "promo",
                        "seth",
                        "meyers",
                        "weekend update",
                        "news satire",
                        "satire",
                        "Jen Psaki",
                        "political fallout",
                        "presidential debate",
                        "Joe Biden",
                        "Donald Trump",
                        "solo press conference",
                        "high-stakes",
                        "Biden",
                        "Trump",
                        "former president",
                        "left wing",
                        "right wing",
                        "politics",
                        "politicians",
                        "Former White House Press Secretary"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Jen Psaki Breaks Down What Would Happen if Biden Were to Step Down from Running",
                        "description": "Jen Psaki gives her opinion on the political fallout from the presidential debate between Joe Biden and Donald Trump, explains why Biden's solo press conference is considered so high-stakes and discusses what the options would be if Biden decides to step down from running.\n\nLate Night with Seth Meyers.  Stream now on Peacock: https://bit.ly/3erP2gX\n\nSubscribe to Late Night: http://bit.ly/LateNightSeth\n \nWatch Late Night with Seth Meyers Weeknights 12:35ET/11:35c on NBC.\n \nGet more Late Night with Seth Meyers: http://www.nbc.com/late-night-with-seth-meyers/\n \nLATE NIGHT ON SOCIAL\nFollow Late Night on Twitter: https://twitter.com/LateNightSeth\nLike Late Night on Facebook: https://www.facebook.com/LateNightSeth\nFollow Late Night Instagram: http://instagram.com/LateNightSeth\nLate Night on Tumblr: http://latenightseth.tumblr.com/\n \nLate Night with Seth Meyers on YouTube features A-list celebrity guests, memorable comedy, and topical monologue jokes.\n \nGET MORE NBC\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Tumblr: http://NBCtv.tumblr.com/\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbc\n \nJen Psaki Breaks Down What Would Happen if Biden Were to Step Down from Running - Late Night with Seth Meyers\nhttps://youtu.be/5QUtJNbGgZs\n\nLate Night with Seth Meyers\nhttp://www.youtube.com/user/latenightseth"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT12M11S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 212059,
                    "likeCount": 6234,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1324
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/5QUtJNbGgZs\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 13,
        "depths": [
            185,
            217,
            224,
            246,
            256,
            288,
            324,
            352,
            392,
            394,
            478,
            481,
            483
        ]
    },
    "iM2O1GbN3oA": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "MSSD92adtpBwm4HWzAhWZ8fW-3Y",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "DpiXaJytSCI6_pS4zBKnrCJKRQY",
                "id": "iM2O1GbN3oA",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T01:00:31Z",
                    "channelId": "UCVTyTA7-g9nopHeHbeuvpRA",
                    "title": "Biden's High-Stakes Press Conference; Boebert\u2019s Bonkers Theory About Biden's Age: A Closer Look",
                    "description": "Seth takes a closer look at Biden holding a major press conference as prominent Democrats, and even George Clooney, continue to express concerns about his ability to beat Trump.\n\nLate Night with Seth Meyers.  Stream now on Peacock: https://bit.ly/3erP2gX\n\nSubscribe to Late Night: http://bit.ly/LateNightSeth\n \nWatch Late Night with Seth Meyers Weeknights 12:35ET/11:35c on NBC.\n \nGet more Late Night with Seth Meyers: http://www.nbc.com/late-night-with-seth-meyers/\n \nLATE NIGHT ON SOCIAL\nFollow Late Night on Twitter: https://twitter.com/LateNightSeth\nLike Late Night on Facebook: https://www.facebook.com/LateNightSeth\nFollow Late Night Instagram: http://instagram.com/LateNightSeth\nLate Night on Tumblr: http://latenightseth.tumblr.com/\n \nLate Night with Seth Meyers on YouTube features A-list celebrity guests, memorable comedy, and topical monologue jokes.\n \nGET MORE NBC\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Tumblr: http://NBCtv.tumblr.com/\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbc\n \nBiden's High-Stakes Press Conference; Boebert\u2019s Bonkers Theory About Biden's Age: A Closer Look - Late Night with Seth Meyers\nhttps://youtu.be/iM2O1GbN3oA\n\nLate Night with Seth Meyers\nhttp://www.youtube.com/user/latenightseth",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iM2O1GbN3oA/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iM2O1GbN3oA/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iM2O1GbN3oA/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iM2O1GbN3oA/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/iM2O1GbN3oA/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Late Night with Seth Meyers",
                    "tags": [
                        "NBC",
                        "NBC TV",
                        "television",
                        "funny",
                        "talk show",
                        "comedy",
                        "humor",
                        "stand-up",
                        "parody",
                        "snl seth meyers",
                        "host",
                        "promo",
                        "seth",
                        "meyers",
                        "weekend update",
                        "news satire",
                        "satire",
                        "High-Stakes",
                        "Press Conference",
                        "Boebert",
                        "Theory",
                        "Biden's Age",
                        "A Closer Look",
                        "major press conference",
                        "prominent",
                        "Democrats",
                        "George Clooney",
                        "concerns",
                        "Trump",
                        "former president",
                        "left wing",
                        "right wing",
                        "politics",
                        "politicians",
                        "republicans",
                        "democrats",
                        "president",
                        "criminal",
                        "trump trial",
                        "ACL"
                    ],
                    "categoryId": "23",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Biden's High-Stakes Press Conference; Boebert\u2019s Bonkers Theory About Biden's Age: A Closer Look",
                        "description": "Seth takes a closer look at Biden holding a major press conference as prominent Democrats, and even George Clooney, continue to express concerns about his ability to beat Trump.\n\nLate Night with Seth Meyers.  Stream now on Peacock: https://bit.ly/3erP2gX\n\nSubscribe to Late Night: http://bit.ly/LateNightSeth\n \nWatch Late Night with Seth Meyers Weeknights 12:35ET/11:35c on NBC.\n \nGet more Late Night with Seth Meyers: http://www.nbc.com/late-night-with-seth-meyers/\n \nLATE NIGHT ON SOCIAL\nFollow Late Night on Twitter: https://twitter.com/LateNightSeth\nLike Late Night on Facebook: https://www.facebook.com/LateNightSeth\nFollow Late Night Instagram: http://instagram.com/LateNightSeth\nLate Night on Tumblr: http://latenightseth.tumblr.com/\n \nLate Night with Seth Meyers on YouTube features A-list celebrity guests, memorable comedy, and topical monologue jokes.\n \nGET MORE NBC\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Tumblr: http://NBCtv.tumblr.com/\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbc\n \nBiden's High-Stakes Press Conference; Boebert\u2019s Bonkers Theory About Biden's Age: A Closer Look - Late Night with Seth Meyers\nhttps://youtu.be/iM2O1GbN3oA\n\nLate Night with Seth Meyers\nhttp://www.youtube.com/user/latenightseth"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT10M26S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 954771,
                    "likeCount": 26619,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 3805
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/iM2O1GbN3oA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 149,
        "depths": [
            186,
            190,
            192,
            194,
            196,
            198,
            200,
            202,
            204,
            206,
            208,
            210,
            212,
            214,
            216,
            218,
            220,
            225,
            227,
            229,
            231,
            233,
            235,
            237,
            239,
            241,
            243,
            245,
            247,
            249,
            251,
            253,
            255,
            257,
            259,
            261,
            263,
            265,
            267,
            269,
            271,
            273,
            275,
            277,
            279,
            281,
            283,
            285,
            287,
            289,
            291,
            293,
            295,
            297,
            299,
            301,
            303,
            305,
            307,
            309,
            311,
            313,
            315,
            317,
            319,
            321,
            323,
            325,
            327,
            329,
            331,
            333,
            335,
            337,
            339,
            341,
            343,
            345,
            347,
            349,
            351,
            353,
            355,
            357,
            359,
            361,
            363,
            365,
            367,
            369,
            371,
            373,
            375,
            377,
            385,
            387,
            389,
            391,
            393,
            395,
            397,
            399,
            401,
            403,
            405,
            407,
            409,
            411,
            413,
            415,
            417,
            419,
            421,
            423,
            425,
            427,
            429,
            431,
            433,
            435,
            437,
            439,
            441,
            443,
            445,
            447,
            449,
            451,
            453,
            455,
            457,
            459,
            461,
            463,
            465,
            467,
            469,
            471,
            473,
            475,
            477,
            484,
            486,
            488,
            490,
            492,
            494,
            496,
            498
        ]
    },
    "zaAYSjf5kss": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "amt62iZdAsaBCCG9wEF8MUKW1wg",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "rMzJbTwr63FkN4jZK1z59MiyRO8",
                "id": "zaAYSjf5kss",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T03:50:00Z",
                    "channelId": "UCMtFAi84ehTSYSE9XoHefig",
                    "title": "Top Dems Pull Away From Biden | White House Claps Back At Clooney | Boeing Strands U.S. Astronauts",
                    "description": "Nancy Pelosi and Chuck Schumer appear to be wavering in their support for the president, Biden\u2019s team pushed back at George Clooney after his op-ed urging the president to step aside, and two of America\u2019s astronauts are stuck in space thanks to problems with a Boeing spacecraft.\n\n#Colbert #Comedy #Monologue\n\nSubscribe To \"The Late Show\" Channel: http://bit.ly/ColbertYouTube\n\nWatch full episodes of \"The Late Show\": http://bit.ly/1Puei40\nListen to \"The Late Show Pod Show\" podcast: https://link.chtbl.com/Awagtx95?sid=yt\nLike \"The Late Show\" on Facebook: http://on.fb.me/1df139Y\nFollow \"The Late Show\" on X: http://bit.ly/1dMzZzG\nFollow \"The Late Show\" on Instagram: http://bit.ly/29wfREj\n\nWatch The Late Show with Stephen Colbert weeknights at 11:35 PM ET/10:35 PM CT. Only on CBS.\n\n---\nStephen Colbert brings his signature satire and comedy to THE LATE SHOW with STEPHEN COLBERT, the #1 show in late night, where he talks with an eclectic mix of guests about what is new and relevant in the worlds of politics, entertainment, business, music, technology and more. Featuring bandleader Louis Cato and \u201cTHE LATE SHOW band,\u201d the Peabody Award-winning and Emmy Award-nominated show is broadcast from the historic Ed Sullivan Theater. Stephen Colbert took over as host, executive producer and writer of THE LATE SHOW on Sept. 8, 2015.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaAYSjf5kss/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaAYSjf5kss/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaAYSjf5kss/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaAYSjf5kss/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": null
                    },
                    "channelTitle": "The Late Show with Stephen Colbert",
                    "tags": [
                        "The Late Show",
                        "Late Show",
                        "Stephen Colbert",
                        "Steven Colbert",
                        "Colbert",
                        "celebrity",
                        "celeb",
                        "celebrities",
                        "late night",
                        "talk show",
                        "comedian",
                        "comedy",
                        "CBS",
                        "joke",
                        "jokes",
                        "funny",
                        "funny video",
                        "funny videos",
                        "humor",
                        "hollywood",
                        "famous"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Top Dems Pull Away From Biden | White House Claps Back At Clooney | Boeing Strands U.S. Astronauts",
                        "description": "Nancy Pelosi and Chuck Schumer appear to be wavering in their support for the president, Biden\u2019s team pushed back at George Clooney after his op-ed urging the president to step aside, and two of America\u2019s astronauts are stuck in space thanks to problems with a Boeing spacecraft.\n\n#Colbert #Comedy #Monologue\n\nSubscribe To \"The Late Show\" Channel: http://bit.ly/ColbertYouTube\n\nWatch full episodes of \"The Late Show\": http://bit.ly/1Puei40\nListen to \"The Late Show Pod Show\" podcast: https://link.chtbl.com/Awagtx95?sid=yt\nLike \"The Late Show\" on Facebook: http://on.fb.me/1df139Y\nFollow \"The Late Show\" on X: http://bit.ly/1dMzZzG\nFollow \"The Late Show\" on Instagram: http://bit.ly/29wfREj\n\nWatch The Late Show with Stephen Colbert weeknights at 11:35 PM ET/10:35 PM CT. Only on CBS.\n\n---\nStephen Colbert brings his signature satire and comedy to THE LATE SHOW with STEPHEN COLBERT, the #1 show in late night, where he talks with an eclectic mix of guests about what is new and relevant in the worlds of politics, entertainment, business, music, technology and more. Featuring bandleader Louis Cato and \u201cTHE LATE SHOW band,\u201d the Peabody Award-winning and Emmy Award-nominated show is broadcast from the historic Ed Sullivan Theater. Stephen Colbert took over as host, executive producer and writer of THE LATE SHOW on Sept. 8, 2015."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT11M8S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 1049156,
                    "likeCount": 26889,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 3405
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/zaAYSjf5kss\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 126,
        "depths": [
            187,
            189,
            191,
            195,
            197,
            199,
            201,
            203,
            205,
            207,
            211,
            213,
            215,
            219,
            226,
            228,
            230,
            232,
            234,
            236,
            238,
            240,
            242,
            244,
            248,
            250,
            252,
            254,
            258,
            262,
            264,
            266,
            268,
            270,
            272,
            274,
            276,
            278,
            280,
            284,
            286,
            290,
            292,
            294,
            296,
            300,
            302,
            304,
            306,
            308,
            310,
            312,
            314,
            316,
            318,
            320,
            322,
            328,
            330,
            332,
            336,
            338,
            340,
            342,
            344,
            346,
            348,
            350,
            354,
            356,
            358,
            360,
            362,
            364,
            370,
            374,
            376,
            378,
            384,
            386,
            388,
            390,
            396,
            398,
            400,
            402,
            404,
            406,
            408,
            412,
            414,
            416,
            418,
            420,
            422,
            424,
            428,
            430,
            432,
            434,
            438,
            440,
            442,
            444,
            446,
            448,
            450,
            452,
            454,
            456,
            462,
            464,
            466,
            468,
            470,
            472,
            474,
            476,
            485,
            487,
            489,
            491,
            493,
            495,
            497,
            499
        ]
    },
    "Jg9bcEHUew4": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "BUoST6fyOHBl60iJv4Qn9oCPLTY",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "ASEA3RssJULleOsRxSXDNjGf_SI",
                "id": "Jg9bcEHUew4",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T03:45:01Z",
                    "channelId": "UCa6vGFO9ty8v5KZJXQxdhaw",
                    "title": "Guest Host Kumail Nanjiani on Trump Bashing Clooney, Biden at NATO & a VERY Honest Graduation Speech",
                    "description": "Guest Host Kumail Nanjiani steps in to talk about the ESPYs, Cricket terminology sounding like sex acts, 7-Eleven\u2019s free Slurpee day, President Biden\u2019s \u201chigh stakes\u201d press conference at the NATO Summit, Trump bashing George Clooney after his op-ed in the New York Times, a woman in Birmingham turning 108, 70% of people thinking that jokes written by A.I. are funnier than those written by humans, and he delivers the most brutally honest graduation speech you\u2019ve ever heard.\n\nSUBSCRIBE to get the latest #Kimmel: http://bit.ly/JKLSubscribe\n \nFollow Jimmy Kimmel on Instagram: https://bit.ly/KimmelInstagram \nFollow Jimmy Kimmel Live on Instagram: http://bit.ly/JKLInstagram\nFollow Jimmy Kimmel Live on TikTok: https://bit.ly/JKLTikTok \nLike Jimmy Kimmel on Facebook: http://bit.ly/KimmelFB  \nLike Jimmy Kimmel Live on Facebook: http://bit.ly/JKLFacebook  \nVisit the Jimmy Kimmel Live Website : http://bit.ly/JKLWebsite \n \nAbout Jimmy Kimmel Live: \n \nJimmy Kimmel serves as host and executive producer of Emmy\u00ae nominated \u201cJimmy Kimmel Live,\u201d ABC\u2019s late-night talk show. \u201cJimmy Kimmel Live\u201d is well known for its viral video successes, with over 16 billion views and more than 19 million subscribers on the show\u2019s YouTube channel. Some of Kimmel\u2019s most popular comedy bits include Celebrities Read Mean Tweets, Lie Witness News, Halloween Candy YouTube Challenge, Jimmy and Cousin Sal pranking Aunt Chippy and music stars like Rihanna and Dua Lipa surprising Jimmy in the middle of the night.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jg9bcEHUew4/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jg9bcEHUew4/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jg9bcEHUew4/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jg9bcEHUew4/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jg9bcEHUew4/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Jimmy Kimmel Live",
                    "tags": [
                        "jimmy",
                        "jimmy kimmel",
                        "jimmy kimmel live",
                        "late night",
                        "talk show",
                        "funny",
                        "comedic",
                        "comedy",
                        "clip",
                        "comedian",
                        "mean tweets"
                    ],
                    "categoryId": "23",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Guest Host Kumail Nanjiani on Trump Bashing Clooney, Biden at NATO & a VERY Honest Graduation Speech",
                        "description": "Guest Host Kumail Nanjiani steps in to talk about the ESPYs, Cricket terminology sounding like sex acts, 7-Eleven\u2019s free Slurpee day, President Biden\u2019s \u201chigh stakes\u201d press conference at the NATO Summit, Trump bashing George Clooney after his op-ed in the New York Times, a woman in Birmingham turning 108, 70% of people thinking that jokes written by A.I. are funnier than those written by humans, and he delivers the most brutally honest graduation speech you\u2019ve ever heard.\n\nSUBSCRIBE to get the latest #Kimmel: http://bit.ly/JKLSubscribe\n \nFollow Jimmy Kimmel on Instagram: https://bit.ly/KimmelInstagram \nFollow Jimmy Kimmel Live on Instagram: http://bit.ly/JKLInstagram\nFollow Jimmy Kimmel Live on TikTok: https://bit.ly/JKLTikTok \nLike Jimmy Kimmel on Facebook: http://bit.ly/KimmelFB  \nLike Jimmy Kimmel Live on Facebook: http://bit.ly/JKLFacebook  \nVisit the Jimmy Kimmel Live Website : http://bit.ly/JKLWebsite \n \nAbout Jimmy Kimmel Live: \n \nJimmy Kimmel serves as host and executive producer of Emmy\u00ae nominated \u201cJimmy Kimmel Live,\u201d ABC\u2019s late-night talk show. \u201cJimmy Kimmel Live\u201d is well known for its viral video successes, with over 16 billion views and more than 19 million subscribers on the show\u2019s YouTube channel. Some of Kimmel\u2019s most popular comedy bits include Celebrities Read Mean Tweets, Lie Witness News, Halloween Candy YouTube Challenge, Jimmy and Cousin Sal pranking Aunt Chippy and music stars like Rihanna and Dua Lipa surprising Jimmy in the middle of the night."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT14M26S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 332275,
                    "likeCount": 8171,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 809
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Film",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Jg9bcEHUew4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            188
        ]
    },
    "M8nrgfgSPXI": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "vOfI_sReCAjo22Xjy4wt0en3UUE",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "S99xaiQzwtarBosKOeVJerLI1F4",
                "id": "M8nrgfgSPXI",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-11T01:00:10Z",
                    "channelId": "UCVTyTA7-g9nopHeHbeuvpRA",
                    "title": "Trump Returns to Campaign Trail with Deranged FL Rally, Dems Meet on Biden's Future: A Closer Look",
                    "description": "Seth takes a closer look at Trump reappearing on the campaign trail with a deranged speech in Florida while Democrats are predicting doom in November.\n\nLate Night with Seth Meyers.  Stream now on Peacock: https://bit.ly/3erP2gX\n\nSubscribe to Late Night: http://bit.ly/LateNightSeth\n \nWatch Late Night with Seth Meyers Weeknights 12:35ET/11:35c on NBC.\n \nGet more Late Night with Seth Meyers: http://www.nbc.com/late-night-with-seth-meyers/\n \nLATE NIGHT ON SOCIAL\nFollow Late Night on Twitter: https://twitter.com/LateNightSeth\nLike Late Night on Facebook: https://www.facebook.com/LateNightSeth\nFollow Late Night Instagram: http://instagram.com/LateNightSeth\nLate Night on Tumblr: http://latenightseth.tumblr.com/\n \nLate Night with Seth Meyers on YouTube features A-list celebrity guests, memorable comedy, and topical monologue jokes.\n \nGET MORE NBC\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Tumblr: http://NBCtv.tumblr.com/\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbc\n \nTrump Returns to Campaign Trail with Deranged FL Rally, Dems Meet on Biden's Future: A Closer Look - Late Night with Seth Meyers\nhttps://youtu.be/M8nrgfgSPXI\n\nLate Night with Seth Meyers\nhttp://www.youtube.com/user/latenightseth",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8nrgfgSPXI/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8nrgfgSPXI/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8nrgfgSPXI/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8nrgfgSPXI/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8nrgfgSPXI/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Late Night with Seth Meyers",
                    "tags": [
                        "NBC",
                        "NBC TV",
                        "television",
                        "funny",
                        "talk show",
                        "comedy",
                        "humor",
                        "stand-up",
                        "parody",
                        "snl seth meyers",
                        "host",
                        "promo",
                        "seth",
                        "meyers",
                        "weekend update",
                        "news satire",
                        "satire",
                        "a closer look",
                        "Trump",
                        "reappearing",
                        "campaign trail",
                        "deranged speech",
                        "Florida",
                        "Democrats",
                        "predicting",
                        "doom",
                        "November",
                        "politics",
                        "politicians",
                        "left wing",
                        "right wing",
                        "republicans",
                        "democrats",
                        "politician news",
                        "trump trial",
                        "criminal",
                        "presidential campaign",
                        "2024 presidential election",
                        "political party"
                    ],
                    "categoryId": "23",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Trump Returns to Campaign Trail with Deranged FL Rally, Dems Meet on Biden's Future: A Closer Look",
                        "description": "Seth takes a closer look at Trump reappearing on the campaign trail with a deranged speech in Florida while Democrats are predicting doom in November.\n\nLate Night with Seth Meyers.  Stream now on Peacock: https://bit.ly/3erP2gX\n\nSubscribe to Late Night: http://bit.ly/LateNightSeth\n \nWatch Late Night with Seth Meyers Weeknights 12:35ET/11:35c on NBC.\n \nGet more Late Night with Seth Meyers: http://www.nbc.com/late-night-with-seth-meyers/\n \nLATE NIGHT ON SOCIAL\nFollow Late Night on Twitter: https://twitter.com/LateNightSeth\nLike Late Night on Facebook: https://www.facebook.com/LateNightSeth\nFollow Late Night Instagram: http://instagram.com/LateNightSeth\nLate Night on Tumblr: http://latenightseth.tumblr.com/\n \nLate Night with Seth Meyers on YouTube features A-list celebrity guests, memorable comedy, and topical monologue jokes.\n \nGET MORE NBC\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Tumblr: http://NBCtv.tumblr.com/\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbc\n \nTrump Returns to Campaign Trail with Deranged FL Rally, Dems Meet on Biden's Future: A Closer Look - Late Night with Seth Meyers\nhttps://youtu.be/M8nrgfgSPXI\n\nLate Night with Seth Meyers\nhttp://www.youtube.com/user/latenightseth"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT11M44S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 1108135,
                    "likeCount": 34184,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 4263
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/M8nrgfgSPXI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 15,
        "depths": [
            193,
            209,
            260,
            282,
            298,
            326,
            334,
            366,
            368,
            372,
            410,
            426,
            436,
            458,
            460
        ]
    },
    "mrUAHQkLKtY": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "A3wG0NG80ftKQJtyKIrTDcjabSY",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "2fDtO7pLu90wHciEAt0BVMtEuPY",
                "id": "mrUAHQkLKtY",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-06T18:29:27Z",
                    "channelId": "UCupvZG-5ko_eiXAupbDfxWw",
                    "title": "Tom Hanks asked if he is worried about another Trump presidency. Hear his response",
                    "description": "Actor Tom Hanks sat down with CNN's Christiane Amanpour as celebrations for the 80th anniversary of D-Day, marking the beginning of the end of World War II, are underway.  #CNN #News",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrUAHQkLKtY/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrUAHQkLKtY/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrUAHQkLKtY/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrUAHQkLKtY/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrUAHQkLKtY/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "CNN",
                    "tags": [
                        "latest news",
                        "Happening Now",
                        "CNN",
                        "Christiane Amanpour",
                        "Amanpour",
                        "Tom Hanks",
                        "D-Day",
                        "D-Day Anniversary",
                        "Normandy",
                        "Saving Private Ryan",
                        "World War II",
                        "France",
                        "Unikted Kingdom",
                        "United States",
                        "President Joe Biden",
                        "Donald Trump",
                        "Election 2024"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Tom Hanks asked if he is worried about another Trump presidency. Hear his response",
                        "description": "Actor Tom Hanks sat down with CNN's Christiane Amanpour as celebrations for the 80th anniversary of D-Day, marking the beginning of the end of World War II, are underway.  #CNN #News"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT11M1S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 7431406,
                    "likeCount": 94576,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 22563
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/mrUAHQkLKtY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            379,
            381
        ]
    },
    "oxIZtOfkneo": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "HGIU794KRWhOqBtKYIvobzh938w",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "hY68lpyo7F2XsSy7QHArUS_5Xas",
                "id": "oxIZtOfkneo",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-06-17T02:44:19Z",
                    "channelId": "UCupvZG-5ko_eiXAupbDfxWw",
                    "title": "Schwarzenegger: Why I don't think Trump will win a second presidential election",
                    "description": "CNN's Chris Wallace speaks with actor and former Governor of California Arnold Schwarzenegger about the current political climate and new projects he's working on as an actor. #CNN #News",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxIZtOfkneo/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxIZtOfkneo/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxIZtOfkneo/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxIZtOfkneo/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxIZtOfkneo/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "CNN",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Schwarzenegger: Why I don't think Trump will win a second presidential election",
                        "description": "CNN's Chris Wallace speaks with actor and former Governor of California Arnold Schwarzenegger about the current political climate and new projects he's working on as an actor. #CNN #News"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT10M40S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 3911055,
                    "likeCount": 53310,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 15978
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/oxIZtOfkneo\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            380
        ]
    },
    "S9LZXheHddI": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "2ZKEIEunFOHiuG6utKmgs82K8PM",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "HGSblvdYAFh3dc0xq6SMWg5jdDA",
                "id": "S9LZXheHddI",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-09T03:34:36Z",
                    "channelId": "UCwWhs_6x42TyRM4Wstoq8HA",
                    "title": "Jon Stewart Examines Biden\u2019s Future Amidst Calls For Him to Drop Out | The Daily Show",
                    "description": "Jon Stewart has some concerns in the aftermath of Joe Biden\u2019s debate performance. Jon digs into the backlash to America\u2019s bed-wetting panic over Biden\u2019s incoherence, some of the president\u2019s recent slip-ups, the future of the Democratic candidate, and Biden\u2019s promise in an ABC interview with George Stephanopoulos to give \u201cfighting fascism\u201d his all. #DailyShow #JonStewart #JoeBiden\n\nSubscribe to The Daily Show:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCwWhs_6x42TyRM4Wstoq8HA/?sub_confirmation=1 \n\nFollow The Daily Show:\nTwitter: https://twitter.com/TheDailyShow\nFacebook: https://www.facebook.com/thedailyshow\nInstagram: https://www.instagram.com/thedailyshow\n\nStream full episodes of The Daily Show on Paramount+: http://www.paramountplus.com/?ftag=PPM-05-10aei0b\n\nFollow Comedy Central:\nTwitter: https://twitter.com/ComedyCentral\nFacebook: https://www.facebook.com/ComedyCentral\nInstagram: https://www.instagram.com/comedycentral\n\nWatch full episodes of The Daily Show: https://www.cc.com/shows/the-daily-show\n\nAbout The Daily Show:\nJon Stewart and The Best F**king News Team host The Daily Show, an Emmy and Peabody Award-winning program analyzing the biggest stories in news, politics, and culture through a sharp, satirical lens. The Daily Show redefined the late night show category on TV and, with an audience of over 51M across social media platforms, has become a launching pad for some of the biggest stars in entertainment. \n\nThe Daily Show airs weeknights at 11/10c on Comedy Central.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9LZXheHddI/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9LZXheHddI/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9LZXheHddI/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9LZXheHddI/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9LZXheHddI/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "The Daily Show",
                    "tags": [
                        "the daily show",
                        "the daily show episodes",
                        "comedy central",
                        "comedians",
                        "comedian",
                        "funny video",
                        "comedy videos",
                        "funny clips",
                        "daily show",
                        "news",
                        "politics",
                        "headlines",
                        "jon stewart",
                        "joe biden",
                        "president",
                        "presidential debate",
                        "election",
                        "2024",
                        "trump",
                        "DNC",
                        "democrats"
                    ],
                    "categoryId": "23",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Jon Stewart Examines Biden\u2019s Future Amidst Calls For Him to Drop Out | The Daily Show",
                        "description": "Jon Stewart has some concerns in the aftermath of Joe Biden\u2019s debate performance. Jon digs into the backlash to America\u2019s bed-wetting panic over Biden\u2019s incoherence, some of the president\u2019s recent slip-ups, the future of the Democratic candidate, and Biden\u2019s promise in an ABC interview with George Stephanopoulos to give \u201cfighting fascism\u201d his all. #DailyShow #JonStewart #JoeBiden\n\nSubscribe to The Daily Show:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCwWhs_6x42TyRM4Wstoq8HA/?sub_confirmation=1 \n\nFollow The Daily Show:\nTwitter: https://twitter.com/TheDailyShow\nFacebook: https://www.facebook.com/thedailyshow\nInstagram: https://www.instagram.com/thedailyshow\n\nStream full episodes of The Daily Show on Paramount+: http://www.paramountplus.com/?ftag=PPM-05-10aei0b\n\nFollow Comedy Central:\nTwitter: https://twitter.com/ComedyCentral\nFacebook: https://www.facebook.com/ComedyCentral\nInstagram: https://www.instagram.com/comedycentral\n\nWatch full episodes of The Daily Show: https://www.cc.com/shows/the-daily-show\n\nAbout The Daily Show:\nJon Stewart and The Best F**king News Team host The Daily Show, an Emmy and Peabody Award-winning program analyzing the biggest stories in news, politics, and culture through a sharp, satirical lens. The Daily Show redefined the late night show category on TV and, with an audience of over 51M across social media platforms, has become a launching pad for some of the biggest stars in entertainment. \n\nThe Daily Show airs weeknights at 11/10c on Comedy Central."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT16M44S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 5733098,
                    "likeCount": 161354,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 20130
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/S9LZXheHddI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            382
        ]
    },
    "XovNgwyl4UU": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "WLH1jP5lfLiv2SjFP60QrPlWWm4",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "5_Pc3mmiKYJA1Y57XrJFc83x4eE",
                "id": "XovNgwyl4UU",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-11T02:00:35Z",
                    "channelId": "UCwWhs_6x42TyRM4Wstoq8HA",
                    "title": "George Clooney Wants Biden To Step Down & Trump Rambles About Airports & Fentanyl | The Daily Show",
                    "description": "Desi Lydic and Jordan Klepper cover the latest news surrounding the Biden campaign, including a call from George Clooney for Biden to step down. Plus, they tackle Trump's latest rally ramblings, including his assertion that fentanyl is easier to get than groceries, and the problem with airports? #DailyShow #JoeBiden #Trump\n\n0:00 - Trump Rambles At Rallies\n03:08 - Biden to Hold \u201cBig Boy\u201d Press Conference \n05:30 - George Clooney Calls for Biden to Step Down\n07:25 - Democrats Seem Less Than Enthusiastic About Biden\n\nSubscribe to The Daily Show:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCwWhs_6x42TyRM4Wstoq8HA/?sub_confirmation=1 \n\nFollow The Daily Show:\nTwitter: https://twitter.com/TheDailyShow\nFacebook: https://www.facebook.com/thedailyshow\nInstagram: https://www.instagram.com/thedailyshow\n\nStream full episodes of The Daily Show on Paramount+: http://www.paramountplus.com/?ftag=PPM-05-10aei0b\n\nFollow Comedy Central:\nTwitter: https://twitter.com/ComedyCentral\nFacebook: https://www.facebook.com/ComedyCentral\nInstagram: https://www.instagram.com/comedycentral\n\nWatch full episodes of The Daily Show: https://www.cc.com/shows/the-daily-show\n\nAbout The Daily Show:\nJon Stewart and The Best F**king News Team host The Daily Show, an Emmy and Peabody Award-winning program analyzing the biggest stories in news, politics, and culture through a sharp, satirical lens. The Daily Show redefined the late night show category on TV and, with an audience of over 51M across social media platforms, has become a launching pad for some of the biggest stars in entertainment. \n\nThe Daily Show airs weeknights at 11/10c on Comedy Central.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XovNgwyl4UU/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XovNgwyl4UU/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XovNgwyl4UU/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XovNgwyl4UU/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/XovNgwyl4UU/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "The Daily Show",
                    "tags": [
                        "the daily show",
                        "the daily show episodes",
                        "comedy central",
                        "comedians",
                        "comedian",
                        "funny video",
                        "comedy videos",
                        "funny clips",
                        "daily show",
                        "news",
                        "politics",
                        "jordan klepper",
                        "desi lydic",
                        "donald trump",
                        "joe biden",
                        "trump",
                        "biden",
                        "george clooney",
                        "nancy pelosi",
                        "rally",
                        "trump rally",
                        "maga",
                        "maga rally"
                    ],
                    "categoryId": "23",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "George Clooney Wants Biden To Step Down & Trump Rambles About Airports & Fentanyl | The Daily Show",
                        "description": "Desi Lydic and Jordan Klepper cover the latest news surrounding the Biden campaign, including a call from George Clooney for Biden to step down. Plus, they tackle Trump's latest rally ramblings, including his assertion that fentanyl is easier to get than groceries, and the problem with airports? #DailyShow #JoeBiden #Trump\n\n0:00 - Trump Rambles At Rallies\n03:08 - Biden to Hold \u201cBig Boy\u201d Press Conference \n05:30 - George Clooney Calls for Biden to Step Down\n07:25 - Democrats Seem Less Than Enthusiastic About Biden\n\nSubscribe to The Daily Show:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCwWhs_6x42TyRM4Wstoq8HA/?sub_confirmation=1 \n\nFollow The Daily Show:\nTwitter: https://twitter.com/TheDailyShow\nFacebook: https://www.facebook.com/thedailyshow\nInstagram: https://www.instagram.com/thedailyshow\n\nStream full episodes of The Daily Show on Paramount+: http://www.paramountplus.com/?ftag=PPM-05-10aei0b\n\nFollow Comedy Central:\nTwitter: https://twitter.com/ComedyCentral\nFacebook: https://www.facebook.com/ComedyCentral\nInstagram: https://www.instagram.com/comedycentral\n\nWatch full episodes of The Daily Show: https://www.cc.com/shows/the-daily-show\n\nAbout The Daily Show:\nJon Stewart and The Best F**king News Team host The Daily Show, an Emmy and Peabody Award-winning program analyzing the biggest stories in news, politics, and culture through a sharp, satirical lens. The Daily Show redefined the late night show category on TV and, with an audience of over 51M across social media platforms, has become a launching pad for some of the biggest stars in entertainment. \n\nThe Daily Show airs weeknights at 11/10c on Comedy Central."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT10M42S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 1403197,
                    "likeCount": 27454,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 3878
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/XovNgwyl4UU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            383
        ]
    },
    "Lr1_M06ia_4": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "jU85nIKm_-30cGFIFClwqJ94e-U",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "5D-RGBOveyh86unZlZB18GfwMpY",
                "id": "Lr1_M06ia_4",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T22:06:31Z",
                    "channelId": "UCVTyTA7-g9nopHeHbeuvpRA",
                    "title": "Biden Speaks at NATO Anniversary, Trump Gives Barron a Shoutout: Late Night's News of the Week",
                    "description": "All the news and jokes you missed from the week of July 8. \n\nLate Night with Seth Meyers. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3erP2gX\n\nSubscribe to Late Night: http://bit.ly/LateNightSeth\n \nWatch Late Night with Seth Meyers Weeknights 12:35ET/11:35c on NBC.\n \nGet more Late Night with Seth Meyers: http://www.nbc.com/late-night-with-seth-meyers/\n \nLATE NIGHT ON SOCIAL\nFollow Late Night on Twitter: https://twitter.com/LateNightSeth\nLike Late Night on Facebook: https://www.facebook.com/LateNightSeth\nFollow Late Night Instagram: http://instagram.com/LateNightSeth\nLate Night on Tumblr: http://latenightseth.tumblr.com/\n \nLate Night with Seth Meyers on YouTube features A-list celebrity guests, memorable comedy, and topical monologue jokes.\n \nGET MORE NBC\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Tumblr: http://NBCtv.tumblr.com/\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbc\n \nBiden Speaks at NATO Anniversary, Trump Gives Barron a Shoutout: Late Night's News of the Week\nhttps://youtu.be/Lr1_M06ia_4\n\nLate Night with Seth Meyers\nhttp://www.youtube.com/user/latenightseth",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr1_M06ia_4/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr1_M06ia_4/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr1_M06ia_4/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr1_M06ia_4/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr1_M06ia_4/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Late Night with Seth Meyers",
                    "tags": [
                        "late night",
                        "seth meyers",
                        "late night seth meyers news of the week",
                        "news of the week",
                        "donald trump",
                        "NBC",
                        "NBC TV",
                        "television",
                        "funny",
                        "talk show",
                        "comedy",
                        "humor",
                        "stand-up",
                        "parody",
                        "snl seth meyers",
                        "host",
                        "promo",
                        "seth",
                        "meyers",
                        "weekend update",
                        "news satire",
                        "satire",
                        "trump",
                        "biden",
                        "joe biden",
                        "compilations",
                        "monologues",
                        "late night news of the week",
                        "notw",
                        "seth meyers trump",
                        "political jokes",
                        "Biden",
                        "Biden Speech",
                        "NATO Speech",
                        "Biden at NATO",
                        "Nato Summit",
                        "Barron Trump",
                        "Trump"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Biden Speaks at NATO Anniversary, Trump Gives Barron a Shoutout: Late Night's News of the Week",
                        "description": "All the news and jokes you missed from the week of July 8. \n\nLate Night with Seth Meyers. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3erP2gX\n\nSubscribe to Late Night: http://bit.ly/LateNightSeth\n \nWatch Late Night with Seth Meyers Weeknights 12:35ET/11:35c on NBC.\n \nGet more Late Night with Seth Meyers: http://www.nbc.com/late-night-with-seth-meyers/\n \nLATE NIGHT ON SOCIAL\nFollow Late Night on Twitter: https://twitter.com/LateNightSeth\nLike Late Night on Facebook: https://www.facebook.com/LateNightSeth\nFollow Late Night Instagram: http://instagram.com/LateNightSeth\nLate Night on Tumblr: http://latenightseth.tumblr.com/\n \nLate Night with Seth Meyers on YouTube features A-list celebrity guests, memorable comedy, and topical monologue jokes.\n \nGET MORE NBC\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Tumblr: http://NBCtv.tumblr.com/\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbc\n \nBiden Speaks at NATO Anniversary, Trump Gives Barron a Shoutout: Late Night's News of the Week\nhttps://youtu.be/Lr1_M06ia_4\n\nLate Night with Seth Meyers\nhttp://www.youtube.com/user/latenightseth"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT11M10S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 1862,
                    "likeCount": 81,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 14
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Politics",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Lr1_M06ia_4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            479,
            482
        ]
    },
    "IhtHuKV7v9A": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "UWhSyiOkVcQuEGd1-FdVeC2aWDY",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "uVxAeWGCxrIcCwfPwpSUMKhMwfg",
                "id": "IhtHuKV7v9A",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T04:30:07Z",
                    "channelId": "UCVTyTA7-g9nopHeHbeuvpRA",
                    "title": "CORRECTIONS Episode 107: Week of Monday, July 8",
                    "description": "Seth Meyers takes a moment to address some of the errors from this week of Late Night, like humans only having 20 baby teeth and cocaine being soluble.\n\nLate Night with Seth Meyers.  Stream now on Peacock: https://bit.ly/3erP2gX\n\nSubscribe to Late Night: http://bit.ly/LateNightSeth\n \nWatch Late Night with Seth Meyers Weeknights 12:35ET/11:35c on NBC.\n \nGet more Late Night with Seth Meyers: http://www.nbc.com/late-night-with-seth-meyers/\n \nLATE NIGHT ON SOCIAL\nFollow Late Night on Twitter: https://twitter.com/LateNightSeth\nLike Late Night on Facebook: https://www.facebook.com/LateNightSeth\nFollow Late Night Instagram: http://instagram.com/LateNightSeth\nLate Night on Tumblr: http://latenightseth.tumblr.com/\n \nLate Night with Seth Meyers on YouTube features A-list celebrity guests, memorable comedy, and topical monologue jokes.\n \nGET MORE NBC\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Tumblr: http://NBCtv.tumblr.com/\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbc\n \nCORRECTIONS Episode 107: Week of Monday, July 8 - Late Night with Seth Meyers\nhttps://youtu.be/IhtHuKV7v9A\n\nLate Night with Seth Meyers\nhttp://www.youtube.com/user/latenightseth",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhtHuKV7v9A/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhtHuKV7v9A/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhtHuKV7v9A/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhtHuKV7v9A/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhtHuKV7v9A/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Late Night with Seth Meyers",
                    "tags": [
                        "late night",
                        "seth meyers",
                        "late night seth meyers corrections",
                        "corrections",
                        "NBC",
                        "NBC TV",
                        "television",
                        "funny",
                        "talk show",
                        "comedy",
                        "humor",
                        "stand-up",
                        "parody",
                        "snl seth meyers",
                        "host",
                        "promo",
                        "seth",
                        "meyers",
                        "weekend update",
                        "news satire",
                        "satire",
                        "errors",
                        "Late Night",
                        "humans",
                        "baby teeth",
                        "cocaine",
                        "soluble",
                        "late night corrections",
                        "corrections on late night",
                        "errors on late night",
                        "mispronunciation",
                        "script corrections",
                        "script errors",
                        "writing errors",
                        "writing corrections",
                        "response",
                        "writer errors"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "CORRECTIONS Episode 107: Week of Monday, July 8",
                        "description": "Seth Meyers takes a moment to address some of the errors from this week of Late Night, like humans only having 20 baby teeth and cocaine being soluble.\n\nLate Night with Seth Meyers.  Stream now on Peacock: https://bit.ly/3erP2gX\n\nSubscribe to Late Night: http://bit.ly/LateNightSeth\n \nWatch Late Night with Seth Meyers Weeknights 12:35ET/11:35c on NBC.\n \nGet more Late Night with Seth Meyers: http://www.nbc.com/late-night-with-seth-meyers/\n \nLATE NIGHT ON SOCIAL\nFollow Late Night on Twitter: https://twitter.com/LateNightSeth\nLike Late Night on Facebook: https://www.facebook.com/LateNightSeth\nFollow Late Night Instagram: http://instagram.com/LateNightSeth\nLate Night on Tumblr: http://latenightseth.tumblr.com/\n \nLate Night with Seth Meyers on YouTube features A-list celebrity guests, memorable comedy, and topical monologue jokes.\n \nGET MORE NBC\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Tumblr: http://NBCtv.tumblr.com/\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbc\n \nCORRECTIONS Episode 107: Week of Monday, July 8 - Late Night with Seth Meyers\nhttps://youtu.be/IhtHuKV7v9A\n\nLate Night with Seth Meyers\nhttp://www.youtube.com/user/latenightseth"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT12M9S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 96151,
                    "likeCount": 4496,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 804
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Film",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/IhtHuKV7v9A\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            480
        ]
    },
    "yKeU7PIkkeQ": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "zA7vKEK3Bf4Jc597AMShtlXi5j8",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "lWmqs9buHO2Gjo6B-BSz--63x5U",
                "id": "yKeU7PIkkeQ",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-02T01:05:33Z",
                    "channelId": "UCm0E48NuAq7NasLKM1-xjFQ",
                    "title": "Maggie Rogers - The Kill (May 31, 2024)",
                    "description": "Maggie Rogers performs \u201cThe Kill\u201d live May 31, 2024 at Toyota Music Factory in Irving, TX",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKeU7PIkkeQ/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKeU7PIkkeQ/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKeU7PIkkeQ/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKeU7PIkkeQ/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKeU7PIkkeQ/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "EPOCjohn",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Maggie Rogers - The Kill (May 31, 2024)",
                        "description": "Maggie Rogers performs \u201cThe Kill\u201d live May 31, 2024 at Toyota Music Factory in Irving, TX"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M26S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 9250,
                    "likeCount": 94,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 12
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Independent_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/yKeU7PIkkeQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            500
        ]
    },
    "64J-9g3RftQ": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "aHZvPw5MCocv3WFsY0poAx6urYs",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "_Vr7_Smm-0qb1vWAb64_YQSZGeY",
                "id": "64J-9g3RftQ",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-04-17T07:35:00Z",
                    "channelId": "UCMtFAi84ehTSYSE9XoHefig",
                    "title": "\u201cThe Kill\u201d - Maggie Rogers (LIVE on The Late Show)",
                    "description": "GRAMMY-nominated producer/songwriter/performer Maggie Rogers lights up The Late Show\u2019s stage with a performance of \u201cThe Kill\u201d from her latest album, \u2018Don\u2019t Forget Me,\u2019 which is available everywhere now. Find tour dates and more music at https://shop.maggierogers.com/pages/tour. \n\n#Colbert #Music #MaggieRogers #TheKill\n\nSubscribe To \"The Late Show\" Channel: http://bit.ly/ColbertYouTube\n\nWatch full episodes of \"The Late Show\": http://bit.ly/1Puei40\nListen to \"The Late Show Pod Show\" podcast: https://link.chtbl.com/Awagtx95?sid=yt\nLike \"The Late Show\" on Facebook: http://on.fb.me/1df139Y\nFollow \"The Late Show\" on X: http://bit.ly/1dMzZzG\nFollow \"The Late Show\" on Instagram: http://bit.ly/29wfREj\n\nWatch The Late Show with Stephen Colbert weeknights at 11:35 PM ET/10:35 PM CT. Only on CBS.\n\n---\nStephen Colbert brings his signature satire and comedy to THE LATE SHOW with STEPHEN COLBERT, the #1 show in late night, where he talks with an eclectic mix of guests about what is new and relevant in the worlds of politics, entertainment, business, music, technology and more. Featuring bandleader Louis Cato and \u201cTHE LATE SHOW band,\u201d the Peabody Award-winning and Emmy Award-nominated show is broadcast from the historic Ed Sullivan Theater. Stephen Colbert took over as host, executive producer and writer of THE LATE SHOW on Sept. 8, 2015.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/64J-9g3RftQ/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/64J-9g3RftQ/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/64J-9g3RftQ/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/64J-9g3RftQ/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": null
                    },
                    "channelTitle": "The Late Show with Stephen Colbert",
                    "tags": [
                        "The Late Show",
                        "Late Show",
                        "Stephen Colbert",
                        "Steven Colbert",
                        "Colbert",
                        "celebrity",
                        "celeb",
                        "celebrities",
                        "late night",
                        "talk show",
                        "comedian",
                        "comedy",
                        "CBS",
                        "joke",
                        "jokes",
                        "funny",
                        "funny video",
                        "funny videos",
                        "humor",
                        "hollywood",
                        "famous"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "\u201cThe Kill\u201d - Maggie Rogers (LIVE on The Late Show)",
                        "description": "GRAMMY-nominated producer/songwriter/performer Maggie Rogers lights up The Late Show\u2019s stage with a performance of \u201cThe Kill\u201d from her latest album, \u2018Don\u2019t Forget Me,\u2019 which is available everywhere now. Find tour dates and more music at https://shop.maggierogers.com/pages/tour. \n\n#Colbert #Music #MaggieRogers #TheKill\n\nSubscribe To \"The Late Show\" Channel: http://bit.ly/ColbertYouTube\n\nWatch full episodes of \"The Late Show\": http://bit.ly/1Puei40\nListen to \"The Late Show Pod Show\" podcast: https://link.chtbl.com/Awagtx95?sid=yt\nLike \"The Late Show\" on Facebook: http://on.fb.me/1df139Y\nFollow \"The Late Show\" on X: http://bit.ly/1dMzZzG\nFollow \"The Late Show\" on Instagram: http://bit.ly/29wfREj\n\nWatch The Late Show with Stephen Colbert weeknights at 11:35 PM ET/10:35 PM CT. Only on CBS.\n\n---\nStephen Colbert brings his signature satire and comedy to THE LATE SHOW with STEPHEN COLBERT, the #1 show in late night, where he talks with an eclectic mix of guests about what is new and relevant in the worlds of politics, entertainment, business, music, technology and more. Featuring bandleader Louis Cato and \u201cTHE LATE SHOW band,\u201d the Peabody Award-winning and Emmy Award-nominated show is broadcast from the historic Ed Sullivan Theater. Stephen Colbert took over as host, executive producer and writer of THE LATE SHOW on Sept. 8, 2015."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M39S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 181958,
                    "likeCount": 3130,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 172
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Independent_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/64J-9g3RftQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            501
        ]
    },
    "SqPtIkxSxI0": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "REVlXQ54fxyULnhmuKktJ2gdkGw",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "WBOx8SHlSTxPmLfxYqFpUpFJkJY",
                "id": "SqPtIkxSxI0",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2017-08-14T13:00:05Z",
                    "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                    "title": "Maggie Rogers: NPR Music Tiny Desk Concert",
                    "description": "Stephen Thompson | August 7, 2017 -- Maggie Rogers became a viral star on the strength of a video in which Pharrell Williams raves about a demo of what's become her signature song, \"Alaska.\" Since then, Rogers has signed a label deal, toured extensively and released a sweetly approachable, inventively arranged EP called Now That The Light Is Fading.\n\nFor her Tiny Desk debut, Rogers performed all three of the EP's best-known songs, opening with the recent singles \"On + Off\" and \"Dog Years,\" the latter of which she calls \"a song for all the pups.\" Then, after dismissing her band, she treated us to a few warm words about public radio before introducing \"Alaska\" \u2014 a song whose buoyantly clever arrangement translates beautifully to the solo acoustic treatment she gives it here. She needn't have buttered us up; we were already all in.\n\nNow That The Light Is Fading is available now. \niTunes: https://itunes.apple.com/us/album/now-that-the-light-is-fading-ep/id1204637977\nAmazon: https://www.amazon.com/That-Light-Fading-Maggie-Rogers/dp/B01NCLEPGB\n\nSET LIST\n\n\"On + Off\"\n\"Dog Years\"\n\"Alaska\"\n\nMUSICIANS\n\nMaggie Rogers (vocals, guitar); Grant Zubritsky (bass, synth); Alan Markley (keys); Dana LaMarca (drums).\n\nCREDITS\n\nProducers: Bob Boilen, Niki Walker, Morgan Noelle Smith; Audio Engineer: Josh Rogosin; Videographers: Niki Walker, Tsering Bista, Kara Frame; PA: Jenna Li; Photo: Liam James Doyle/NPR.\n\nFor more Tiny Desk concerts, subscribe to our podcast: http://www.npr.org/podcasts/510292/tiny-desk-concerts-video",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqPtIkxSxI0/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqPtIkxSxI0/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqPtIkxSxI0/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqPtIkxSxI0/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqPtIkxSxI0/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "NPR Music",
                    "tags": [
                        "tiny desk",
                        "maggie rogers",
                        "on + on",
                        "alaska",
                        "dog years",
                        "npr",
                        "npr music",
                        "tiny desk concert"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Maggie Rogers: NPR Music Tiny Desk Concert",
                        "description": "Stephen Thompson | August 7, 2017 -- Maggie Rogers became a viral star on the strength of a video in which Pharrell Williams raves about a demo of what's become her signature song, \"Alaska.\" Since then, Rogers has signed a label deal, toured extensively and released a sweetly approachable, inventively arranged EP called Now That The Light Is Fading.\n\nFor her Tiny Desk debut, Rogers performed all three of the EP's best-known songs, opening with the recent singles \"On + Off\" and \"Dog Years,\" the latter of which she calls \"a song for all the pups.\" Then, after dismissing her band, she treated us to a few warm words about public radio before introducing \"Alaska\" \u2014 a song whose buoyantly clever arrangement translates beautifully to the solo acoustic treatment she gives it here. She needn't have buttered us up; we were already all in.\n\nNow That The Light Is Fading is available now. \niTunes: https://itunes.apple.com/us/album/now-that-the-light-is-fading-ep/id1204637977\nAmazon: https://www.amazon.com/That-Light-Fading-Maggie-Rogers/dp/B01NCLEPGB\n\nSET LIST\n\n\"On + Off\"\n\"Dog Years\"\n\"Alaska\"\n\nMUSICIANS\n\nMaggie Rogers (vocals, guitar); Grant Zubritsky (bass, synth); Alan Markley (keys); Dana LaMarca (drums).\n\nCREDITS\n\nProducers: Bob Boilen, Niki Walker, Morgan Noelle Smith; Audio Engineer: Josh Rogosin; Videographers: Niki Walker, Tsering Bista, Kara Frame; PA: Jenna Li; Photo: Liam James Doyle/NPR.\n\nFor more Tiny Desk concerts, subscribe to our podcast: http://www.npr.org/podcasts/510292/tiny-desk-concerts-video"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT14M33S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "CU",
                            "IR",
                            "KP",
                            "SD",
                            "SY",
                            "VE"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 7938678,
                    "likeCount": 96941,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 2304
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Independent_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/SqPtIkxSxI0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            502
        ]
    },
    "WZzOclyhNoA": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "5BQwSFDj3TGoqrC5udRa18t-P6A",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "W_YDoidiS2h26fsMkecOxN0CWYg",
                "id": "WZzOclyhNoA",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-01T23:10:59Z",
                    "channelId": "UCteFOtSvvbnceka5zKsHBYw",
                    "title": "Maggie Rogers & Leon Bridges \u2014 River (Live in Dallas) 05/31/2024",
                    "description": "Don't Forget Me \u2014 the new album by Maggie Rogers, out now: https://maggierogers.lnk.to/DontForgetMe \n\nSee Maggie live on tour: https://shop.maggierogers.com/pages/tour \n\nFollow Leon Bridges: https://linktr.ee/leonbridges\n\nShot and Edited by Steph Rinzler / Prophet Media",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WZzOclyhNoA/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WZzOclyhNoA/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WZzOclyhNoA/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WZzOclyhNoA/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/WZzOclyhNoA/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Maggie Rogers",
                    "tags": [
                        "maggie rogers",
                        "leon bridges",
                        "river",
                        "don't forget me",
                        "alaska",
                        "light on",
                        "love you for a long time",
                        "coming home",
                        "heard it in a past life",
                        "maggie rogers live",
                        "leon bridges live",
                        "texas sun",
                        "july",
                        "dawns",
                        "beyond",
                        "the kill",
                        "concert",
                        "performance"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Maggie Rogers & Leon Bridges \u2014 River (Live in Dallas) 05/31/2024",
                        "description": "Don't Forget Me \u2014 the new album by Maggie Rogers, out now: https://maggierogers.lnk.to/DontForgetMe \n\nSee Maggie live on tour: https://shop.maggierogers.com/pages/tour \n\nFollow Leon Bridges: https://linktr.ee/leonbridges\n\nShot and Edited by Steph Rinzler / Prophet Media"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT6M",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 168419,
                    "likeCount": 3311,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 83
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Rock_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Soul_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/WZzOclyhNoA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 5,
        "depths": [
            503,
            505,
            508,
            511,
            514
        ]
    },
    "wdaTFpa1Z1o": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "zKwt6ssWic9FjsWUv3pxiqqPEEs",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "NqzaAeNq4h_igVZCe4JrH3rMhwk",
                "id": "wdaTFpa1Z1o",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-10T15:59:30Z",
                    "channelId": "UCRDfyjF9AVrVQYtjFEfpuTA",
                    "title": "Maggie Rogers \u201cLandslide\u201d",
                    "description": "Duet with Maggie and Amber from The Japanese House\n\nJune 9th Freedom Hill Amphitheater",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wdaTFpa1Z1o/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wdaTFpa1Z1o/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wdaTFpa1Z1o/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wdaTFpa1Z1o/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wdaTFpa1Z1o/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Tim Mack",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "20",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Maggie Rogers \u201cLandslide\u201d",
                        "description": "Duet with Maggie and Amber from The Japanese House\n\nJune 9th Freedom Hill Amphitheater"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M50S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 16630,
                    "likeCount": 334,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 9
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Country_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/wdaTFpa1Z1o\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 5,
        "depths": [
            504,
            506,
            509,
            512,
            515
        ]
    },
    "JE3s1XkjuJc": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "Iarjo3Vmawg3B8vHbQEDNps3r70",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "BRyq9Udl2FGTf0TjvIavhUtnEzg",
                "id": "JE3s1XkjuJc",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-01T16:08:05Z",
                    "channelId": "UC49ta0RHXJUiID5KWRkcySw",
                    "title": "Maggie Rogers \u2014 I Can't Make You Love Me (Bonnie Raitt Cover) [Live @ SiriusXM]",
                    "description": "Maggie Rogers performs Bonnie Raitt's \"I Can't Make You Love Me.\" \n\nHear more from SiriusXM on our app! Click here for your trial subscription: https://siriusxm.com/yt/freetrial\n\nSubscribe to SiriusXM on YouTube: http://www.youtube.com/siriusxm\n\nConnect with SiriusXM Online\nFacebook: http://www.facebook.com/siriusxm\nTwitter: http://www.twitter.com/siriusxm\nInstagram: http://www.instagram.com/siriusxm\n\n#SiriusXM #Sirius",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE3s1XkjuJc/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE3s1XkjuJc/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE3s1XkjuJc/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE3s1XkjuJc/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE3s1XkjuJc/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "SiriusXM",
                    "tags": [
                        "SiriusXM",
                        "Sirius",
                        "SXM"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Maggie Rogers \u2014 I Can't Make You Love Me (Bonnie Raitt Cover) [Live @ SiriusXM]",
                        "description": "Maggie Rogers performs Bonnie Raitt's \"I Can't Make You Love Me.\" \n\nHear more from SiriusXM on our app! Click here for your trial subscription: https://siriusxm.com/yt/freetrial\n\nSubscribe to SiriusXM on YouTube: http://www.youtube.com/siriusxm\n\nConnect with SiriusXM Online\nFacebook: http://www.facebook.com/siriusxm\nTwitter: http://www.twitter.com/siriusxm\nInstagram: http://www.instagram.com/siriusxm\n\n#SiriusXM #Sirius"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M11S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 101369,
                    "likeCount": 2633,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 88
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Rock_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Soul_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/JE3s1XkjuJc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 3,
        "depths": [
            507,
            510,
            513
        ]
    },
    "i6-6vtTzG54": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "Wbr1QZwxe9DItuMtW6j0ngs-smI",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "4hoMCB2g2-4U62I3B8zP4w-AJaY",
                "id": "i6-6vtTzG54",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-15T06:07:30Z",
                    "channelId": "UCcEQX4DNryTe1vYxP-0NaoA",
                    "title": "Maggie Rogers - Live At Bonnaroo 2024",
                    "description": "#maggierogers #bonnaroo #bonnaroo2024 #music #livestream #livestreaming #livestreaming2024 #hulu #huluhaslivemusic #tour #performance #festival #fyp #fyp\u30b7 \nI do not own the copyright of this film.\nAll the copyrights go to Bonnaroo, Hulu, Maggie Rogers and her team.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i6-6vtTzG54/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i6-6vtTzG54/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i6-6vtTzG54/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i6-6vtTzG54/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i6-6vtTzG54/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "oostev",
                    "tags": null,
                    "categoryId": "23",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Maggie Rogers - Live At Bonnaroo 2024",
                        "description": "#maggierogers #bonnaroo #bonnaroo2024 #music #livestream #livestreaming #livestreaming2024 #hulu #huluhaslivemusic #tour #performance #festival #fyp #fyp\u30b7 \nI do not own the copyright of this film.\nAll the copyrights go to Bonnaroo, Hulu, Maggie Rogers and her team."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H16M17S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "BY",
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 29920,
                    "likeCount": 457,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 52
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Independent_music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/i6-6vtTzG54\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            516
        ]
    },
    "k2IL6aPK5pQ": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "0yOV2G3PJsPdaxTWHH3hpvOk58A",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "Jf371-Hso8Os2wvQo_UCzHDwYvM",
                "id": "k2IL6aPK5pQ",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-04-10T17:00:34Z",
                    "channelId": "UCBv7HEHuVlNAELGi5XJd85Q",
                    "title": "Maggie Rogers: 'Don't Forget Me', Character Development, & Songwriting | Apple Music",
                    "description": "Maggie Rogers, singer, songwriter, and producer, releases her sophomore studio album, 'Don\u2019t Forget Me'.\n\nMaggie Rogers sits down with Zane Lowe to have  a conversation around the significance of track listing in shaping the narrative of an album. Maggie expresses how this record feels like she\u2019s \u201ccoming home\u201d, and the record her younger self wished she could one day create.\n\nReflecting on the songwriting process, she strives to avoid overthinking her lyrics. In her approach to collaboration, she explains that she looks for someone who can challenge her and fill the distance between her brain and her instrument.\n\nListen to Maggie Rogers on Apple Music: https://apple.co/MaggieRogersYT\n\nSubscribe to Apple Music: https://apple.co/AppleMusicYT\n\nFollow Apple Music:\nTikTok: https://tiktok.com/@applemusic\nInstagram: https://instagram.com/applemusic\nFacebook: https://facebook.com/applemusic\nTwitter: https://twitter.com/applemusic\n\nWatch more Apple Music: \nWhat\u2019s New: https://apple.co/2VFatTU\nApple Music Up Next: https://apple.co/2MLktXE\nInterviews: https://apple.co/32WnrPV\nWhat\u2019s Trending: https://apple.co/2Meq89t\n\nApple Music lets you listen to millions of songs, online or off, totally ad-free. Create and share your own playlists, get exclusive content and personalized recommendations, and listen to radio hosted by artists streaming live or on demand. http://apple.co/SUBSCRIBE\n\n#MaggieRogers #Interview #AppleMusic",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2IL6aPK5pQ/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2IL6aPK5pQ/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2IL6aPK5pQ/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2IL6aPK5pQ/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2IL6aPK5pQ/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Apple Music",
                    "tags": [
                        "apple",
                        "music",
                        "apple music",
                        "apple music youtube",
                        "youtube apple music",
                        "apple music 1",
                        "maggie rogers",
                        "maggie",
                        "rogers",
                        "maggie rogers interview",
                        "dont forget me",
                        "don\u2019t forget me",
                        "don\u2019t forget me album",
                        "maggie rogers don\u2019t forget me",
                        "maggie roger dont forget me",
                        "zane lowe",
                        "zane lowe interview",
                        "interview",
                        "interview zane lowe",
                        "maggie rogers zane lowe",
                        "zane lowe maggie rogers",
                        "heard it in a past life maggie rogers",
                        "alaska maggie rogers",
                        "so sick of dreaming maggie rogers",
                        "maggie rogers live"
                    ],
                    "categoryId": "10",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Maggie Rogers: 'Don't Forget Me', Character Development, & Songwriting | Apple Music",
                        "description": "Maggie Rogers, singer, songwriter, and producer, releases her sophomore studio album, 'Don\u2019t Forget Me'.\n\nMaggie Rogers sits down with Zane Lowe to have  a conversation around the significance of track listing in shaping the narrative of an album. Maggie expresses how this record feels like she\u2019s \u201ccoming home\u201d, and the record her younger self wished she could one day create.\n\nReflecting on the songwriting process, she strives to avoid overthinking her lyrics. In her approach to collaboration, she explains that she looks for someone who can challenge her and fill the distance between her brain and her instrument.\n\nListen to Maggie Rogers on Apple Music: https://apple.co/MaggieRogersYT\n\nSubscribe to Apple Music: https://apple.co/AppleMusicYT\n\nFollow Apple Music:\nTikTok: https://tiktok.com/@applemusic\nInstagram: https://instagram.com/applemusic\nFacebook: https://facebook.com/applemusic\nTwitter: https://twitter.com/applemusic\n\nWatch more Apple Music: \nWhat\u2019s New: https://apple.co/2VFatTU\nApple Music Up Next: https://apple.co/2MLktXE\nInterviews: https://apple.co/32WnrPV\nWhat\u2019s Trending: https://apple.co/2Meq89t\n\nApple Music lets you listen to millions of songs, online or off, totally ad-free. Create and share your own playlists, get exclusive content and personalized recommendations, and listen to radio hosted by artists streaming live or on demand. http://apple.co/SUBSCRIBE\n\n#MaggieRogers #Interview #AppleMusic"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT43M19S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 70747,
                    "likeCount": 1655,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 114
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Jazz",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Music",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Pop_music"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/k2IL6aPK5pQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            517
        ]
    },
    "0lN8NniSXbw": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "rWRkupqht2xqZ0KBoMMVTPUFEYk",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "yIrHNjh_FQtPNbzNfclPtC6aodQ",
                "id": "0lN8NniSXbw",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-04-11T15:17:27Z",
                    "channelId": "UCKK0Ls3-3u9JMpIKIXPVM0w",
                    "title": "Maggie Rogers Does Recess Therapy",
                    "description": "We listened to Maggie\u2019s new album and it\u2019s amazing! The kids agree!\n\n\ud83c\udfc6WEBBY AWARD VOTING\ud83c\udfc6\nWE NEED YOUR HELP!!!! \n\nHit the link below and search \"Recess Therapy\" \n\nhttps://vote.webbyawards.com/PublicVoting#/2024/video/general-video/interviewtalk-show\n\nOur 2 categories are BEST INTERVIEW/TALKSHOW & BEST WEB PERSONALITY/HOST\n\nTHANK YOU\ud83d\ude4f\ud83e\udd70\n----------------------------------------------------------------\nmerch\nhttps://shoprecesstherapy.com/\n\nfollow us everywhere\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/Recess-Therapy-109318784637011\n\u2022 Instagram - https://www.instagram.com/recess_therapy/\n\u2022 TikTok - https://www.tiktok.com/@recess_therapy?lang=en\n--------------------------------------------------------------------",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lN8NniSXbw/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lN8NniSXbw/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lN8NniSXbw/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lN8NniSXbw/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lN8NniSXbw/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Recess Therapy",
                    "tags": [
                        "comedy",
                        "interviews",
                        "humor"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Maggie Rogers Does Recess Therapy",
                        "description": "We listened to Maggie\u2019s new album and it\u2019s amazing! The kids agree!\n\n\ud83c\udfc6WEBBY AWARD VOTING\ud83c\udfc6\nWE NEED YOUR HELP!!!! \n\nHit the link below and search \"Recess Therapy\" \n\nhttps://vote.webbyawards.com/PublicVoting#/2024/video/general-video/interviewtalk-show\n\nOur 2 categories are BEST INTERVIEW/TALKSHOW & BEST WEB PERSONALITY/HOST\n\nTHANK YOU\ud83d\ude4f\ud83e\udd70\n----------------------------------------------------------------\nmerch\nhttps://shoprecesstherapy.com/\n\nfollow us everywhere\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/Recess-Therapy-109318784637011\n\u2022 Instagram - https://www.instagram.com/recess_therapy/\n\u2022 TikTok - https://www.tiktok.com/@recess_therapy?lang=en\n--------------------------------------------------------------------"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT8M38S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 164676,
                    "likeCount": 8207,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 229
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/0lN8NniSXbw\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            518,
            520
        ]
    },
    "6GZowwl1qFU": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "lmyGS0fid36YGnPBfItOr2ltKTM",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "RGCpSpSn5LfFHhdPSl_ShuDkGVs",
                "id": "6GZowwl1qFU",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-12-21T15:45:50Z",
                    "channelId": "UCKK0Ls3-3u9JMpIKIXPVM0w",
                    "title": "Shailene Woodley talks to kids about Ferraris",
                    "description": "Make sure to check out Ferrari with Shailene Woodley! (hitting theaters on Christmas day) Zoom! Zoom!\n----------------------------------------------------------------\nmerch\nhttps://shoprecesstherapy.com/\n\nfollow us everywhere\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/Recess-Therapy-109318784637011\n\u2022 Instagram - https://www.instagram.com/recess_therapy/\n\u2022 TikTok - https://www.tiktok.com/@recess_therapy?lang=en\n--------------------------------------------------------------------",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GZowwl1qFU/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GZowwl1qFU/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GZowwl1qFU/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GZowwl1qFU/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GZowwl1qFU/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Recess Therapy",
                    "tags": [
                        "comedy",
                        "interviews",
                        "humor"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Shailene Woodley talks to kids about Ferraris",
                        "description": "Make sure to check out Ferrari with Shailene Woodley! (hitting theaters on Christmas day) Zoom! Zoom!\n----------------------------------------------------------------\nmerch\nhttps://shoprecesstherapy.com/\n\nfollow us everywhere\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/Recess-Therapy-109318784637011\n\u2022 Instagram - https://www.instagram.com/recess_therapy/\n\u2022 TikTok - https://www.tiktok.com/@recess_therapy?lang=en\n--------------------------------------------------------------------"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT9M27S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 234053,
                    "likeCount": 9818,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 257
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Humour"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/6GZowwl1qFU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            519
        ]
    },
    "5PkbYQxyaL0": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "b2eGobgh3N4zv_SA09Yp-V-VnUE",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "MY-byo8HZPfiSdExAPmZyHAxjOI",
                "id": "5PkbYQxyaL0",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-03-27T15:00:09Z",
                    "channelId": "UCn0qxjbKFOc11KBxpfzIJgA",
                    "title": "Self-tape Audition That Booked a Recurring Role in Anatomy of a Scandal",
                    "description": "Sharing the self-tape that booked me a recurring role in Netflix's Anatomy of a Scandal\n\nFollow me :)\n\u21e9\u21e9\u21e9\u21e9\u21e9\n\n\u200bINSTAGRAM: https://www.instagram.com/violetverigo/\nTWITTER: https://twitter.com/violetverigo\nSPOTIFY: http://tinyurl.com/mr4wr78h\nIMDb: http://www.imdb.me/violetverigo\nSPOTLIGHT: https://app.spotlight.com/1975-6751-0044\n\nhttps://linktr.ee/violetverigo\n\n***\nMy self-taping equipment:\n\nLights: https://amzn.to/3ULcQ6G\nMicrophone: https://amzn.to/3wzKKU5\nBackdrop: https://amzn.to/3Rih1Gn\nTripod: https://amzn.to/4aslX1T \nCamera: https://amzn.to/3wJNbmS\n(Remember, you don\u2019t actually *need* a camera, your smartphone is good enough!\n\nSome of the links are affiliate links. I don't know if I set it up correctly cause it's all confusing, but basically if they work properly I should earn a small commission from qualifying purchases at no extra cost to you",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PkbYQxyaL0/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PkbYQxyaL0/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PkbYQxyaL0/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PkbYQxyaL0/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PkbYQxyaL0/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Violet Verigo",
                    "tags": [
                        "self tape that booked",
                        "audition that booked",
                        "audition tapes",
                        "audition reaction",
                        "anatomy of a scandal",
                        "actor self tapes"
                    ],
                    "categoryId": "26",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Self-tape Audition That Booked a Recurring Role in Anatomy of a Scandal",
                        "description": "Sharing the self-tape that booked me a recurring role in Netflix's Anatomy of a Scandal\n\nFollow me :)\n\u21e9\u21e9\u21e9\u21e9\u21e9\n\n\u200bINSTAGRAM: https://www.instagram.com/violetverigo/\nTWITTER: https://twitter.com/violetverigo\nSPOTIFY: http://tinyurl.com/mr4wr78h\nIMDb: http://www.imdb.me/violetverigo\nSPOTLIGHT: https://app.spotlight.com/1975-6751-0044\n\nhttps://linktr.ee/violetverigo\n\n***\nMy self-taping equipment:\n\nLights: https://amzn.to/3ULcQ6G\nMicrophone: https://amzn.to/3wzKKU5\nBackdrop: https://amzn.to/3Rih1Gn\nTripod: https://amzn.to/4aslX1T \nCamera: https://amzn.to/3wJNbmS\n(Remember, you don\u2019t actually *need* a camera, your smartphone is good enough!\n\nSome of the links are affiliate links. I don't know if I set it up correctly cause it's all confusing, but basically if they work properly I should earn a small commission from qualifying purchases at no extra cost to you"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT8M4S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 12001,
                    "likeCount": 537,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 35
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/5PkbYQxyaL0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            521,
            523
        ]
    },
    "RlICJHuZFO4": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "D1g_3LZgI9cmEw37mXM-8rRRz1U",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "w2ZYx_WsoA_KTEp_IhmYCnknL6g",
                "id": "RlICJHuZFO4",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-03-20T16:05:53Z",
                    "channelId": "UCn0qxjbKFOc11KBxpfzIJgA",
                    "title": "How I Booked a Recurring Role in a #1 Show (My Netflix Debut)",
                    "description": "Sharing a story of how I booked a recurring role in a global number 1 Netflix show.\n\nFollow me :)\n\u21e9\u21e9\u21e9\u21e9\u21e9\n\n\u200bINSTAGRAM: https://www.instagram.com/violetverigo/\nTWITTER: https://twitter.com/violetverigo\nSPOTIFY: http://tinyurl.com/mr4wr78h\nIMDb: http://www.imdb.me/violetverigo\nSPOTLIGHT: https://app.spotlight.com/1975-6751-0044\n\nhttps://linktr.ee/violetverigo\n\n***\nMy self-taping equipment:\n\nLights: https://amzn.to/3ULcQ6G\nMicrophone: https://amzn.to/3wzKKU5\nBackdrop: https://amzn.to/3Rih1Gn\nTripod: https://amzn.to/4aslX1T \nCamera: https://amzn.to/3wJNbmS\n(Remember, you don\u2019t actually *need* a camera, your smartphone is good enough!\n\nSome of the links are affiliate links. I don't know if I set it up correctly cause it's all confusing, but basically if they work properly I should earn a small commission from qualifying purchases at no extra cost to you",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlICJHuZFO4/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlICJHuZFO4/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlICJHuZFO4/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlICJHuZFO4/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlICJHuZFO4/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Violet Verigo",
                    "tags": [
                        "anatomy of a scandal",
                        "netflix",
                        "netflix number 1 show",
                        "netflix debut",
                        "red carpet premiere",
                        "actor",
                        "actress",
                        "actor in london"
                    ],
                    "categoryId": "1",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "How I Booked a Recurring Role in a #1 Show (My Netflix Debut)",
                        "description": "Sharing a story of how I booked a recurring role in a global number 1 Netflix show.\n\nFollow me :)\n\u21e9\u21e9\u21e9\u21e9\u21e9\n\n\u200bINSTAGRAM: https://www.instagram.com/violetverigo/\nTWITTER: https://twitter.com/violetverigo\nSPOTIFY: http://tinyurl.com/mr4wr78h\nIMDb: http://www.imdb.me/violetverigo\nSPOTLIGHT: https://app.spotlight.com/1975-6751-0044\n\nhttps://linktr.ee/violetverigo\n\n***\nMy self-taping equipment:\n\nLights: https://amzn.to/3ULcQ6G\nMicrophone: https://amzn.to/3wzKKU5\nBackdrop: https://amzn.to/3Rih1Gn\nTripod: https://amzn.to/4aslX1T \nCamera: https://amzn.to/3wJNbmS\n(Remember, you don\u2019t actually *need* a camera, your smartphone is good enough!\n\nSome of the links are affiliate links. I don't know if I set it up correctly cause it's all confusing, but basically if they work properly I should earn a small commission from qualifying purchases at no extra cost to you"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT10M20S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 2084,
                    "likeCount": 121,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 28
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/RlICJHuZFO4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            522,
            524
        ]
    },
    "wse48TB0DqM": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "OJonI0e82t5lMokPtUvPiNnGiAg",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "wtChzFaAuwUXVzM2esXlprh-t10",
                "id": "wse48TB0DqM",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-04-22T15:00:51Z",
                    "channelId": "UC7FmjTo-Z-52NAhM7VFITaQ",
                    "title": "\ud83d\ude0d Top 10 Most Beautiful Stunning Hollywood Actress #shorts",
                    "description": "\ud83d\ude0d Top 10 Most Beautiful Stunning Hollywood Actress #shorts\n\nThanks For Watching \u2764\ufe0f \nPlease Subscribe \ud83d\udc4d",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wse48TB0DqM/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wse48TB0DqM/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wse48TB0DqM/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wse48TB0DqM/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wse48TB0DqM/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Rectoss facts",
                    "tags": [
                        "10 most beautiful unmarried hollywood actress",
                        "Top 10 Most Beautiful Hollywood actress 2024",
                        "Top 10 most beautiful hollywood actress",
                        "Top 10 most beautiful stunning hollywood actress",
                        "list of top 10 most beautiful unmarried hollywood actress",
                        "most hot actress hollywood",
                        "top 10 most beautiful hollywood actress of all time",
                        "top 10 most beautiful hollywood actresses \ud83d\udc78\ud83c\udffb",
                        "top 10 most beautiful unmarried hollywood actress"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "\ud83d\ude0d Top 10 Most Beautiful Stunning Hollywood Actress #shorts",
                        "description": "\ud83d\ude0d Top 10 Most Beautiful Stunning Hollywood Actress #shorts\n\nThanks For Watching \u2764\ufe0f \nPlease Subscribe \ud83d\udc4d"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT38S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": false,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 6349624,
                    "likeCount": 203783,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 4984
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/wse48TB0DqM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            525
        ]
    },
    "v3sYiV2yPl8": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "B34U_-RXhK8ud61navZa2HJIr4A",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "QkmXmz5XQFLQIpIXJhBno6DEbz0",
                "id": "v3sYiV2yPl8",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-12-03T18:00:25Z",
                    "channelId": "UCPgMAS8woHJ_o_OZdTR7kcQ",
                    "title": "the greatest toy heist of all time #ModernFamily #HaleyDunphy #ClaireDunphy #Shorts",
                    "description": "Watch Modern Family Streaming Now on Peacock: https://pck.tv/2XyQPOG\n\nSynopsis: Watch Modern Family, a comedy about three different but related families all connected through Jay Pritchett (Ed O'Neill) and his children, Claire Dunphy (Julie Bowen) and Mitchell Pritchett (Jesse Tyler Ferguson). This mockumentary offers an honest and hilarious perspective on modern family life through a straight, gay, multicultural, and traditional family. \n\n#Peacock #ModernFamily #HaleyDunphy #ClaireDunphy #Shorts \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3sYiV2yPl8/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3sYiV2yPl8/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3sYiV2yPl8/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3sYiV2yPl8/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3sYiV2yPl8/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Peacock",
                    "tags": [
                        "peacock",
                        "peacock tv",
                        "peacock streaming service",
                        "ty burrell",
                        "julie bowen",
                        "phil dunphy",
                        "claire dunphy",
                        "modern family clips",
                        "modern family",
                        "modern family dunphys",
                        "modern family funniest moments",
                        "tv show",
                        "modern family best moments",
                        "modern family clips playlist",
                        "modern family funny moments",
                        "phil dunphy best moments",
                        "modern family haley dunphy",
                        "modern family claire dunphy",
                        "modern family claire and haley",
                        "modern family haley shopping target",
                        "modern family haley steals toy"
                    ],
                    "categoryId": "24",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "the greatest toy heist of all time #ModernFamily #HaleyDunphy #ClaireDunphy #Shorts",
                        "description": "Watch Modern Family Streaming Now on Peacock: https://pck.tv/2XyQPOG\n\nSynopsis: Watch Modern Family, a comedy about three different but related families all connected through Jay Pritchett (Ed O'Neill) and his children, Claire Dunphy (Julie Bowen) and Mitchell Pritchett (Jesse Tyler Ferguson). This mockumentary offers an honest and hilarious perspective on modern family life through a straight, gay, multicultural, and traditional family. \n\n#Peacock #ModernFamily #HaleyDunphy #ClaireDunphy #Shorts \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT52S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "CU",
                            "IR",
                            "KP",
                            "RU",
                            "SY"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 52217982,
                    "likeCount": 1360534,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 5218
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Film",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Humour",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Television_program"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/v3sYiV2yPl8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            526
        ]
    },
    "cwyJQ9VKxbE": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "lpXwDeYzzjL18eZXViBDMzfgWgc",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "0V87w163rSphsc43r4SPb9z_QtU",
                "id": "cwyJQ9VKxbE",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-09T12:00:39Z",
                    "channelId": "UCLXo7UDZvByw2ixzpQCufnA",
                    "title": "Can Paris fix its poop problem before the Olympics?",
                    "description": "Paris\u2019s bold Olympic promise to clean the River Seine.\n\nThis video is presented by BetterHelp. Head to http://betterhelp.com/voxvideo for 10% off your first month. BetterHelp doesn\u2019t have a say in our editorial decisions, but they make videos like this possible.\n\nSupport our work. Become a Vox Member today: http://www.vox.com/memberships\n\nA key promise in Paris\u2019s bid to host the 2024 Summer Olympics was that its famous river, the Seine, would be cleaned up in time to host open water swimming events: the triathlon, para triathlon, and marathon swimming. But swimming has been banned in the Seine for a century because the Paris sewer system is designed to dump wastewater into the river during heavy rain, when the sewers get overwhelmed by stormwater. \n\nWhen that happens, levels of E. coli, a bacteria associated with fecal matter, spike in the river, making it too contaminated to swim in. In order to make good on its promise to clean the river, Paris officials took on a $1.5 billion USD infrastructure project that includes a massive underground tank and tunnel system meant to hold excess sewage during heavy rain and prevent further contamination of the Seine. \n\nWater quality testing will be done daily ahead of the Olympic games this summer, and Paris officials are hopeful their ambitious plan to host swimming in the famously polluted river will succeed. \n\nFollow the daily water quality tests of the Seine from the City of Paris here: \nhttps://www.paris.fr/pages/meteo-de-la-seine-quelle-est-la-qualite-de-l-eau-du-fleuve-27467\n\nCheck out some of the data used in this video, along with additional water quality tests, from Fluidion:\nhttps://fluidion.com/open-data-initiative/2024-seine-water-quality\n\nAre Olympians Going to Swim in Poop Water? \u2013 The Cut\nhttps://www.thecut.com/article/olympics-2024-athletes-swim-unsanitary-seine-river.html\n\nWill the Seine be ready for Olympic swimming? Paris officials 'confident.' \u2013 Washington Post\nhttps://www.washingtonpost.com/world/2024/05/02/seine-cleanup-paris-olympics-swim/\n\nParis looking at Plan B if River Seine remains unfit for Olympic swimming \u2013 Global News\nhttps://globalnews.ca/news/10606203/paris-olympics-river-seine-plan-b/\n\nSubscribe to our channel! http://goo.gl/0bsAjO\n\nVox.com is a news website that helps you cut through the noise and understand what's really driving the events in the headlines. Check out http://www.vox.com.\n\nWatch our full video catalog: http://goo.gl/IZONyE\nFollow Vox on Facebook: http://goo.gl/U2g06o\nOr Twitter: http://goo.gl/XFrZ5H",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwyJQ9VKxbE/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwyJQ9VKxbE/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwyJQ9VKxbE/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwyJQ9VKxbE/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwyJQ9VKxbE/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Vox",
                    "tags": [
                        "2024 olympics",
                        "Paris",
                        "Vox.com",
                        "explain",
                        "explainer",
                        "seine",
                        "vox",
                        "olympics",
                        "e. coli",
                        "austerlitz",
                        "emmanuel macron",
                        "anne hidalgo",
                        "infrastructure",
                        "history",
                        "sewer",
                        "combined sewer system",
                        "cso",
                        "combined sewer outfall"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Can Paris fix its poop problem before the Olympics?",
                        "description": "Paris\u2019s bold Olympic promise to clean the River Seine.\n\nThis video is presented by BetterHelp. Head to http://betterhelp.com/voxvideo for 10% off your first month. BetterHelp doesn\u2019t have a say in our editorial decisions, but they make videos like this possible.\n\nSupport our work. Become a Vox Member today: http://www.vox.com/memberships\n\nA key promise in Paris\u2019s bid to host the 2024 Summer Olympics was that its famous river, the Seine, would be cleaned up in time to host open water swimming events: the triathlon, para triathlon, and marathon swimming. But swimming has been banned in the Seine for a century because the Paris sewer system is designed to dump wastewater into the river during heavy rain, when the sewers get overwhelmed by stormwater. \n\nWhen that happens, levels of E. coli, a bacteria associated with fecal matter, spike in the river, making it too contaminated to swim in. In order to make good on its promise to clean the river, Paris officials took on a $1.5 billion USD infrastructure project that includes a massive underground tank and tunnel system meant to hold excess sewage during heavy rain and prevent further contamination of the Seine. \n\nWater quality testing will be done daily ahead of the Olympic games this summer, and Paris officials are hopeful their ambitious plan to host swimming in the famously polluted river will succeed. \n\nFollow the daily water quality tests of the Seine from the City of Paris here: \nhttps://www.paris.fr/pages/meteo-de-la-seine-quelle-est-la-qualite-de-l-eau-du-fleuve-27467\n\nCheck out some of the data used in this video, along with additional water quality tests, from Fluidion:\nhttps://fluidion.com/open-data-initiative/2024-seine-water-quality\n\nAre Olympians Going to Swim in Poop Water? \u2013 The Cut\nhttps://www.thecut.com/article/olympics-2024-athletes-swim-unsanitary-seine-river.html\n\nWill the Seine be ready for Olympic swimming? Paris officials 'confident.' \u2013 Washington Post\nhttps://www.washingtonpost.com/world/2024/05/02/seine-cleanup-paris-olympics-swim/\n\nParis looking at Plan B if River Seine remains unfit for Olympic swimming \u2013 Global News\nhttps://globalnews.ca/news/10606203/paris-olympics-river-seine-plan-b/\n\nSubscribe to our channel! http://goo.gl/0bsAjO\n\nVox.com is a news website that helps you cut through the noise and understand what's really driving the events in the headlines. Check out http://www.vox.com.\n\nWatch our full video catalog: http://goo.gl/IZONyE\nFollow Vox on Facebook: http://goo.gl/U2g06o\nOr Twitter: http://goo.gl/XFrZ5H"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT8M6S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 995889,
                    "likeCount": 21214,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1601
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/cwyJQ9VKxbE\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            527,
            529
        ]
    },
    "L2XfHREa0j0": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "pOkC_FQiq4s-yKX5IYKP4JSYjBY",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "gJKskp248C-2yp0Aut0ISLyDX8s",
                "id": "L2XfHREa0j0",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-10T14:00:28Z",
                    "channelId": "UCK7tptUDHh-RYDsdxO1-5QQ",
                    "title": "Expert Explains the Hidden Crowd Engineering Behind Event Venues | WSJ Pro Perfected",
                    "description": "From music festival lines to concession stand menus at stadiums, nearly every square foot of major event venues are designed to prioritize safety and boost revenue. Crowd control is vital for all key stages at an event including arrivals, halftime and departures. \n\nWSJ spoke with an expert on how to move tens of thousands of people through a major event to maximize profit and avoid disaster.\n\nChapters:\n0:00 Crowd control\n0:50 The arrivals curve\n1:42 Crowd psychology \n2:13 Art of the queue \n3:35 The concession stand\n4:35 Departures\n\nPro Perfected\nExperts in engineering and design break down a ubiquitous problem, examining how the world is built and what can make it better.\n\n#Safety #Concert #WSJ",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2XfHREa0j0/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2XfHREa0j0/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2XfHREa0j0/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2XfHREa0j0/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2XfHREa0j0/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "The Wall Street Journal",
                    "tags": [
                        "crowd control",
                        "event venue",
                        "concert",
                        "concert safety tips",
                        "music festival",
                        "wsj",
                        "pro perfected",
                        "major event",
                        "arrivals",
                        "halftime",
                        "departure",
                        "event planner",
                        "queue",
                        "art of the queue",
                        "sports events",
                        "arrivals curve",
                        "crowd psychology",
                        "entry system",
                        "lines to get in a venue",
                        "single queue",
                        "disney queue",
                        "disney queue management",
                        "concession stands",
                        "food sales",
                        "stewarding",
                        "wembley stadium",
                        "london olympics",
                        "how to control a crowd",
                        "people movement",
                        "people movement lead"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Expert Explains the Hidden Crowd Engineering Behind Event Venues | WSJ Pro Perfected",
                        "description": "From music festival lines to concession stand menus at stadiums, nearly every square foot of major event venues are designed to prioritize safety and boost revenue. Crowd control is vital for all key stages at an event including arrivals, halftime and departures. \n\nWSJ spoke with an expert on how to move tens of thousands of people through a major event to maximize profit and avoid disaster.\n\nChapters:\n0:00 Crowd control\n0:50 The arrivals curve\n1:42 Crowd psychology \n2:13 Art of the queue \n3:35 The concession stand\n4:35 Departures\n\nPro Perfected\nExperts in engineering and design break down a ubiquitous problem, examining how the world is built and what can make it better.\n\n#Safety #Concert #WSJ"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT6M49S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 597270,
                    "likeCount": 10942,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 257
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Society"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/L2XfHREa0j0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            528
        ]
    },
    "xbgYIQPIkm8": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "lkLGHiCaS453isIIj_9XJOKnyKA",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "GK9Qe2FkE6XiKf0BudIZnu3QLq4",
                "id": "xbgYIQPIkm8",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-05-03T08:00:35Z",
                    "channelId": "UCUMZ7gohGI9HcU9VNsr2FJQ",
                    "title": "How Gucci Fell From High Fashion to Discount Rack",
                    "description": "Gucci, once synonymous with larger-than-life luxury, has fallen far from its rarefied perch. Bloomberg Originals takes a close look at why the iconic brand became a sales bin staple, and how it might pull itself back out.\n\nRead more: https://www.bloomberg.com/news/features/2024-04-22/gucci-owner-kering-facing-tough-turnaround-challenge?utm_medium=youtube&utm_source=bbg_originals&utm_campaign=weeklydoc\n\nFor more content like this, sign up for the Pursuits newsletter, your guide to the best in travel, eating, drinking, fashion, driving and living well: https://www.google.com/url?q=https://www.bloomberg.com/account/newsletters/pursuits&sa=D&source=docs&ust=1714684604454194&usg=AOvVaw3d23kQ4nhlN-hHOCrSHp10\n\n--------\nLike this video? Subscribe: http://www.youtube.com/Bloomberg?sub_confirmation=1\n\nGet unlimited access to Bloomberg.com for $1.99/month for the first 3 months: https://www.bloomberg.com/subscriptions?in_source=YoutubeOriginals\n\nBloomberg Originals offers bold takes for curious minds on today\u2019s biggest topics. Hosted by experts covering stories you haven\u2019t seen and viewpoints you haven\u2019t heard, you\u2019ll discover cinematic, data-led shows that investigate the intersection of business and culture. Exploring every angle of climate change, technology, finance, sports and beyond, Bloomberg Originals is business as you\u2019ve never seen it. \n\nSubscribe for business news, but not as you've known it: exclusive interviews, fascinating profiles, data-driven analysis, and the latest in tech innovation from around the world.\n\nVisit our partner channel Bloomberg Quicktake for global news and insight in an instant.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbgYIQPIkm8/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbgYIQPIkm8/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbgYIQPIkm8/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbgYIQPIkm8/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbgYIQPIkm8/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Bloomberg Originals",
                    "tags": [
                        "News",
                        "bloomberg",
                        "quicktake",
                        "business",
                        "bloomberg quicktake",
                        "quicktake originals",
                        "bloomberg\nquicktake by bloomberg",
                        "documentary",
                        "mini documentary",
                        "mini doc",
                        "doc",
                        "us news",
                        "world news",
                        "finance",
                        "science",
                        "met gala",
                        "fashion"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "How Gucci Fell From High Fashion to Discount Rack",
                        "description": "Gucci, once synonymous with larger-than-life luxury, has fallen far from its rarefied perch. Bloomberg Originals takes a close look at why the iconic brand became a sales bin staple, and how it might pull itself back out.\n\nRead more: https://www.bloomberg.com/news/features/2024-04-22/gucci-owner-kering-facing-tough-turnaround-challenge?utm_medium=youtube&utm_source=bbg_originals&utm_campaign=weeklydoc\n\nFor more content like this, sign up for the Pursuits newsletter, your guide to the best in travel, eating, drinking, fashion, driving and living well: https://www.google.com/url?q=https://www.bloomberg.com/account/newsletters/pursuits&sa=D&source=docs&ust=1714684604454194&usg=AOvVaw3d23kQ4nhlN-hHOCrSHp10\n\n--------\nLike this video? Subscribe: http://www.youtube.com/Bloomberg?sub_confirmation=1\n\nGet unlimited access to Bloomberg.com for $1.99/month for the first 3 months: https://www.bloomberg.com/subscriptions?in_source=YoutubeOriginals\n\nBloomberg Originals offers bold takes for curious minds on today\u2019s biggest topics. Hosted by experts covering stories you haven\u2019t seen and viewpoints you haven\u2019t heard, you\u2019ll discover cinematic, data-led shows that investigate the intersection of business and culture. Exploring every angle of climate change, technology, finance, sports and beyond, Bloomberg Originals is business as you\u2019ve never seen it. \n\nSubscribe for business news, but not as you've known it: exclusive interviews, fascinating profiles, data-driven analysis, and the latest in tech innovation from around the world.\n\nVisit our partner channel Bloomberg Quicktake for global news and insight in an instant."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT7M28S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 1390211,
                    "likeCount": 18266,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1740
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Fashion",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/xbgYIQPIkm8\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            530
        ]
    },
    "jOOpoF4nzl0": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "SQzG-hV9RJyPWoYaRFQK-6DWe08",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "is9t-KlB2DMw9Fyc8vyUc7h0h48",
                "id": "jOOpoF4nzl0",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-17T19:00:17Z",
                    "channelId": "UCqit4NtRDfdEHKX_zgmAwrg",
                    "title": "Why Nike is Facing Its Worst Performance in Years",
                    "description": "Nike once dominated the sneaker market, but is currently facing a rare decline in sales. As competitors have gained ground, will Nike be able to regain its status as the top dog in sportswear?\n\nSubscribe to Morning Brew\nSign up for free today: https://www.morningbrew.com/daily/subscribe?utm_campaign=mb_yt&utm_medium=multimedia&utm_source=youtube\n\nFollow The Brew!\nInstagram - https://www.instagram.com/morningbrew/\nTwitter - https://twitter.com/MorningBrew\nTik Tok - https://www.tiktok.com/@morningbrew",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOOpoF4nzl0/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOOpoF4nzl0/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOOpoF4nzl0/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOOpoF4nzl0/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOOpoF4nzl0/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Morning Brew",
                    "tags": [
                        "morning brew",
                        "morning brew newsletter",
                        "morning brew daily",
                        "morning brew news",
                        "explainer",
                        "nike",
                        "why is nike so popular",
                        "why is nike so expensive",
                        "is nike falling off",
                        "sneaker shopping",
                        "sneakers",
                        "sneaker collection",
                        "shoes",
                        "footwear",
                        "retail",
                        "ecommerce business",
                        "nike brand story",
                        "nike brand video",
                        "nike branding strategy",
                        "hoka",
                        "new balance",
                        "nike shoes",
                        "coolest sneakers",
                        "business news",
                        "business news channel",
                        "stock market",
                        "nike history",
                        "nike ceo",
                        "phil knight",
                        "jordans",
                        "nike running shoes"
                    ],
                    "categoryId": "25",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Why Nike is Facing Its Worst Performance in Years",
                        "description": "Nike once dominated the sneaker market, but is currently facing a rare decline in sales. As competitors have gained ground, will Nike be able to regain its status as the top dog in sportswear?\n\nSubscribe to Morning Brew\nSign up for free today: https://www.morningbrew.com/daily/subscribe?utm_campaign=mb_yt&utm_medium=multimedia&utm_source=youtube\n\nFollow The Brew!\nInstagram - https://www.instagram.com/morningbrew/\nTwitter - https://twitter.com/MorningBrew\nTik Tok - https://www.tiktok.com/@morningbrew"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT9M45S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 649921,
                    "likeCount": 10738,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1975
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Fashion",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/jOOpoF4nzl0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            531
        ]
    },
    "1OrgoaXf24w": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "IQAvgWEO7eNgh_5yYopjNESGU4Y",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "N3iLJM2Q172M6CeLQx_VTBzGu0I",
                "id": "1OrgoaXf24w",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-06-28T14:00:01Z",
                    "channelId": "UCddYvBABZ8J47nJxj-69RRw",
                    "title": "Why Nike Doesn't Like Roger Federer",
                    "description": "Zendaya: the Hollywood superstar with two Emmys, a Golden Globe, and 180 million Instagram followers. Instead of the usual suspects like Nike or Adidas, she signed with On. So, what is going On? \n\nLet's rewind. Tennis legend Roger Federer, once Nike's poster boy, made headlines by leaving the swoosh - and joining On. Think of it as the sportswear equivalent of breaking up with the popular kid to start a garage band \u2013 and becoming a rockstar. On went from garden hose prototypes to billion-dollar sales in just a few years. \n\nOn's secret? Innovation, direct sales, and a touch of Swiss precision. Even The Rock gave them a free Super Bowl shoutout.\n\nIs Nike sweating? With Zendaya and Federer, On is climbing faster than your heart rate on a treadmill. Check out our latest video to see how On is turning the sportswear game upside down \u2013 one cloud at a time.\n\n\u23f1 Timestamps \n00:00 What is On?\n01:44 Nike vs On\n02:16 The Rise\n04:47 The Strategy\n09:00 The IPO\n12:00 The Future\n\n\ud83c\udfac About \nAthletic Interest is a video essay series that investigates business stories from the world of sports.\n\n\u2705 Follow \nEmail list: https://athleticinterest.substack.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/athleticinterest/\n\n\ud83c\udf7f Watch more\nMost popular: https://bit.ly/36ZZ3Qe\nLatest video: https://bit.ly/2MpsDW6 \n\n#federer #on #nike #zendaya",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OrgoaXf24w/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OrgoaXf24w/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OrgoaXf24w/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OrgoaXf24w/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OrgoaXf24w/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Athletic Interest",
                    "tags": [
                        "roger federer",
                        "on running",
                        "on shoes",
                        "on federer",
                        "federer business",
                        "federer net worth",
                        "federe nike",
                        "federer on",
                        "on brand",
                        "business federer",
                        "nike marketing",
                        "nike ad",
                        "nike commercial",
                        "zendaya",
                        "zendaya tennis",
                        "zendaya tennis movie",
                        "zendaya challengers",
                        "sports marketing",
                        "athletic interest"
                    ],
                    "categoryId": "17",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Why Nike Doesn't Like Roger Federer",
                        "description": "Zendaya: the Hollywood superstar with two Emmys, a Golden Globe, and 180 million Instagram followers. Instead of the usual suspects like Nike or Adidas, she signed with On. So, what is going On? \n\nLet's rewind. Tennis legend Roger Federer, once Nike's poster boy, made headlines by leaving the swoosh - and joining On. Think of it as the sportswear equivalent of breaking up with the popular kid to start a garage band \u2013 and becoming a rockstar. On went from garden hose prototypes to billion-dollar sales in just a few years. \n\nOn's secret? Innovation, direct sales, and a touch of Swiss precision. Even The Rock gave them a free Super Bowl shoutout.\n\nIs Nike sweating? With Zendaya and Federer, On is climbing faster than your heart rate on a treadmill. Check out our latest video to see how On is turning the sportswear game upside down \u2013 one cloud at a time.\n\n\u23f1 Timestamps \n00:00 What is On?\n01:44 Nike vs On\n02:16 The Rise\n04:47 The Strategy\n09:00 The IPO\n12:00 The Future\n\n\ud83c\udfac About \nAthletic Interest is a video essay series that investigates business stories from the world of sports.\n\n\u2705 Follow \nEmail list: https://athleticinterest.substack.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/athleticinterest/\n\n\ud83c\udf7f Watch more\nMost popular: https://bit.ly/36ZZ3Qe\nLatest video: https://bit.ly/2MpsDW6 \n\n#federer #on #nike #zendaya"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT12M40S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "true",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 503260,
                    "likeCount": 9631,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 546
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Hobby",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/1OrgoaXf24w\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            532,
            534
        ]
    },
    "KiaqOvK874M": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "EQXXt2QtcgCfc8vtVh6CKlIP9eM",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "VraXek4udoz2GWycW6q5ej3AGRE",
                "id": "KiaqOvK874M",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-09-24T14:15:00Z",
                    "channelId": "UCTsu03_y22VqV-Df95evQBw",
                    "title": "The REAL REASON Roger Federer Left Nike..",
                    "description": "The REAL REASON Roger Federer Left Nike..\n\nWelcome back to Athlete Center, today on the channel we're going to be talking about The REAL REASON Roger Federer Left Nike.. if you're excited to learn more about this then make sure you watch the whole way through because you don't want to miss the details we have for you!\n\nAlso make sure to subscribe to the channel because we post some of the best content online!\n\n#AthleteCenter #Tennis #ATP #WTA #GrandSlam #TennisWorldTour #RogerFederer #RafaelNadal #NovakDjokovic #SerenaWilliams #VenusWilliams #NaomiOsaka #SimonaHalep #AshBarty #BiancaAndreescu #CocoGauff #StefanosTsitsipas #DaniilMedvedev #DominicThiem #NickKyrgios #AndyMurray #Serena #Venus #TennisLove #TennisLife #TennisPlayer #Backhand #Forehand #Serve #MatchPoint #Advantage #Deuce #TennisCourt #TennisCoach #TennisMatch #TennisAce #TennisFan #TennisCommunity",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KiaqOvK874M/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KiaqOvK874M/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KiaqOvK874M/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KiaqOvK874M/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KiaqOvK874M/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Athlete Center",
                    "tags": [
                        "Athlete Center",
                        "Track and Field",
                        "Roger Federer",
                        "Rafael Nadal",
                        "Novak Djokovic",
                        "tennis",
                        "ATP",
                        "Grand Slam",
                        "Serena Williams",
                        "Venus Williams",
                        "Naomi Osaka",
                        "Simona Halep",
                        "Ash Barty",
                        "Bianca Andreescu",
                        "Coco Gauff",
                        "Stefanos Tsitsipas",
                        "Daniil Medvedev",
                        "Dominic Thiem",
                        "Nick Kyrgios",
                        "Andy Murray",
                        "Serena",
                        "Venus",
                        "Tennis Love",
                        "Tennis Life",
                        "Tennis Player",
                        "Backhand",
                        "Forehand",
                        "Serve",
                        "Match Point",
                        "Advantage",
                        "Deuce",
                        "Tennis Court",
                        "Tennis Coach",
                        "Tennis Match",
                        "Tennis Ace",
                        "Tennis Fan",
                        "Tennis Community"
                    ],
                    "categoryId": "17",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "The REAL REASON Roger Federer Left Nike..",
                        "description": "The REAL REASON Roger Federer Left Nike..\n\nWelcome back to Athlete Center, today on the channel we're going to be talking about The REAL REASON Roger Federer Left Nike.. if you're excited to learn more about this then make sure you watch the whole way through because you don't want to miss the details we have for you!\n\nAlso make sure to subscribe to the channel because we post some of the best content online!\n\n#AthleteCenter #Tennis #ATP #WTA #GrandSlam #TennisWorldTour #RogerFederer #RafaelNadal #NovakDjokovic #SerenaWilliams #VenusWilliams #NaomiOsaka #SimonaHalep #AshBarty #BiancaAndreescu #CocoGauff #StefanosTsitsipas #DaniilMedvedev #DominicThiem #NickKyrgios #AndyMurray #Serena #Venus #TennisLove #TennisLife #TennisPlayer #Backhand #Forehand #Serve #MatchPoint #Advantage #Deuce #TennisCourt #TennisCoach #TennisMatch #TennisAce #TennisFan #TennisCommunity"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT8M5S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 45130,
                    "likeCount": 232,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 0
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Tennis"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/KiaqOvK874M\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            533,
            535
        ]
    },
    "1E3pSV_0n3c": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "oYZxT04njqJcl5yJbZbTrA0jDsA",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "XZKDkEQJFUJjJAw4EFsZmYRQ_mI",
                "id": "1E3pSV_0n3c",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-09T17:35:39Z",
                    "channelId": "UCNa8NxMgSm7m4Ii9d4QGk1Q",
                    "title": "Medvedev wins marathon | Daniil Medvedev vs Jannik Sinner | Highlights | Wimbledon 2024",
                    "description": "Watch the highlights as Daniil Medvedev wins a marathon match against World No.1, Italy's Jannik Sinner on Centre Court in the quarter-finals of Wimbledon 2024.\n\n#Wimbledon #Tennis #Highlights #AlwaysLikeNeverBefore\n\nSUBSCRIBE to keep up with all The Championships action and news!\n\nJoin myWimbledon for a personalised Wimbledon experience: http://wimbledon.com/mywimbledon\n\nTo follow all of the action as it happens go to: https://www.wimbledon.com/en_GB/scores/index.html\n\nTo license Wimbledon footage, visit: https://bit.ly/3fy0RbA",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1E3pSV_0n3c/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1E3pSV_0n3c/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1E3pSV_0n3c/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1E3pSV_0n3c/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/1E3pSV_0n3c/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Wimbledon",
                    "tags": [
                        "Tennis",
                        "Wimbledon",
                        "wimbledon championship",
                        "wimbledon tennis",
                        "wimbledon video",
                        "Wimbledon 2023",
                        "Tennis Grandslam",
                        "The Championships",
                        "Grand Slam",
                        "Grass",
                        "2023",
                        "Always Like Never Before",
                        "Highlights",
                        "Britain",
                        "British",
                        "Tenis",
                        "GB",
                        "UK",
                        "2024",
                        "LTA",
                        "Lawn Tennis",
                        "Strawberries",
                        "Tennis ball",
                        "Umpire",
                        "Major",
                        "History",
                        "Sport",
                        "Championships",
                        "Wimbledon 2024",
                        "Wimbeldon",
                        "World No.1",
                        "No.1",
                        "daniil medvedev",
                        "Medvedev",
                        "ITA",
                        "Italy",
                        "Jannik Sinner",
                        "Sinner"
                    ],
                    "categoryId": "17",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Medvedev wins marathon | Daniil Medvedev vs Jannik Sinner | Highlights | Wimbledon 2024",
                        "description": "Watch the highlights as Daniil Medvedev wins a marathon match against World No.1, Italy's Jannik Sinner on Centre Court in the quarter-finals of Wimbledon 2024.\n\n#Wimbledon #Tennis #Highlights #AlwaysLikeNeverBefore\n\nSUBSCRIBE to keep up with all The Championships action and news!\n\nJoin myWimbledon for a personalised Wimbledon experience: http://wimbledon.com/mywimbledon\n\nTo follow all of the action as it happens go to: https://www.wimbledon.com/en_GB/scores/index.html\n\nTo license Wimbledon footage, visit: https://bit.ly/3fy0RbA"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-GB"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT5M5S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": null,
                        "blocked": [
                            "BY",
                            "RU"
                        ]
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 733452,
                    "likeCount": 7046,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1004
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Tennis"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/1E3pSV_0n3c\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            536
        ]
    },
    "3stM0_6cf0A": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "2K5sJsAxXV2MzMsTjrAFG96exDY",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "7ZVV-ngjYdkfkDQBBFrahMzuomM",
                "id": "3stM0_6cf0A",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T16:51:58Z",
                    "channelId": "UCNa8NxMgSm7m4Ii9d4QGk1Q",
                    "title": "Daniil Medvedev vs Carlos Alcaraz | Extended Highlights | Wimbledon 2024",
                    "description": "Watch the extended highlights from this stunning semi-final as Spain's Carlos Alcaraz and Daniil Medvedev battle it out to make the Wimbledon final in their match on Centre Court at Wimbledon 2024.\n\n#Wimbledon #Tennis #Highlights #AlwaysLikeNeverBefore #Spain\n\nSUBSCRIBE to keep up with all The Championships action and news!\n\nJoin myWimbledon for a personalised Wimbledon experience: http://wimbledon.com/mywimbledon\n\nTo follow all of the action as it happens go to: https://www.wimbledon.com/en_GB/scores/index.html\n\nTo license Wimbledon footage, visit: https://bit.ly/3fy0RbA",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3stM0_6cf0A/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3stM0_6cf0A/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3stM0_6cf0A/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3stM0_6cf0A/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3stM0_6cf0A/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Wimbledon",
                    "tags": [
                        "Tennis",
                        "Wimbledon",
                        "wimbledon championship",
                        "wimbledon tennis",
                        "wimbledon video",
                        "Wimbledon 2023",
                        "Tennis Grandslam",
                        "The Championships",
                        "Grand Slam",
                        "Grass",
                        "2023",
                        "Always Like Never Before",
                        "Britain",
                        "British",
                        "Tenis",
                        "GB",
                        "UK",
                        "2024",
                        "LTA",
                        "Lawn Tennis",
                        "Strawberries",
                        "Tennis ball",
                        "Umpire",
                        "Major",
                        "History",
                        "Sport",
                        "Championships",
                        "Wimbledon 2024",
                        "Wimbeldon",
                        "ESP",
                        "Winning Moment",
                        "Replay",
                        "Carlos",
                        "Carlos Alcaraz",
                        "Alcaraz",
                        "USA",
                        "Tiafoe",
                        "frances tiafoe",
                        "Final",
                        "daniil medvedev",
                        "medvedev",
                        "Semi-final"
                    ],
                    "categoryId": "17",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Daniil Medvedev vs Carlos Alcaraz | Extended Highlights | Wimbledon 2024",
                        "description": "Watch the extended highlights from this stunning semi-final as Spain's Carlos Alcaraz and Daniil Medvedev battle it out to make the Wimbledon final in their match on Centre Court at Wimbledon 2024.\n\n#Wimbledon #Tennis #Highlights #AlwaysLikeNeverBefore #Spain\n\nSUBSCRIBE to keep up with all The Championships action and news!\n\nJoin myWimbledon for a personalised Wimbledon experience: http://wimbledon.com/mywimbledon\n\nTo follow all of the action as it happens go to: https://www.wimbledon.com/en_GB/scores/index.html\n\nTo license Wimbledon footage, visit: https://bit.ly/3fy0RbA"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-GB"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT11M45S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": [
                            "AR",
                            "BB",
                            "BR",
                            "CA",
                            "CL",
                            "CO",
                            "CR",
                            "CU",
                            "EC",
                            "GT",
                            "HN",
                            "MX",
                            "NI",
                            "PE",
                            "PY",
                            "SR",
                            "US",
                            "UY",
                            "VE"
                        ],
                        "blocked": null
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 42234,
                    "likeCount": 651,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 123
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Tennis"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/3stM0_6cf0A\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            537
        ]
    },
    "2s4Oxf4A3fk": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "3YzpdIXh4bEHl0XXWr51LOBxsDc",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "d9Gz9G7OP6v5zBqT8nPglMGCUWM",
                "id": "2s4Oxf4A3fk",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T20:39:54Z",
                    "channelId": "UCNa8NxMgSm7m4Ii9d4QGk1Q",
                    "title": "Novak Djokovic vs Lorenzo Musetti | Extended Highlights | Wimbledon 2024",
                    "description": "Watch the extended highlights as Serbia's Novak Djokovic and Italy's Lorenzo Musetti face-off in a thrilling three set encounter on Centre Court in the semi-final of Wimbledon 2024.\n\n#Wimbledon #Tennis #Replay #AlwaysLikeNeverBefore #Serbia #NovakDjokovic\n\nSUBSCRIBE to keep up with all The Championships action and news!\n\nJoin myWimbledon for a personalised Wimbledon experience: http://wimbledon.com/mywimbledon\n\nTo follow all of the action as it happens go to: https://www.wimbledon.com/en_GB/scores/index.html\n\nTo license Wimbledon footage, visit: https://bit.ly/3fy0RbA",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s4Oxf4A3fk/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s4Oxf4A3fk/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s4Oxf4A3fk/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s4Oxf4A3fk/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s4Oxf4A3fk/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Wimbledon",
                    "tags": [
                        "Tennis",
                        "Wimbledon",
                        "wimbledon championship",
                        "wimbledon tennis",
                        "wimbledon video",
                        "Wimbledon 2023",
                        "Tennis Grandslam",
                        "The Championships",
                        "Grand Slam",
                        "Grass",
                        "2023",
                        "Always Like Never Before",
                        "Britain",
                        "British",
                        "Tenis",
                        "GB",
                        "UK",
                        "2024",
                        "LTA",
                        "Lawn Tennis",
                        "Strawberries",
                        "Tennis ball",
                        "Umpire",
                        "Major",
                        "History",
                        "Sport",
                        "Championships",
                        "Wimbledon 2024",
                        "Wimbeldon",
                        "Winning moment",
                        "Serbia",
                        "Winning",
                        "SER",
                        "novak djokovic",
                        "Djokovic",
                        "ITA",
                        "Italy",
                        "musetti",
                        "lorenzo musetti",
                        "lorenzo musetti wimbledon"
                    ],
                    "categoryId": "17",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Novak Djokovic vs Lorenzo Musetti | Extended Highlights | Wimbledon 2024",
                        "description": "Watch the extended highlights as Serbia's Novak Djokovic and Italy's Lorenzo Musetti face-off in a thrilling three set encounter on Centre Court in the semi-final of Wimbledon 2024.\n\n#Wimbledon #Tennis #Replay #AlwaysLikeNeverBefore #Serbia #NovakDjokovic\n\nSUBSCRIBE to keep up with all The Championships action and news!\n\nJoin myWimbledon for a personalised Wimbledon experience: http://wimbledon.com/mywimbledon\n\nTo follow all of the action as it happens go to: https://www.wimbledon.com/en_GB/scores/index.html\n\nTo license Wimbledon footage, visit: https://bit.ly/3fy0RbA"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-GB"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT11M36S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": {
                        "allowed": [
                            "AR",
                            "BB",
                            "BR",
                            "CA",
                            "CL",
                            "CO",
                            "CR",
                            "CU",
                            "EC",
                            "GT",
                            "HN",
                            "MX",
                            "NI",
                            "PE",
                            "PY",
                            "SR",
                            "US",
                            "UY",
                            "VE"
                        ],
                        "blocked": null
                    },
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": false,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 8967,
                    "likeCount": 207,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 27
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Tennis"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/2s4Oxf4A3fk\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            538
        ]
    },
    "fGqYyAPYxSM": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "t7YlegIYUu-ITa_Ie62wj20K7Ss",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "qwONWB2UIXsrl8KqdelC_ii11fY",
                "id": "fGqYyAPYxSM",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T19:04:11Z",
                    "channelId": "UCAXKwjYxFeuAWCRusyPWtjw",
                    "title": "Novak Djokovic vs Lorenzo Musetti .. Full Match Highlights .. SF .. Wimbledon 2024",
                    "description": "Full Highlights\nDjokovic vs Musetti\nWimbledon \nMusetti\nSemi-final\nDjokovic \nHighlights \nLorenzo Musetti\nSemifinals\nNovak Djokovic\nWimbledon 2024\nRound\nNovak Djokovic vs Lorenzo Musetti\nSF",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGqYyAPYxSM/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGqYyAPYxSM/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGqYyAPYxSM/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGqYyAPYxSM/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGqYyAPYxSM/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9phone Dzair",
                    "tags": [
                        "Novak Djokovic vs Lorenzo Musetti",
                        "Lorenzo Musetti",
                        "Novak Djokovic",
                        "Novak",
                        "Lorenzo",
                        "Djokovic vs Musetti",
                        "Musetti",
                        "Djokovic",
                        "Full Match Highlights",
                        "Highlights",
                        "Semi-final",
                        "Semifinals",
                        "Round",
                        "SF",
                        "QF",
                        "Wimbledon",
                        "Wimbledon 2024",
                        "Game",
                        "Set",
                        "Match",
                        "Win",
                        "Winner",
                        "Tennis",
                        "Speed",
                        "Quarter",
                        "Semi",
                        "Final",
                        "Finals",
                        "Quarter-final",
                        "Quarterfinals",
                        "Ball",
                        "Point",
                        "Break",
                        "Champion",
                        "UK",
                        "GS"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Novak Djokovic vs Lorenzo Musetti .. Full Match Highlights .. SF .. Wimbledon 2024",
                        "description": "Full Highlights\nDjokovic vs Musetti\nWimbledon \nMusetti\nSemi-final\nDjokovic \nHighlights \nLorenzo Musetti\nSemifinals\nNovak Djokovic\nWimbledon 2024\nRound\nNovak Djokovic vs Lorenzo Musetti\nSF"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT17M4S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 34812,
                    "likeCount": 607,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 87
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Tennis"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/fGqYyAPYxSM\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            539,
            541
        ]
    },
    "CaKYRa6IG2g": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "RitDaohUpvGYHO6HQ4kJ-9S2SD8",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "--ckwapTV8Jni03cGLX6EeRWkcw",
                "id": "CaKYRa6IG2g",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-07-12T15:53:10Z",
                    "channelId": "UCAXKwjYxFeuAWCRusyPWtjw",
                    "title": "Carlos Alcaraz vs Daniil Medvedev .. Full Match Highlights .. SF .. Wimbledon 2024",
                    "description": "Full Highlights\nAlcaraz vs Medvedev\nWimbledon\nMedvedev\nSemi-final\nAlcaraz \nHighlights \nDaniil Medvedev\nSemifinals\nCarlos Alcaraz\nWimbledon 2024\nRound\nCarlos Alcaraz vs Daniil Medvedev\nSF",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaKYRa6IG2g/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaKYRa6IG2g/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaKYRa6IG2g/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaKYRa6IG2g/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaKYRa6IG2g/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9phone Dzair",
                    "tags": [
                        "Full Match Highlights",
                        "Carlos Alcaraz vs Daniil Medvedev",
                        "Daniil Medvedev",
                        "Carlos Alcaraz",
                        "Carlos",
                        "Daniil",
                        "Alcaraz vs Medvedev",
                        "Medvedev",
                        "Alcaraz",
                        "Highlights",
                        "Semi-final",
                        "Semifinals",
                        "Round",
                        "SF",
                        "QF",
                        "Wimbledon",
                        "Wimbledon 2024",
                        "Game",
                        "Set",
                        "Match",
                        "Win",
                        "Winner",
                        "Tennis",
                        "Speed",
                        "Quarter",
                        "Semi",
                        "Final",
                        "Finals",
                        "Quarter-final",
                        "Quarterfinals",
                        "Ball",
                        "Point",
                        "Break",
                        "Champion",
                        "UK",
                        "GS"
                    ],
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Carlos Alcaraz vs Daniil Medvedev .. Full Match Highlights .. SF .. Wimbledon 2024",
                        "description": "Full Highlights\nAlcaraz vs Medvedev\nWimbledon\nMedvedev\nSemi-final\nAlcaraz \nHighlights \nDaniil Medvedev\nSemifinals\nCarlos Alcaraz\nWimbledon 2024\nRound\nCarlos Alcaraz vs Daniil Medvedev\nSF"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": null
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT20M39S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 88723,
                    "likeCount": 925,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 75
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Sport",
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Tennis"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/CaKYRa6IG2g\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            540,
            542
        ]
    },
    "KZ8G4VKoSpQ": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "gCXg50bwhaKBU9yi2WNaz3WMTjw",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "oItDDaQfYlwXPDv9dvN5PsoHeFA",
                "id": "KZ8G4VKoSpQ",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2021-01-18T20:46:05Z",
                    "channelId": "UCIZ5ZOeiXYbmKTl_85ghNPw",
                    "title": "Deriving Einstein's most famous equation: Why does energy = mass x speed of light squared?",
                    "description": "E=mc^2 is perhaps the most famous equation in all physics, but very few people actually know what the equation means, or where it comes from. In this video I would like to show one method for deriving this equation, as well as provide some insight into what the equation actually means. Along the way we will also touch upon some of the most fascinating features of Einstein\u2019s theory of special relativity, including time dilation, the reason why nothing can travel faster than the speed of light, and the relationship between energy and momentum for massless particles.\n\nReferences:\nRelativity - Albert Einstein\nThe Meaning of Relativity - Albert Einstein\nWhy does E=mc^2 - Cox and Forshaw\nOne, Two, Three, Infinity - Gamow\nHow to Teach Relativity to your dog - Orzel\n\nYou can help support this channel via the Physics Explained Patreon account: https://www.patreon.com/physicsexplained\n\nYou can follow me on instagram: https://www.instagram.com/physics_explained_ig\n\nYou can follow me on Twitter: https://twitter.com/PhysicsExplain1",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZ8G4VKoSpQ/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZ8G4VKoSpQ/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZ8G4VKoSpQ/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZ8G4VKoSpQ/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZ8G4VKoSpQ/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Physics Explained",
                    "tags": [
                        "E=mc^2",
                        "E=mc2",
                        "Energy",
                        "Mass",
                        "Einstein",
                        "einstein",
                        "Instein",
                        "Einshtein",
                        "ALbert Einstein",
                        "Albert Einstein",
                        "relativity",
                        "special relativity",
                        "relative theory",
                        "mass energy",
                        "mass-energy",
                        "equivalence",
                        "time dilation",
                        "time",
                        "space"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Deriving Einstein's most famous equation: Why does energy = mass x speed of light squared?",
                        "description": "E=mc^2 is perhaps the most famous equation in all physics, but very few people actually know what the equation means, or where it comes from. In this video I would like to show one method for deriving this equation, as well as provide some insight into what the equation actually means. Along the way we will also touch upon some of the most fascinating features of Einstein\u2019s theory of special relativity, including time dilation, the reason why nothing can travel faster than the speed of light, and the relationship between energy and momentum for massless particles.\n\nReferences:\nRelativity - Albert Einstein\nThe Meaning of Relativity - Albert Einstein\nWhy does E=mc^2 - Cox and Forshaw\nOne, Two, Three, Infinity - Gamow\nHow to Teach Relativity to your dog - Orzel\n\nYou can help support this channel via the Physics Explained Patreon account: https://www.patreon.com/physicsexplained\n\nYou can follow me on instagram: https://www.instagram.com/physics_explained_ig\n\nYou can follow me on Twitter: https://twitter.com/PhysicsExplain1"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-GB"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT36M49S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 1580215,
                    "likeCount": 27406,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 2937
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/KZ8G4VKoSpQ\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 4,
        "depths": [
            543,
            545,
            548,
            550
        ]
    },
    "QUdhxX_Oq3A": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "TbAtaXsZsa_Omdt0K-otGrhP_0w",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "SIl1Augn3OI-PVRObmu-Tw9e1rc",
                "id": "QUdhxX_Oq3A",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2021-04-06T13:11:04Z",
                    "channelId": "UCIZ5ZOeiXYbmKTl_85ghNPw",
                    "title": "Deriving Hawking's most famous equation: What is the temperature of a black hole?",
                    "description": "Black holes are perhaps the most enigmatic objects in the universe. Popularised in movies and science fiction, they evoke the magic and mystery of our universe and provide inspiration for those looking to make their mark in the world of academic physics. But what exactly is a black hole? And how can we study them?\n\nAccording to Einstein\u2019 theory of general relativity, a black hole is a region of spacetime where gravity is so strong that nothing, not even light can escape. The boundary of this region is known as the event horizon of the black hole, and according to classical relativity, once an object has passed the event horizon, it will never be able to escape the clutches of the black hole. However, when you throw quantum mechanics into the mix, as is often the case, the situation becomes a bit more subtle. In fact, in 1974 Stephen Hawking demonstrated that by combining certain elements of quantum field theory with General relativity, it was possible to show that Black holes do in fact radiate, causing them to slowly evaporate, and eventually disappear. \n\nNow I don\u2019t know about you, but when I first read about black holes as a child I was instantly hooked and desperately wanted to find out more. The only problem is that the physics of black holes, and in particular Hawking\u2019s work, is notoriously difficult and requires an advanced knowledge of Einstein\u2019s theory of general relativity as well as quantum field theory. But is it possible to determine the most exciting and mysterious properties of black holes using only advanced high school mathematics? Well, it turns out the answer is yes, and in this short video I would like to show you how.\n\nReferences:\n\nBlack Holes and Time Warps - Kip Thorne\nDimensional Analysis and Black Holes - David Wakeham (https://hapax.github.io/assets/dimensional-analysis.pdf)\nSome Simple Black Hole Thermodynamics - Michael LoPreso (https://pubs.aip.org/aapt/pte/article-abstract/41/5/299/273943/Some-Simple-Black-Hole-Thermodynamics?redirectedFrom=fulltext)\nGravity from the ground up - Shutz\nBlack Hole Math - Nasa Resource (https://www.nasa.gov/sites/default/files/atoms/files/black_hole_math.pdf)\nHawking for beginners: A dimensional analysis activity to perform in the classroom - Pinochet (https://iopscience.iop.org/article/10.1088/1361-6552/ab8ccc/pdf)\nThe Holographic principle - Jean-Pierre Luminet (https://arxiv.org/pdf/1602.07258.pdf)\n\nYou can help support this channel via the Physics Explained Patreon account: https://www.patreon.com/physicsexplained\n\nYou can follow me on instagram: https://www.instagram.com/physics_explained_ig\n\nYou can follow me on Twitter: https://twitter.com/PhysicsExplain1\n\nhttps://iopscience.iop.org/article/10.1088/1361-6552/acdbb0/meta\n\nhttps://iopscience.iop.org/article/10.1088/1361-6552/acfe54",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUdhxX_Oq3A/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUdhxX_Oq3A/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUdhxX_Oq3A/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUdhxX_Oq3A/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUdhxX_Oq3A/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Physics Explained",
                    "tags": [
                        "hawking",
                        "black holes",
                        "hawking radiation",
                        "hawking temperature",
                        "hawking entropy",
                        "bekenstein entropy",
                        "entropy",
                        "evaporation",
                        "information",
                        "information paradox",
                        "holography",
                        "hologram",
                        "black hole information",
                        "holographic principle"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Deriving Hawking's most famous equation: What is the temperature of a black hole?",
                        "description": "Black holes are perhaps the most enigmatic objects in the universe. Popularised in movies and science fiction, they evoke the magic and mystery of our universe and provide inspiration for those looking to make their mark in the world of academic physics. But what exactly is a black hole? And how can we study them?\n\nAccording to Einstein\u2019 theory of general relativity, a black hole is a region of spacetime where gravity is so strong that nothing, not even light can escape. The boundary of this region is known as the event horizon of the black hole, and according to classical relativity, once an object has passed the event horizon, it will never be able to escape the clutches of the black hole. However, when you throw quantum mechanics into the mix, as is often the case, the situation becomes a bit more subtle. In fact, in 1974 Stephen Hawking demonstrated that by combining certain elements of quantum field theory with General relativity, it was possible to show that Black holes do in fact radiate, causing them to slowly evaporate, and eventually disappear. \n\nNow I don\u2019t know about you, but when I first read about black holes as a child I was instantly hooked and desperately wanted to find out more. The only problem is that the physics of black holes, and in particular Hawking\u2019s work, is notoriously difficult and requires an advanced knowledge of Einstein\u2019s theory of general relativity as well as quantum field theory. But is it possible to determine the most exciting and mysterious properties of black holes using only advanced high school mathematics? Well, it turns out the answer is yes, and in this short video I would like to show you how.\n\nReferences:\n\nBlack Holes and Time Warps - Kip Thorne\nDimensional Analysis and Black Holes - David Wakeham (https://hapax.github.io/assets/dimensional-analysis.pdf)\nSome Simple Black Hole Thermodynamics - Michael LoPreso (https://pubs.aip.org/aapt/pte/article-abstract/41/5/299/273943/Some-Simple-Black-Hole-Thermodynamics?redirectedFrom=fulltext)\nGravity from the ground up - Shutz\nBlack Hole Math - Nasa Resource (https://www.nasa.gov/sites/default/files/atoms/files/black_hole_math.pdf)\nHawking for beginners: A dimensional analysis activity to perform in the classroom - Pinochet (https://iopscience.iop.org/article/10.1088/1361-6552/ab8ccc/pdf)\nThe Holographic principle - Jean-Pierre Luminet (https://arxiv.org/pdf/1602.07258.pdf)\n\nYou can help support this channel via the Physics Explained Patreon account: https://www.patreon.com/physicsexplained\n\nYou can follow me on instagram: https://www.instagram.com/physics_explained_ig\n\nYou can follow me on Twitter: https://twitter.com/PhysicsExplain1\n\nhttps://iopscience.iop.org/article/10.1088/1361-6552/acdbb0/meta\n\nhttps://iopscience.iop.org/article/10.1088/1361-6552/acfe54"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-GB"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT40M55S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 603037,
                    "likeCount": 15248,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 896
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/QUdhxX_Oq3A\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 3,
        "depths": [
            544,
            546,
            549
        ]
    },
    "5kuRatz2rj0": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "UB_SG8pXYEmO1Vb5JcANL42sbX4",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "U8Mi-uTF_Bi321t6UjsI-mMoIvo",
                "id": "5kuRatz2rj0",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2020-12-30T18:28:59Z",
                    "channelId": "UCIZ5ZOeiXYbmKTl_85ghNPw",
                    "title": "The Planck scale: Is there a fundamental limit to space and time?",
                    "description": "This video explores the fundamental lower limits of space and time by considering what would happen if two electrons are squeezed closer and closer together. After discussing the ratio of electric and gravitational forces, Heisenberg's uncertainty principle is combined with Einstein's theory of special relativity to show that at very small distance scales the strength of gravity becomes comparable to the electrostatic force. It is shown that when the two electrons are squeezed to a distance equal to the Planck length, a black hole form, placing a fundamental lower limit on the distances that can be meaningfully probed. It is shown that the Planck length, mass and time can all be derived using dimensional analysis and by combining the fundamental constants of quantum mechanics, relativity and gravity.\n\nReferences:\n\n[1] Nima Arkani-Hamed. Space-time is doomed. Messenger lectures, Cornell, 2010. url: https://www.cornell.edu/video/nima-arkani-hamed- spacetime-is-doomed. \n[2] Arkani-Hamed, \u201cThe future of fundamental physics\u201d, Daedalus, Vol. 141, No. 3, Science in the 21st Century (Summer 2012), pp. 53-66 (14 pages)\n[3] Hossenfelder, S. Minimal Length Scale Scenarios for Quantum Gravity. Living Rev. Relativ. 16, 2 (2013). https://doi.org/10.12942/lrr-2013-2\n[4] Mead, C.A., \u201cPossible Connection Between Gravitation and Fundamental Length\u201d, Phys. Rev., 135, B849\u2013B862 (1964).\n[5] R. J.Adler, \u201cSix easy roads to the Planck scale\u201d Am. J. Phys.78, 925\u2013932 (2010).\nhttps://doi.org/10.1119/1.3439650\n[6] Edward Witten. \u201cReflections on the Fate of Spacetime\u201d. In: Physics Today 49.4 (1996), pp. 24\u201330. \n[7] David Gross. \u201cEinstein and the Quest for a Unified Theory\u201d. In: Einstein for the 21st Century: His Legacy in Science, Art, and Modern Culture. Ed. by Galison P. L., Holton G., and Schweber S. S. Princeton University Press, 2008, 287\u2013297. V\n[8] Frank Wilczek; Scaling Mount Planck I: A View from the Bottom. Physics Today 1 June 2001; 54 (6): 12\u201313. https://doi.org/10.1063/1.1387576\n[8]  L. J. Garay, \u201cQuantum gravity and minimum length,\u201d Int. J. Mod. Phys. A 10 (Mar, 1994) 145\u2013166, arXiv:9403008Wdqqwd.\n[9] Salecker, H. and Wigner, E.P., \u201cQuantum limitations of the measurement of space-time distances\u201d, Phys. Rev., 109, 571\u2013577 (1958). \n[10] Ng, Y.J. and van Dam, H., \u201cLimitation to quantum measurements of space-time distances\u201d, Ann. N.Y. Acad. Sci., 755, 579\u2013584 (1995).  [arXiv:hep-th/9406110]. \n[11] Low, A.M., \u201cThe Chandrasekhar Limit: A simplified approach, Phys. Educ. 58 045008 \n[12] M Srednicky, Quantum Field Theory, Cambridge University Press, 2007.\n[13] Hobson, M., Efstathiou, G., & Lasenby, A. (2006). Frontmatter. In General Relativity: An Introduction for Physicists (pp. I-Vi). Cambridge: Cambridge University Press. \n[14] R. J. Adler, M. Bazin, and M. Schiffer, \u201cIntroduction to General Relativity,\u201d (McGraw Hill, N. Y. 1965, second edition 1975)\n[15] Gorelik, G.E., \u201cMatvei Bronstein and quantum gravity: 70th anniversary of the unsolved problem\u201d, Phys. Usp., 48, 1039\u20131053 (2005). \n[16] Adler, R.J. and Santiago, D.I., \u201cOn gravity and the uncertainty principle\u201d, Mod. Phys. Lett. A, 14, 1371 (1999). [DOI], [arXiv:gr-qc/9904026].  \n[17] Planck,M.,\u201cUeber irreversible Strahlungsvorg\u00e4nge\u201d,Ann.Phys.(Berlin),1,69(1900). \n[18] Scardigli, F., \u201cGeneralised uncertainty principle in quantum gravity from micro-black hole gedanken experiment\u201d, Physics Letters B, Volume 452, Issues 1\u20132, 1999\n[19] Oriti.D, \u201cApproaches to Quantum Gravity\u201d, 2009, Cambridge University Press, ISBN: 978-0-521-86045-1.\n\nA summary article of the video: https://iopscience.iop.org/article/10.1088/1361-6552/acfe54 \n\nYou can help support this channel via the Physics Explained Patreon account: https://www.patreon.com/physicsexplained\n\nYou can follow me on instagram: https://www.instagram.com/physics_explained_ig\n\nYou can follow me on Twitter: https://twitter.com/PhysicsExplain1",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kuRatz2rj0/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kuRatz2rj0/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kuRatz2rj0/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kuRatz2rj0/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kuRatz2rj0/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Physics Explained",
                    "tags": [
                        "Planck",
                        "Planck Scale",
                        "Planck length",
                        "Planck time",
                        "Planck mass",
                        "Planck energy",
                        "Max Planck",
                        "Quantum Gravity",
                        "Quantum Mechanics",
                        "Gravity",
                        "Heisenberg",
                        "Spacetime",
                        "Space",
                        "Time"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "The Planck scale: Is there a fundamental limit to space and time?",
                        "description": "This video explores the fundamental lower limits of space and time by considering what would happen if two electrons are squeezed closer and closer together. After discussing the ratio of electric and gravitational forces, Heisenberg's uncertainty principle is combined with Einstein's theory of special relativity to show that at very small distance scales the strength of gravity becomes comparable to the electrostatic force. It is shown that when the two electrons are squeezed to a distance equal to the Planck length, a black hole form, placing a fundamental lower limit on the distances that can be meaningfully probed. It is shown that the Planck length, mass and time can all be derived using dimensional analysis and by combining the fundamental constants of quantum mechanics, relativity and gravity.\n\nReferences:\n\n[1] Nima Arkani-Hamed. Space-time is doomed. Messenger lectures, Cornell, 2010. url: https://www.cornell.edu/video/nima-arkani-hamed- spacetime-is-doomed. \n[2] Arkani-Hamed, \u201cThe future of fundamental physics\u201d, Daedalus, Vol. 141, No. 3, Science in the 21st Century (Summer 2012), pp. 53-66 (14 pages)\n[3] Hossenfelder, S. Minimal Length Scale Scenarios for Quantum Gravity. Living Rev. Relativ. 16, 2 (2013). https://doi.org/10.12942/lrr-2013-2\n[4] Mead, C.A., \u201cPossible Connection Between Gravitation and Fundamental Length\u201d, Phys. Rev., 135, B849\u2013B862 (1964).\n[5] R. J.Adler, \u201cSix easy roads to the Planck scale\u201d Am. J. Phys.78, 925\u2013932 (2010).\nhttps://doi.org/10.1119/1.3439650\n[6] Edward Witten. \u201cReflections on the Fate of Spacetime\u201d. In: Physics Today 49.4 (1996), pp. 24\u201330. \n[7] David Gross. \u201cEinstein and the Quest for a Unified Theory\u201d. In: Einstein for the 21st Century: His Legacy in Science, Art, and Modern Culture. Ed. by Galison P. L., Holton G., and Schweber S. S. Princeton University Press, 2008, 287\u2013297. V\n[8] Frank Wilczek; Scaling Mount Planck I: A View from the Bottom. Physics Today 1 June 2001; 54 (6): 12\u201313. https://doi.org/10.1063/1.1387576\n[8]  L. J. Garay, \u201cQuantum gravity and minimum length,\u201d Int. J. Mod. Phys. A 10 (Mar, 1994) 145\u2013166, arXiv:9403008Wdqqwd.\n[9] Salecker, H. and Wigner, E.P., \u201cQuantum limitations of the measurement of space-time distances\u201d, Phys. Rev., 109, 571\u2013577 (1958). \n[10] Ng, Y.J. and van Dam, H., \u201cLimitation to quantum measurements of space-time distances\u201d, Ann. N.Y. Acad. Sci., 755, 579\u2013584 (1995).  [arXiv:hep-th/9406110]. \n[11] Low, A.M., \u201cThe Chandrasekhar Limit: A simplified approach, Phys. Educ. 58 045008 \n[12] M Srednicky, Quantum Field Theory, Cambridge University Press, 2007.\n[13] Hobson, M., Efstathiou, G., & Lasenby, A. (2006). Frontmatter. In General Relativity: An Introduction for Physicists (pp. I-Vi). Cambridge: Cambridge University Press. \n[14] R. J. Adler, M. Bazin, and M. Schiffer, \u201cIntroduction to General Relativity,\u201d (McGraw Hill, N. Y. 1965, second edition 1975)\n[15] Gorelik, G.E., \u201cMatvei Bronstein and quantum gravity: 70th anniversary of the unsolved problem\u201d, Phys. Usp., 48, 1039\u20131053 (2005). \n[16] Adler, R.J. and Santiago, D.I., \u201cOn gravity and the uncertainty principle\u201d, Mod. Phys. Lett. A, 14, 1371 (1999). [DOI], [arXiv:gr-qc/9904026].  \n[17] Planck,M.,\u201cUeber irreversible Strahlungsvorg\u00e4nge\u201d,Ann.Phys.(Berlin),1,69(1900). \n[18] Scardigli, F., \u201cGeneralised uncertainty principle in quantum gravity from micro-black hole gedanken experiment\u201d, Physics Letters B, Volume 452, Issues 1\u20132, 1999\n[19] Oriti.D, \u201cApproaches to Quantum Gravity\u201d, 2009, Cambridge University Press, ISBN: 978-0-521-86045-1.\n\nA summary article of the video: https://iopscience.iop.org/article/10.1088/1361-6552/acfe54 \n\nYou can help support this channel via the Physics Explained Patreon account: https://www.patreon.com/physicsexplained\n\nYou can follow me on instagram: https://www.instagram.com/physics_explained_ig\n\nYou can follow me on Twitter: https://twitter.com/PhysicsExplain1"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-GB"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT28M20S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 849056,
                    "likeCount": 22369,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1875
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/5kuRatz2rj0\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            547
        ]
    },
    "4EeSSxx6ynU": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "SimUwa9J4OiflzEdtGxACSpy44o",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "P4YVDLFEBv0FkXnMYVB_bKcdOXs",
                "id": "4EeSSxx6ynU",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-07-11T15:14:27Z",
                    "channelId": "UCOQN5u9oIocoYEdn3LQID4Q",
                    "title": "Why does E=MC\u00b2?",
                    "description": "Let's find out.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4EeSSxx6ynU/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4EeSSxx6ynU/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4EeSSxx6ynU/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4EeSSxx6ynU/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/4EeSSxx6ynU/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "But Why?",
                    "tags": [
                        "relativity",
                        "einstein",
                        "e=mc^2",
                        "e=mc2",
                        "mass energy equivalence",
                        "space time",
                        "spacetime",
                        "space",
                        "time",
                        "minkowski",
                        "momentum",
                        "mass",
                        "energy",
                        "theory",
                        "theory of relativity"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": "en",
                    "localized": {
                        "title": "Why does E=MC\u00b2?",
                        "description": "Let's find out."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en-US"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT8M30S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 859924,
                    "likeCount": 23095,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1494
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/4EeSSxx6ynU\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            551
        ]
    },
    "wiBsfvW5AWY": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "2jGJ9NnyiPYn5ByytcgRhqyXeWg",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "UkjZNjSQwF-nG5-treZscWSS8qc",
                "id": "wiBsfvW5AWY",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-11-03T12:28:51Z",
                    "channelId": "UCGfFUc6eWxfbtjYeun6r9xg",
                    "title": "Why light has energy, but no mass? (Understanding E = mc2)",
                    "description": "To try everything Brilliant has to offer\u2014free\u2014for a full 30 days, visit https://brilliant.org/FloatHeadPhysics/. The first 200 of you will get 20% off Brilliant\u2019s annual premium subscription.\n\nChapters: \n00:00 Why photons have no mass (vague \"explanations\")\n01:19 What is mass, exactly? \n04:33 Understanding E = mc2\n05:50 Does kinetic energy add more mass? \n07:35 Total energy \n09:15 Finding mass of light\n10:05 Sponsor shoutout\n1107 Photons have no rest frame (hence no mass)\n12:32 Relativistic mass?\n14:05 Why we don't use relativistic mass anymore\n17:48 Speed of causality and massive photons?\n20:45 Summarising in 2 lines\n\nPhotons have energy. According to Einstein's E = mc^2, they should have mass too. But, photon's are massless. Why? Why E = mc^2 doesn't apply to photons? Why massless particles always travel at the speed of 'c'?\nThis videos hopes to connect all the pieces together to provide a much more profound understanding of this topic. By the end of the video, you should have clear idea why we say light (or photons) are massless and why any massless particles should always travel at c. We will also see that c is actually the speed of causality. \n\nThis video was sponsored by Brilliant\n================================================\nFollow me at \nLinkedin: https://www.linkedin.com/in/maheshshenoyteaches/\n================================================\nSupport me and learn more physics at the same time by enrolling in my Udemy course\nhttps://www.udemy.com/course/become1dkinematicsmaster/\nhttps://www.udemy.com/course/becomeakinematics2dmaster/\n================================================",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiBsfvW5AWY/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiBsfvW5AWY/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiBsfvW5AWY/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiBsfvW5AWY/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiBsfvW5AWY/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "FloatHeadPhysics",
                    "tags": [
                        "floatheadphysics",
                        "floatheadphysix",
                        "Mahesh Shenoy",
                        "Mahesh shenoy khan Academy",
                        "Mahesh shenoy physics",
                        "Why are photons massless",
                        "Why is light massless",
                        "why light has energy but no mass",
                        "why light has no mass but energy",
                        "Does light have mass?"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Why light has energy, but no mass? (Understanding E = mc2)",
                        "description": "To try everything Brilliant has to offer\u2014free\u2014for a full 30 days, visit https://brilliant.org/FloatHeadPhysics/. The first 200 of you will get 20% off Brilliant\u2019s annual premium subscription.\n\nChapters: \n00:00 Why photons have no mass (vague \"explanations\")\n01:19 What is mass, exactly? \n04:33 Understanding E = mc2\n05:50 Does kinetic energy add more mass? \n07:35 Total energy \n09:15 Finding mass of light\n10:05 Sponsor shoutout\n1107 Photons have no rest frame (hence no mass)\n12:32 Relativistic mass?\n14:05 Why we don't use relativistic mass anymore\n17:48 Speed of causality and massive photons?\n20:45 Summarising in 2 lines\n\nPhotons have energy. According to Einstein's E = mc^2, they should have mass too. But, photon's are massless. Why? Why E = mc^2 doesn't apply to photons? Why massless particles always travel at the speed of 'c'?\nThis videos hopes to connect all the pieces together to provide a much more profound understanding of this topic. By the end of the video, you should have clear idea why we say light (or photons) are massless and why any massless particles should always travel at c. We will also see that c is actually the speed of causality. \n\nThis video was sponsored by Brilliant\n================================================\nFollow me at \nLinkedin: https://www.linkedin.com/in/maheshshenoyteaches/\n================================================\nSupport me and learn more physics at the same time by enrolling in my Udemy course\nhttps://www.udemy.com/course/become1dkinematicsmaster/\nhttps://www.udemy.com/course/becomeakinematics2dmaster/\n================================================"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT21M58S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 1009882,
                    "likeCount": 40780,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 3444
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/wiBsfvW5AWY\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            552
        ]
    },
    "3V00tAfcHCI": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "82sT8k9lzVE2OpKx3lP9TII0kH0",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "Rb0ewp_PgHFHH_plgTgX63-kXvM",
                "id": "3V00tAfcHCI",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2023-12-19T13:00:03Z",
                    "channelId": "UCGfFUc6eWxfbtjYeun6r9xg",
                    "title": "The complete intuitive explanation for the twin's paradox",
                    "description": "We will finally resolve the twin's paradox with complete intuition!\n\nChapter: \n00:00 Intro\n00:45 Why you don't understand Twin's paradox\n1:28 Einstein's clock synchronisation \n2:30 What do the brothers see? \n3:14 What does the sister see? \n4:46 The first half of twin's paradox\n5:30 The relativity of simultaneity\n7:53 Relativity of simultaneity equation\n10:47 Resolving the first half of twin's paradox\n12:20 It's NOT the acceleration!\n14:24 Who is accelerating? \n16:38 Resolving twin's paradox (What the brothers see)\n17:12 Resolving twin's paradox (What the sister sees)\n19:31 Summary",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3V00tAfcHCI/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3V00tAfcHCI/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3V00tAfcHCI/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/3V00tAfcHCI/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": null
                    },
                    "channelTitle": "FloatHeadPhysics",
                    "tags": [
                        "floatheadphysics",
                        "floatheadphysix",
                        "Mahesh Shenoy",
                        "Mahesh shenoy khan Academy",
                        "Mahesh shenoy physics",
                        "special relativity",
                        "special theory of relativity",
                        "twin's paradox",
                        "twins paradox",
                        "intuitive explanation to twin's paradox",
                        "complete intuitive explanation to twin's paradox",
                        "twin's paradox acceleration"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "The complete intuitive explanation for the twin's paradox",
                        "description": "We will finally resolve the twin's paradox with complete intuition!\n\nChapter: \n00:00 Intro\n00:45 Why you don't understand Twin's paradox\n1:28 Einstein's clock synchronisation \n2:30 What do the brothers see? \n3:14 What does the sister see? \n4:46 The first half of twin's paradox\n5:30 The relativity of simultaneity\n7:53 Relativity of simultaneity equation\n10:47 Resolving the first half of twin's paradox\n12:20 It's NOT the acceleration!\n14:24 Who is accelerating? \n16:38 Resolving twin's paradox (What the brothers see)\n17:12 Resolving twin's paradox (What the sister sees)\n19:31 Summary"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT20M41S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 149183,
                    "likeCount": 4525,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1486
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/3V00tAfcHCI\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            553
        ]
    },
    "GsMqCHCV5Xc": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "hTtGfgXo6BhaX7G9bnawo6I5C5g",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "BvNt4ZsJ2jCFSsUDcOotN1u068M",
                "id": "GsMqCHCV5Xc",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-01-09T13:00:15Z",
                    "channelId": "UCGfFUc6eWxfbtjYeun6r9xg",
                    "title": "Why twin's paradox is NOT about acceleration?",
                    "description": "Head to https://squarespace.com/floatheadphysics to save 10% off your first purchase of a website or domain using code FLOATHEADPHYSICS\n\nChapters: \n00:00 What is the twin's paradox?\n00:48 Why acceleration doesn't solve twin's paradox\n2:24 Twin's paradox without acceleration (Earth's frame)\n4:42 The traveling frame\n7:13 My new website - floatheadphysics (ad)\n8:48 Earth's frame again - with the flag\n11:38 Travelling frame again - with the flag\n13:30 The resolution! \n14:45 Relativity of simultaneity\n17:02 Isn't the root cause the acceleration?\n18:20 What do they 'see'? \n\nIn this video, we'll intuitively resolve the twin's paradox. This version of the twin's paradox involves no acceleration. And no, you don't need equivalence principle, and you don't need general relativity to solve it. Twin's paradox can be completely solved using special theory of relativity and the correct usage of relativity of simultaneity. \n\nLink to the website: \nwww.floatheadphysics.com",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GsMqCHCV5Xc/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GsMqCHCV5Xc/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GsMqCHCV5Xc/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GsMqCHCV5Xc/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/GsMqCHCV5Xc/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "FloatHeadPhysics",
                    "tags": [
                        "floatheadphysics",
                        "floatheadphysix",
                        "Mahesh Shenoy",
                        "Mahesh shenoy khan Academy",
                        "Mahesh shenoy physics",
                        "Twin's paradox",
                        "relativity of simultaneity",
                        "special relativity",
                        "twin's paradox special relativity",
                        "twin's paradox intuition",
                        "complete intuition"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Why twin's paradox is NOT about acceleration?",
                        "description": "Head to https://squarespace.com/floatheadphysics to save 10% off your first purchase of a website or domain using code FLOATHEADPHYSICS\n\nChapters: \n00:00 What is the twin's paradox?\n00:48 Why acceleration doesn't solve twin's paradox\n2:24 Twin's paradox without acceleration (Earth's frame)\n4:42 The traveling frame\n7:13 My new website - floatheadphysics (ad)\n8:48 Earth's frame again - with the flag\n11:38 Travelling frame again - with the flag\n13:30 The resolution! \n14:45 Relativity of simultaneity\n17:02 Isn't the root cause the acceleration?\n18:20 What do they 'see'? \n\nIn this video, we'll intuitively resolve the twin's paradox. This version of the twin's paradox involves no acceleration. And no, you don't need equivalence principle, and you don't need general relativity to solve it. Twin's paradox can be completely solved using special theory of relativity and the correct usage of relativity of simultaneity. \n\nLink to the website: \nwww.floatheadphysics.com"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT22M17S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 56438,
                    "likeCount": 2599,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 884
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/GsMqCHCV5Xc\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 1,
        "depths": [
            554
        ]
    },
    "Md6DkWF2T-A": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "n_Ha1HZqTW0B8BxtORQ4qmH2Z2Y",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "kDYCA78LZqX_Lumj6kUMErQAAQs",
                "id": "Md6DkWF2T-A",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-01-27T12:56:17Z",
                    "channelId": "UCGfFUc6eWxfbtjYeun6r9xg",
                    "title": "Does the future already exist? (Andromeda Paradox)",
                    "description": "A special relativity paradox at 3 miles/hour!\n\nHead to https://squarespace.com/floatheadphysics to save 10% off your first purchase of a website or domain using code FLOATHEADPHYSICS\n\nThis video focusses on the Andromeda Paradox. This paradox is caused due to the relativity of simultaneity. A consequence of Einstein's special theory of relativity.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md6DkWF2T-A/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md6DkWF2T-A/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md6DkWF2T-A/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md6DkWF2T-A/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md6DkWF2T-A/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "FloatHeadPhysics",
                    "tags": [
                        "floatheadphysics",
                        "floatheadphysix",
                        "Mahesh Shenoy",
                        "Mahesh shenoy khan Academy",
                        "Mahesh shenoy physics",
                        "andromeda paradox",
                        "Einstein's special relativity",
                        "special relativity",
                        "intuition",
                        "physics",
                        "Speed of light",
                        "Relativity of simultaneity"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Does the future already exist? (Andromeda Paradox)",
                        "description": "A special relativity paradox at 3 miles/hour!\n\nHead to https://squarespace.com/floatheadphysics to save 10% off your first purchase of a website or domain using code FLOATHEADPHYSICS\n\nThis video focusses on the Andromeda Paradox. This paradox is caused due to the relativity of simultaneity. A consequence of Einstein's special theory of relativity."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT19M21S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 132445,
                    "likeCount": 5604,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 964
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/Md6DkWF2T-A\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 66,
        "depths": [
            555,
            561,
            567,
            573,
            579,
            585,
            591,
            597,
            603,
            609,
            615,
            621,
            627,
            633,
            639,
            645,
            651,
            657,
            663,
            669,
            675,
            681,
            687,
            693,
            699,
            705,
            711,
            717,
            723,
            729,
            735,
            741,
            747,
            753,
            759,
            765,
            771,
            777,
            783,
            789,
            795,
            805,
            811,
            817,
            823,
            830,
            836,
            842,
            848,
            855,
            861,
            867,
            873,
            879,
            888,
            898,
            906,
            918,
            928,
            934,
            948,
            964,
            970,
            976,
            982,
            994
        ]
    },
    "j4JS7EEsrto": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "6OwBGEBF8rUidUj3Ctm2KHmWGGM",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "qcR34F-OP53WXhK0jkh4V143htI",
                "id": "j4JS7EEsrto",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-02-09T13:00:40Z",
                    "channelId": "UCGfFUc6eWxfbtjYeun6r9xg",
                    "title": "Relativistic Velocity Addition In Special Relativity (Why does relative velocity never exceed c?)",
                    "description": "Head to https://squarespace.com/floatheadphysics to save 10% off your first purchase of a website or domain using code FLOATHEADPHYSICS\n\nLet's explore why relative velocities don't just add up in special relativity as we learnt in Newtonian mechanics. We will use the ideas of time dilation, length contraction, and relativity of simultaneity to intuitively derive the relativistic velocity addition formula. \n\nThis video is sponsored by squarespace",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4JS7EEsrto/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4JS7EEsrto/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4JS7EEsrto/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4JS7EEsrto/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4JS7EEsrto/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "FloatHeadPhysics",
                    "tags": [
                        "floatheadphysics",
                        "floatheadphysix",
                        "Mahesh Shenoy",
                        "Mahesh shenoy khan Academy",
                        "Mahesh shenoy physics",
                        "special relativity",
                        "relativistic velocity addition",
                        "velocity addition",
                        "relativity velocity addition",
                        "special theory of relativity"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Relativistic Velocity Addition In Special Relativity (Why does relative velocity never exceed c?)",
                        "description": "Head to https://squarespace.com/floatheadphysics to save 10% off your first purchase of a website or domain using code FLOATHEADPHYSICS\n\nLet's explore why relative velocities don't just add up in special relativity as we learnt in Newtonian mechanics. We will use the ideas of time dilation, length contraction, and relativity of simultaneity to intuitively derive the relativistic velocity addition formula. \n\nThis video is sponsored by squarespace"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT17M2S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 123095,
                    "likeCount": 4824,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 415
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/j4JS7EEsrto\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 66,
        "depths": [
            556,
            562,
            568,
            574,
            580,
            586,
            592,
            598,
            604,
            610,
            616,
            622,
            628,
            634,
            640,
            646,
            652,
            658,
            664,
            670,
            676,
            682,
            688,
            694,
            700,
            706,
            712,
            718,
            724,
            730,
            736,
            742,
            748,
            754,
            760,
            766,
            772,
            778,
            784,
            790,
            796,
            806,
            812,
            818,
            824,
            831,
            837,
            843,
            849,
            856,
            862,
            868,
            874,
            880,
            889,
            899,
            907,
            919,
            929,
            935,
            949,
            965,
            971,
            977,
            983,
            995
        ]
    },
    "hi57CA3GZy4": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "KPMjZgjPUeeKFnkmoJMkqv5yTbc",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "iEhyhkrj7ov2Vyh-y10zFnGRAJw",
                "id": "hi57CA3GZy4",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-02-16T13:00:39Z",
                    "channelId": "UCGfFUc6eWxfbtjYeun6r9xg",
                    "title": "Does light experience time?",
                    "description": "Go to https://ground.news/floathead to stay fully informed and access reliable information. Subscribe through my link to get 30% off unlimited access this month only. \n\nDoes light (photon) experience time? The most common answer to this is, no. Light does not experience time. But, that's not accurate. So, in this video, let's explore what physics really has to say about this\n\nChapters\n00:00 Intro\n00:44 Visualising time dilation\n02:28 Time dilation at speed of light\n03:12 The problem with this logic\n03:46 Ground news is awesome (really)\n05:20 Does light reference frame exist?\n07:06 So, does photon experience time? \n07:40 But what if light reference frame existed?\n09:40 But what if we consider ALMOST light speed?\n11:48 Summarising \n12:48 Bonus question (Speed of light with respect to light?)\n\nP.S. - The illustration for the cart and the photon clock were inspired by the book 'Relativity Visualized' by Lewis Caroll Epstein.\n\nThis episode was sponsored by Ground News.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi57CA3GZy4/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi57CA3GZy4/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi57CA3GZy4/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi57CA3GZy4/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi57CA3GZy4/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "FloatHeadPhysics",
                    "tags": [
                        "floatheadphysics",
                        "floatheadphysix",
                        "Mahesh Shenoy",
                        "Mahesh shenoy khan Academy",
                        "Mahesh shenoy physics",
                        "light experience time",
                        "photon experience time",
                        "special relativity",
                        "special theory of relativity",
                        "Einstein's theory of relativity"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Does light experience time?",
                        "description": "Go to https://ground.news/floathead to stay fully informed and access reliable information. Subscribe through my link to get 30% off unlimited access this month only. \n\nDoes light (photon) experience time? The most common answer to this is, no. Light does not experience time. But, that's not accurate. So, in this video, let's explore what physics really has to say about this\n\nChapters\n00:00 Intro\n00:44 Visualising time dilation\n02:28 Time dilation at speed of light\n03:12 The problem with this logic\n03:46 Ground news is awesome (really)\n05:20 Does light reference frame exist?\n07:06 So, does photon experience time? \n07:40 But what if light reference frame existed?\n09:40 But what if we consider ALMOST light speed?\n11:48 Summarising \n12:48 Bonus question (Speed of light with respect to light?)\n\nP.S. - The illustration for the cart and the photon clock were inspired by the book 'Relativity Visualized' by Lewis Caroll Epstein.\n\nThis episode was sponsored by Ground News."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT14M53S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 144776,
                    "likeCount": 5787,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1430
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/hi57CA3GZy4\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 66,
        "depths": [
            557,
            563,
            569,
            575,
            581,
            587,
            593,
            599,
            605,
            611,
            617,
            623,
            629,
            635,
            641,
            647,
            653,
            659,
            665,
            671,
            677,
            683,
            689,
            695,
            701,
            707,
            713,
            719,
            725,
            731,
            737,
            743,
            749,
            755,
            761,
            767,
            773,
            779,
            785,
            791,
            797,
            807,
            813,
            819,
            825,
            832,
            838,
            844,
            850,
            857,
            863,
            869,
            875,
            881,
            890,
            900,
            908,
            920,
            930,
            936,
            950,
            966,
            972,
            978,
            984,
            996
        ]
    },
    "TJmgKdc7H34": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "0pvsldZ0YdGai_XNJmH3DROd0Aw",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "e5rcFU40POvtYdpkJVv50f2QdJ0",
                "id": "TJmgKdc7H34",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-02-23T13:00:27Z",
                    "channelId": "UCGfFUc6eWxfbtjYeun6r9xg",
                    "title": "'We all move at speed of light through spacetime'.. What does it really mean?",
                    "description": "Head to https://squarespace.com/floatheadphysics to save 10% off your first purchase of a website or domain using code FLOATHEADPHYSICS\n\nWe all travel through space time at speed of light. But, what does it really mean? How does it explain the consequences of special relativity - time dilation, length contraction, relativity of simultaneity, and more.\n\nChapters:\n00:00 Intro\n01:25 A 2D analogy\n04:15 How to validate? \n07:08 How Pythagorus helps\n08:40 How to piece a website (Ad)\n10:15 Speed in 4D spacetime\n13:30 Why length contracts along motion\n16:30 Simultaneity & clock desynchronisation\n18:17 Revising the Twin's 'paradox'\n19:36 Why 3 spacial dimensions & 1 time dimension?",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJmgKdc7H34/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJmgKdc7H34/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJmgKdc7H34/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJmgKdc7H34/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJmgKdc7H34/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "FloatHeadPhysics",
                    "tags": [
                        "floatheadphysics",
                        "floatheadphysix",
                        "Mahesh Shenoy",
                        "Mahesh shenoy khan Academy",
                        "Mahesh shenoy physics",
                        "speed of light",
                        "time dilation",
                        "length contraction",
                        "relativity of simultaneity",
                        "we all travel through spacetime at speed of light"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "'We all move at speed of light through spacetime'.. What does it really mean?",
                        "description": "Head to https://squarespace.com/floatheadphysics to save 10% off your first purchase of a website or domain using code FLOATHEADPHYSICS\n\nWe all travel through space time at speed of light. But, what does it really mean? How does it explain the consequences of special relativity - time dilation, length contraction, relativity of simultaneity, and more.\n\nChapters:\n00:00 Intro\n01:25 A 2D analogy\n04:15 How to validate? \n07:08 How Pythagorus helps\n08:40 How to piece a website (Ad)\n10:15 Speed in 4D spacetime\n13:30 Why length contracts along motion\n16:30 Simultaneity & clock desynchronisation\n18:17 Revising the Twin's 'paradox'\n19:36 Why 3 spacial dimensions & 1 time dimension?"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT21M42S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 154680,
                    "likeCount": 6651,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1396
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/TJmgKdc7H34\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 69,
        "depths": [
            558,
            564,
            570,
            576,
            582,
            588,
            594,
            600,
            606,
            612,
            618,
            624,
            630,
            636,
            642,
            648,
            654,
            660,
            666,
            672,
            678,
            684,
            690,
            696,
            702,
            708,
            714,
            720,
            726,
            732,
            738,
            744,
            750,
            756,
            762,
            768,
            774,
            780,
            786,
            792,
            798,
            800,
            802,
            808,
            814,
            820,
            826,
            833,
            839,
            845,
            851,
            858,
            864,
            870,
            876,
            882,
            883,
            891,
            901,
            909,
            921,
            931,
            937,
            951,
            967,
            973,
            979,
            985,
            997
        ]
    },
    "i88ipC8GebA": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "iD8d33rrHnLO4LEnRHqiV2pcJeA",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "oM08E3wfwA7ghL7WIYXAlvWVESM",
                "id": "i88ipC8GebA",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-05-10T14:23:11Z",
                    "channelId": "UCGfFUc6eWxfbtjYeun6r9xg",
                    "title": "Why do faster than light signals break spacetime?",
                    "description": "To try everything Brilliant has to offer\u2014free\u2014for a full 30 days, visit https://brilliant.org/FloatHeadPhysics . You\u2019ll also get 20% off an annual premium subscription.\n\nLet's explore why faster than light signals reverse time and break causality. Why they can make effects occur before cause, causing time paradoxes. \n\nThis video is sponsored by Brilliant.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i88ipC8GebA/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i88ipC8GebA/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i88ipC8GebA/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i88ipC8GebA/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/i88ipC8GebA/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "FloatHeadPhysics",
                    "tags": [
                        "floatheadphysics",
                        "floatheadphysix",
                        "Mahesh Shenoy",
                        "Mahesh shenoy khan Academy",
                        "Mahesh shenoy physics",
                        "faster than light",
                        "tachyons",
                        "causality",
                        "casuality breaks",
                        "why cfaster than light breaks causality"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Why do faster than light signals break spacetime?",
                        "description": "To try everything Brilliant has to offer\u2014free\u2014for a full 30 days, visit https://brilliant.org/FloatHeadPhysics . You\u2019ll also get 20% off an annual premium subscription.\n\nLet's explore why faster than light signals reverse time and break causality. Why they can make effects occur before cause, causing time paradoxes. \n\nThis video is sponsored by Brilliant."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT28M28S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 74294,
                    "likeCount": 2798,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 801
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/i88ipC8GebA\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 90,
        "depths": [
            559,
            565,
            571,
            577,
            583,
            589,
            595,
            601,
            607,
            613,
            619,
            625,
            631,
            637,
            643,
            649,
            655,
            661,
            667,
            673,
            679,
            685,
            691,
            697,
            703,
            709,
            715,
            721,
            727,
            733,
            739,
            745,
            751,
            757,
            763,
            769,
            775,
            781,
            787,
            793,
            799,
            801,
            803,
            809,
            815,
            821,
            827,
            834,
            840,
            846,
            852,
            859,
            865,
            871,
            877,
            883,
            884,
            886,
            892,
            894,
            896,
            902,
            904,
            910,
            912,
            914,
            916,
            922,
            924,
            926,
            932,
            938,
            940,
            942,
            944,
            946,
            952,
            954,
            956,
            958,
            960,
            962,
            968,
            974,
            980,
            986,
            988,
            990,
            992,
            998
        ]
    },
    "k5H7UwSjdek": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "zCveNIzDruMskILBhw0Pc4HxvKY",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "RipB33Ugvu4WEnS_XeQa3FKbhHY",
                "id": "k5H7UwSjdek",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-04-26T13:00:47Z",
                    "channelId": "UCGfFUc6eWxfbtjYeun6r9xg",
                    "title": "Why does time slow down near a black hole? (But, you don\u2019t age slower)",
                    "description": "To try everything Brilliant has to offer\u2014free\u2014for a full 30 days, visit  https://brilliant.org/FloatHeadPhysics . You\u2019ll also get 20% off an annual premium subscription.\n\nWhy do you age slower closer to a black hole? How doesn Einstein's theory of relativity intuitively explain gravitational time dilation? \n\nThis video was sponsored by Brilliant",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5H7UwSjdek/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5H7UwSjdek/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5H7UwSjdek/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5H7UwSjdek/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5H7UwSjdek/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "FloatHeadPhysics",
                    "tags": [
                        "floatheadphysics",
                        "floatheadphysix",
                        "Mahesh Shenoy",
                        "Mahesh shenoy khan Academy",
                        "Mahesh shenoy physics"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Why does time slow down near a black hole? (But, you don\u2019t age slower)",
                        "description": "To try everything Brilliant has to offer\u2014free\u2014for a full 30 days, visit  https://brilliant.org/FloatHeadPhysics . You\u2019ll also get 20% off an annual premium subscription.\n\nWhy do you age slower closer to a black hole? How doesn Einstein's theory of relativity intuitively explain gravitational time dilation? \n\nThis video was sponsored by Brilliant"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT19M18S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 211250,
                    "likeCount": 5711,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1024
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/k5H7UwSjdek\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 87,
        "depths": [
            560,
            566,
            572,
            578,
            584,
            590,
            596,
            602,
            608,
            614,
            620,
            626,
            632,
            638,
            644,
            650,
            656,
            662,
            668,
            674,
            680,
            686,
            692,
            698,
            704,
            710,
            716,
            722,
            728,
            734,
            740,
            746,
            752,
            758,
            764,
            770,
            776,
            782,
            788,
            794,
            804,
            810,
            816,
            822,
            829,
            835,
            841,
            847,
            854,
            860,
            866,
            872,
            878,
            885,
            887,
            893,
            895,
            897,
            903,
            905,
            911,
            913,
            915,
            917,
            923,
            925,
            927,
            933,
            939,
            941,
            943,
            945,
            947,
            953,
            955,
            957,
            959,
            961,
            963,
            969,
            975,
            981,
            987,
            989,
            991,
            993,
            999
        ]
    },
    "tyxhy7yZv6U": {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "uiZeSBxFgleqaXGpJGjjGyObLic",
        "nextPageToken": null,
        "prevPageToken": null,
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        },
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "0PScK91FfAOGwb6zpLBf-klAayg",
                "id": "tyxhy7yZv6U",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2024-04-12T13:00:49Z",
                    "channelId": "UCGfFUc6eWxfbtjYeun6r9xg",
                    "title": "Why can nothing escape a black hole?",
                    "description": "Go to https://ground.news/floathead to stay fully informed and access reliable information. Subscribe through my link to get 40% off unlimited access this month only.\n\nWhy nothing can ever enter a black hole in the first place (not even light). We always talk about escaping from black hole, but from a certain perspective, nothing even enters a black hole. \n\nThis video is sponsored by Ground News.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyxhy7yZv6U/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyxhy7yZv6U/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyxhy7yZv6U/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyxhy7yZv6U/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyxhy7yZv6U/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "FloatHeadPhysics",
                    "tags": [
                        "floatheadphysics",
                        "floatheadphysix",
                        "Mahesh shenoy khan Academy",
                        "Mahesh shenoy physics",
                        "black hole",
                        "black hole general relativity",
                        "Einstein's general relativity",
                        "why nothing can escape a black hole",
                        "why light can't escape a black hole"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "defaultLanguage": null,
                    "localized": {
                        "title": "Why can nothing escape a black hole?",
                        "description": "Go to https://ground.news/floathead to stay fully informed and access reliable information. Subscribe through my link to get 40% off unlimited access this month only.\n\nWhy nothing can ever enter a black hole in the first place (not even light). We always talk about escaping from black hole, but from a certain perspective, nothing even enters a black hole. \n\nThis video is sponsored by Ground News."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "en"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT18M37S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": true,
                    "regionRestriction": null,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular",
                    "hasCustomThumbnail": null
                },
                "status": {
                    "uploadStatus": "processed",
                    "failureReason": null,
                    "rejectionReason": null,
                    "privacyStatus": "public",
                    "publishAt": null,
                    "license": "youtube",
                    "embeddable": true,
                    "publicStatsViewable": true,
                    "madeForKids": false,
                    "selfDeclaredMadeForKids": null
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": 59577,
                    "likeCount": 3448,
                    "dislikeCount": null,
                    "commentCount": 1341
                },
                "topicDetails": {
                    "topicIds": null,
                    "relevantTopicIds": null,
                    "topicCategories": [
                        "https://en.wikipedia.org/wiki/Knowledge"
                    ]
                },
                "player": {
                    "embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.youtube.com/embed/tyxhy7yZv6U\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen></iframe>",
                    "embedHeight": null,
                    "embedWidth": null
                },
                "liveStreamingDetails": null
            }
        ],
        "seenCount": 2,
        "depths": [
            828,
            853
        ]
    }
}